{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:24 +0000 2020","id":1219629071467937792,"id_str":"1219629071467937792","text":"RT @Virabhadra_1: @SimancasRafael En Catalu\u00f1a se pasan las sentencias de la ense\u00f1anza en espa\u00f1ol por el arco del Triunfo y no dec\u00eds nada.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1320723487,"id_str":"1320723487","name":"Juliana \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"mce_juls","location":null,"url":null,"description":"Acepta lo que no puedes cambiar. Cambia lo que no puedes aceptar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1801,"friends_count":1510,"listed_count":3,"favourites_count":18326,"statuses_count":45671,"created_at":"Mon Apr 01 16:45:50 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218932657754640386\/ChPsMUSm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218932657754640386\/ChPsMUSm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1320723487\/1579450949","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:29:19 +0000 2020","id":1219250553571741697,"id_str":"1219250553571741697","text":"@SimancasRafael En Catalu\u00f1a se pasan las sentencias de la ense\u00f1anza en espa\u00f1ol por el arco del Triunfo y no dec\u00eds n\u2026 https:\/\/t.co\/yWt79yP9Ap","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219183046538268672,"in_reply_to_status_id_str":"1219183046538268672","in_reply_to_user_id":402219133,"in_reply_to_user_id_str":"402219133","in_reply_to_screen_name":"SimancasRafael","user":{"id":1241396419,"id_str":"1241396419","name":"\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27","screen_name":"Virabhadra_1","location":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Un poquito (m\u00e1s) facha por la gracia de Dios.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7651,"friends_count":874,"listed_count":28,"favourites_count":136331,"statuses_count":61937,"created_at":"Mon Mar 04 13:43:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179254654955327493\/MhiJMBRG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179254654955327493\/MhiJMBRG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1241396419\/1575315578","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SimancasRafael En Catalu\u00f1a se pasan las sentencias de la ense\u00f1anza en espa\u00f1ol por el arco del Triunfo y no dec\u00eds nada.\n\nPor otro lado, no distinguir curriculares de extracurriculares es bajo hasta para ti.","display_text_range":[16,206],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":5,"retweet_count":71,"favorite_count":301,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yWt79yP9Ap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219250553571741697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Virabhadra_1","name":"\ud835\udc02\ud835\udc1a\ud835\udc2b\ud835\udc26\ud835\udc1e\ud835\udc27","id":1241396419,"id_str":"1241396419","indices":[3,16]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[18,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617204907"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:25 +0000 2020","id":1219629075939065863,"id_str":"1219629075939065863","text":"@NickRiviera_MD @1o6ikX @Lobsterjhonson @AzoteDeLaVerdad @PabloIglesias XD si toda la plata de espa\u00f1a se va de form\u2026 https:\/\/t.co\/pEVTpPsa7q","display_text_range":[72,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219628482298359808,"in_reply_to_status_id_str":"1219628482298359808","in_reply_to_user_id":1216526583558803456,"in_reply_to_user_id_str":"1216526583558803456","in_reply_to_screen_name":"NickRiviera_MD","user":{"id":1101894276911370243,"id_str":"1101894276911370243","name":"Vicho","screen_name":"vichuIaso","location":"Virreinato del Per\u00fa","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":93,"listed_count":1,"favourites_count":6259,"statuses_count":13996,"created_at":"Sat Mar 02 17:17:22 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219072946439966721\/KBG61V3R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219072946439966721\/KBG61V3R_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NickRiviera_MD @1o6ikX @Lobsterjhonson @AzoteDeLaVerdad @PabloIglesias XD si toda la plata de espa\u00f1a se va de forma poco equitativa, obteniendo la mayor parte de esta madrid, pais vasco y catalu\u00f1a","display_text_range":[72,197],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NickRiviera_MD","name":"Dr. Nick","id":1216526583558803456,"id_str":"1216526583558803456","indices":[0,15]},{"screen_name":"1o6ikX","name":"\u041by\u0438c - \ufedf\ufeed\ufef1\ufeba - \ub8e8\uc774\uc2a4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":1110306987126992897,"id_str":"1110306987126992897","indices":[16,23]},{"screen_name":"Lobsterjhonson","name":"The Lobster","id":4875943139,"id_str":"4875943139","indices":[24,39]},{"screen_name":"AzoteDeLaVerdad","name":"danielplanstein","id":1018490403249586176,"id_str":"1018490403249586176","indices":[40,56]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[57,71]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pEVTpPsa7q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629075939065863","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NickRiviera_MD","name":"Dr. Nick","id":1216526583558803456,"id_str":"1216526583558803456","indices":[0,15]},{"screen_name":"1o6ikX","name":"\u041by\u0438c - \ufedf\ufeed\ufef1\ufeba - \ub8e8\uc774\uc2a4 \ud83c\udde8\ud83c\uddf3\ud83c\uddf0\ud83c\uddf5\ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":1110306987126992897,"id_str":"1110306987126992897","indices":[16,23]},{"screen_name":"Lobsterjhonson","name":"The Lobster","id":4875943139,"id_str":"4875943139","indices":[24,39]},{"screen_name":"AzoteDeLaVerdad","name":"danielplanstein","id":1018490403249586176,"id_str":"1018490403249586176","indices":[40,56]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[57,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617205973"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:27 +0000 2020","id":1219629082931015680,"id_str":"1219629082931015680","text":"RT @Carrero_2CC: Hablemos de #Catalu\u00f1a \naberrante actuaci\u00f3n, de los polic\u00edas durante el deshaucio de una persona Adulta Mayor de 92 a\u00f1os.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1130147547408982017,"id_str":"1130147547408982017","name":"super saiyan","screen_name":"supersa98247610","location":"Argentina","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":49,"listed_count":0,"favourites_count":20266,"statuses_count":2852,"created_at":"Sun May 19 16:25:47 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 04:26:16 +0000 2020","id":1219476278576844802,"id_str":"1219476278576844802","text":"Hablemos de #Catalu\u00f1a \naberrante actuaci\u00f3n, de los polic\u00edas durante el deshaucio de una persona Adulta Mayor de 92\u2026 https:\/\/t.co\/ZkNT4ciHJ7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1000861890623561728,"id_str":"1000861890623561728","name":"Irreverente C.C\ud83d\udc85","screen_name":"Carrero_2CC","location":"El Mejor Pais","url":null,"description":"Hoy Amanec\u00ed M\u00e1s Rebelde, PACIENCIA Es Mi Apellido y NO TENGO es Mi Nombre\ud83d\udc85\ud83c\udffdSi No Te Gusta Lo q Digo Ni t Imaginas lo q Pienso, a veces un Amor y otra una Hdp!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14855,"friends_count":13852,"listed_count":16,"favourites_count":50505,"statuses_count":69473,"created_at":"Sun May 27 22:10:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219426523259768833\/dl8PhS0Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219426523259768833\/dl8PhS0Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1000861890623561728\/1578806952","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablemos de #Catalu\u00f1a \naberrante actuaci\u00f3n, de los polic\u00edas durante el deshaucio de una persona Adulta Mayor de 92 a\u00f1os. \nCon Dosis de \u201cDemocracia \u201c \n\nEn Cambio El Gobierno en \u201cDictadura\u201cde Venezuela Nos  Protege, y da casa al Pueblo, \n\nQue extra\u00f1o verdad?\nhttps:\/\/t.co\/3jMit7zDF4","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[12,21]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219292744029560833,"id_str":"1219292744029560833","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3jMit7zDF4","display_url":"pic.twitter.com\/3jMit7zDF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219292810144309248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":32895,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/pl\/xgLwee2FzT7CXzMQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/640x360\/uvwdOdqJIre-5jfQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/480x270\/RsdWLRZcieoVoDN4.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219292810144309248,"source_status_id_str":"1219292810144309248","source_user_id":4685258616,"source_user_id_str":"4685258616"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219292744029560833,"id_str":"1219292744029560833","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3jMit7zDF4","display_url":"pic.twitter.com\/3jMit7zDF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219292810144309248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":32895,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/pl\/xgLwee2FzT7CXzMQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/640x360\/uvwdOdqJIre-5jfQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/480x270\/RsdWLRZcieoVoDN4.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219292810144309248,"source_status_id_str":"1219292810144309248","source_user_id":4685258616,"source_user_id_str":"4685258616"}]}},"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":64,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[12,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZkNT4ciHJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219476278576844802","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[29,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carrero_2CC","name":"Irreverente C.C\ud83d\udc85","id":1000861890623561728,"id_str":"1000861890623561728","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617207640"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:30 +0000 2020","id":1219629093412659205,"id_str":"1219629093412659205","text":"RT @iescolar: El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1216881085000437763,"id_str":"1216881085000437763","name":"Ya Tengo Cuenta","screen_name":"YaTengoCuenta16","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":22,"listed_count":0,"favourites_count":161,"statuses_count":685,"created_at":"Tue Jan 14 00:35:49 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:34:58 +0000 2020","id":1219614365923577857,"id_str":"1219614365923577857","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el\u2026 https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436317,"id_str":"14436317","name":"Ignacio Escolar","screen_name":"iescolar","location":"Madrid \/\/ Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.eldiario.es","description":"Director de https:\/\/t.co\/el7hgs0Hu6 \n\u00bfQuieres pasarme informaci\u00f3n? Puedes hacerlo desde https:\/\/t.co\/OJRzWdqjH0 o con PGP https:\/\/t.co\/ZRy3bTtljl","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":983179,"friends_count":5888,"listed_count":12032,"favourites_count":3650,"statuses_count":81856,"created_at":"Fri Apr 18 19:01:23 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436317\/1530788077","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga en Catalunya \"gente que sea catalana, a ser posible con apellidos catalanes y que hable catal\u00e1n\" https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/PP-Barcelona-presentar-Alvarez-Toledo_0_987251629.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/PP-B\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":43,"retweet_count":53,"favorite_count":121,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219614365923577857","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617210139"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:30 +0000 2020","id":1219629094494703618,"id_str":"1219629094494703618","text":"RT @A3Noticias: #Bolet\u00ednA3N: Muy pendientes del temporal 'Gloria' \n\n\ud83d\udccc Fuerte oleaje en Catalu\u00f1a\n\ud83d\udccc Zonas aisladas en la pen\u00ednsula\n\ud83d\udccc Alerta r\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":190697412,"id_str":"190697412","name":"INDEPENDIENTE_CAI","screen_name":"INDEPENDIENTEgc","location":"Avellaneda, Buenos Aires.-","url":"http:\/\/www.elgrancampeon.com.ar","description":"Programa de radio, AM 1490. Radio GAMA. Domingos de 20 a 22 hs. E Info general y de todos nuestros programas radiales. 51 a\u00f1os en el Periodismo Profesional.-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22928,"friends_count":1521,"listed_count":122,"favourites_count":228864,"statuses_count":686916,"created_at":"Tue Sep 14 16:24:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"99000D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2730872673\/97f0f46f2ea0ea298d568393f8f7e7b7_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2730872673\/97f0f46f2ea0ea298d568393f8f7e7b7_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/190697412\/1579556450","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:03:58 +0000 2020","id":1219606563758977029,"id_str":"1219606563758977029","text":"#Bolet\u00ednA3N: Muy pendientes del temporal 'Gloria' \n\n\ud83d\udccc Fuerte oleaje en Catalu\u00f1a\n\ud83d\udccc Zonas aisladas en la pen\u00ednsula\n\ud83d\udccc\u2026 https:\/\/t.co\/DnSW63wv9d","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":145992645,"id_str":"145992645","name":"Antena3Noticias","screen_name":"A3Noticias","location":null,"url":"http:\/\/www.antena3.com\/noticias\/","description":"Toda la actualidad, a un click.\n\ud83d\udcf2  https:\/\/www.instagram.com\/a3noticias\/\n\ud83d\udcf2  https:\/\/www.facebook.com\/antena3noticias","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":1839451,"friends_count":522,"listed_count":8475,"favourites_count":544,"statuses_count":273993,"created_at":"Thu May 20 10:33:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F7DB9E","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206506650603081730\/O6AGMECB_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206506650603081730\/O6AGMECB_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/145992645\/1576488872","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Bolet\u00ednA3N: Muy pendientes del temporal 'Gloria' \n\n\ud83d\udccc Fuerte oleaje en Catalu\u00f1a\n\ud83d\udccc Zonas aisladas en la pen\u00ednsula\n\ud83d\udccc Alerta roja en Teruel\n\nLa #\u00faltimahora y todas las recomendaciones, en https:\/\/t.co\/N3bgpcPz3X y en #Noticias1A3N con @SandraGolpeA3TV #TemporalA3N https:\/\/t.co\/DPlqgM3e6Q","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolet\u00ednA3N","indices":[0,11]},{"text":"\u00faltimahora","indices":[141,152]},{"text":"Noticias1A3N","indices":[214,227]},{"text":"TemporalA3N","indices":[249,261]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N3bgpcPz3X","expanded_url":"http:\/\/antena3noticias.com","display_url":"antena3noticias.com","indices":[185,208]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SandraGolpeA3TV","name":"Sandra Golpe","id":273385525,"id_str":"273385525","indices":[232,248]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219606179598479361,"id_str":"1219606179598479361","indices":[262,285],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219606179598479361\/pu\/img\/lOlT8NHjj___u3rQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219606179598479361\/pu\/img\/lOlT8NHjj___u3rQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DPlqgM3e6Q","display_url":"pic.twitter.com\/DPlqgM3e6Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1219606563758977029\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":120302,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/vid\/640x360\/kOTDOT6u_4S4AqoM.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/vid\/480x270\/axUWj5cj16ttrfXB.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/vid\/960x540\/_0Fy89HGuA5HqKha.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/pl\/JMC0rIHszBqEWoof.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219606179598479361,"id_str":"1219606179598479361","indices":[262,285],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219606179598479361\/pu\/img\/lOlT8NHjj___u3rQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219606179598479361\/pu\/img\/lOlT8NHjj___u3rQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DPlqgM3e6Q","display_url":"pic.twitter.com\/DPlqgM3e6Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1219606563758977029\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":120302,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/vid\/640x360\/kOTDOT6u_4S4AqoM.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/vid\/480x270\/axUWj5cj16ttrfXB.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/vid\/960x540\/_0Fy89HGuA5HqKha.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219606179598479361\/pu\/pl\/JMC0rIHszBqEWoof.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":19,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolet\u00ednA3N","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DnSW63wv9d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219606563758977029","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Bolet\u00ednA3N","indices":[16,27]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617210397"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:31 +0000 2020","id":1219629098559033346,"id_str":"1219629098559033346","text":"RT @NoALaIdDeGenero: El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no e\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1906313298,"id_str":"1906313298","name":"Sergio Lara \u0646 \ud83c\uddf2\ud83c\uddfd","screen_name":"larstown_mex","location":"Guadalajara, Jalisco","url":"https:\/\/m.facebook.com\/lars.town.3","description":"\u00ab#Cat\u00f3lico | #ProVida | #NoAlaIdeolog\u00edaDeG\u00e9nero | Aqu\u00ed leer\u00e1s sobre religi\u00f3n, tecnolog\u00eda y Pol\u00edtica\u00bb  \u2606","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":326,"listed_count":0,"favourites_count":12282,"statuses_count":21040,"created_at":"Thu Sep 26 02:58:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203140426334703617\/m5GeoLPx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203140426334703617\/m5GeoLPx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1906313298\/1572180224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:59:04 +0000 2020","id":1219605331099226113,"id_str":"1219605331099226113","text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA n\u2026 https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","name":"Alicia V. Rubio Calle","screen_name":"NoALaIdDeGenero","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Profesora.Fil\u00f3loga.Escritora. Ensayo: \u201cCuando nos prohibieron ser mujeres... y os persiguieron por ser hombres.\u201d Diputada de la Asamblea de Madrid con @vox_es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14445,"friends_count":447,"listed_count":122,"favourites_count":7969,"statuses_count":14510,"created_at":"Sat Oct 29 20:41:40 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792466453010190336\/1544231204","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no existe, el SAP no existe, los problemas con los MENAS no existen, lo de Catalu\u00f1a es enso\u00f1aci\u00f3n, los de Bildu, gente de paz...\n52 diputados y creciendo. @vox_es https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[269,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":8,"retweet_count":138,"favorite_count":193,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219605331099226113","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617211366"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:31 +0000 2020","id":1219629098877771781,"id_str":"1219629098877771781","text":"RT @MLuzGuilarte: Ha quedado demostrado que quien es participe de una campa\u00f1a de boicot y competencia desleal contra el propio tejido empre\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1238524626,"id_str":"1238524626","name":"merc\u00e8","screen_name":"merc_mdomenechm","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":60,"listed_count":0,"favourites_count":4075,"statuses_count":5836,"created_at":"Sun Mar 03 10:26:24 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:11:04 +0000 2020","id":1219623450815365121,"id_str":"1219623450815365121","text":"Ha quedado demostrado que quien es participe de una campa\u00f1a de boicot y competencia desleal contra el propio tejido\u2026 https:\/\/t.co\/joIRZ2Qpqi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":956944536273608704,"id_str":"956944536273608704","name":"Luz Guilarte","screen_name":"MLuzGuilarte","location":null,"url":"https:\/\/www.instagram.com\/mariluzguilarte\/","description":"Presidenta del grupo municipal de @CiutadansBCN en el @bcn_ajuntament. Miembro de la Ejecutiva de @CiudadanosCs","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1523,"friends_count":644,"listed_count":19,"favourites_count":8101,"statuses_count":4741,"created_at":"Fri Jan 26 17:38:51 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147950397589532673\/F3UrXXuP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147950397589532673\/F3UrXXuP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/956944536273608704\/1517055527","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219601426562912261,"quoted_status_id_str":"1219601426562912261","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:43:33 +0000 2020","id":1219601426562912261,"id_str":"1219601426562912261","text":"Canadell pide al Estado inversiones de 4.000 millones al a\u00f1o para las infraestructuras de Catalunya https:\/\/t.co\/rtuUHVzFit","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lavanguardia.es\" rel=\"nofollow\"\u003eApp publicaci\u00f3n twits DGRID\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74453123,"id_str":"74453123","name":"La Vanguardia","screen_name":"LaVanguardia","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.LaVanguardia.com","description":"Pluralidad y respeto desde 1881. La Vanguardia es el lugar donde todas las voces y opiniones tienen espacio.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":1093363,"friends_count":554,"listed_count":13137,"favourites_count":411,"statuses_count":492071,"created_at":"Tue Sep 15 13:56:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"28547A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"085C9D","profile_sidebar_border_color":"EBEBEB","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74453123\/1508313742","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rtuUHVzFit","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/economia\/20200121\/473027963043\/joan-canadell-cambra-de-comerc-monica-roca-pedro-sanchez-referendum-independencia.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=economia","display_url":"lavanguardia.com\/economia\/20200\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/MGGwuZrw0H","expanded":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1219601426562912261","display":"twitter.com\/LaVanguardia\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ha quedado demostrado que quien es participe de una campa\u00f1a de boicot y competencia desleal contra el propio tejido empresarial catal\u00e1n (al que deber\u00eda defender), con la \u00fanica finalidad de seguir sacando tajada del proc\u00e9s, no puede defender nada bueno para Catalu\u00f1a. https:\/\/t.co\/MGGwuZrw0H","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MGGwuZrw0H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1219601426562912261","display_url":"twitter.com\/LaVanguardia\/s\u2026","indices":[267,290]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/joIRZ2Qpqi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219623450815365121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219601426562912261,"quoted_status_id_str":"1219601426562912261","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:43:33 +0000 2020","id":1219601426562912261,"id_str":"1219601426562912261","text":"Canadell pide al Estado inversiones de 4.000 millones al a\u00f1o para las infraestructuras de Catalunya https:\/\/t.co\/rtuUHVzFit","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.lavanguardia.es\" rel=\"nofollow\"\u003eApp publicaci\u00f3n twits DGRID\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74453123,"id_str":"74453123","name":"La Vanguardia","screen_name":"LaVanguardia","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.LaVanguardia.com","description":"Pluralidad y respeto desde 1881. La Vanguardia es el lugar donde todas las voces y opiniones tienen espacio.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":1093363,"friends_count":554,"listed_count":13137,"favourites_count":411,"statuses_count":492071,"created_at":"Tue Sep 15 13:56:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"28547A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"085C9D","profile_sidebar_border_color":"EBEBEB","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74453123\/1508313742","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rtuUHVzFit","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/economia\/20200121\/473027963043\/joan-canadell-cambra-de-comerc-monica-roca-pedro-sanchez-referendum-independencia.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=economia","display_url":"lavanguardia.com\/economia\/20200\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/MGGwuZrw0H","expanded":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1219601426562912261","display":"twitter.com\/LaVanguardia\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MLuzGuilarte","name":"Luz Guilarte","id":956944536273608704,"id_str":"956944536273608704","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617211442"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:35 +0000 2020","id":1219629116531625986,"id_str":"1219629116531625986","text":"RT @CiudadanosCs: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Cuando el nacionalismo adoctrina, el PSOE mira hacia otro lado y no hace nada. \n\ud83d\udce1 @InesArrimadas \"Es incre\u00edble que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":414931513,"id_str":"414931513","name":"JavierE","screen_name":"JavierEdrosa","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Conseller de @CiutadansBCN en el Distrito de Les Corts. Coordinador de Organizaci\u00f3n del Comit\u00e9 Territorial de Barcelona Ciudad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1655,"friends_count":878,"listed_count":33,"favourites_count":27852,"statuses_count":61740,"created_at":"Thu Nov 17 17:40:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154468959128838156\/UkESeTf-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154468959128838156\/UkESeTf-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/414931513\/1566243963","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:08:16 +0000 2020","id":1219607644689833986,"id_str":"1219607644689833986","text":"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Cuando el nacionalismo adoctrina, el PSOE mira hacia otro lado y no hace nada. \n\ud83d\udce1 @InesArrimadas \"Es incre\u00edbl\u2026 https:\/\/t.co\/HBwMHjOpZP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19028805,"id_str":"19028805","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"CiudadanosCs","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciudadanos-cs.org\/","description":"Perfil Oficial de Ciudadanos #Pol\u00edtica\u00datil\ud83c\udf4a Somos un partido liberal progresista, dem\u00f3crata y constitucionalista. Imposible es solo una opini\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":517394,"friends_count":91686,"listed_count":3623,"favourites_count":22325,"statuses_count":148075,"created_at":"Thu Jan 15 17:04:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F28824","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CCC4BC","profile_text_color":"333230","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148120695949447168\/nr9AoSb1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148120695949447168\/nr9AoSb1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19028805\/1578389379","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Cuando el nacionalismo adoctrina, el PSOE mira hacia otro lado y no hace nada. \n\ud83d\udce1 @InesArrimadas \"Es incre\u00edble que persigan a gobiernos sensatos que cumplen la Constituci\u00f3n, mientras permiten que se se\u00f1ale a ni\u00f1os que estudian en Catalu\u00f1a o Baleares\" en @CsCongreso https:\/\/t.co\/NmvjnoBMfK","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[88,102]},{"screen_name":"CsCongreso","name":"Cs en el Congreso","id":1870743038,"id_str":"1870743038","indices":[260,271]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219600700289769473,"id_str":"1219600700289769473","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmvjnoBMfK","display_url":"pic.twitter.com\/NmvjnoBMfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanosCs\/status\/1219607644689833986\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":114680,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/1280x720\/CwGQ-SAdm_NpMeGQ.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/640x360\/Yq_wgVlrGquq_F7A.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/pl\/CAWa5vFgRSwQmtAZ.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/480x270\/I_qPdSI2a6MKhlRG.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219600700289769473,"id_str":"1219600700289769473","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmvjnoBMfK","display_url":"pic.twitter.com\/NmvjnoBMfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanosCs\/status\/1219607644689833986\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":114680,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/1280x720\/CwGQ-SAdm_NpMeGQ.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/640x360\/Yq_wgVlrGquq_F7A.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/pl\/CAWa5vFgRSwQmtAZ.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/480x270\/I_qPdSI2a6MKhlRG.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":13,"retweet_count":48,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HBwMHjOpZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219607644689833986","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[88,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[3,16]},{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[106,120]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617215651"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:36 +0000 2020","id":1219629120553963523,"id_str":"1219629120553963523","text":"VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019\u2026 https:\/\/t.co\/FXz3T0Idgy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":456487250,"id_str":"456487250","name":"InfoHispania","screen_name":"Info_Hispania","location":null,"url":"https:\/\/www.infohispania.es\/","description":"Digital independiente de derecha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3935,"friends_count":1093,"listed_count":66,"favourites_count":2529,"statuses_count":51985,"created_at":"Fri Jan 06 09:20:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064061242061524992\/hjElFIW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064061242061524992\/hjElFIW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/456487250\/1542527348","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019 @JupolNacional\n@jusapol\n@jucilnacional\nhttps:\/\/t.co\/WlNaKpMIMO v\u00eda @Info_Hispania","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlNaKpMIMO","expanded_url":"https:\/\/www.infohispania.es\/vox-propondra-una-comision-de-investigacion-por-los-desordenes-publicos-ocurridos-en-cataluna-en-octubre-de-2019\/","display_url":"infohispania.es\/vox-propondra-\u2026","indices":[152,175]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[113,127]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[128,136]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[137,151]},{"screen_name":"Info_Hispania","name":"InfoHispania","id":456487250,"id_str":"456487250","indices":[180,194]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXz3T0Idgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629120553963523","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617216610"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:37 +0000 2020","id":1219629124735639553,"id_str":"1219629124735639553","text":"RT @JupolNacional: \ud83d\udd34#Barcelona\n\n\ud83d\udc49Desde v\u00eda #Laietana en la puerta de la Jefatura Superior de @policia de #Catalu\u00f1a os decimos; NO EST\u00c1IS SO\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1094701943589666816,"id_str":"1094701943589666816","name":"ISABEL VALENCIA) antes PRINCESA)","screen_name":"Isabel42179126","location":"Sagunto, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8ESPA\u00d1A SIEMPRE LO\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 PRIMERO\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1812,"friends_count":1927,"listed_count":1,"favourites_count":6456,"statuses_count":14863,"created_at":"Sun Feb 10 20:57:36 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213274179195162624\/UuOKbXzI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213274179195162624\/UuOKbXzI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1094701943589666816\/1578860883","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 16:41:57 +0000 2020","id":1218936646118322176,"id_str":"1218936646118322176","text":"\ud83d\udd34#Barcelona\n\n\ud83d\udc49Desde v\u00eda #Laietana en la puerta de la Jefatura Superior de @policia de #Catalu\u00f1a os decimos; NO EST\u00c1\u2026 https:\/\/t.co\/5HJNQDqeec","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","name":"JUPOL","screen_name":"JupolNacional","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jupol.es","description":"Sindicato MAYORITARIO de la @policia, lleno de proyectos, sin ataduras, #JusapolEnConflictoYa #EquiparacionYa #GrupoB_ReclasificacionYa contacto: info@jupol.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":25663,"friends_count":503,"listed_count":50,"favourites_count":3284,"statuses_count":3224,"created_at":"Fri Apr 06 18:07:09 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214475500715991040\/8nlyRkPn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214475500715991040\/8nlyRkPn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/982318810945355776\/1578388699","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd34#Barcelona\n\n\ud83d\udc49Desde v\u00eda #Laietana en la puerta de la Jefatura Superior de @policia de #Catalu\u00f1a os decimos; NO EST\u00c1IS SOLOS, por ello presentamos la querella, para defender vuestro honor y dignidad.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\n\ud83d\udda5V\u00eddeo en nuestro canal: https:\/\/t.co\/78I72pp2Z9\n\n#EquiparacionYa https:\/\/t.co\/K5M1HoL5kD","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"Barcelona","indices":[1,11]},{"text":"Laietana","indices":[24,33]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[86,95]},{"text":"EquiparacionYa","indices":[253,268]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/78I72pp2Z9","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/a5sZBLQBAKo","display_url":"youtu.be\/a5sZBLQBAKo","indices":[228,251]}],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[74,82]}],"symbols":[],"media":[{"id":1218936638799216640,"id_str":"1218936638799216640","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqIai9WAAAXolo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqIai9WAAAXolo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K5M1HoL5kD","display_url":"pic.twitter.com\/K5M1HoL5kD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JupolNacional\/status\/1218936646118322176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1334,"h":750,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218936638799216640,"id_str":"1218936638799216640","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqIai9WAAAXolo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqIai9WAAAXolo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/K5M1HoL5kD","display_url":"pic.twitter.com\/K5M1HoL5kD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JupolNacional\/status\/1218936646118322176\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1334,"h":750,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":28,"retweet_count":209,"favorite_count":292,"entities":{"hashtags":[{"text":"Barcelona","indices":[1,11]},{"text":"Laietana","indices":[24,33]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[86,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5HJNQDqeec","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218936646118322176","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[74,82]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Barcelona","indices":[20,30]},{"text":"Laietana","indices":[43,52]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[105,114]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[3,17]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[93,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617217607"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:38 +0000 2020","id":1219629126413365251,"id_str":"1219629126413365251","text":"@miguelsubze no s\u00e9 en murcia, pero en Catalunya es una realidad, por algo sera. Y s\u00ed estoy a favor lo defender\u00eda, e\u2026 https:\/\/t.co\/TrjxLSsK89","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219614444499673089,"in_reply_to_status_id_str":"1219614444499673089","in_reply_to_user_id":393971093,"in_reply_to_user_id_str":"393971093","in_reply_to_screen_name":"miguelsubze","user":{"id":1199980260474925056,"id_str":"1199980260474925056","name":"aguacate9011","screen_name":"libertadyexp","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":7,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":495,"created_at":"Thu Nov 28 09:16:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199980964883156999\/WhaVLYWr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199980964883156999\/WhaVLYWr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@miguelsubze no s\u00e9 en murcia, pero en Catalunya es una realidad, por algo sera. Y s\u00ed estoy a favor lo defender\u00eda, en contra del adoctrinamiento con el cuento de la igualdad y todo eso. El lobo vestido de cordero. Es m\u00e1s f\u00e1cil moldear a los ni\u00f1os","display_text_range":[13,245],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelsubze","name":"Subze","id":393971093,"id_str":"393971093","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TrjxLSsK89","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629126413365251","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"miguelsubze","name":"Subze","id":393971093,"id_str":"393971093","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617218007"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:39 +0000 2020","id":1219629132646055937,"id_str":"1219629132646055937","text":"RT @Pipiola04047471: \u00bfSab\u00e9is por qu\u00e9 no pod\u00e9is bromear con un 155 en Murcia @sanchezcastejon ? Porque los cojon3s que os faltan con Catalu\u00f1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187325981,"id_str":"187325981","name":"\uf8ffGuZ\u303d\ufe0f\u00e1N\uf8ff\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"GuzmanCeuta","location":"Barcelona-Ceuta-M\u00e1laga \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"\ud83e\udd87Espele\u00f3logo e \u2139\ufe0fnfluencer de mi mundo\ud83e\udd33 \ud83d\udea8\u201dLos mejores sue\u00f1os ocurren cuando estas despierto.\u201d\ud83d\udea8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":2113,"listed_count":10,"favourites_count":2067,"statuses_count":17503,"created_at":"Sun Sep 05 22:43:38 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129279280549105665\/YtzNT555_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129279280549105665\/YtzNT555_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/187325981\/1559171084","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 20:26:30 +0000 2020","id":1219355543405572096,"id_str":"1219355543405572096","text":"\u00bfSab\u00e9is por qu\u00e9 no pod\u00e9is bromear con un 155 en Murcia @sanchezcastejon ? Porque los cojon3s que os faltan con Cata\u2026 https:\/\/t.co\/nfa2qZTcCJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","name":"Pipiola","screen_name":"Pipiola04047471","location":null,"url":null,"description":"Se podr\u00eda decir que tengo serios problemas con los intermitentes \ud83d\ude09 #ChicasVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2771,"friends_count":2765,"listed_count":4,"favourites_count":3705,"statuses_count":2441,"created_at":"Sat Jan 04 16:36:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215937831530647552\/fqHoQb-5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215937831530647552\/fqHoQb-5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1213499306600062977\/1578177298","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00e9is por qu\u00e9 no pod\u00e9is bromear con un 155 en Murcia @sanchezcastejon ? Porque los cojon3s que os faltan con Catalu\u00f1a los gast\u00e1is con el resto de comunidades y estamos una mijita hartos de vosotros y los llorones de lazo amarillo.","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[55,71]}],"symbols":[]}},"quote_count":19,"reply_count":77,"retweet_count":957,"favorite_count":2544,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nfa2qZTcCJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219355543405572096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[55,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pipiola04047471","name":"Pipiola","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[76,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617219493"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:44 +0000 2020","id":1219629152388702209,"id_str":"1219629152388702209","text":"RT @perezlozano: El ganador de las dos \u00faltimas elecciones generales en Catalu\u00f1a se apellida Rufi\u00e1n Romero. https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":285822185,"id_str":"285822185","name":"Neus Nogu\u00e9 Serrano","screen_name":"NeusNogue","location":"Barcelona (Catalunya)","url":"http:\/\/www.neusnogue.cat","description":"gracienca i barcelonina amb arrels al Montsant i un tros de cor a Eivissa   -   professora del Departament de Filologia Catalana i Ling\u00fc\u00edstica General de la UB.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2161,"friends_count":640,"listed_count":63,"favourites_count":38518,"statuses_count":42450,"created_at":"Thu Apr 21 21:09:27 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"923ECF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"211B1B","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936320019721580549\/qAyKBxGH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936320019721580549\/qAyKBxGH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/285822185\/1377899422","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:26:08 +0000 2020","id":1219612142590185472,"id_str":"1219612142590185472","text":"El ganador de las dos \u00faltimas elecciones generales en Catalu\u00f1a se apellida Rufi\u00e1n Romero. https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","display_text_range":[0,89],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14309930,"id_str":"14309930","name":"Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano","screen_name":"perezlozano","location":"El Prat de Llobregat","url":"http:\/\/www.perezlozano.cat","description":"Professor i investigador en Teoria Pol\u00edtica a la UPF. Director acad\u00e8mic de la Fundaci\u00f3 Josep Irla. Humanista i mel\u00f2man.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6574,"friends_count":3699,"listed_count":121,"favourites_count":63870,"statuses_count":88039,"created_at":"Sat Apr 05 12:32:24 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFB232","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D67B0D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158276615782182912\/fGcwm-nV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158276615782182912\/fGcwm-nV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14309930\/1399508520","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219580032525438976,"quoted_status_id_str":"1219580032525438976","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:18:33 +0000 2020","id":1219580032525438976,"id_str":"1219580032525438976","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por\u2026 https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108277767,"id_str":"108277767","name":"El Mundo Catalunya","screen_name":"elmundobcn","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/catalunya.html","description":"Cuenta de la redacci\u00f3n de EL MUNDO en Catalu\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2920,"friends_count":806,"listed_count":111,"favourites_count":150,"statuses_count":22511,"created_at":"Mon Jan 25 12:28:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"044264","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B0C37F","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108277767\/1489145115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por @VMondelo \n\"Los catalanes queremos gente de casa, con apellidos catalanes y que hablen en catal\u00e1n, esto funciona as\u00ed\", dice Josep Bou\nhttps:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2020\/01\/21\/5e26db4a21efa0c43a8b45ea.html","display_url":"elmundo.es\/cataluna\/2020\/\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"VMondelo","name":"V\u00edctor Mondelo","id":226507125,"id_str":"226507125","indices":[115,124]}],"symbols":[]}},"quote_count":125,"reply_count":80,"retweet_count":17,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219580032525438976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundobcn\/status\/1219580032525438976","display":"twitter.com\/elmundobcn\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":10,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundobcn\/status\/1219580032525438976","display_url":"twitter.com\/elmundobcn\/sta\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219580032525438976,"quoted_status_id_str":"1219580032525438976","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:18:33 +0000 2020","id":1219580032525438976,"id_str":"1219580032525438976","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por\u2026 https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108277767,"id_str":"108277767","name":"El Mundo Catalunya","screen_name":"elmundobcn","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/catalunya.html","description":"Cuenta de la redacci\u00f3n de EL MUNDO en Catalu\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2920,"friends_count":806,"listed_count":111,"favourites_count":150,"statuses_count":22511,"created_at":"Mon Jan 25 12:28:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"044264","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B0C37F","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108277767\/1489145115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por @VMondelo \n\"Los catalanes queremos gente de casa, con apellidos catalanes y que hablen en catal\u00e1n, esto funciona as\u00ed\", dice Josep Bou\nhttps:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2020\/01\/21\/5e26db4a21efa0c43a8b45ea.html","display_url":"elmundo.es\/cataluna\/2020\/\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"VMondelo","name":"V\u00edctor Mondelo","id":226507125,"id_str":"226507125","indices":[115,124]}],"symbols":[]}},"quote_count":125,"reply_count":80,"retweet_count":17,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219580032525438976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundobcn\/status\/1219580032525438976","display":"twitter.com\/elmundobcn\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elmundobcn\/status\/1219580032525438976","display_url":"twitter.com\/elmundobcn\/sta\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"perezlozano","name":"Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano","id":14309930,"id_str":"14309930","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617224200"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:44 +0000 2020","id":1219629152929812481,"id_str":"1219629152929812481","text":"RT @webcamsdemexico: RT @A3Noticias:\n\nEl temporal #Gloria inunda las calles de Tossa de Mar de espuma marina.\n\n#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #BorrascaG\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71576271,"id_str":"71576271","name":"\u00f1a\u00f1ez","screen_name":"BushmasterHoff","location":"la chingada veracruz ","url":null,"description":"VERGA MI TACO!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":382,"friends_count":375,"listed_count":2,"favourites_count":97407,"statuses_count":47396,"created_at":"Fri Sep 04 16:35:26 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"981CEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919288082821611520\/BbHaS1HT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919288082821611520\/BbHaS1HT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/71576271\/1492985764","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:00:01 +0000 2020","id":1219620667651514369,"id_str":"1219620667651514369","text":"RT @A3Noticias:\n\nEl temporal #Gloria inunda las calles de Tossa de Mar de espuma marina.\n\n#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a\u2026 https:\/\/t.co\/mtYnX51d7s","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":110332354,"id_str":"110332354","name":"Webcams de M\u00e9xico","screen_name":"webcamsdemexico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.webcamsdemexico.com","description":"M\u00e9xico En Vivo. Hermosas ciudades, playas y pueblos mexicanos en tiempo real. Posibilidad de conocer el estado del tiempo al instante v\u00eda webcam.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1055548,"friends_count":2163,"listed_count":2812,"favourites_count":47016,"statuses_count":244843,"created_at":"Mon Feb 01 05:04:17 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1740334648\/Nuovo_logo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1740334648\/Nuovo_logo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/110332354\/1353801503","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT @A3Noticias:\n\nEl temporal #Gloria inunda las calles de Tossa de Mar de espuma marina.\n\n#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #BorrascaGloria\nhttps:\/\/t.co\/GkKRpcnGGN","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[29,36]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[90,97]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[98,107]},{"text":"BorrascaGloria","indices":[108,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219607635982540800,"id_str":"1219607635982540800","indices":[124,147],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GkKRpcnGGN","display_url":"pic.twitter.com\/GkKRpcnGGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1219607751753707520\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":24444,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/352x640\/DReDd4ji9uexbL4d.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/pl\/DNkPVVl0Cv1BdCVv.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/320x580\/x-S73goTepVbNaEg.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219607751753707520,"source_status_id_str":"1219607751753707520","source_user_id":145992645,"source_user_id_str":"145992645"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219607635982540800,"id_str":"1219607635982540800","indices":[124,147],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GkKRpcnGGN","display_url":"pic.twitter.com\/GkKRpcnGGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1219607751753707520\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":24444,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/352x640\/DReDd4ji9uexbL4d.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/pl\/DNkPVVl0Cv1BdCVv.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/320x580\/x-S73goTepVbNaEg.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219607751753707520,"source_status_id_str":"1219607751753707520","source_user_id":145992645,"source_user_id_str":"145992645"}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":36,"favorite_count":85,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[29,36]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[90,97]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[98,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtYnX51d7s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219620667651514369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[50,57]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[111,118]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[119,128]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"webcamsdemexico","name":"Webcams de M\u00e9xico","id":110332354,"id_str":"110332354","indices":[3,19]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[24,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617224329"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:44 +0000 2020","id":1219629154750095360,"id_str":"1219629154750095360","text":"RT @pons_sabate: Hoy es mi cumplea\u00f1os, 36 a\u00f1os de vida. El mejor regalo ser\u00eda que el gobierno de @sanchezcastejon y la Generalitat de Catal\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":252677476,"id_str":"252677476","name":"Aire!!  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 \ud83c\uddee\ud83c\uddf1","screen_name":"DeYOJOAaITACA","location":"Alicante","url":null,"description":"\"Cuando perdemos el derecho a ser diferentes, perdemos el privilegio de ser libres\" (C.E. Hughes).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":585,"friends_count":1030,"listed_count":12,"favourites_count":33232,"statuses_count":32009,"created_at":"Tue Feb 15 17:46:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215012324924362753\/nRXzmNuz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215012324924362753\/nRXzmNuz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/252677476\/1431888925","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 14:26:09 +0000 2020","id":1219264856647458816,"id_str":"1219264856647458816","text":"Hoy es mi cumplea\u00f1os, 36 a\u00f1os de vida. El mejor regalo ser\u00eda que el gobierno de @sanchezcastejon y la Generalitat d\u2026 https:\/\/t.co\/zIyP1uPKoB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1131135343712002048,"id_str":"1131135343712002048","name":"Jordi Sabat\u00e9 Pons","screen_name":"pons_sabate","location":"Barcelona","url":null,"description":"Hace 5 a\u00f1os que tengo #ELA, enfermedad mortal sin tratamiento. No puedo moverme, ni hablar, ni comer ni beber y respiro con dificultad. Amo la vida. \ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4329,"friends_count":1192,"listed_count":8,"favourites_count":1514,"statuses_count":744,"created_at":"Wed May 22 09:50:56 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131135882289983489\/m0xiDQt5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131135882289983489\/m0xiDQt5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1131135343712002048\/1558520729","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es mi cumplea\u00f1os, 36 a\u00f1os de vida. El mejor regalo ser\u00eda que el gobierno de @sanchezcastejon y la Generalitat de Catalunya @QuimTorraiPla dejaran de maltratar y abandonar a los enfermos de #ELA y nos ayudaran invirtiendo en investigaci\u00f3n para intentar salvarnos la vida.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"ELA","indices":[193,197]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[80,96]},{"screen_name":"QuimTorraiPla","name":"Quim Torra i Pla","id":4703390322,"id_str":"4703390322","indices":[127,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":86,"retweet_count":216,"favorite_count":637,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zIyP1uPKoB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219264856647458816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[80,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pons_sabate","name":"Jordi Sabat\u00e9 Pons","id":1131135343712002048,"id_str":"1131135343712002048","indices":[3,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[97,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617224763"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:46 +0000 2020","id":1219629160471105538,"id_str":"1219629160471105538","text":"RT @perezlozano: El ganador de las dos \u00faltimas elecciones generales en Catalu\u00f1a se apellida Rufi\u00e1n Romero.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":187140267,"id_str":"187140267","name":"Joan Garcia Xucl\u00e0","screen_name":"jgxucla","location":"Barcelona","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":206,"friends_count":184,"listed_count":2,"favourites_count":15000,"statuses_count":18812,"created_at":"Sun Sep 05 11:17:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2514021021\/9281pmygqjamqc3vpoe3_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2514021021\/9281pmygqjamqc3vpoe3_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:26:08 +0000 2020","id":1219612142590185472,"id_str":"1219612142590185472","text":"El ganador de las dos \u00faltimas elecciones generales en Catalu\u00f1a se apellida Rufi\u00e1n Romero.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14309930,"id_str":"14309930","name":"Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano","screen_name":"perezlozano","location":"El Prat de Llobregat","url":"http:\/\/www.perezlozano.cat","description":"Professor i investigador en Teoria Pol\u00edtica a la UPF. Director acad\u00e8mic de la Fundaci\u00f3 Josep Irla. Humanista i mel\u00f2man.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6574,"friends_count":3699,"listed_count":121,"favourites_count":63870,"statuses_count":88039,"created_at":"Sat Apr 05 12:32:24 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFB232","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D67B0D","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E0FF92","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158276615782182912\/fGcwm-nV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158276615782182912\/fGcwm-nV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14309930\/1399508520","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219580032525438976,"quoted_status_id_str":"1219580032525438976","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:18:33 +0000 2020","id":1219580032525438976,"id_str":"1219580032525438976","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por\u2026 https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108277767,"id_str":"108277767","name":"El Mundo Catalunya","screen_name":"elmundobcn","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/catalunya.html","description":"Cuenta de la redacci\u00f3n de EL MUNDO en Catalu\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2920,"friends_count":806,"listed_count":111,"favourites_count":150,"statuses_count":22511,"created_at":"Mon Jan 25 12:28:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"044264","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B0C37F","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108277767\/1489145115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por @VMondelo \n\"Los catalanes queremos gente de casa, con apellidos catalanes y que hablen en catal\u00e1n, esto funciona as\u00ed\", dice Josep Bou\nhttps:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2020\/01\/21\/5e26db4a21efa0c43a8b45ea.html","display_url":"elmundo.es\/cataluna\/2020\/\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"VMondelo","name":"V\u00edctor Mondelo","id":226507125,"id_str":"226507125","indices":[115,124]}],"symbols":[]}},"quote_count":125,"reply_count":80,"retweet_count":17,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219580032525438976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundobcn\/status\/1219580032525438976","display":"twitter.com\/elmundobcn\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":11,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219580032525438976,"quoted_status_id_str":"1219580032525438976","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:18:33 +0000 2020","id":1219580032525438976,"id_str":"1219580032525438976","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por\u2026 https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108277767,"id_str":"108277767","name":"El Mundo Catalunya","screen_name":"elmundobcn","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.elmundo.es\/catalunya.html","description":"Cuenta de la redacci\u00f3n de EL MUNDO en Catalu\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2920,"friends_count":806,"listed_count":111,"favourites_count":150,"statuses_count":22511,"created_at":"Mon Jan 25 12:28:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7F7F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"044264","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B0C37F","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/600188143824941056\/-WO5m6CG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108277767\/1489145115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona pide candidatos catalanes: \"Fue un error presentar a Cayetana \u00c1lvarez de Toledo\", por @VMondelo \n\"Los catalanes queremos gente de casa, con apellidos catalanes y que hablen en catal\u00e1n, esto funciona as\u00ed\", dice Josep Bou\nhttps:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T6mrgXwltt","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/cataluna\/2020\/01\/21\/5e26db4a21efa0c43a8b45ea.html","display_url":"elmundo.es\/cataluna\/2020\/\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"VMondelo","name":"V\u00edctor Mondelo","id":226507125,"id_str":"226507125","indices":[115,124]}],"symbols":[]}},"quote_count":125,"reply_count":80,"retweet_count":17,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ck38tdIo0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219580032525438976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fmmqZX8FHm","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundobcn\/status\/1219580032525438976","display":"twitter.com\/elmundobcn\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"perezlozano","name":"Llu\u00eds P\u00e9rez Lozano","id":14309930,"id_str":"14309930","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617226127"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:46 +0000 2020","id":1219629160697597953,"id_str":"1219629160697597953","text":"RT @Erramun2014: Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242548437,"id_str":"1242548437","name":"gerarddecafonso\ud83c\udf97\ufe0f","screen_name":"gerarddefonso","location":"Barcelona, Catalunya ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":238,"friends_count":916,"listed_count":1,"favourites_count":42897,"statuses_count":29971,"created_at":"Tue Mar 05 00:50:06 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197515144655515649\/4I-OSw5__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197515144655515649\/4I-OSw5__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1242548437\/1515073131","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:05:58 +0000 2020","id":1219607065792000000,"id_str":"1219607065792000000","text":"Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2802455737,"id_str":"2802455737","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","screen_name":"Erramun2014","location":"Euskal Herria","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9169,"friends_count":576,"listed_count":68,"favourites_count":1428,"statuses_count":71203,"created_at":"Wed Sep 10 20:44:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2802455737\/1418743440","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":6,"reply_count":18,"retweet_count":141,"favorite_count":476,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[20,30]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[37,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erramun2014","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","id":2802455737,"id_str":"2802455737","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617226181"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:46 +0000 2020","id":1219629163163922435,"id_str":"1219629163163922435","text":"RT @elpais_espana: \"Es el mundo no independentista el que ha perdido la capacidad de interlocutar conmigo, siempre he estado a disposici\u00f3n\"\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1045345561812054016,"id_str":"1045345561812054016","name":"Carmen Lopez","screen_name":"CarmenL12649528","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Jubilada","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":92,"friends_count":120,"listed_count":2,"favourites_count":11873,"statuses_count":16098,"created_at":"Thu Sep 27 16:12:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149730199208177665\/ZvSxhf4T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149730199208177665\/ZvSxhf4T_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:00 +0000 2020","id":1219628464858435584,"id_str":"1219628464858435584","text":"\"Es el mundo no independentista el que ha perdido la capacidad de interlocutar conmigo, siempre he estado a disposi\u2026 https:\/\/t.co\/bKZazW4nya","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121183700,"id_str":"121183700","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","screen_name":"elpais_espana","location":"Madrid","url":"http:\/\/politica.elpais.com\/","description":"La secci\u00f3n de Espa\u00f1a del diario EL PA\u00cdS informa de pol\u00edtica, instituciones del Estado, administraciones p\u00fablicas, tribunales, fuerzas de seguridad y sucesos","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":467958,"friends_count":797,"listed_count":6693,"favourites_count":25,"statuses_count":66671,"created_at":"Mon Mar 08 17:56:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F1F4F9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917337394914955264\/aoU6Bl-8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/917337394914955264\/aoU6Bl-8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121183700\/1412133256","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Es el mundo no independentista el que ha perdido la capacidad de interlocutar conmigo, siempre he estado a disposici\u00f3n\", asegura el expresident de la Generalitat en la entrevista\nhttps:\/\/t.co\/AABS0Tx5yF","display_text_range":[0,203],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AABS0Tx5yF","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ccaa\/2020\/01\/20\/catalunya\/1579551425_754980.html?ssm=TW_CM_ESP","display_url":"elpais.com\/ccaa\/2020\/01\/2\u2026","indices":[180,203]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bKZazW4nya","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628464858435584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617226769"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:47 +0000 2020","id":1219629167836311554,"id_str":"1219629167836311554","text":"RT @KoldoPereda: Curioso, si se aprueban los presupuestos de Barcelona y Catalunya, la negociaci\u00f3n de los presupuestos de Espa\u00f1a deja de te\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":915295016934940672,"id_str":"915295016934940672","name":"Apolonia#FemXarxa","screen_name":"Apoloni77090154","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3692,"friends_count":5002,"listed_count":1,"favourites_count":26896,"statuses_count":11160,"created_at":"Tue Oct 03 19:18:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951447652876636160\/z8FTs0wE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951447652876636160\/z8FTs0wE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/915295016934940672\/1572459027","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 18:48:36 +0000 2020","id":1219330903073226758,"id_str":"1219330903073226758","text":"Curioso, si se aprueban los presupuestos de Barcelona y Catalunya, la negociaci\u00f3n de los presupuestos de Espa\u00f1a dej\u2026 https:\/\/t.co\/dumSdvjpeq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086287107608461312,"id_str":"1086287107608461312","name":"Koldo Pereda","screen_name":"KoldoPereda","location":"Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Un migrante vasco en Catalunya","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38280,"friends_count":31,"listed_count":131,"favourites_count":11742,"statuses_count":7883,"created_at":"Fri Jan 18 15:40:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167888275551375360\/ayCHhmpI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167888275551375360\/ayCHhmpI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Curioso, si se aprueban los presupuestos de Barcelona y Catalunya, la negociaci\u00f3n de los presupuestos de Espa\u00f1a deja de tener ese elemento como fuerza de negociaci\u00f3n en la mesa de dialogo. P. S\u00e1nchez estar\u00e1 en una posici\u00f3n a\u00fan m\u00e1s d\u00e9bil.","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":47,"retweet_count":583,"favorite_count":1288,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dumSdvjpeq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219330903073226758","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KoldoPereda","name":"Koldo Pereda","id":1086287107608461312,"id_str":"1086287107608461312","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617227883"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:49 +0000 2020","id":1219629173204975618,"id_str":"1219629173204975618","text":"RT @pilar_diz: Pablo Iglesias sabe que controlando la educaci\u00f3n en 20 a\u00f1os ser\u00e1n mayor\u00eda.\n\nSe trata del control del Estado sobre la educaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926783183584145408,"id_str":"926783183584145408","name":"Isabel Fern\u00e1ndez","screen_name":"Isabel_Babel","location":null,"url":null,"description":"Madrile\u00f1a. Espa\u00f1ola y ol\u00e9","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12614,"friends_count":12370,"listed_count":12,"favourites_count":59941,"statuses_count":20609,"created_at":"Sat Nov 04 12:08:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958865603351269376\/le3Lm0fe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958865603351269376\/le3Lm0fe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/926783183584145408\/1510624068","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jan 18 11:17:04 +0000 2020","id":1218492497988587522,"id_str":"1218492497988587522","text":"Pablo Iglesias sabe que controlando la educaci\u00f3n en 20 a\u00f1os ser\u00e1n mayor\u00eda.\n\nSe trata del control del Estado sobre l\u2026 https:\/\/t.co\/qKpCuOt8Cr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":635067444,"id_str":"635067444","name":"Pilar Diz","screen_name":"pilar_diz","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/maldabrand","description":"No soy real.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18943,"friends_count":16111,"listed_count":150,"favourites_count":144472,"statuses_count":168394,"created_at":"Sat Jul 14 00:48:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082228781501374464\/xBCrbsab_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082228781501374464\/xBCrbsab_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/635067444\/1548665249","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pablo Iglesias sabe que controlando la educaci\u00f3n en 20 a\u00f1os ser\u00e1n mayor\u00eda.\n\nSe trata del control del Estado sobre la educaci\u00f3n para que los ciudadanos est\u00e9n a su servicio.\n\nEs la t\u00e1ctica que han utilizado en Catalu\u00f1a y funciona.","display_text_range":[0,228],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":52,"retweet_count":225,"favorite_count":493,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKpCuOt8Cr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218492497988587522","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_diz","name":"Pilar Diz","id":635067444,"id_str":"635067444","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617229163"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:50 +0000 2020","id":1219629180310212608,"id_str":"1219629180310212608","text":"RT @Nanchinho: @SimancasRafael Est\u00e1s tan preocupado por la educaci\u00f3n de nuestros hijos en Catalu\u00f1a que todav\u00eda no te has enterado que no se\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2167039998,"id_str":"2167039998","name":"Multiverso11D \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"multiverso11d","location":"Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Ando por este mundo y por otros muchos pero solo soy consciente de uno cada vez. F\u00edsico frustrado, no consigo entender el Universo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1665,"friends_count":2700,"listed_count":8,"favourites_count":41352,"statuses_count":43824,"created_at":"Thu Oct 31 18:18:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870741110049705985\/7PlafTDO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870741110049705985\/7PlafTDO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2167039998\/1558455987","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:36:58 +0000 2020","id":1219252478190985217,"id_str":"1219252478190985217","text":"@SimancasRafael Est\u00e1s tan preocupado por la educaci\u00f3n de nuestros hijos en Catalu\u00f1a que todav\u00eda no te has enterado\u2026 https:\/\/t.co\/hCztP893vT","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219183046538268672,"in_reply_to_status_id_str":"1219183046538268672","in_reply_to_user_id":402219133,"in_reply_to_user_id_str":"402219133","in_reply_to_screen_name":"SimancasRafael","user":{"id":2844296692,"id_str":"2844296692","name":"Fran G\u00f3mez","screen_name":"Nanchinho","location":"Arteixo, Galicia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Movi\u00e9ndome por el cambio, un ciudadano m\u00e1s. Equilibrista con red online.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22866,"friends_count":177,"listed_count":178,"favourites_count":5600,"statuses_count":319,"created_at":"Sat Oct 25 21:19:32 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFCC4D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070088953854865408\/phiiKx7l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070088953854865408\/phiiKx7l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2844296692\/1430672024","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SimancasRafael Est\u00e1s tan preocupado por la educaci\u00f3n de nuestros hijos en Catalu\u00f1a que todav\u00eda no te has enterado que no se estudia en espa\u00f1ol.\n\nBorra el tuit, anda, y no te hagas m\u00e1s da\u00f1o.","display_text_range":[16,190],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":71,"favorite_count":220,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hCztP893vT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219252478190985217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nanchinho","name":"Fran G\u00f3mez","id":2844296692,"id_str":"2844296692","indices":[3,13]},{"screen_name":"SimancasRafael","name":"Rafael Simancas","id":402219133,"id_str":"402219133","indices":[15,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617230857"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:53 +0000 2020","id":1219629192863719424,"id_str":"1219629192863719424","text":"@ledblues72 @pnique @VickyRosell si es verdad el 155 en catalunya lo aplicaron los comunistas.","display_text_range":[33,94],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219326778025504768,"in_reply_to_status_id_str":"1219326778025504768","in_reply_to_user_id":1269735270,"in_reply_to_user_id_str":"1269735270","in_reply_to_screen_name":"ledblues72","user":{"id":1174423399789207552,"id_str":"1174423399789207552","name":"PIN PARENTAL","screen_name":"KarlosbenCasan","location":"Benet\u00fasser (Val\u00e8ncia)","url":null,"description":"SOMOS DUE\u00d1OS DE NUESTROS HIJOS Y NO QUEREMOS MARICONES EN CLASE. (FAKE) \ud83c\udff4","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":490,"listed_count":0,"favourites_count":7575,"statuses_count":8678,"created_at":"Wed Sep 18 20:42:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218232446094848001\/7oaQ8ACe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218232446094848001\/7oaQ8ACe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1174423399789207552\/1579284224","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ledblues72","name":"oliver stone","id":1269735270,"id_str":"1269735270","indices":[0,11]},{"screen_name":"pnique","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[12,19]},{"screen_name":"VickyRosell","name":"Victoria Rosell","id":3346916993,"id_str":"3346916993","indices":[20,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617233850"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:57 +0000 2020","id":1219629208986693639,"id_str":"1219629208986693639","text":"@jpurias @olivares1laura 3\/3)autoritaria.Qu\u00e9 cosas,es tan parecido a lo que vivimos en Catalu\u00f1a desde la llegada al\u2026 https:\/\/t.co\/6MaKBPjSOx","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219052880763723776,"in_reply_to_status_id_str":"1219052880763723776","in_reply_to_user_id":10602012,"in_reply_to_user_id_str":"10602012","in_reply_to_screen_name":"jpurias","user":{"id":1199232323335729152,"id_str":"1199232323335729152","name":"Manda Rina","screen_name":"009mandarina","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":54,"statuses_count":1151,"created_at":"Tue Nov 26 07:44:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199232736587866112\/QO09UBSW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199232736587866112\/QO09UBSW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jpurias @olivares1laura 3\/3)autoritaria.Qu\u00e9 cosas,es tan parecido a lo que vivimos en Catalu\u00f1a desde la llegada al poder del independentismo,sobre todo los que no comulgamos con sus ideas...","display_text_range":[25,191],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jpurias","name":"Joaqu\u00edn Urias","id":10602012,"id_str":"10602012","indices":[0,8]},{"screen_name":"olivares1laura","name":"Laura Olivares","id":1228194386,"id_str":"1228194386","indices":[9,24]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6MaKBPjSOx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629208986693639","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jpurias","name":"Joaqu\u00edn Urias","id":10602012,"id_str":"10602012","indices":[0,8]},{"screen_name":"olivares1laura","name":"Laura Olivares","id":1228194386,"id_str":"1228194386","indices":[9,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617237694"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:59 +0000 2020","id":1219629214904864770,"id_str":"1219629214904864770","text":"RT @Erramun2014: Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1526427187,"id_str":"1526427187","name":"Jolly Jumper","screen_name":"lloverpez","location":null,"url":null,"description":"Ens volien enterrar i van descobrir que \u00e9rem llavors.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":717,"friends_count":2556,"listed_count":1,"favourites_count":65135,"statuses_count":63808,"created_at":"Tue Jun 18 01:41:35 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:05:58 +0000 2020","id":1219607065792000000,"id_str":"1219607065792000000","text":"Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2802455737,"id_str":"2802455737","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","screen_name":"Erramun2014","location":"Euskal Herria","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9169,"friends_count":576,"listed_count":68,"favourites_count":1428,"statuses_count":71203,"created_at":"Wed Sep 10 20:44:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2802455737\/1418743440","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":6,"reply_count":18,"retweet_count":142,"favorite_count":479,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[20,30]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[37,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erramun2014","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","id":2802455737,"id_str":"2802455737","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617239105"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:03 +0000 2020","id":1219629235268149250,"id_str":"1219629235268149250","text":"RT @Radiopolli: Lo de hoy en Catalunya si que es un tsunami y no la puta app que tengo instalada en el m\u00f3vil.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1183734706199764992,"id_str":"1183734706199764992","name":"CarmeCAT\ud83c\udf97\u2640\ufe0f\ud83d\udc9c\ud83d\udc9b","screen_name":"noestanfacil65","location":"Pa\u00eds petit  i gran \ud83d\udc9b \ud83c\udf97 ||*||","url":null,"description":"Se'ns han acabat els somriures, ni oblit ni perd\u00f3... NO tolero l'injust\u00edcia, per aix\u00f2 defenso sempre al + feble.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1245,"friends_count":1684,"listed_count":1,"favourites_count":14540,"statuses_count":9167,"created_at":"Mon Oct 14 13:22:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200899552846499847\/nvmPd2WK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200899552846499847\/nvmPd2WK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1183734706199764992\/1578744139","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:11:33 +0000 2020","id":1219608471596863488,"id_str":"1219608471596863488","text":"Lo de hoy en Catalunya si que es un tsunami y no la puta app que tengo instalada en el m\u00f3vil.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":64947506,"id_str":"64947506","name":"\u01a4\u03c3\u2113\u2113\u03b9\u0442\u03c3 ||\u2606||","screen_name":"Radiopolli","location":"Rep\u00fablica Catalana \ud83d\udc25","url":null,"description":"Disculpen el desorden, estoy tratando de volver a ser yo. Si me sigues es bajo tu responsabilidad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8899,"friends_count":8967,"listed_count":13,"favourites_count":52034,"statuses_count":3556,"created_at":"Wed Aug 12 05:18:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8A2D4F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211415278866911239\/l7uTTfoW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211415278866911239\/l7uTTfoW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/64947506\/1579098621","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":15,"retweet_count":24,"favorite_count":139,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Radiopolli","name":"\u01a4\u03c3\u2113\u2113\u03b9\u0442\u03c3 ||\u2606||","id":64947506,"id_str":"64947506","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617243960"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:05 +0000 2020","id":1219629240209018885,"id_str":"1219629240209018885","text":"RT @YescaCastilla: Hoy se han cumplido 3 meses desde que Dani fue detenido arbitrariamente y puesto en prisi\u00f3n provisional por participar e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":814754791,"id_str":"814754791","name":"Carme Vil\u00e0 Comajoan","screen_name":"CarmeVilaC","location":null,"url":null,"description":"Ling\u00fcista. Parlo una mica de tot, per\u00f2 la meva passi\u00f3 \u00e9s la llengua. Pobreta, tan maltractada! He publicat m\u00e9s de cinquanta llibres sobre... llengua, \u00e9s clar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1130,"friends_count":1621,"listed_count":11,"favourites_count":19867,"statuses_count":43622,"created_at":"Mon Sep 10 08:19:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067186553129189377\/0Bc8Zf1t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067186553129189377\/0Bc8Zf1t_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jan 16 20:26:29 +0000 2020","id":1217905986196922369,"id_str":"1217905986196922369","text":"Hoy se han cumplido 3 meses desde que Dani fue detenido arbitrariamente y puesto en prisi\u00f3n provisional por partici\u2026 https:\/\/t.co\/pLFzPw6SGr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":213824084,"id_str":"213824084","name":"YESCA Castilla\ud83c\udf3e","screen_name":"YescaCastilla","location":"Castilla libre y comunera","url":null,"description":"Organizaci\u00f3n de la Juventud Castellana y Revolucionaria desde 1992 \u265c\u2640\u2605 Castellanismo | Socialismo | Feminismo            yesca.org@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9605,"friends_count":771,"listed_count":92,"favourites_count":8103,"statuses_count":23922,"created_at":"Tue Nov 09 21:59:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBD2DB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"66055B","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EB67DE","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972927360050790401\/CCEzrlSe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972927360050790401\/CCEzrlSe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/213824084\/1539259314","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy se han cumplido 3 meses desde que Dani fue detenido arbitrariamente y puesto en prisi\u00f3n provisional por participar en una concentraci\u00f3n en apoyo a Catalu\u00f1a en Madrid.\n\n\u00a1Basta de represi\u00f3n contra la juventud que lucha!\n\n\u00a1Libertad para Dani y para tod@s l@s pres@s pol\u00edtic@s! https:\/\/t.co\/46hoJjHwh0","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1217905983810416640,"id_str":"1217905983810416640","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EObfCh7XsAAEsel.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EObfCh7XsAAEsel.jpg","url":"https:\/\/t.co\/46hoJjHwh0","display_url":"pic.twitter.com\/46hoJjHwh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YescaCastilla\/status\/1217905986196922369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1217905983810416640,"id_str":"1217905983810416640","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EObfCh7XsAAEsel.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EObfCh7XsAAEsel.jpg","url":"https:\/\/t.co\/46hoJjHwh0","display_url":"pic.twitter.com\/46hoJjHwh0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/YescaCastilla\/status\/1217905986196922369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":19,"retweet_count":1001,"favorite_count":947,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pLFzPw6SGr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1217905986196922369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YescaCastilla","name":"YESCA Castilla\ud83c\udf3e","id":213824084,"id_str":"213824084","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617245138"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:05 +0000 2020","id":1219629240695644161,"id_str":"1219629240695644161","text":"@miquelstrubell @SusodeToro1 Aquellos que no tienen proyecto, excepto mantenerse en la poltrona tanto como puedan,\u2026 https:\/\/t.co\/CYVOkVN0gR","display_text_range":[29,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219240389917450242,"in_reply_to_status_id_str":"1219240389917450242","in_reply_to_user_id":86961339,"in_reply_to_user_id_str":"86961339","in_reply_to_screen_name":"miquelstrubell","user":{"id":990995682310934528,"id_str":"990995682310934528","name":"Hugo Red","screen_name":"HugoRed4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":32,"listed_count":0,"favourites_count":16,"statuses_count":3821,"created_at":"Mon Apr 30 16:45:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/991306956211212290\/YaLnC3d0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/991306956211212290\/YaLnC3d0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@miquelstrubell @SusodeToro1 Aquellos que no tienen proyecto, excepto mantenerse en la poltrona tanto como puedan, s\u00ed se dedican a crear odio y, particularmente, catalanofobia.\nLos independentistas solo quieren, democr\u00e0cia, \u00e9s decir, que Catalunya sea y funcione del modo en que sus ciudadanos decidan.","display_text_range":[29,302],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"miquelstrubell","name":"Miquel Strubell fill \ud83c\udf97\ud83c\udf0a","id":86961339,"id_str":"86961339","indices":[0,15]},{"screen_name":"SusodeToro1","name":"Suso De Toro","id":3963101903,"id_str":"3963101903","indices":[16,28]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CYVOkVN0gR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629240695644161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"miquelstrubell","name":"Miquel Strubell fill \ud83c\udf97\ud83c\udf0a","id":86961339,"id_str":"86961339","indices":[0,15]},{"screen_name":"SusodeToro1","name":"Suso De Toro","id":3963101903,"id_str":"3963101903","indices":[16,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617245254"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:05 +0000 2020","id":1219629242717294602,"id_str":"1219629242717294602","text":"Dos tontos en apuros !! Dios los cria, a golpe de pin parental, y ellos se juntan. No tienen nada que hacer en Cata\u2026 https:\/\/t.co\/lnpAYxk7fc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1135540964515360773,"id_str":"1135540964515360773","name":"Josep Maria Balcells \ud83c\udf97","screen_name":"JosepMariaBalc2","location":"Vall\u00e9s Ocvidental","url":null,"description":"Fam\u00edlia, treball i lluita pac\u00edfica. Seny i rauxa en equilibri","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":156,"listed_count":0,"favourites_count":2051,"statuses_count":827,"created_at":"Mon Jun 03 13:37:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198721168376766464\/6tJDuvfR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198721168376766464\/6tJDuvfR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1135540964515360773\/1574632023","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219123388280725504,"quoted_status_id_str":"1219123388280725504","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 05:04:00 +0000 2020","id":1219123388280725504,"id_str":"1219123388280725504","text":"Pablo Casado y Manuel Valls exploran una plataforma constitucionalista para las elecciones catalanas https:\/\/t.co\/2N5T51Bzq4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3461646,"friends_count":1366,"listed_count":30441,"favourites_count":2747,"statuses_count":269907,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":18,"reply_count":42,"retweet_count":22,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2N5T51Bzq4","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2R8T19J","display_url":"bit.ly\/2R8T19J","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1x6Xdb5afz","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219123388280725504","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Dos tontos en apuros !! Dios los cria, a golpe de pin parental, y ellos se juntan. No tienen nada que hacer en Catalu\u00f1a m\u00e1s que atizar el odio.","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lnpAYxk7fc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629242717294602","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617245736"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:05 +0000 2020","id":1219629243178672128,"id_str":"1219629243178672128","text":"RT @Info_Hispania: VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019 @JupolN\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":536568247,"id_str":"536568247","name":"Lagartija","screen_name":"LagartijaSoy","location":"Espa\u00f1a, por supuesto","url":"http:\/\/www.cavilacionesdelagartija.net\/","description":"Pol\u00edticamente incorrecta. http:\/\/infohispania.es @Info_Hispania","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13128,"friends_count":10302,"listed_count":52,"favourites_count":9800,"statuses_count":40634,"created_at":"Sun Mar 25 19:16:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"612878","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA0F2E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653828462600421376\/DLkFRZGo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653828462600421376\/DLkFRZGo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/536568247\/1577712043","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:36 +0000 2020","id":1219629120553963523,"id_str":"1219629120553963523","text":"VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019\u2026 https:\/\/t.co\/FXz3T0Idgy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":456487250,"id_str":"456487250","name":"InfoHispania","screen_name":"Info_Hispania","location":null,"url":"https:\/\/www.infohispania.es\/","description":"Digital independiente de derecha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3935,"friends_count":1093,"listed_count":66,"favourites_count":2529,"statuses_count":51985,"created_at":"Fri Jan 06 09:20:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064061242061524992\/hjElFIW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064061242061524992\/hjElFIW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/456487250\/1542527348","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019 @JupolNacional\n@jusapol\n@jucilnacional\nhttps:\/\/t.co\/WlNaKpMIMO v\u00eda @Info_Hispania","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlNaKpMIMO","expanded_url":"https:\/\/www.infohispania.es\/vox-propondra-una-comision-de-investigacion-por-los-desordenes-publicos-ocurridos-en-cataluna-en-octubre-de-2019\/","display_url":"infohispania.es\/vox-propondra-\u2026","indices":[152,175]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[113,127]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[128,136]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[137,151]},{"screen_name":"Info_Hispania","name":"InfoHispania","id":456487250,"id_str":"456487250","indices":[180,194]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXz3T0Idgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629120553963523","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Info_Hispania","name":"InfoHispania","id":456487250,"id_str":"456487250","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617245846"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:10 +0000 2020","id":1219629262535307269,"id_str":"1219629262535307269","text":"Se abren nuevas posibilidades","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":588116950,"id_str":"588116950","name":"Amor \u00c1lvarez Roza","screen_name":"RozaAmor","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":155,"listed_count":0,"favourites_count":1656,"statuses_count":1384,"created_at":"Wed May 23 08:17:32 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200463760714063874\/vuq3X_sS_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200463760714063874\/vuq3X_sS_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1218470944089563136,"quoted_status_id_str":"1218470944089563136","quoted_status":{"created_at":"Sat Jan 18 09:51:25 +0000 2020","id":1218470944089563136,"id_str":"1218470944089563136","text":"La magia del cerebro https:\/\/t.co\/Ltsrjyc13R v\u00eda @el_pais","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":346156753,"id_str":"346156753","name":"Jordi Cam\u00ed","screen_name":"jordicami","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.jcami.eu","description":"Neuroci\u00e8ncia, cognici\u00f3, il.lusionisme. Professor a la @UPFBarcelona, director @fpmaragall i @the_prbb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":836,"friends_count":79,"listed_count":30,"favourites_count":8,"statuses_count":498,"created_at":"Sun Jul 31 20:32:23 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200145656918228992\/gCJ8R_7D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200145656918228992\/gCJ8R_7D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/346156753\/1549202873","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ltsrjyc13R","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ccaa\/2020\/01\/17\/catalunya\/1579256475_300960.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/ccaa\/2020\/01\/1\u2026","indices":[21,44]}],"user_mentions":[{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[49,57]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/gAcePZ1mSj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jordicami\/status\/1218470944089563136","display":"twitter.com\/jordicami\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617250461"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:13 +0000 2020","id":1219629275646779392,"id_str":"1219629275646779392","text":"RT @SoniaSierra02: Ciudadanos pide al Govern que no permita las \u00ablistas negras ideol\u00f3gicas\u00bb en las escuelas. https:\/\/t.co\/HGWbf56ECc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":294024989,"id_str":"294024989","name":"Kevin Romero","screen_name":"KevinRomeroCs","location":"Barcelona, Spain","url":null,"description":"Comunicaci\u00f3n Interna & Corporativa | Portavoz de @CsSantaPerpetua y Conseller en el @consellvallesoc |\ud83c\udf4a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":545,"friends_count":671,"listed_count":8,"favourites_count":9366,"statuses_count":2485,"created_at":"Fri May 06 11:58:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196562485710598145\/AAo5YnGR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196562485710598145\/AAo5YnGR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/294024989\/1562701469","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:11:19 +0000 2020","id":1219578211874545670,"id_str":"1219578211874545670","text":"Ciudadanos pide al Govern que no permita las \u00ablistas negras ideol\u00f3gicas\u00bb en las escuelas. https:\/\/t.co\/HGWbf56ECc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":94413714,"id_str":"94413714","name":"Sonia Sierra","screen_name":"SoniaSierra02","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.instagram.com\/sonia_sierracs\/","description":"Doctora en Filolog\u00eda Espa\u00f1ola, diputada por Barcelona, portavoz adjunta y portavoz de Educaci\u00f3n de Cs en el Parlamento de Catalu\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":12405,"friends_count":2233,"listed_count":167,"favourites_count":33124,"statuses_count":77617,"created_at":"Thu Dec 03 21:05:51 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197765370775588864\/sbRP8bwB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197765370775588864\/sbRP8bwB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/94413714\/1574404569","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":4,"retweet_count":51,"favorite_count":80,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGWbf56ECc","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/catalunya\/abci-ciudadanoss-pide-govern-no-permita-listas-negras-ideologicas-escuelas-202001211145_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/catalun\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGWbf56ECc","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/espana\/catalunya\/abci-ciudadanoss-pide-govern-no-permita-listas-negras-ideologicas-escuelas-202001211145_noticia.html","display_url":"abc.es\/espana\/catalun\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SoniaSierra02","name":"Sonia Sierra","id":94413714,"id_str":"94413714","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617253587"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:19 +0000 2020","id":1219629300602765312,"id_str":"1219629300602765312","text":"RT @Tonicanto1: Ramon Font, representante del sindicato de maestros USTEC-STE\n\n\"No desfalleceremos. No daremos clases en castellano. No nos\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1025783390631550978,"id_str":"1025783390631550978","name":"KKonakion","screen_name":"kkonakion","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":18,"listed_count":0,"favourites_count":3127,"statuses_count":2587,"created_at":"Sat Aug 04 16:39:53 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026485881962721282\/dB5oYpNz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026485881962721282\/dB5oYpNz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1025783390631550978\/1533568169","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 17:45:06 +0000 2020","id":1219314923735482369,"id_str":"1219314923735482369","text":"Ramon Font, representante del sindicato de maestros USTEC-STE\n\n\"No desfalleceremos. No daremos clases en castellano\u2026 https:\/\/t.co\/e9dKH0w8P4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":249122306,"id_str":"249122306","name":"Toni Cant\u00f3","screen_name":"Tonicanto1","location":"Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Actor. S\u00edndic de @CsCvalenciana en @CortsVal. \n\nhttp:\/\/instagram.com\/tonicanto1 \n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/ToniCanto1","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":246424,"friends_count":2772,"listed_count":2490,"favourites_count":6551,"statuses_count":60508,"created_at":"Tue Feb 08 12:16:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147835471634030592\/v1qMv_dI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147835471634030592\/v1qMv_dI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/249122306\/1573500970","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ramon Font, representante del sindicato de maestros USTEC-STE\n\n\"No desfalleceremos. No daremos clases en castellano. No nos podr\u00e1n obligar. No nos someter\u00e1n.\"\n\nCel\u00e1a nunca mandar\u00e1 un requerimiento a los responsables de la educaci\u00f3n en Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/HtrqcacE3T","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219313801490829312,"id_str":"1219313801490829312","indices":[244,267],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtrqcacE3T","display_url":"pic.twitter.com\/HtrqcacE3T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1219314923735482369\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":7541,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/640x360\/KZnzHErRDXJYfAq2.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/854x480\/5y7DD_n-f3l2K68j.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/480x270\/YdGep1fye9InqCU4.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/pl\/t2o3wKP0s5zeh-2q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219313801490829312,"id_str":"1219313801490829312","indices":[244,267],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtrqcacE3T","display_url":"pic.twitter.com\/HtrqcacE3T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1219314923735482369\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":7541,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/640x360\/KZnzHErRDXJYfAq2.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/854x480\/5y7DD_n-f3l2K68j.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/480x270\/YdGep1fye9InqCU4.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/pl\/t2o3wKP0s5zeh-2q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":51,"reply_count":78,"retweet_count":1587,"favorite_count":2537,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9dKH0w8P4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219314923735482369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617259537"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:20 +0000 2020","id":1219629304776183819,"id_str":"1219629304776183819","text":"RT @Pipiola04047471: \u00bfSab\u00e9is por qu\u00e9 no pod\u00e9is bromear con un 155 en Murcia @sanchezcastejon ? Porque los cojon3s que os faltan con Catalu\u00f1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245441979,"id_str":"245441979","name":"Patri Duran","screen_name":"Patrirex","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":344,"friends_count":414,"listed_count":3,"favourites_count":3204,"statuses_count":19375,"created_at":"Mon Jan 31 18:15:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230995786\/Boda_Xenia_2008_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230995786\/Boda_Xenia_2008_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245441979\/1463148102","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 20:26:30 +0000 2020","id":1219355543405572096,"id_str":"1219355543405572096","text":"\u00bfSab\u00e9is por qu\u00e9 no pod\u00e9is bromear con un 155 en Murcia @sanchezcastejon ? Porque los cojon3s que os faltan con Cata\u2026 https:\/\/t.co\/nfa2qZTcCJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","name":"Pipiola","screen_name":"Pipiola04047471","location":null,"url":null,"description":"Se podr\u00eda decir que tengo serios problemas con los intermitentes \ud83d\ude09 #ChicasVox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2772,"friends_count":2765,"listed_count":4,"favourites_count":3705,"statuses_count":2441,"created_at":"Sat Jan 04 16:36:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215937831530647552\/fqHoQb-5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215937831530647552\/fqHoQb-5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1213499306600062977\/1578177298","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00e9is por qu\u00e9 no pod\u00e9is bromear con un 155 en Murcia @sanchezcastejon ? Porque los cojon3s que os faltan con Catalu\u00f1a los gast\u00e1is con el resto de comunidades y estamos una mijita hartos de vosotros y los llorones de lazo amarillo.","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[55,71]}],"symbols":[]}},"quote_count":19,"reply_count":77,"retweet_count":958,"favorite_count":2545,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nfa2qZTcCJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219355543405572096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[55,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pipiola04047471","name":"Pipiola","id":1213499306600062977,"id_str":"1213499306600062977","indices":[3,19]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[76,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617260532"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:21 +0000 2020","id":1219629310509748225,"id_str":"1219629310509748225","text":"RT @albertlesan: Gracias por hacer de @elrondotve el programa deportivo m\u00e1s visto en Catalunya un lunes m\u00e1s. https:\/\/t.co\/Qwt50D0rEG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":228034389,"id_str":"228034389","name":"GuardiolistaYLaportista","screen_name":"Girlmcgrady","location":null,"url":null,"description":"100% Cul\u00e9 y ANTIMADRIDISTA a muerte! Me gustan los CRATS! No me toques los huevos q contesto!! socia de Greenpeace y ANTITAURINA A MAS NO PODER!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1483,"friends_count":353,"listed_count":11,"favourites_count":3693,"statuses_count":39426,"created_at":"Sat Dec 18 14:40:45 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145141288712462336\/7UG8JRCW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145141288712462336\/7UG8JRCW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/228034389\/1398273393","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 07:28:32 +0000 2020","id":1219522147124752385,"id_str":"1219522147124752385","text":"Gracias por hacer de @elrondotve el programa deportivo m\u00e1s visto en Catalunya un lunes m\u00e1s. https:\/\/t.co\/Qwt50D0rEG","display_text_range":[0,91],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262770523,"id_str":"262770523","name":"Albert Lesan","screen_name":"albertlesan","location":"Barcelona","url":null,"description":"Presento  El Rondo TVE, y F. Les\u00e1n en R. Estel, codirijo Lyc, colabo d Hora b, subdirig\u00ed Hora Punta y Pura Magia, edici\u00f3n 1,estuve en Arucitys, For\u00e7a Bar\u00e7a..","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20018,"friends_count":6321,"listed_count":248,"favourites_count":25506,"statuses_count":27601,"created_at":"Tue Mar 08 18:39:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827135265454096384\/jk3B73GD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/827135265454096384\/jk3B73GD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262770523\/1552605582","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":2,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elrondotve","name":"EL RONDO TVE","id":902936741610434561,"id_str":"902936741610434561","indices":[21,32]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219522132968923136,"id_str":"1219522132968923136","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qwt50D0rEG","display_url":"pic.twitter.com\/Qwt50D0rEG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertlesan\/status\/1219522147124752385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1500,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219522132968923136,"id_str":"1219522132968923136","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qwt50D0rEG","display_url":"pic.twitter.com\/Qwt50D0rEG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertlesan\/status\/1219522147124752385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1500,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"albertlesan","name":"Albert Lesan","id":262770523,"id_str":"262770523","indices":[3,15]},{"screen_name":"elrondotve","name":"EL RONDO TVE","id":902936741610434561,"id_str":"902936741610434561","indices":[38,49]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219522132968923136,"id_str":"1219522132968923136","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qwt50D0rEG","display_url":"pic.twitter.com\/Qwt50D0rEG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertlesan\/status\/1219522147124752385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1500,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219522147124752385,"source_status_id_str":"1219522147124752385","source_user_id":262770523,"source_user_id_str":"262770523"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219522132968923136,"id_str":"1219522132968923136","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyc6ytW4AAS4Mq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qwt50D0rEG","display_url":"pic.twitter.com\/Qwt50D0rEG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertlesan\/status\/1219522147124752385\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1500,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219522147124752385,"source_status_id_str":"1219522147124752385","source_user_id":262770523,"source_user_id_str":"262770523"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617261899"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:24 +0000 2020","id":1219629319816912896,"id_str":"1219629319816912896","text":"RT @clubdeviernes: Va Pedro a reunirse con Torra (inhabilitado por la Junta Electoral) para ofrecerle oro, incienso y mirra.\n\nEl socialismo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":559396930,"id_str":"559396930","name":"vicente lopez","screen_name":"vicentelopezt","location":"sevilla-madrid-bcn-bruselas","url":null,"description":"Prof. Escuela Econom\u00eda y Derecho (Impuestos y Finanzas). Pasi\u00f3n por el deporte y la educaci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":596,"friends_count":1021,"listed_count":46,"favourites_count":10463,"statuses_count":67096,"created_at":"Sat Apr 21 10:14:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653669405784715264\/QnvaWQWp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/653669405784715264\/QnvaWQWp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/559396930\/1422936998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:20:07 +0000 2020","id":1219625726485434368,"id_str":"1219625726485434368","text":"Va Pedro a reunirse con Torra (inhabilitado por la Junta Electoral) para ofrecerle oro, incienso y mirra.\n\nEl socia\u2026 https:\/\/t.co\/dIoH9O2W60","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2946543660,"id_str":"2946543660","name":"Club de los Viernes","screen_name":"clubdeviernes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elclubdelosviernes.org","description":"Movimiento en defensa de las libertades civiles, el derecho de propiedad y el Estado limitado. #CdV administracion@elclubdelosviernes.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":73426,"friends_count":8569,"listed_count":633,"favourites_count":13397,"statuses_count":2288,"created_at":"Sun Dec 28 15:57:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215583611593940992\/pjPHWpn5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215583611593940992\/pjPHWpn5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2946543660\/1578652718","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Va Pedro a reunirse con Torra (inhabilitado por la Junta Electoral) para ofrecerle oro, incienso y mirra.\n\nEl socialismo ha pasado de aquello del internacionalismo a ser la alfombra de quienes pretenden levantar nuevos muros y fronteras entre espa\u00f1oles.\n\nhttps:\/\/t.co\/5tCLCI8NWC","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tCLCI8NWC","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/catalunya\/noticia-aragones-dice-encuentro-sanchez-torra-abordar-independencia-catalunya-20200121103625.html","display_url":"europapress.es\/catalunya\/noti\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIoH9O2W60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219625726485434368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clubdeviernes","name":"Club de los Viernes","id":2946543660,"id_str":"2946543660","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617264118"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:26 +0000 2020","id":1219629328809517057,"id_str":"1219629328809517057","text":"RT @LaVanguardia: La borrasca #Gloria levanta un espectacular manto blanco de espuma marina que ha cubierto las calles en Tossa de Mar, Gir\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077921408007716865,"id_str":"1077921408007716865","name":"Resistoexisto","screen_name":"Resistoexisto1","location":"Arag\u00f3n, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":167,"friends_count":224,"listed_count":1,"favourites_count":18182,"statuses_count":22353,"created_at":"Wed Dec 26 13:37:45 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196866687456419840\/MN2TNRK8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196866687456419840\/MN2TNRK8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1077921408007716865\/1574191039","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:53:19 +0000 2020","id":1219558582821294081,"id_str":"1219558582821294081","text":"La borrasca #Gloria levanta un espectacular manto blanco de espuma marina que ha cubierto las calles en Tossa de Ma\u2026 https:\/\/t.co\/mtlXeBKBkR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74453123,"id_str":"74453123","name":"La Vanguardia","screen_name":"LaVanguardia","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.LaVanguardia.com","description":"Pluralidad y respeto desde 1881. La Vanguardia es el lugar donde todas las voces y opiniones tienen espacio.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":1093362,"friends_count":554,"listed_count":13137,"favourites_count":411,"statuses_count":492071,"created_at":"Tue Sep 15 13:56:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"28547A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"085C9D","profile_sidebar_border_color":"EBEBEB","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74453123\/1508313742","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La borrasca #Gloria levanta un espectacular manto blanco de espuma marina que ha cubierto las calles en Tossa de Mar, Girona.\n\nEste fen\u00f3meno se genera por el choque continuo de las olas contra la costa.\n\nhttps:\/\/t.co\/knfo9tpnZC\n\n\ud83d\udcf9 Im\u00e1genes cedidas por @silviaragolta https:\/\/t.co\/J8KNdqW71y","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[12,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/knfo9tpnZC","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20200121\/473005746327\/borrasca-gloria-alerta-roja-valencia-alicante-baleares-catalunya-temporal-lluvia-nieve-oleaje-viento-carreteras-aeropuertos-trenes-en-directo.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20200121\/\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"silviaragolta","name":"silviaragolta","id":125776109,"id_str":"125776109","indices":[252,266]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219557225838018562,"id_str":"1219557225838018562","indices":[267,290],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8KNdqW71y","display_url":"pic.twitter.com\/J8KNdqW71y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1219558582821294081\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":19320,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/pl\/jYisL28jFtZEBb2b.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/320x320\/RcY93OBrXht4CPgw.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/640x640\/9gbxm-9nqMeQJy9l.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/480x480\/-FRlge6kVWPQRZc6.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219557225838018562,"id_str":"1219557225838018562","indices":[267,290],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8KNdqW71y","display_url":"pic.twitter.com\/J8KNdqW71y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1219558582821294081\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":19320,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/pl\/jYisL28jFtZEBb2b.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/320x320\/RcY93OBrXht4CPgw.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/640x640\/9gbxm-9nqMeQJy9l.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/480x480\/-FRlge6kVWPQRZc6.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":43,"reply_count":15,"retweet_count":312,"favorite_count":464,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[12,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtlXeBKBkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219558582821294081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[30,37]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617266262"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:26 +0000 2020","id":1219629331099549699,"id_str":"1219629331099549699","text":"RT @Igarrigavaz: VOX tiene claro c\u00f3mo acabar con los enemigos de la libertad en Catalu\u00f1a y contra los que pretenden dinamitar nuestra sober\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":869099456809099264,"id_str":"869099456809099264","name":"SPL \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"spls_spl","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2408,"friends_count":2767,"listed_count":0,"favourites_count":6947,"statuses_count":9791,"created_at":"Mon May 29 07:53:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904976700693508100\/au_ZqFyX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/904976700693508100\/au_ZqFyX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/869099456809099264\/1504598232","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:33:15 +0000 2020","id":1219251543251341317,"id_str":"1219251543251341317","text":"VOX tiene claro c\u00f3mo acabar con los enemigos de la libertad en Catalu\u00f1a y contra los que pretenden dinamitar nuestr\u2026 https:\/\/t.co\/wze7qLxjG5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2876878144,"id_str":"2876878144","name":"Ignacio Garriga","screen_name":"Igarrigavaz","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":null,"description":"Padre de familia.Portavoz Adjunto GPVOX en el Congreso. Miembro del Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":50879,"friends_count":1303,"listed_count":233,"favourites_count":15207,"statuses_count":11371,"created_at":"Fri Nov 14 19:22:59 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193994968534257665\/PlhZNhKX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193994968534257665\/PlhZNhKX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2876878144\/1573171372","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219230550730379264,"quoted_status_id_str":"1219230550730379264","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:09:50 +0000 2020","id":1219230550730379264,"id_str":"1219230550730379264","text":"\ud83d\udea8 #URGENTE \ud83d\udea8\n\nEl GP VOX presenta una reforma de la Ley de Partidos que permita ilegalizar a los grupos separatistas\u2026 https:\/\/t.co\/3qnlBm53Gl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8 #URGENTE \ud83d\udea8\n\nEl GP VOX presenta una reforma de la Ley de Partidos que permita ilegalizar a los grupos separatistas que atentan contra la soberan\u00eda nacional y el orden constitucional.\n\n\ud83d\udce2 #VOX\u00datilContraGolpistas\n\n\ud83d\udcf9 As\u00ed lo ha explicado @Santi_ABASCAL en el Congreso \u2b07 https:\/\/t.co\/nezt1wmsX6","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[2,10]},{"text":"VOX\u00datilContraGolpistas","indices":[187,210]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[234,248]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219227972659503104,"id_str":"1219227972659503104","indices":[266,289],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nezt1wmsX6","display_url":"pic.twitter.com\/nezt1wmsX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219230550730379264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":242320,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/640x360\/W9-L8OPN1qHM0ttu.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/1280x720\/a9G1lP4yuJ0f9Hea.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/480x270\/kUKlqoc29nfH0K4F.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/pl\/mf26onGwGBKwNGUi.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219227972659503104,"id_str":"1219227972659503104","indices":[266,289],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nezt1wmsX6","display_url":"pic.twitter.com\/nezt1wmsX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219230550730379264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":242320,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/640x360\/W9-L8OPN1qHM0ttu.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/1280x720\/a9G1lP4yuJ0f9Hea.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/480x270\/kUKlqoc29nfH0K4F.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/pl\/mf26onGwGBKwNGUi.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":102,"reply_count":253,"retweet_count":2259,"favorite_count":4663,"entities":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[2,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qnlBm53Gl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219230550730379264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/EWqc94UB8E","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1219230550730379264","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"VOX tiene claro c\u00f3mo acabar con los enemigos de la libertad en Catalu\u00f1a y contra los que pretenden dinamitar nuestra soberan\u00eda nacional.\n\nEl resto habla, nosotros actuamos. \n\nIniciativa presentada hoy \ud83d\udc47","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":16,"retweet_count":358,"favorite_count":811,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wze7qLxjG5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219251543251341317","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219230550730379264,"quoted_status_id_str":"1219230550730379264","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:09:50 +0000 2020","id":1219230550730379264,"id_str":"1219230550730379264","text":"\ud83d\udea8 #URGENTE \ud83d\udea8\n\nEl GP VOX presenta una reforma de la Ley de Partidos que permita ilegalizar a los grupos separatistas\u2026 https:\/\/t.co\/3qnlBm53Gl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udea8 #URGENTE \ud83d\udea8\n\nEl GP VOX presenta una reforma de la Ley de Partidos que permita ilegalizar a los grupos separatistas que atentan contra la soberan\u00eda nacional y el orden constitucional.\n\n\ud83d\udce2 #VOX\u00datilContraGolpistas\n\n\ud83d\udcf9 As\u00ed lo ha explicado @Santi_ABASCAL en el Congreso \u2b07 https:\/\/t.co\/nezt1wmsX6","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[2,10]},{"text":"VOX\u00datilContraGolpistas","indices":[187,210]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[234,248]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219227972659503104,"id_str":"1219227972659503104","indices":[266,289],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nezt1wmsX6","display_url":"pic.twitter.com\/nezt1wmsX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219230550730379264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":242320,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/640x360\/W9-L8OPN1qHM0ttu.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/1280x720\/a9G1lP4yuJ0f9Hea.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/480x270\/kUKlqoc29nfH0K4F.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/pl\/mf26onGwGBKwNGUi.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219227972659503104,"id_str":"1219227972659503104","indices":[266,289],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOubgA7X0AALrPw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nezt1wmsX6","display_url":"pic.twitter.com\/nezt1wmsX6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219230550730379264\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":242320,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/640x360\/W9-L8OPN1qHM0ttu.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/1280x720\/a9G1lP4yuJ0f9Hea.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/vid\/480x270\/kUKlqoc29nfH0K4F.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219227972659503104\/pl\/mf26onGwGBKwNGUi.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":102,"reply_count":253,"retweet_count":2259,"favorite_count":4663,"entities":{"hashtags":[{"text":"URGENTE","indices":[2,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qnlBm53Gl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219230550730379264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/EWqc94UB8E","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vox_congreso\/status\/1219230550730379264","display":"twitter.com\/vox_congreso\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Igarrigavaz","name":"Ignacio Garriga","id":2876878144,"id_str":"2876878144","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617266808"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:27 +0000 2020","id":1219629334492860416,"id_str":"1219629334492860416","text":"RT @Joan_Sum: @MonederoJC @Virgili7 \u00bfUi, d\u00f3nde est\u00e1bais cuando acosaban falsamente a los maestros de adoctrinar alumnos en Catalunya? \u00bfCuan\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":714689096,"id_str":"714689096","name":"Roser Latorre","screen_name":"RoserLatorre","location":"Gr\u00e0cia, BCN, Catalunya","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":112,"friends_count":351,"listed_count":0,"favourites_count":730,"statuses_count":1536,"created_at":"Tue Jul 24 18:03:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073912049862959105\/cOYw1tp0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1073912049862959105\/cOYw1tp0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/714689096\/1544875526","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:37:31 +0000 2020","id":1219584807782535168,"id_str":"1219584807782535168","text":"@MonederoJC @Virgili7 \u00bfUi, d\u00f3nde est\u00e1bais cuando acosaban falsamente a los maestros de adoctrinar alumnos en Catalu\u2026 https:\/\/t.co\/g1xAo1BEHE","display_text_range":[22,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219570512671715329,"in_reply_to_status_id_str":"1219570512671715329","in_reply_to_user_id":108670198,"in_reply_to_user_id_str":"108670198","in_reply_to_screen_name":"MonederoJC","user":{"id":2350068588,"id_str":"2350068588","name":"Joan Sum","screen_name":"Joan_Sum","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":229,"friends_count":108,"listed_count":3,"favourites_count":24076,"statuses_count":19920,"created_at":"Tue Feb 18 12:51:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215702302251790337\/lDB2qZJn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215702302251790337\/lDB2qZJn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2350068588\/1578680991","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MonederoJC @Virgili7 \u00bfUi, d\u00f3nde est\u00e1bais cuando acosaban falsamente a los maestros de adoctrinar alumnos en Catalunya? \u00bfCuando denunciaron a profesores, que meses m\u00e1s tarde fueron exculpados? \u00bfCuando se publicaban portadas y tertulias a base de mentiras?\nPu\u00e9s ya los teneis","display_text_range":[22,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[0,11]},{"screen_name":"Virgili7","name":"JM Virgili i Ortiga","id":428308122,"id_str":"428308122","indices":[12,21]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1xAo1BEHE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219584807782535168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[0,11]},{"screen_name":"Virgili7","name":"JM Virgili i Ortiga","id":428308122,"id_str":"428308122","indices":[12,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Joan_Sum","name":"Joan Sum","id":2350068588,"id_str":"2350068588","indices":[3,12]},{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[14,25]},{"screen_name":"Virgili7","name":"JM Virgili i Ortiga","id":428308122,"id_str":"428308122","indices":[26,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617267617"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:28 +0000 2020","id":1219629336099205120,"id_str":"1219629336099205120","text":"RT @Tonicanto1: Ramon Font, representante del sindicato de maestros USTEC-STE\n\n\"No desfalleceremos. No daremos clases en castellano. No nos\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1083442714526519302,"id_str":"1083442714526519302","name":"\u62c9\u6590\u5c14","screen_name":"Rafa_tym","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Biofilo empedernido. Accion-Reacci\u00f3n.\nPaz, Libertad y Justicia.\n\u62c9\u6590\u5c14","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":44,"listed_count":0,"favourites_count":1803,"statuses_count":2369,"created_at":"Thu Jan 10 19:17:27 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204104530750824448\/ugzEtT-G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204104530750824448\/ugzEtT-G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1083442714526519302\/1568150809","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 17:45:06 +0000 2020","id":1219314923735482369,"id_str":"1219314923735482369","text":"Ramon Font, representante del sindicato de maestros USTEC-STE\n\n\"No desfalleceremos. No daremos clases en castellano\u2026 https:\/\/t.co\/e9dKH0w8P4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":249122306,"id_str":"249122306","name":"Toni Cant\u00f3","screen_name":"Tonicanto1","location":"Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Actor. S\u00edndic de @CsCvalenciana en @CortsVal. \n\nhttp:\/\/instagram.com\/tonicanto1 \n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/ToniCanto1","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":246424,"friends_count":2772,"listed_count":2490,"favourites_count":6551,"statuses_count":60508,"created_at":"Tue Feb 08 12:16:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147835471634030592\/v1qMv_dI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147835471634030592\/v1qMv_dI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/249122306\/1573500970","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ramon Font, representante del sindicato de maestros USTEC-STE\n\n\"No desfalleceremos. No daremos clases en castellano. No nos podr\u00e1n obligar. No nos someter\u00e1n.\"\n\nCel\u00e1a nunca mandar\u00e1 un requerimiento a los responsables de la educaci\u00f3n en Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/HtrqcacE3T","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219313801490829312,"id_str":"1219313801490829312","indices":[244,267],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtrqcacE3T","display_url":"pic.twitter.com\/HtrqcacE3T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1219314923735482369\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":7541,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/640x360\/KZnzHErRDXJYfAq2.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/854x480\/5y7DD_n-f3l2K68j.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/480x270\/YdGep1fye9InqCU4.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/pl\/t2o3wKP0s5zeh-2q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219313801490829312,"id_str":"1219313801490829312","indices":[244,267],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219313801490829312\/pu\/img\/zVsi7cb_OnjFjVV4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtrqcacE3T","display_url":"pic.twitter.com\/HtrqcacE3T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1219314923735482369\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":7541,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/640x360\/KZnzHErRDXJYfAq2.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/854x480\/5y7DD_n-f3l2K68j.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/vid\/480x270\/YdGep1fye9InqCU4.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219313801490829312\/pu\/pl\/t2o3wKP0s5zeh-2q.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":51,"reply_count":78,"retweet_count":1588,"favorite_count":2538,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e9dKH0w8P4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219314923735482369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617268000"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:31 +0000 2020","id":1219629350028554241,"id_str":"1219629350028554241","text":"RT @clubdeviernes: Va Pedro a reunirse con Torra (inhabilitado por la Junta Electoral) para ofrecerle oro, incienso y mirra.\n\nEl socialismo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":270830208,"id_str":"270830208","name":"Vicente P. Guardiola","screen_name":"ViCe_CT","location":"Cartagena (Espa\u00f1a)","url":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/vpg_ct\/","description":"Hice LADE @fce_upct. Liberal y cartagenero que ama su ciudad. Tecnolog\u00eda, deportes, marketing y econom\u00eda. (Nosolo)Efes\u00e9. @clanwaza\n@aescohotado y @fgustavobueno","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1221,"friends_count":1250,"listed_count":38,"favourites_count":60839,"statuses_count":57635,"created_at":"Wed Mar 23 10:03:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608290614992584704\/5d7DV_C2_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/608290614992584704\/5d7DV_C2_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270830208\/1436437422","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:20:07 +0000 2020","id":1219625726485434368,"id_str":"1219625726485434368","text":"Va Pedro a reunirse con Torra (inhabilitado por la Junta Electoral) para ofrecerle oro, incienso y mirra.\n\nEl socia\u2026 https:\/\/t.co\/dIoH9O2W60","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2946543660,"id_str":"2946543660","name":"Club de los Viernes","screen_name":"clubdeviernes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elclubdelosviernes.org","description":"Movimiento en defensa de las libertades civiles, el derecho de propiedad y el Estado limitado. #CdV administracion@elclubdelosviernes.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":73426,"friends_count":8569,"listed_count":633,"favourites_count":13397,"statuses_count":2288,"created_at":"Sun Dec 28 15:57:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215583611593940992\/pjPHWpn5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215583611593940992\/pjPHWpn5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2946543660\/1578652718","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Va Pedro a reunirse con Torra (inhabilitado por la Junta Electoral) para ofrecerle oro, incienso y mirra.\n\nEl socialismo ha pasado de aquello del internacionalismo a ser la alfombra de quienes pretenden levantar nuevos muros y fronteras entre espa\u00f1oles.\n\nhttps:\/\/t.co\/5tCLCI8NWC","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5tCLCI8NWC","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/catalunya\/noticia-aragones-dice-encuentro-sanchez-torra-abordar-independencia-catalunya-20200121103625.html","display_url":"europapress.es\/catalunya\/noti\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dIoH9O2W60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219625726485434368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"clubdeviernes","name":"Club de los Viernes","id":2946543660,"id_str":"2946543660","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617271321"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:36 +0000 2020","id":1219629372157677577,"id_str":"1219629372157677577","text":"RT @LaVanguardia: La borrasca #Gloria levanta un espectacular manto blanco de espuma marina que ha cubierto las calles en Tossa de Mar, Gir\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21861836,"id_str":"21861836","name":"MOR","screen_name":"Manuel_Ortega_R","location":"Rosebud","url":"https:\/\/www.latostadora.com\/mortero","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":503,"listed_count":5,"favourites_count":6042,"statuses_count":4535,"created_at":"Wed Feb 25 12:55:46 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/937813203664429056\/DCHWXN9C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/937813203664429056\/DCHWXN9C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21861836\/1398266820","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:53:19 +0000 2020","id":1219558582821294081,"id_str":"1219558582821294081","text":"La borrasca #Gloria levanta un espectacular manto blanco de espuma marina que ha cubierto las calles en Tossa de Ma\u2026 https:\/\/t.co\/mtlXeBKBkR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74453123,"id_str":"74453123","name":"La Vanguardia","screen_name":"LaVanguardia","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.LaVanguardia.com","description":"Pluralidad y respeto desde 1881. La Vanguardia es el lugar donde todas las voces y opiniones tienen espacio.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":1093362,"friends_count":554,"listed_count":13137,"favourites_count":411,"statuses_count":492071,"created_at":"Tue Sep 15 13:56:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"28547A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"085C9D","profile_sidebar_border_color":"EBEBEB","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/936873783721320448\/6Q97S0pp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74453123\/1508313742","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La borrasca #Gloria levanta un espectacular manto blanco de espuma marina que ha cubierto las calles en Tossa de Mar, Girona.\n\nEste fen\u00f3meno se genera por el choque continuo de las olas contra la costa.\n\nhttps:\/\/t.co\/knfo9tpnZC\n\n\ud83d\udcf9 Im\u00e1genes cedidas por @silviaragolta https:\/\/t.co\/J8KNdqW71y","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[12,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/knfo9tpnZC","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20200121\/473005746327\/borrasca-gloria-alerta-roja-valencia-alicante-baleares-catalunya-temporal-lluvia-nieve-oleaje-viento-carreteras-aeropuertos-trenes-en-directo.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=vida","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20200121\/\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"silviaragolta","name":"silviaragolta","id":125776109,"id_str":"125776109","indices":[252,266]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219557225838018562,"id_str":"1219557225838018562","indices":[267,290],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8KNdqW71y","display_url":"pic.twitter.com\/J8KNdqW71y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1219558582821294081\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":19320,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/pl\/jYisL28jFtZEBb2b.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/320x320\/RcY93OBrXht4CPgw.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/640x640\/9gbxm-9nqMeQJy9l.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/480x480\/-FRlge6kVWPQRZc6.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219557225838018562,"id_str":"1219557225838018562","indices":[267,290],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy9CV-WoAESw1B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J8KNdqW71y","display_url":"pic.twitter.com\/J8KNdqW71y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LaVanguardia\/status\/1219558582821294081\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":19320,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/pl\/jYisL28jFtZEBb2b.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/320x320\/RcY93OBrXht4CPgw.mp4?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/640x640\/9gbxm-9nqMeQJy9l.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219557225838018562\/vid\/480x480\/-FRlge6kVWPQRZc6.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":43,"reply_count":15,"retweet_count":313,"favorite_count":464,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[12,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtlXeBKBkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219558582821294081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[30,37]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617276597"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:37 +0000 2020","id":1219629376553308167,"id_str":"1219629376553308167","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917792765425192960,"id_str":"917792765425192960","name":"Javier anti socialista y dem\u00e1s cala\u00f1a comunistas","screen_name":"Javier17480219","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"Espa\u00f1a es m\u00ed tierra y esta mi bandera de derechas . sin ning\u00fan complejo.s\u00ed ser espa\u00f1ol es ser facha . yo soy el primero de todos .arriba Espa\u00f1a .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4530,"friends_count":3272,"listed_count":2,"favourites_count":700,"statuses_count":9819,"created_at":"Tue Oct 10 16:43:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928733156370415616\/xEJsxfPv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928733156370415616\/xEJsxfPv_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":8,"retweet_count":84,"favorite_count":150,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617277645"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:40 +0000 2020","id":1219629386900693002,"id_str":"1219629386900693002","text":"RT @europapress: El presidente del PP en el Ayuntamiento de Barcelona cree que fue un \"error\" poner de candidata por Barcelona a \u00c1lvarez de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":927462229,"id_str":"927462229","name":"Juanjo Gt","screen_name":"juanjoalic","location":"Alicante, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Periodista, comunicador audiovisual,un apasionado de la informaci\u00f3n. Me gusta estar al d\u00eda y todo lo relacionado con Internet, Redes Sociales y el entorno 2.0.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":191,"friends_count":509,"listed_count":21,"favourites_count":5836,"statuses_count":11069,"created_at":"Mon Nov 05 11:53:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"81FDBF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A191FC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F79061","profile_text_color":"F8A227","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975641248420843520\/8zng_uq4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975641248420843520\/8zng_uq4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/927462229\/1420554915","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:58:35 +0000 2020","id":1219605209837703169,"id_str":"1219605209837703169","text":"El presidente del PP en el Ayuntamiento de Barcelona cree que fue un \"error\" poner de candidata por Barcelona a \u00c1lv\u2026 https:\/\/t.co\/MaDouDQnpq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":121385551,"id_str":"121385551","name":"Europa Press","screen_name":"europapress","location":null,"url":"http:\/\/www.europapress.es","description":"La agencia de noticias privada l\u00edder en Espa\u00f1a | S\u00edguenos tambi\u00e9n en Facebook: http:\/\/t.co\/IoWnFvUc2e e Instagram: https:\/\/t.co\/S820ydY4AN","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1217614,"friends_count":1174,"listed_count":14170,"favourites_count":3685,"statuses_count":372909,"created_at":"Tue Mar 09 10:05:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D7DADF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"003970","profile_sidebar_border_color":"2F5088","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876740155473788928\/4V7ewUTC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/876740155473788928\/4V7ewUTC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/121385551\/1484815550","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El presidente del PP en el Ayuntamiento de Barcelona cree que fue un \"error\" poner de candidata por Barcelona a \u00c1lvarez de Toledo porque el partido debe tener l\u00edderes en Catalu\u00f1a que \"sean catalanes, tengan apellidos catalanes y hablen catal\u00e1n\" https:\/\/t.co\/4EAaLMXD7E","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4EAaLMXD7E","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/catalunya\/noticia-bou-pp-cree-fue-error-poner-candidata-barcelona-cayetana-alvarez-toledo-20200121134808.html","display_url":"europapress.es\/catalunya\/noti\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":20,"reply_count":12,"retweet_count":14,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaDouDQnpq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219605209837703169","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"europapress","name":"Europa Press","id":121385551,"id_str":"121385551","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617280112"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:40 +0000 2020","id":1219629388028923904,"id_str":"1219629388028923904","text":"RT @CiudadanosCs: \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Cuando el nacionalismo adoctrina, el PSOE mira hacia otro lado y no hace nada. \n\ud83d\udce1 @InesArrimadas \"Es incre\u00edble que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":429979101,"id_str":"429979101","name":"A. Viera","screen_name":"vierabreil","location":"Catalu\u00f1a (ESPA\u00d1A)    \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","url":null,"description":"\u201cEl silencio es el aut\u00e9ntico rasgo diferencial de Catalu\u00f1a; nadie quiere hacer algo q vaya contra las esencias de la tribu\u201d Albert Boadella (RT not endorsement)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2724,"friends_count":1550,"listed_count":42,"favourites_count":64373,"statuses_count":153997,"created_at":"Tue Dec 06 16:34:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997239362210353152\/QgRcwRQI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997239362210353152\/QgRcwRQI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/429979101\/1527014582","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:08:16 +0000 2020","id":1219607644689833986,"id_str":"1219607644689833986","text":"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Cuando el nacionalismo adoctrina, el PSOE mira hacia otro lado y no hace nada. \n\ud83d\udce1 @InesArrimadas \"Es incre\u00edbl\u2026 https:\/\/t.co\/HBwMHjOpZP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19028805,"id_str":"19028805","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"CiudadanosCs","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciudadanos-cs.org\/","description":"Perfil Oficial de Ciudadanos #Pol\u00edtica\u00datil\ud83c\udf4a Somos un partido liberal progresista, dem\u00f3crata y constitucionalista. Imposible es solo una opini\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":517394,"friends_count":91686,"listed_count":3623,"favourites_count":22325,"statuses_count":148075,"created_at":"Thu Jan 15 17:04:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F28824","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CCC4BC","profile_text_color":"333230","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148120695949447168\/nr9AoSb1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148120695949447168\/nr9AoSb1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19028805\/1578389379","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f Cuando el nacionalismo adoctrina, el PSOE mira hacia otro lado y no hace nada. \n\ud83d\udce1 @InesArrimadas \"Es incre\u00edble que persigan a gobiernos sensatos que cumplen la Constituci\u00f3n, mientras permiten que se se\u00f1ale a ni\u00f1os que estudian en Catalu\u00f1a o Baleares\" en @CsCongreso https:\/\/t.co\/NmvjnoBMfK","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[88,102]},{"screen_name":"CsCongreso","name":"Cs en el Congreso","id":1870743038,"id_str":"1870743038","indices":[260,271]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219600700289769473,"id_str":"1219600700289769473","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmvjnoBMfK","display_url":"pic.twitter.com\/NmvjnoBMfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanosCs\/status\/1219607644689833986\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":114680,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/1280x720\/CwGQ-SAdm_NpMeGQ.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/640x360\/Yq_wgVlrGquq_F7A.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/pl\/CAWa5vFgRSwQmtAZ.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/480x270\/I_qPdSI2a6MKhlRG.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219600700289769473,"id_str":"1219600700289769473","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzmyxqWsAE6ysb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NmvjnoBMfK","display_url":"pic.twitter.com\/NmvjnoBMfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanosCs\/status\/1219607644689833986\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":114680,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/1280x720\/CwGQ-SAdm_NpMeGQ.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/640x360\/Yq_wgVlrGquq_F7A.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/pl\/CAWa5vFgRSwQmtAZ.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219600700289769473\/vid\/480x270\/I_qPdSI2a6MKhlRG.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":13,"retweet_count":49,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HBwMHjOpZP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219607644689833986","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[88,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[3,16]},{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[106,120]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617280381"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:42 +0000 2020","id":1219629396690120704,"id_str":"1219629396690120704","text":"RT @LaSilenciosaEco: \u00bfPero cu\u00e1nto le cuesta eso a la GenCat? \u00bfQui\u00e9n es el responsable de eso? \u00bfQui\u00e9n es el \"amigo de\" que recibe la pasta p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022057469965684736,"id_str":"1022057469965684736","name":"Andr\u00e9s Rus Garcia Ded\u00e9.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"AndrsRusGarcia1","location":null,"url":null,"description":"Jardineria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1162,"friends_count":1635,"listed_count":1,"favourites_count":13570,"statuses_count":144028,"created_at":"Wed Jul 25 09:54:24 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022484823728947200\/w4HiPzG8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022484823728947200\/w4HiPzG8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022057469965684736\/1532614330","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 10:32:34 +0000 2020","id":1219568462617595904,"id_str":"1219568462617595904","text":"\u00bfPero cu\u00e1nto le cuesta eso a la GenCat? \u00bfQui\u00e9n es el responsable de eso? \u00bfQui\u00e9n es el \"amigo de\" que recibe la past\u2026 https:\/\/t.co\/0IfQaxfToE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1189528371367157760,"id_str":"1189528371367157760","name":"LaSilenciosaCat Business \ud83d\udcb6\ud83d\udce0","screen_name":"LaSilenciosaEco","location":null,"url":null,"description":"Adam Smith: \"Ninguna sociedad puede prosperar y ser feliz si en ella la mayor parte de los miembros es pobre y desdichado\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":187,"friends_count":261,"listed_count":1,"favourites_count":109,"statuses_count":105,"created_at":"Wed Oct 30 13:04:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189551217166426112\/PMdl0gQ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189551217166426112\/PMdl0gQ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1189528371367157760\/1572860292","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219325290909982724,"quoted_status_id_str":"1219325290909982724","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 18:26:17 +0000 2020","id":1219325290909982724,"id_str":"1219325290909982724","text":"\ud83d\udccdEl president @KRLS Puigdemont i el conseller @LluisPuigGordi inauguren a la @Catalonia_EU l\u2019exposici\u00f3 \u201cLes campane\u2026 https:\/\/t.co\/IGX9DTkouk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926168457758105601,"id_str":"926168457758105601","name":"Consell per la Rep\u00fablica Catalana","screen_name":"ConsellxRep","location":"Casa de la Rep\u00fablica, Waterloo","url":"https:\/\/consellrepublica.cat","description":"Compte oficial. Des de l\u2019exili treballem lliures per fer efectiva la independ\u00e8ncia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":215751,"friends_count":131,"listed_count":635,"favourites_count":666,"statuses_count":2154,"created_at":"Thu Nov 02 19:25:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117865468499505152\/M48Nv5qE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117865468499505152\/M48Nv5qE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/926168457758105601\/1555230440","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccdEl president @KRLS Puigdemont i el conseller @LluisPuigGordi inauguren a la @Catalonia_EU l\u2019exposici\u00f3 \u201cLes campanes d\u2019\u00fas civil a Catalunya: cap a la concepci\u00f3 moderna dels temps\u201d amb @MeritxellSerret @CampanesCAT https:\/\/t.co\/JGW7hDEk84","display_text_range":[0,213],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KRLS","name":"Carles Puigdemont","id":11611502,"id_str":"11611502","indices":[14,19]},{"screen_name":"LluisPuigGordi","name":"Llu\u00eds Puig i Gordi","id":584208042,"id_str":"584208042","indices":[46,61]},{"screen_name":"Catalonia_EU","name":"Catalan Gov. EU","id":1605490776,"id_str":"1605490776","indices":[77,90]},{"screen_name":"MeritxellSerret","name":"Meritxell Serret","id":490427285,"id_str":"490427285","indices":[184,200]},{"screen_name":"CampanesCAT","name":"Confraria Campaners i Carillonistes de Catalunya","id":1034130224831713280,"id_str":"1034130224831713280","indices":[201,213]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219325285130063876,"id_str":"1219325285130063876","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JGW7hDEk84","display_url":"pic.twitter.com\/JGW7hDEk84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConsellxRep\/status\/1219325290909982724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219325285130063876,"id_str":"1219325285130063876","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JGW7hDEk84","display_url":"pic.twitter.com\/JGW7hDEk84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConsellxRep\/status\/1219325290909982724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":13,"reply_count":16,"retweet_count":299,"favorite_count":868,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGX9DTkouk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219325290909982724","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KRLS","name":"Carles Puigdemont","id":11611502,"id_str":"11611502","indices":[14,19]},{"screen_name":"LluisPuigGordi","name":"Llu\u00eds Puig i Gordi","id":584208042,"id_str":"584208042","indices":[46,61]},{"screen_name":"Catalonia_EU","name":"Catalan Gov. EU","id":1605490776,"id_str":"1605490776","indices":[77,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IGAibsVWLN","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ConsellxRep\/status\/1219325290909982724","display":"twitter.com\/ConsellxRep\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfPero cu\u00e1nto le cuesta eso a la GenCat? \u00bfQui\u00e9n es el responsable de eso? \u00bfQui\u00e9n es el \"amigo de\" que recibe la pasta por coleccionar campanas?\n\nDespu\u00e9s dicen que las Embajadas Catalanas no es un derroche de dinero...\n\n#LaSilenciosaCat #EconomiaYProces","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaSilenciosaCat","indices":[218,234]},{"text":"EconomiaYProces","indices":[235,251]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0IfQaxfToE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219568462617595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219325290909982724,"quoted_status_id_str":"1219325290909982724","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 18:26:17 +0000 2020","id":1219325290909982724,"id_str":"1219325290909982724","text":"\ud83d\udccdEl president @KRLS Puigdemont i el conseller @LluisPuigGordi inauguren a la @Catalonia_EU l\u2019exposici\u00f3 \u201cLes campane\u2026 https:\/\/t.co\/IGX9DTkouk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926168457758105601,"id_str":"926168457758105601","name":"Consell per la Rep\u00fablica Catalana","screen_name":"ConsellxRep","location":"Casa de la Rep\u00fablica, Waterloo","url":"https:\/\/consellrepublica.cat","description":"Compte oficial. Des de l\u2019exili treballem lliures per fer efectiva la independ\u00e8ncia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":215751,"friends_count":131,"listed_count":635,"favourites_count":666,"statuses_count":2154,"created_at":"Thu Nov 02 19:25:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117865468499505152\/M48Nv5qE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117865468499505152\/M48Nv5qE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/926168457758105601\/1555230440","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccdEl president @KRLS Puigdemont i el conseller @LluisPuigGordi inauguren a la @Catalonia_EU l\u2019exposici\u00f3 \u201cLes campanes d\u2019\u00fas civil a Catalunya: cap a la concepci\u00f3 moderna dels temps\u201d amb @MeritxellSerret @CampanesCAT https:\/\/t.co\/JGW7hDEk84","display_text_range":[0,213],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"KRLS","name":"Carles Puigdemont","id":11611502,"id_str":"11611502","indices":[14,19]},{"screen_name":"LluisPuigGordi","name":"Llu\u00eds Puig i Gordi","id":584208042,"id_str":"584208042","indices":[46,61]},{"screen_name":"Catalonia_EU","name":"Catalan Gov. EU","id":1605490776,"id_str":"1605490776","indices":[77,90]},{"screen_name":"MeritxellSerret","name":"Meritxell Serret","id":490427285,"id_str":"490427285","indices":[184,200]},{"screen_name":"CampanesCAT","name":"Confraria Campaners i Carillonistes de Catalunya","id":1034130224831713280,"id_str":"1034130224831713280","indices":[201,213]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219325285130063876,"id_str":"1219325285130063876","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JGW7hDEk84","display_url":"pic.twitter.com\/JGW7hDEk84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConsellxRep\/status\/1219325290909982724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219325285130063876,"id_str":"1219325285130063876","indices":[214,237],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvp4vXUUAQDTkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JGW7hDEk84","display_url":"pic.twitter.com\/JGW7hDEk84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConsellxRep\/status\/1219325290909982724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1152,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":13,"reply_count":16,"retweet_count":299,"favorite_count":868,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IGX9DTkouk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219325290909982724","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"KRLS","name":"Carles Puigdemont","id":11611502,"id_str":"11611502","indices":[14,19]},{"screen_name":"LluisPuigGordi","name":"Llu\u00eds Puig i Gordi","id":584208042,"id_str":"584208042","indices":[46,61]},{"screen_name":"Catalonia_EU","name":"Catalan Gov. EU","id":1605490776,"id_str":"1605490776","indices":[77,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IGAibsVWLN","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ConsellxRep\/status\/1219325290909982724","display":"twitter.com\/ConsellxRep\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaSilenciosaEco","name":"LaSilenciosaCat Business \ud83d\udcb6\ud83d\udce0","id":1189528371367157760,"id_str":"1189528371367157760","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617282446"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:45 +0000 2020","id":1219629407675076615,"id_str":"1219629407675076615","text":"Esto ya se ve\u00eda de venir lo mismo har\u00e1 con la Constituci\u00f3n hasta darle la independencia y separar Catalu\u00f1a de Espa\u00f1\u2026 https:\/\/t.co\/CeykfjArJK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2512810447,"id_str":"2512810447","name":"Jose Luis del Rio","screen_name":"JoseLuisdelRio9","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2146,"friends_count":2546,"listed_count":11,"favourites_count":312,"statuses_count":153052,"created_at":"Wed May 21 14:50:34 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219618915904557068,"quoted_status_id_str":"1219618915904557068","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:53:03 +0000 2020","id":1219618915904557068,"id_str":"1219618915904557068","text":"Tambi\u00e9n ser\u00e1 xa protegerse d to2 sus golferias en l cargo!Xo al = q ellos ahora los q ls releven tambi\u00e9n lo haran x\u2026 https:\/\/t.co\/uNdDqHKDKH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868489184,"id_str":"868489184","name":"Luis Joaqu\u00edn","screen_name":"lujosamogo","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ciudadano del Mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2196,"friends_count":3313,"listed_count":11,"favourites_count":565,"statuses_count":27252,"created_at":"Mon Oct 08 18:47:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672684960520777728\/uwKiwACt_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672684960520777728\/uwKiwACt_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tambi\u00e9n ser\u00e1 xa protegerse d to2 sus golferias en l cargo!Xo al = q ellos ahora los q ls releven tambi\u00e9n lo haran xa hac\u00e9rselo pagar muy caro por corruptos!Ser\u00e1 fin psoe! Gobierno anuncia 1 reforma dl C\u00f3digo Penal xa rebajar l pena x sedici\u00f3n a Junqueras: https:\/\/t.co\/IYLOu6vdDm","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IYLOu6vdDm","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/gobierno-planteara-congreso-reformar-codigo-penal-rebajar-penas-sedicion-5064212?utm_source=share_twitter","display_url":"okdiario.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uNdDqHKDKH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219618915904557068","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9GJJfE3wll","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lujosamogo\/status\/1219618915904557068","display":"twitter.com\/lujosamogo\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Esto ya se ve\u00eda de venir lo mismo har\u00e1 con la Constituci\u00f3n hasta darle la independencia y separar Catalu\u00f1a de Espa\u00f1a los que aqu\u00ed vivimos catalanes que nos sentimos espa\u00f1oles nos tendremos que marchar antes de que nos echen","display_text_range":[0,223],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CeykfjArJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629407675076615","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617285065"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:46 +0000 2020","id":1219629414473961474,"id_str":"1219629414473961474","text":"RT @MarisaVargas_R: S\u00e1nchez ir\u00e1 a Barcelona a rendir pleites\u00eda a Torra y allana el camino apartando a la Guardia Civil de las investigacion\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704928207,"id_str":"704928207","name":"Yo Voto VOX! Manuel Feliciano Mar","screen_name":"mar_feliciano","location":null,"url":null,"description":"Espa\u00f1ol, cat\u00f3lico y mon\u00e1rquico.! \nDios, Patria y Rey!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6906,"friends_count":7592,"listed_count":33,"favourites_count":322259,"statuses_count":152266,"created_at":"Tue Oct 08 13:40:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215360569865191424\/E9ha0MkO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215360569865191424\/E9ha0MkO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704928207\/1499159629","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:24:11 +0000 2020","id":1219626752252809216,"id_str":"1219626752252809216","text":"S\u00e1nchez ir\u00e1 a Barcelona a rendir pleites\u00eda a Torra y allana el camino apartando a la Guardia Civil de las investiga\u2026 https:\/\/t.co\/XpzduPkVky","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":270485931,"id_str":"270485931","name":"MARISA #SiALaVida\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"MarisaVargas_R","location":"Valencia (Spain)","url":null,"description":"CAT\u00d3LICA, orgullosa de serlo. DE DERECHAS. Me gusta leer y viajar. ESPA\u00d1A es mi Pais y PARIS es mi ciudad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10806,"friends_count":10168,"listed_count":155,"favourites_count":155083,"statuses_count":347844,"created_at":"Tue Mar 22 18:15:47 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789471807682256896\/cuEOEHIr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789471807682256896\/cuEOEHIr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270485931\/1466957820","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00e1nchez ir\u00e1 a Barcelona a rendir pleites\u00eda a Torra y allana el camino apartando a la Guardia Civil de las investigaciones en Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/IPwYr6wpM9 v\u00eda @Periodistadigit","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IPwYr6wpM9","expanded_url":"https:\/\/www.periodistadigital.com\/politica\/gobierno\/20200121\/sanchez-ira-barcelona-rendir-pleitesia-torra-allana-camino-apartando-guardia-civil-investigaciones-cataluna-noticia-689404245408\/","display_url":"periodistadigital.com\/politica\/gobie\u2026","indices":[134,157]}],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistadigit","name":"Periodista Digital","id":78106895,"id_str":"78106895","indices":[162,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XpzduPkVky","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219626752252809216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarisaVargas_R","name":"MARISA #SiALaVida\ud83d\udc99\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":270485931,"id_str":"270485931","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617286686"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:48 +0000 2020","id":1219629423307231232,"id_str":"1219629423307231232","text":"RT @NoALaIdDeGenero: El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no e\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1650497456,"id_str":"1650497456","name":"Madridista y Espa\u00f1ol","screen_name":"espartano533","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Amo Espa\u00f1a, la Libertad individual y la vida. El mundo est\u00e1 lleno de oscuridad pero siempre hay que buscar lo bueno. #Equiparaci\u00f3nSalarialYa #SiguemeYTeSigoVOX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27490,"friends_count":21370,"listed_count":161,"favourites_count":51010,"statuses_count":38280,"created_at":"Tue Aug 06 14:41:33 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060679667580092416\/SlNJUDDx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060679667580092416\/SlNJUDDx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1650497456\/1549977366","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:59:04 +0000 2020","id":1219605331099226113,"id_str":"1219605331099226113","text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA n\u2026 https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","name":"Alicia V. Rubio Calle","screen_name":"NoALaIdDeGenero","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Profesora.Fil\u00f3loga.Escritora. Ensayo: \u201cCuando nos prohibieron ser mujeres... y os persiguieron por ser hombres.\u201d Diputada de la Asamblea de Madrid con @vox_es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14445,"friends_count":447,"listed_count":122,"favourites_count":7969,"statuses_count":14510,"created_at":"Sat Oct 29 20:41:40 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792466453010190336\/1544231204","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no existe, el SAP no existe, los problemas con los MENAS no existen, lo de Catalu\u00f1a es enso\u00f1aci\u00f3n, los de Bildu, gente de paz...\n52 diputados y creciendo. @vox_es https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[269,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":8,"retweet_count":140,"favorite_count":195,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219605331099226113","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617288792"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:00 +0000 2020","id":1219629470467883010,"id_str":"1219629470467883010","text":"RT @iescolar: El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2505483523,"id_str":"2505483523","name":"Olga","screen_name":"scorpora63","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":265,"listed_count":1,"favourites_count":6524,"statuses_count":21744,"created_at":"Sun May 18 20:38:57 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194539524099051520\/N17r89lR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194539524099051520\/N17r89lR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2505483523\/1509453422","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:34:58 +0000 2020","id":1219614365923577857,"id_str":"1219614365923577857","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el\u2026 https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436317,"id_str":"14436317","name":"Ignacio Escolar","screen_name":"iescolar","location":"Madrid \/\/ Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.eldiario.es","description":"Director de https:\/\/t.co\/el7hgs0Hu6 \n\u00bfQuieres pasarme informaci\u00f3n? Puedes hacerlo desde https:\/\/t.co\/OJRzWdqjH0 o con PGP https:\/\/t.co\/ZRy3bTtljl","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":983180,"friends_count":5888,"listed_count":12032,"favourites_count":3650,"statuses_count":81856,"created_at":"Fri Apr 18 19:01:23 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436317\/1530788077","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga en Catalunya \"gente que sea catalana, a ser posible con apellidos catalanes y que hable catal\u00e1n\" https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/PP-Barcelona-presentar-Alvarez-Toledo_0_987251629.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/PP-B\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":45,"retweet_count":54,"favorite_count":123,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219614365923577857","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617300036"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:00 +0000 2020","id":1219629472317616128,"id_str":"1219629472317616128","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":954107925659881473,"id_str":"954107925659881473","name":"Edmund\u00f8 \ud83e\udd66 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"edmundo_a_h","location":"Mijas, Espa\u00f1a","url":null,"description":"~Tanto Monta-Monta Tanto~ Acta es fabula~Disidente de la dictadura progre y orgulloso de defender lo que con tanto esfuerzo se construy\u00f3 . \ud83d\udcaa\ud83c\udf04\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \/15-10\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1151,"friends_count":331,"listed_count":1,"favourites_count":11950,"statuses_count":9824,"created_at":"Thu Jan 18 21:47:10 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216748207843266560\/4X6pjRkj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216748207843266560\/4X6pjRkj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/954107925659881473\/1572882033","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":85,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617300477"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:01 +0000 2020","id":1219629476029575168,"id_str":"1219629476029575168","text":"RT @Carrero_2CC: Hablemos de #Catalu\u00f1a \naberrante actuaci\u00f3n, de los polic\u00edas durante el deshaucio de una persona Adulta Mayor de 92 a\u00f1os.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":138835948,"id_str":"138835948","name":"CARLOS #TROPA","screen_name":"kaycalf","location":null,"url":null,"description":"REVOLUCIONARIO COMO EL CRISTO BENDITO\r\nREVOLUCIONARIO COMO MI COMANDANTE SUPREMO HUGO CHAVEZ FR\u00cdAS\r\nSIN FISURA Y HASTA LA MUERTE Y MAS ALL\u00c1...!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2327,"friends_count":1919,"listed_count":8,"favourites_count":10418,"statuses_count":62705,"created_at":"Fri Apr 30 19:02:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3697033855\/23ea9443d28a8d0bcc5b380a9b4d061d_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3697033855\/23ea9443d28a8d0bcc5b380a9b4d061d_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 04:26:16 +0000 2020","id":1219476278576844802,"id_str":"1219476278576844802","text":"Hablemos de #Catalu\u00f1a \naberrante actuaci\u00f3n, de los polic\u00edas durante el deshaucio de una persona Adulta Mayor de 92\u2026 https:\/\/t.co\/ZkNT4ciHJ7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1000861890623561728,"id_str":"1000861890623561728","name":"Irreverente C.C\ud83d\udc85","screen_name":"Carrero_2CC","location":"El Mejor Pais","url":null,"description":"Hoy Amanec\u00ed M\u00e1s Rebelde, PACIENCIA Es Mi Apellido y NO TENGO es Mi Nombre\ud83d\udc85\ud83c\udffdSi No Te Gusta Lo q Digo Ni t Imaginas lo q Pienso, a veces un Amor y otra una Hdp!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14855,"friends_count":13852,"listed_count":16,"favourites_count":50505,"statuses_count":69473,"created_at":"Sun May 27 22:10:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219426523259768833\/dl8PhS0Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219426523259768833\/dl8PhS0Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1000861890623561728\/1578806952","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablemos de #Catalu\u00f1a \naberrante actuaci\u00f3n, de los polic\u00edas durante el deshaucio de una persona Adulta Mayor de 92 a\u00f1os. \nCon Dosis de \u201cDemocracia \u201c \n\nEn Cambio El Gobierno en \u201cDictadura\u201cde Venezuela Nos  Protege, y da casa al Pueblo, \n\nQue extra\u00f1o verdad?\nhttps:\/\/t.co\/3jMit7zDF4","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[12,21]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219292744029560833,"id_str":"1219292744029560833","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3jMit7zDF4","display_url":"pic.twitter.com\/3jMit7zDF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219292810144309248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":32895,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/pl\/xgLwee2FzT7CXzMQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/640x360\/uvwdOdqJIre-5jfQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/480x270\/RsdWLRZcieoVoDN4.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219292810144309248,"source_status_id_str":"1219292810144309248","source_user_id":4685258616,"source_user_id_str":"4685258616"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219292744029560833,"id_str":"1219292744029560833","indices":[257,280],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219292744029560833\/pu\/img\/Xjy3x3PRd3zkWi7v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3jMit7zDF4","display_url":"pic.twitter.com\/3jMit7zDF4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219292810144309248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":32895,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/pl\/xgLwee2FzT7CXzMQ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/640x360\/uvwdOdqJIre-5jfQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219292744029560833\/pu\/vid\/480x270\/RsdWLRZcieoVoDN4.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219292810144309248,"source_status_id_str":"1219292810144309248","source_user_id":4685258616,"source_user_id_str":"4685258616"}]}},"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":65,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[12,21]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZkNT4ciHJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219476278576844802","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[29,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Carrero_2CC","name":"Irreverente C.C\ud83d\udc85","id":1000861890623561728,"id_str":"1000861890623561728","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617301362"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:04 +0000 2020","id":1219629490940383241,"id_str":"1219629490940383241","text":"Casi 6.200 trabajadores perdieron su empleo en un procedimiento de regulaci\u00f3n colectivo eduardomagallon https:\/\/t.co\/JBgh0mhUz9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/35.180.36.179\" rel=\"nofollow\"\u003ebotize nueva\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":867779838924341249,"id_str":"867779838924341249","name":"\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd69\ud835\udd4b\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd38\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd64","screen_name":"lextresabogados","location":"\ud83c\udd54\ud83c\udd64\ud83c\udd61\ud83c\udd5e\ud83c\udd5f\ud83c\udd54 - \ud83c\udd62\ud83c\udd5f\ud83c\udd50\ud83c\udd58\ud83c\udd5d","url":"http:\/\/www.lextres.com","description":"\ud835\udd44\ud835\udd52\ud835\udd63\ud835\udd57 Fundador #\ud835\udd43\ud835\udd56\ud835\udd69\ud835\udd4b\ud835\udd63\ud835\udd56\ud835\udd64\ud835\udd38\ud835\udd53\ud835\udd60\ud835\udd58\ud835\udd52\ud835\udd55\ud835\udd60\ud835\udd64 | C\u1d0f\u0274s\u1d1c\u029f\u1d1b\u1d0f\u0280 \u1d05\u1d07 Es\u1d1b\u0280\u1d00\u1d1b\u1d07\u0262\u026a\u1d00 \u1d07 I\u0274\u0274\u1d0f\u1d20\u1d00\u1d04\u026a\u1d0f\u0301\u0274 \u026a\u0274\u0493\u029f\u1d1c\u1d07\u0274\u1d04\u1d07\u0280 | R\u1d07\u029f\u1d00\u1d04\u026a\u1d0f\u0274\u1d07s I\u0274s\u1d1b\u026a\u1d1b\u1d1c\u1d04\u026a\u1d0f\u0274\u1d00\u029f\u1d07s | A\u029c\u1d0f\u0280\u1d00 \u1d1b\u0280\u1d00\u0299\u1d00\u1d0a\u1d0f \u1d07\u0274 \u0274\u1d1c\u1d07\u1d20\u1d00s \u026a\u1d05\u1d07\u1d00s |","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7634,"friends_count":4297,"listed_count":53,"favourites_count":889,"statuses_count":1084401,"created_at":"Thu May 25 16:30:10 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F1D1D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098517189802500101\/fTCB5XhU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098517189802500101\/fTCB5XhU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/867779838924341249\/1547662054","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JBgh0mhUz9","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/economia\/20200121\/473029318666\/empleo-ere-ajuste-laboral-despidos-catalunya.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_content=economia","display_url":"lavanguardia.com\/economia\/20200\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617304917"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:10 +0000 2020","id":1219629514164260865,"id_str":"1219629514164260865","text":"RT @J_Zaragoza_: Los independentistas se vanaglorian de haber internacionalizado el conflicto.\nNo son conscientes que han convertido Catalu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":575071030,"id_str":"575071030","name":"Juan Lopez Escorza \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","screen_name":"lopescorza","location":"V\u00e9lez-M\u00e1laga, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Salud y Rep\u00fablica \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1288,"friends_count":2598,"listed_count":13,"favourites_count":98619,"statuses_count":120733,"created_at":"Wed May 09 05:14:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902590003091447808\/jbU7exQr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902590003091447808\/jbU7exQr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/575071030\/1577717775","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:10:25 +0000 2020","id":1219593087753891840,"id_str":"1219593087753891840","text":"Los independentistas se vanaglorian de haber internacionalizado el conflicto.\nNo son conscientes que han convertido\u2026 https:\/\/t.co\/RVmcg9rMAt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":715890348569010176,"id_str":"715890348569010176","name":"Jos\u00e9 Zaragoza","screen_name":"J_Zaragoza_","location":"Molins de Rei, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.congreso.es","description":"Diputado del PSC en el Congreso. 'La verdadera generosidad, en relaci\u00f3n con el futuro, consiste en d\u00e1rselo todo al presente', Albert Camus","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":43114,"friends_count":30549,"listed_count":264,"favourites_count":34,"statuses_count":3987,"created_at":"Fri Apr 01 13:15:34 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/944012448801140736\/0kKtPIx-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/944012448801140736\/0kKtPIx-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/715890348569010176\/1577297355","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los independentistas se vanaglorian de haber internacionalizado el conflicto.\nNo son conscientes que han convertido Catalunya en una preocupaci\u00f3n.\nNo en una oportunidad.\nY eso perjudica a la econom\u00eda y el futuro de los catalanes.","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":25,"retweet_count":36,"favorite_count":78,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVmcg9rMAt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219593087753891840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Zaragoza_","name":"Jos\u00e9 Zaragoza","id":715890348569010176,"id_str":"715890348569010176","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617310454"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:11 +0000 2020","id":1219629518455025664,"id_str":"1219629518455025664","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":902281125711802368,"id_str":"902281125711802368","name":"Toni","screen_name":"Toni_Charli","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":775,"friends_count":374,"listed_count":3,"favourites_count":52082,"statuses_count":88383,"created_at":"Mon Aug 28 21:25:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919919009344245760\/6QZSNgo1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919919009344245760\/6QZSNgo1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/902281125711802368\/1516923401","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":86,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617311477"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:14 +0000 2020","id":1219629530983424008,"id_str":"1219629530983424008","text":"RT @X_net_: Ma\u00f1ana estaremos en el desayuno organizado por @periodistes_cat donde debatiremos las propuestas para hacer frente al negocio d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1189538337952092162,"id_str":"1189538337952092162","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda","screen_name":"JosMara09071527","location":null,"url":null,"description":"Republicano y sobre todo dem\u00f3crata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":23,"listed_count":0,"favourites_count":1908,"statuses_count":5120,"created_at":"Wed Oct 30 13:43:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189538665388748801\/_dK6m0dL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189538665388748801\/_dK6m0dL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:31:00 +0000 2020","id":1219583166345699328,"id_str":"1219583166345699328","text":"Ma\u00f1ana estaremos en el desayuno organizado por @periodistes_cat donde debatiremos las propuestas para hacer frente\u2026 https:\/\/t.co\/kFbLbQSPyI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14651725,"id_str":"14651725","name":"Xnet","screen_name":"X_net_","location":"Barcelona, barrio de Internet - Tiempo real: Telegram XnetInfo","url":"https:\/\/xnet-x.net","description":"Democracia. Internet, informaci\u00f3n y cultura libres. Tecnopol\u00edtica para la acci\u00f3n. Datos, algoritmos y derechos digitales. Libertad de expresi\u00f3n. Anticorrupci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31043,"friends_count":4694,"listed_count":1286,"favourites_count":8493,"statuses_count":36864,"created_at":"Sun May 04 20:47:26 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D20258","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D20258","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"212121","profile_text_color":"919191","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197643844449423360\/cib8taFL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197643844449423360\/cib8taFL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14651725\/1574375456","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1218095786749239296,"quoted_status_id_str":"1218095786749239296","quoted_status":{"created_at":"Fri Jan 17 09:00:41 +0000 2020","id":1218095786749239296,"id_str":"1218095786749239296","text":"La vicedegana @nuriadejose presentar\u00e0 l'esmorzar amb Simona Levi, autora del llibre \"#FakeYou\"  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fDimecres 22 de\u2026 https:\/\/t.co\/qC0ZLnUxxK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":32530418,"id_str":"32530418","name":"Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya","screen_name":"periodistes_cat","location":"Catalunya, Espanya","url":"http:\/\/www.periodistes.cat","description":"Benvinguts\/des al Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya #LaCasaDelsPeriodistes \ud83c\udfe0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23947,"friends_count":8113,"listed_count":784,"favourites_count":3333,"statuses_count":31066,"created_at":"Fri Apr 17 19:19:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E94E4A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105051904776830977\/TMjWs-Xg_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105051904776830977\/TMjWs-Xg_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/32530418\/1570708822","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La vicedegana @nuriadejose presentar\u00e0 l'esmorzar amb Simona Levi, autora del llibre \"#FakeYou\"  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fDimecres 22 de gener\n\ud83d\udd509: 30h.\n\ud83d\udccd Rambla Catalunya n\u00fam. 10\n\n\ud83d\udd17https:\/\/t.co\/bHRuFW64do https:\/\/t.co\/Metsq9hKkq","display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[{"text":"FakeYou","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bHRuFW64do","expanded_url":"https:\/\/www.periodistes.cat\/actualitat\/noticies\/esmorzar-amb-simona-levi-autora-del-llibre-fakeyou","display_url":"periodistes.cat\/actualitat\/not\u2026","indices":[159,182]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nuriadejose","name":"N\u00faria de Jos\u00e9 Gomar","id":19202568,"id_str":"19202568","indices":[14,26]}],"symbols":[],"media":[{"id":1218095781586010113,"id_str":"1218095781586010113","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Metsq9hKkq","display_url":"pic.twitter.com\/Metsq9hKkq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/periodistes_cat\/status\/1218095786749239296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":438,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218095781586010113,"id_str":"1218095781586010113","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Metsq9hKkq","display_url":"pic.twitter.com\/Metsq9hKkq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/periodistes_cat\/status\/1218095786749239296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":438,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"FakeYou","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC0ZLnUxxK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218095786749239296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nuriadejose","name":"N\u00faria de Jos\u00e9 Gomar","id":19202568,"id_str":"19202568","indices":[14,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/a7a7ZB8n4E","expanded":"https:\/\/twitter.com\/periodistes_cat\/status\/1218095786749239296","display":"twitter.com\/periodistes_ca\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana estaremos en el desayuno organizado por @periodistes_cat donde debatiremos las propuestas para hacer frente al negocio de la manipulaci\u00f3n informativa que presentamos en 'FakeYou: Fake news y desinformaci\u00f3n\"\n\nActo para colegiado\/as y precolegiados\/as","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistes_cat","name":"Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya","id":32530418,"id_str":"32530418","indices":[47,63]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kFbLbQSPyI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219583166345699328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"periodistes_cat","name":"Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya","id":32530418,"id_str":"32530418","indices":[47,63]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1218095786749239296,"quoted_status_id_str":"1218095786749239296","quoted_status":{"created_at":"Fri Jan 17 09:00:41 +0000 2020","id":1218095786749239296,"id_str":"1218095786749239296","text":"La vicedegana @nuriadejose presentar\u00e0 l'esmorzar amb Simona Levi, autora del llibre \"#FakeYou\"  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fDimecres 22 de\u2026 https:\/\/t.co\/qC0ZLnUxxK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":32530418,"id_str":"32530418","name":"Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya","screen_name":"periodistes_cat","location":"Catalunya, Espanya","url":"http:\/\/www.periodistes.cat","description":"Benvinguts\/des al Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya #LaCasaDelsPeriodistes \ud83c\udfe0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23947,"friends_count":8113,"listed_count":784,"favourites_count":3333,"statuses_count":31066,"created_at":"Fri Apr 17 19:19:45 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E94E4A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105051904776830977\/TMjWs-Xg_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105051904776830977\/TMjWs-Xg_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/32530418\/1570708822","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La vicedegana @nuriadejose presentar\u00e0 l'esmorzar amb Simona Levi, autora del llibre \"#FakeYou\"  \n\n\ud83d\uddd3\ufe0fDimecres 22 de gener\n\ud83d\udd509: 30h.\n\ud83d\udccd Rambla Catalunya n\u00fam. 10\n\n\ud83d\udd17https:\/\/t.co\/bHRuFW64do https:\/\/t.co\/Metsq9hKkq","display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[{"text":"FakeYou","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bHRuFW64do","expanded_url":"https:\/\/www.periodistes.cat\/actualitat\/noticies\/esmorzar-amb-simona-levi-autora-del-llibre-fakeyou","display_url":"periodistes.cat\/actualitat\/not\u2026","indices":[159,182]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nuriadejose","name":"N\u00faria de Jos\u00e9 Gomar","id":19202568,"id_str":"19202568","indices":[14,26]}],"symbols":[],"media":[{"id":1218095781586010113,"id_str":"1218095781586010113","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Metsq9hKkq","display_url":"pic.twitter.com\/Metsq9hKkq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/periodistes_cat\/status\/1218095786749239296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":438,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218095781586010113,"id_str":"1218095781586010113","indices":[183,206],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOeLqNvWAAEbcP2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Metsq9hKkq","display_url":"pic.twitter.com\/Metsq9hKkq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/periodistes_cat\/status\/1218095786749239296\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":438,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":659,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"FakeYou","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC0ZLnUxxK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218095786749239296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nuriadejose","name":"N\u00faria de Jos\u00e9 Gomar","id":19202568,"id_str":"19202568","indices":[14,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/a7a7ZB8n4E","expanded":"https:\/\/twitter.com\/periodistes_cat\/status\/1218095786749239296","display":"twitter.com\/periodistes_ca\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"X_net_","name":"Xnet","id":14651725,"id_str":"14651725","indices":[3,10]},{"screen_name":"periodistes_cat","name":"Col\u00b7legi de Periodistes de Catalunya","id":32530418,"id_str":"32530418","indices":[59,75]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617314464"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:14 +0000 2020","id":1219629532950532099,"id_str":"1219629532950532099","text":"@Ainss14 El a\u00f1o perfecto, ahora que adem\u00e1s de Catalu\u00f1a gobernamos toda Espanya tengo m\u00e1s trabajo y no me aburro","display_text_range":[9,111],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219594072530309121,"in_reply_to_status_id_str":"1219594072530309121","in_reply_to_user_id":1057644117923164161,"in_reply_to_user_id_str":"1057644117923164161","in_reply_to_screen_name":"Ainss14","user":{"id":922889265503195136,"id_str":"922889265503195136","name":"Kim Jonq-ueras","screen_name":"norcatalan","location":"North Katalonia","url":"http:\/\/es.favstar.fm\/users\/norcatalan","description":"L\u00edder supremo de la Rep\u00fablica Democr\u00e1tica Popular Catalana cuando la declaremos. De momento calentando en la banda. Reeducando botiflers since 1969. PARODIA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14777,"friends_count":28,"listed_count":59,"favourites_count":61,"statuses_count":10644,"created_at":"Tue Oct 24 18:15:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162495857838764037\/GRuCsA5b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162495857838764037\/GRuCsA5b_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922889265503195136\/1508871012","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ainss14","name":"Mr. Bakshi","id":1057644117923164161,"id_str":"1057644117923164161","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617314933"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:15 +0000 2020","id":1219629537010601987,"id_str":"1219629537010601987","text":"RT @Dario_Madrid_F: Ayer. aniversario del nacimiento del rey Carlos III, no publiqu\u00e9 su escudo de armas: Castilla, Le\u00f3n, Granada, Arag\u00f3n, S\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2984717442,"id_str":"2984717442","name":"Miguel Marfil","screen_name":"MiguelMarfil2","location":null,"url":null,"description":"Siento un profundo asco por todo aquel que quiere destruir Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Benalm\u00e1dena","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8986,"friends_count":7745,"listed_count":40,"favourites_count":31305,"statuses_count":41780,"created_at":"Thu Jan 15 23:53:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162041807422795776\/FbWmkOC2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1162041807422795776\/FbWmkOC2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2984717442\/1457021614","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:15:39 +0000 2020","id":1219579302649438210,"id_str":"1219579302649438210","text":"Ayer. aniversario del nacimiento del rey Carlos III, no publiqu\u00e9 su escudo de armas: Castilla, Le\u00f3n, Granada, Arag\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/0NLD9HcIcD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220678681,"id_str":"220678681","name":"Dar\u00edo Madrid","screen_name":"Dario_Madrid_F","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/dariomadrid.com\/","description":"Liberal. Fot\u00f3grafo. Hispania, Spania, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c No creo en la superioridad moral de la Izquierda. Roquista. No me seas negrolegendario, Arturo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9581,"friends_count":6146,"listed_count":78,"favourites_count":15248,"statuses_count":19054,"created_at":"Sun Nov 28 14:32:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196558439280971776\/vf8_xRP9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196558439280971776\/vf8_xRP9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220678681\/1578352280","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayer. aniversario del nacimiento del rey Carlos III, no publiqu\u00e9 su escudo de armas: Castilla, Le\u00f3n, Granada, Arag\u00f3n, Sicilia, Austria, Parma, Toscana, Borgo\u00f1a, Flandes, Tirol, Brabante y la casa de Borb\u00f3n. Catalu\u00f1a no est\u00e1, no fue un reino, lo diga Torra ,Pep Guardiola o Iceta. https:\/\/t.co\/D57g3l9RiE","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219579293501665280,"id_str":"1219579293501665280","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D57g3l9RiE","display_url":"pic.twitter.com\/D57g3l9RiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dario_Madrid_F\/status\/1219579302649438210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":527,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219579293501665280,"id_str":"1219579293501665280","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D57g3l9RiE","display_url":"pic.twitter.com\/D57g3l9RiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dario_Madrid_F\/status\/1219579302649438210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":527,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":40,"favorite_count":109,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NLD9HcIcD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219579302649438210","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dario_Madrid_F","name":"Dar\u00edo Madrid","id":220678681,"id_str":"220678681","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617315901"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:17 +0000 2020","id":1219629542823878659,"id_str":"1219629542823878659","text":"RT @iescolar: El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga e\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1218257813866151946,"id_str":"1218257813866151946","name":"Ana Perez Marin","screen_name":"AnaPerezMarin6","location":null,"url":null,"description":"Vegana, activista derechos animales, me gusta el arte, los libros buenos, el antiguo Egipto, respetar la Naturaleza, Religi\u00f3n: Jainista (una rama del budismo)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":33,"listed_count":0,"favourites_count":8,"statuses_count":150,"created_at":"Fri Jan 17 19:45:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218258413244776449\/CRBZS67g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218258413244776449\/CRBZS67g_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:34:58 +0000 2020","id":1219614365923577857,"id_str":"1219614365923577857","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el\u2026 https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436317,"id_str":"14436317","name":"Ignacio Escolar","screen_name":"iescolar","location":"Madrid \/\/ Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.eldiario.es","description":"Director de https:\/\/t.co\/el7hgs0Hu6 \n\u00bfQuieres pasarme informaci\u00f3n? Puedes hacerlo desde https:\/\/t.co\/OJRzWdqjH0 o con PGP https:\/\/t.co\/ZRy3bTtljl","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":983180,"friends_count":5888,"listed_count":12032,"favourites_count":3650,"statuses_count":81856,"created_at":"Fri Apr 18 19:01:23 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436317\/1530788077","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga en Catalunya \"gente que sea catalana, a ser posible con apellidos catalanes y que hable catal\u00e1n\" https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/PP-Barcelona-presentar-Alvarez-Toledo_0_987251629.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/PP-B\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":46,"retweet_count":55,"favorite_count":123,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219614365923577857","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617317287"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:18 +0000 2020","id":1219629547840245762,"id_str":"1219629547840245762","text":"M\u00edster Trola dijo en su d\u00eda que lo de Catalunya fue una rebeli\u00f3n, luego oblig\u00f3 a la abogac\u00eda del estado a que lo de\u2026 https:\/\/t.co\/NhBYH6aMs4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2767568334,"id_str":"2767568334","name":"jmgallardo-1955","screen_name":"josegallardoiz1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":11,"listed_count":0,"favourites_count":2037,"statuses_count":2368,"created_at":"Mon Aug 25 19:29:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"M\u00edster Trola dijo en su d\u00eda que lo de Catalunya fue una rebeli\u00f3n, luego oblig\u00f3 a la abogac\u00eda del estado a que lo dejara en sedici\u00f3n y ahora dice que hay que rebajar las penas previstas para este delito. M\u00edster: deja la pena de 3 a 6 meses y tendremos un episodio de estos al a\u00f1o.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NhBYH6aMs4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629547840245762","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617318483"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:21 +0000 2020","id":1219629558502170624,"id_str":"1219629558502170624","text":"RT @Ibermensch: Que empiecen a dar ejemplo los empresarios indepes. No necesitan esperar a que haya una ley.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1511019176,"id_str":"1511019176","name":"xavu\u2601\ufe0f","screen_name":"unskippedpast","location":"Baix Llobregat","url":"https:\/\/instagram.com\/itsjustxavi_","description":"si lo has visto es porque es. @xaviadeuandreu","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1195,"friends_count":689,"listed_count":16,"favourites_count":205314,"statuses_count":40178,"created_at":"Wed Jun 12 16:44:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161099787804057600\/pghFHZAf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1161099787804057600\/pghFHZAf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1511019176\/1565662752","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 22:35:33 +0000 2020","id":1219388018081091595,"id_str":"1219388018081091595","text":"Que empiecen a dar ejemplo los empresarios indepes. No necesitan esperar a que haya una ley.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":912414366938664961,"id_str":"912414366938664961","name":"Ibermensch","screen_name":"Ibermensch","location":"Utop\u00eda","url":null,"description":"Solo hay una historia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4274,"friends_count":1074,"listed_count":21,"favourites_count":36441,"statuses_count":27044,"created_at":"Mon Sep 25 20:31:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1112176850414043138\/dKGPODWn_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1112176850414043138\/dKGPODWn_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/912414366938664961\/1568761899","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":903999710133862401,"quoted_status_id_str":"903999710133862401","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 02 15:15:01 +0000 2017","id":903999710133862401,"id_str":"903999710133862401","text":"El Govern pujaria el salari m\u00ednim a 1.000 euros en una Catalunya independent https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3374563353,"id_str":"3374563353","name":"ElNacional.cat","screen_name":"elnacionalcat","location":null,"url":"http:\/\/www.elnacional.cat","description":"\u00daltima hora pol\u00edtica i econ\u00f2mica de Catalunya, Espanya i internacional. Creat per @joseantich. \nhttps:\/\/t.co\/KWcogigbK5 \nhttps:\/\/t.co\/xgO3Lnh7f8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":145277,"friends_count":585,"listed_count":1372,"favourites_count":1528,"statuses_count":356432,"created_at":"Mon Jul 13 20:48:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3374563353\/1457114151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":40,"reply_count":53,"retweet_count":95,"favorite_count":95,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2vTaHs7","display_url":"bit.ly\/2vTaHs7","indices":[77,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yTERB4BxkW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elnacionalcat\/status\/903999710133862401","display":"twitter.com\/elnacionalcat\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":48,"favorite_count":141,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":903999710133862401,"quoted_status_id_str":"903999710133862401","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 02 15:15:01 +0000 2017","id":903999710133862401,"id_str":"903999710133862401","text":"El Govern pujaria el salari m\u00ednim a 1.000 euros en una Catalunya independent https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3374563353,"id_str":"3374563353","name":"ElNacional.cat","screen_name":"elnacionalcat","location":null,"url":"http:\/\/www.elnacional.cat","description":"\u00daltima hora pol\u00edtica i econ\u00f2mica de Catalunya, Espanya i internacional. Creat per @joseantich. \nhttps:\/\/t.co\/KWcogigbK5 \nhttps:\/\/t.co\/xgO3Lnh7f8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":145277,"friends_count":585,"listed_count":1372,"favourites_count":1528,"statuses_count":356432,"created_at":"Mon Jul 13 20:48:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3374563353\/1457114151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":40,"reply_count":53,"retweet_count":95,"favorite_count":95,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2vTaHs7","display_url":"bit.ly\/2vTaHs7","indices":[77,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yTERB4BxkW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elnacionalcat\/status\/903999710133862401","display":"twitter.com\/elnacionalcat\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ibermensch","name":"Ibermensch","id":912414366938664961,"id_str":"912414366938664961","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617321025"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:23 +0000 2020","id":1219629569419902980,"id_str":"1219629569419902980","text":"RT @Info_Hispania: VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019 @JupolN\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1168537927032479744,"id_str":"1168537927032479744","name":"MIGUEL G\u00d3MEZ","screen_name":"MIGUELO22091597","location":"Ordizia, Gipuzkoa, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":817,"friends_count":3169,"listed_count":0,"favourites_count":16913,"statuses_count":19494,"created_at":"Mon Sep 02 14:55:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168576650918993920\/-X0NaTtj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168576650918993920\/-X0NaTtj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1168537927032479744\/1567446224","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:33:36 +0000 2020","id":1219629120553963523,"id_str":"1219629120553963523","text":"VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019\u2026 https:\/\/t.co\/FXz3T0Idgy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":456487250,"id_str":"456487250","name":"InfoHispania","screen_name":"Info_Hispania","location":null,"url":"https:\/\/www.infohispania.es\/","description":"Digital independiente de derecha","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3935,"friends_count":1093,"listed_count":66,"favourites_count":2529,"statuses_count":51985,"created_at":"Fri Jan 06 09:20:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064061242061524992\/hjElFIW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064061242061524992\/hjElFIW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/456487250\/1542527348","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019 @JupolNacional\n@jusapol\n@jucilnacional\nhttps:\/\/t.co\/WlNaKpMIMO v\u00eda @Info_Hispania","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WlNaKpMIMO","expanded_url":"https:\/\/www.infohispania.es\/vox-propondra-una-comision-de-investigacion-por-los-desordenes-publicos-ocurridos-en-cataluna-en-octubre-de-2019\/","display_url":"infohispania.es\/vox-propondra-\u2026","indices":[152,175]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[113,127]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[128,136]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[137,151]},{"screen_name":"Info_Hispania","name":"InfoHispania","id":456487250,"id_str":"456487250","indices":[180,194]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXz3T0Idgy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629120553963523","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Info_Hispania","name":"InfoHispania","id":456487250,"id_str":"456487250","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617323628"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:24 +0000 2020","id":1219629572175679488,"id_str":"1219629572175679488","text":"RT @webcamsdemexico: RT @A3Noticias:\n\nEl temporal #Gloria inunda las calles de Tossa de Mar de espuma marina.\n\n#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #BorrascaG\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":155825153,"id_str":"155825153","name":"\ud83d\udda4 \u0110\ud835\udc2b\ud835\udc1a. \u0198\ud835\udc22\ud835\udc2b\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc1e\ud835\udc27 \u01a4\ud835\udc2b\ud835\udc22\ud835\udc1e\ud835\udc2c\ud835\udc2d\ud835\udc25\ud835\udc32 \ud83d\udc60","screen_name":"SassyDentist","location":"My Happy Place \ud83d\udc97","url":null,"description":"No confunda mi amabilidad con coqueteo, a veces estoy de buen humor. Ahora no estoy disponible pero valoro su buen gusto \ud83d\ude0a \ud83d\udcf5No DM \ud83c\udfa7\ud83c\udfb6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2616,"friends_count":2244,"listed_count":3,"favourites_count":6564,"statuses_count":15360,"created_at":"Tue Jun 15 07:29:40 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215415850108211200\/ae-nv7vY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215415850108211200\/ae-nv7vY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155825153\/1573105962","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:00:01 +0000 2020","id":1219620667651514369,"id_str":"1219620667651514369","text":"RT @A3Noticias:\n\nEl temporal #Gloria inunda las calles de Tossa de Mar de espuma marina.\n\n#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a\u2026 https:\/\/t.co\/mtYnX51d7s","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":110332354,"id_str":"110332354","name":"Webcams de M\u00e9xico","screen_name":"webcamsdemexico","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.webcamsdemexico.com","description":"M\u00e9xico En Vivo. Hermosas ciudades, playas y pueblos mexicanos en tiempo real. Posibilidad de conocer el estado del tiempo al instante v\u00eda webcam.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1055549,"friends_count":2163,"listed_count":2812,"favourites_count":47016,"statuses_count":244843,"created_at":"Mon Feb 01 05:04:17 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1740334648\/Nuovo_logo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1740334648\/Nuovo_logo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/110332354\/1353801503","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT @A3Noticias:\n\nEl temporal #Gloria inunda las calles de Tossa de Mar de espuma marina.\n\n#Espa\u00f1a #Catalu\u00f1a #BorrascaGloria\nhttps:\/\/t.co\/GkKRpcnGGN","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[29,36]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[90,97]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[98,107]},{"text":"BorrascaGloria","indices":[108,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219607635982540800,"id_str":"1219607635982540800","indices":[124,147],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GkKRpcnGGN","display_url":"pic.twitter.com\/GkKRpcnGGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1219607751753707520\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":24444,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/352x640\/DReDd4ji9uexbL4d.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/pl\/DNkPVVl0Cv1BdCVv.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/320x580\/x-S73goTepVbNaEg.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219607751753707520,"source_status_id_str":"1219607751753707520","source_user_id":145992645,"source_user_id_str":"145992645"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219607635982540800,"id_str":"1219607635982540800","indices":[124,147],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219607635982540800\/pu\/img\/N0jGq2-cd1jhCczA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GkKRpcnGGN","display_url":"pic.twitter.com\/GkKRpcnGGN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/A3Noticias\/status\/1219607751753707520\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":24444,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/352x640\/DReDd4ji9uexbL4d.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/pl\/DNkPVVl0Cv1BdCVv.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219607635982540800\/pu\/vid\/320x580\/x-S73goTepVbNaEg.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219607751753707520,"source_status_id_str":"1219607751753707520","source_user_id":145992645,"source_user_id_str":"145992645"}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":37,"favorite_count":88,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[29,36]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[90,97]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[98,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtYnX51d7s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219620667651514369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gloria","indices":[50,57]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[111,118]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[119,128]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"webcamsdemexico","name":"Webcams de M\u00e9xico","id":110332354,"id_str":"110332354","indices":[3,19]},{"screen_name":"A3Noticias","name":"Antena3Noticias","id":145992645,"id_str":"145992645","indices":[24,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617324285"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:26 +0000 2020","id":1219629579809251329,"id_str":"1219629579809251329","text":"RT @iescolar: El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":949747872,"id_str":"949747872","name":"Jon Olveira","screen_name":"JonOlveira","location":"Ortuella, Euskal Herria","url":null,"description":"Mantendu sua piztuta \ud83d\udd25\nCultura Reggae, Sound system y Underground\nLuchemos por una comunidad participativa, dejando de lado las ideolog\u00edas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":426,"friends_count":375,"listed_count":10,"favourites_count":26037,"statuses_count":46817,"created_at":"Thu Nov 15 13:35:25 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1044943801209561088\/d91e04EA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1044943801209561088\/d91e04EA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/949747872\/1537969629","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:34:58 +0000 2020","id":1219614365923577857,"id_str":"1219614365923577857","text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el\u2026 https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436317,"id_str":"14436317","name":"Ignacio Escolar","screen_name":"iescolar","location":"Madrid \/\/ Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.eldiario.es","description":"Director de https:\/\/t.co\/el7hgs0Hu6 \n\u00bfQuieres pasarme informaci\u00f3n? Puedes hacerlo desde https:\/\/t.co\/OJRzWdqjH0 o con PGP https:\/\/t.co\/ZRy3bTtljl","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":983180,"friends_count":5888,"listed_count":12032,"favourites_count":3650,"statuses_count":81856,"created_at":"Fri Apr 18 19:01:23 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970684993231097856\/30L3bCoG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436317\/1530788077","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El l\u00edder del PP en Barcelona dice que fue un error presentar a \u00c1lvarez de Toledo en las generales. Defiende que el PP tenga en Catalunya \"gente que sea catalana, a ser posible con apellidos catalanes y que hable catal\u00e1n\" https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1vwu0nhYxJ","expanded_url":"https:\/\/www.eldiario.es\/catalunya\/PP-Barcelona-presentar-Alvarez-Toledo_0_987251629.html","display_url":"eldiario.es\/catalunya\/PP-B\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":46,"retweet_count":56,"favorite_count":123,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7vlJbwmCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219614365923577857","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617326105"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:26 +0000 2020","id":1219629583097651205,"id_str":"1219629583097651205","text":"RT @BeatrizTalegon: Alguna pista a ver si se entiende: en Catalu\u00f1a y Pais Vasco el Pp, Vox y Cs no pintan nada. Y viendo lo que est\u00e1 pasand\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":899892680842510336,"id_str":"899892680842510336","name":"Josefina Llaurad\u00f3 Se","screen_name":"llaurado_se","location":"Caste","url":"http:\/\/www.josefinallaurados.com","description":"S\u00f3c escriptora. M'agrada llegir, dibuixar, escriure, aprendre...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":145,"friends_count":285,"listed_count":0,"favourites_count":14740,"statuses_count":30746,"created_at":"Tue Aug 22 07:15:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899896461474889728\/Q7Dx6yrB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899896461474889728\/Q7Dx6yrB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/899892680842510336\/1503586057","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jan 18 22:58:53 +0000 2020","id":1218669115197489152,"id_str":"1218669115197489152","text":"Alguna pista a ver si se entiende: en Catalu\u00f1a y Pais Vasco el Pp, Vox y Cs no pintan nada. Y viendo lo que est\u00e1 pa\u2026 https:\/\/t.co\/jAoEqGwbsF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":13346352,"id_str":"13346352","name":"Bea Taleg\u00f3n \ud83c\udf97\ud83d\udd3b","screen_name":"BeatrizTalegon","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Madre. M\u00fasico. Periodista. colegiada abogada (NE). Diario16, FAQS, La Republica, El Obrero, El Nacional, Las Republicas, Tot es Mou","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":242610,"friends_count":18685,"listed_count":1713,"favourites_count":76946,"statuses_count":97982,"created_at":"Mon Feb 11 13:41:39 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214003330428653568\/TacfbU7D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214003330428653568\/TacfbU7D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/13346352\/1520601000","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Alguna pista a ver si se entiende: en Catalu\u00f1a y Pais Vasco el Pp, Vox y Cs no pintan nada. Y viendo lo que est\u00e1 pasando con ellos en Espa\u00f1a: se va entendiendo por qu\u00e9 hay independentistas? va de antifascismo, y de la Historia que nos han negado saber (\u201cpin unionista\u201d de 80 a\u00f1os)","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":17,"reply_count":147,"retweet_count":1011,"favorite_count":3283,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAoEqGwbsF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218669115197489152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BeatrizTalegon","name":"Bea Taleg\u00f3n \ud83c\udf97\ud83d\udd3b","id":13346352,"id_str":"13346352","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617326889"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:28 +0000 2020","id":1219629590517309443,"id_str":"1219629590517309443","text":"RT @Erramun2014: Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":988080491936079872,"id_str":"988080491936079872","name":"\u00c0ngels Sol\u00e9","screen_name":"ngelsSol2","location":"l'Antiga Esquerra de l'Eixampl","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":300,"friends_count":1173,"listed_count":0,"favourites_count":17136,"statuses_count":14450,"created_at":"Sun Apr 22 15:42:01 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994603947284418562\/wJtLsnj7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/994603947284418562\/wJtLsnj7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/988080491936079872\/1560783043","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:05:58 +0000 2020","id":1219607065792000000,"id_str":"1219607065792000000","text":"Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2802455737,"id_str":"2802455737","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","screen_name":"Erramun2014","location":"Euskal Herria","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9169,"friends_count":576,"listed_count":68,"favourites_count":1428,"statuses_count":71203,"created_at":"Wed Sep 10 20:44:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2802455737\/1418743440","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":18,"retweet_count":143,"favorite_count":488,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[20,30]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[37,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erramun2014","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","id":2802455737,"id_str":"2802455737","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617328658"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:28 +0000 2020","id":1219629591452626951,"id_str":"1219629591452626951","text":"@Angelica_martel @LasTaifas @PSOE Lo digo porque yo estudie hasta bachiller en Catalu\u00f1a que nadie se atreve a pronu\u2026 https:\/\/t.co\/Jm386ilyeR","display_text_range":[34,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219574975255977984,"in_reply_to_status_id_str":"1219574975255977984","in_reply_to_user_id":3633377175,"in_reply_to_user_id_str":"3633377175","in_reply_to_screen_name":"Angelica_martel","user":{"id":897133342990233604,"id_str":"897133342990233604","name":"Daniel Ramos","screen_name":"dani_mixa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":22,"listed_count":0,"favourites_count":131,"statuses_count":234,"created_at":"Mon Aug 14 16:30:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087445303052173314\/gsu7VerC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087445303052173314\/gsu7VerC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Angelica_martel @LasTaifas @PSOE Lo digo porque yo estudie hasta bachiller en Catalu\u00f1a que nadie se atreve a pronunciar en las acusaciones y lo hice con gran parte de las aulas en espa\u00f1ol, pero para los que le incomode el catal\u00e1n que sepan que es un idioma oficial del territorio espa\u00f1ol!!","display_text_range":[34,290],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelica_martel","name":"Angelica Martel","id":3633377175,"id_str":"3633377175","indices":[0,16]},{"screen_name":"LasTaifas","name":"Taifas","id":713049225286787072,"id_str":"713049225286787072","indices":[17,27]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[28,33]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jm386ilyeR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629591452626951","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Angelica_martel","name":"Angelica Martel","id":3633377175,"id_str":"3633377175","indices":[0,16]},{"screen_name":"LasTaifas","name":"Taifas","id":713049225286787072,"id_str":"713049225286787072","indices":[17,27]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[28,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617328881"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:29 +0000 2020","id":1219629593562316800,"id_str":"1219629593562316800","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1058290991277465601,"id_str":"1058290991277465601","name":"VOX J\u00f3venes \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"voxjovenes","location":null,"url":"https:\/\/instagram.com\/voxjovenes?utm_source=ig_profile_share&igshid=1p0wtwit0qb1h","description":"Perfil de la Vicesecretar\u00eda de Juventud de @vox_es. J\u00f3venes dispuestos a dar la batalla de las ideas y de los valores #PorEspa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14916,"friends_count":109,"listed_count":43,"favourites_count":2256,"statuses_count":1158,"created_at":"Fri Nov 02 09:33:29 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149847701619650561\/tl8Ml6VD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149847701619650561\/tl8Ml6VD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1058290991277465601\/1573207885","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":87,"favorite_count":154,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617329384"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:29 +0000 2020","id":1219629594791247874,"id_str":"1219629594791247874","text":"RT @BoadellaAlbert: Eso no significa nada. En Catalu\u00f1a llevan adoctrinando 35 a\u00f1os. Durante 30 a\u00f1os nadie lo denunci\u00f3 seriamente. El result\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3131731858,"id_str":"3131731858","name":"Un hombre perplejo","screen_name":"Untipoperplejo","location":"Un planeta extra\u00f1o","url":null,"description":"En lucha contra la ignorancia y la desfachatez. \u00a1En esta casa obedecemos las leyes de la Termodin\u00e1mica!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":308,"listed_count":9,"favourites_count":7574,"statuses_count":8116,"created_at":"Fri Apr 03 20:33:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632621240906305536\/hCPcpRjn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632621240906305536\/hCPcpRjn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3131731858\/1428097575","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:58:20 +0000 2020","id":1219544749255864320,"id_str":"1219544749255864320","text":"Eso no significa nada. En Catalu\u00f1a llevan adoctrinando 35 a\u00f1os. Durante 30 a\u00f1os nadie lo denunci\u00f3 seriamente. El re\u2026 https:\/\/t.co\/GfzxC682bb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093934538059902976,"id_str":"1093934538059902976","name":"Albert Boadella","screen_name":"BoadellaAlbert","location":"Tabarnia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Dramaturgo y Presidente de Tab\u00e0rnia @governtabarnia. Especialista en terapia contra el virus nacionalista. Vicioso del bloqueo en mi cuenta twitter","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56671,"friends_count":584,"listed_count":158,"favourites_count":3218,"statuses_count":2598,"created_at":"Fri Feb 08 18:08:13 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097089039067500545\/b_XDH5CV_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097089039067500545\/b_XDH5CV_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Eso no significa nada. En Catalu\u00f1a llevan adoctrinando 35 a\u00f1os. Durante 30 a\u00f1os nadie lo denunci\u00f3 seriamente. El resultado est\u00e1 a la vista.\n\nEl presidente de Murcia reconoce que no hay \"ninguna denuncia de los padres\" sobre adoctrinamiento en las aulas https:\/\/t.co\/5lQiZcLj4b","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5lQiZcLj4b","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/01\/21\/5e26b7cdfc6c83085c8b45ef.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/01\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":11,"reply_count":36,"retweet_count":333,"favorite_count":764,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GfzxC682bb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219544749255864320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BoadellaAlbert","name":"Albert Boadella","id":1093934538059902976,"id_str":"1093934538059902976","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617329677"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:30 +0000 2020","id":1219629598822060037,"id_str":"1219629598822060037","text":"RT @Dario_Madrid_F: Ayer. aniversario del nacimiento del rey Carlos III, no publiqu\u00e9 su escudo de armas: Castilla, Le\u00f3n, Granada, Arag\u00f3n, S\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":199011602,"id_str":"199011602","name":"K@\u00ac|0$ \ud83e\udd2a\ud83c\udf57","screen_name":"Caeida","location":"Arteixo","url":null,"description":"Perdone si no contesto, pero me he quedado sordo y no puedo leer sus comentarios. La duda es mi vida, el cambio mi camino.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1108,"friends_count":1946,"listed_count":1,"favourites_count":25995,"statuses_count":49257,"created_at":"Tue Oct 05 20:19:55 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214501804811137026\/jc122jbS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214501804811137026\/jc122jbS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/199011602\/1578395816","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:15:39 +0000 2020","id":1219579302649438210,"id_str":"1219579302649438210","text":"Ayer. aniversario del nacimiento del rey Carlos III, no publiqu\u00e9 su escudo de armas: Castilla, Le\u00f3n, Granada, Arag\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/0NLD9HcIcD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":220678681,"id_str":"220678681","name":"Dar\u00edo Madrid","screen_name":"Dario_Madrid_F","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/dariomadrid.com\/","description":"Liberal. Fot\u00f3grafo. Hispania, Spania, Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \u274c No creo en la superioridad moral de la Izquierda. Roquista. No me seas negrolegendario, Arturo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9581,"friends_count":6146,"listed_count":78,"favourites_count":15248,"statuses_count":19054,"created_at":"Sun Nov 28 14:32:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196558439280971776\/vf8_xRP9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196558439280971776\/vf8_xRP9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/220678681\/1578352280","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayer. aniversario del nacimiento del rey Carlos III, no publiqu\u00e9 su escudo de armas: Castilla, Le\u00f3n, Granada, Arag\u00f3n, Sicilia, Austria, Parma, Toscana, Borgo\u00f1a, Flandes, Tirol, Brabante y la casa de Borb\u00f3n. Catalu\u00f1a no est\u00e1, no fue un reino, lo diga Torra ,Pep Guardiola o Iceta. https:\/\/t.co\/D57g3l9RiE","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219579293501665280,"id_str":"1219579293501665280","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D57g3l9RiE","display_url":"pic.twitter.com\/D57g3l9RiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dario_Madrid_F\/status\/1219579302649438210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":527,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219579293501665280,"id_str":"1219579293501665280","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzQ5-SWsAAlsnD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D57g3l9RiE","display_url":"pic.twitter.com\/D57g3l9RiE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Dario_Madrid_F\/status\/1219579302649438210\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":930,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":527,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":41,"favorite_count":109,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0NLD9HcIcD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219579302649438210","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dario_Madrid_F","name":"Dar\u00edo Madrid","id":220678681,"id_str":"220678681","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617330638"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:30 +0000 2020","id":1219629599631593475,"id_str":"1219629599631593475","text":"RT @Estacionla6: Viviendas arrasadas, paseos mar\u00edtimos destrozados y negocios llenos de escombros. Es el caos que ha dejado la borrasca 'Gl\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":979322475497623552,"id_str":"979322475497623552","name":"Sergio Bastida Pereira","screen_name":"pereirasergioba","location":"Ferrol Galicia","url":null,"description":"Megusta la televisi\u00f3n sobre todo veo la sexta megusta los programas d actualidad y pol\u00edtica y de investigaci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":82,"friends_count":54,"listed_count":3,"favourites_count":313,"statuses_count":299887,"created_at":"Thu Mar 29 11:40:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185849430798426112\/6-L9rS2t_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185849430798426112\/6-L9rS2t_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/979322475497623552\/1571563534","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:00:00 +0000 2020","id":1219620663968665600,"id_str":"1219620663968665600","text":"Viviendas arrasadas, paseos mar\u00edtimos destrozados y negocios llenos de escombros. Es el caos que ha dejado la borra\u2026 https:\/\/t.co\/jOuwdsJVD1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":937245182369714176,"id_str":"937245182369714176","name":"Estaci\u00f3n La Sexta","screen_name":"Estacionla6","location":null,"url":"http:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/el-tiempo\/","description":"Meteorolog\u00eda, divulgaci\u00f3n cient\u00edfica y medio ambiente con @ZubiaurreTV, @joannaivars y @Adricor_fer. De lunes a viernes, a las 20:55 en @laSextaTV.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2752,"friends_count":266,"listed_count":29,"favourites_count":189,"statuses_count":3394,"created_at":"Sun Dec 03 09:00:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/937252987902275585\/SzYKQgbv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/937252987902275585\/SzYKQgbv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/937245182369714176\/1532625312","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Viviendas arrasadas, paseos mar\u00edtimos destrozados y negocios llenos de escombros. Es el caos que ha dejado la borrasca 'Gloria', aunque el temporal ahora se ceba con Catalu\u00f1a https:\/\/t.co\/KC0V3hopRn","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KC0V3hopRn","expanded_url":"https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/sociedad\/cataluna-sufre-los-efectos-del-temporal-importantes-destrozos-y-calles-anegadas_202001215e26fd4d0cf2f884f21c9bf6.html","display_url":"lasexta.com\/noticias\/socie\u2026","indices":[175,198]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jOuwdsJVD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219620663968665600","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Estacionla6","name":"Estaci\u00f3n La Sexta","id":937245182369714176,"id_str":"937245182369714176","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617330831"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:30 +0000 2020","id":1219629600113876995,"id_str":"1219629600113876995","text":"RT @NoALaIdDeGenero: El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3159116930,"id_str":"3159116930","name":"Stefy\ud83d\ude04\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"stefycer83","location":null,"url":null,"description":"Nadie ama a su patria porque ella sea grande, sino porque es suya \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u270c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":145,"friends_count":252,"listed_count":0,"favourites_count":23067,"statuses_count":5297,"created_at":"Thu Apr 16 07:47:52 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928998504562941955\/fe6AN6lO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928998504562941955\/fe6AN6lO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3159116930\/1556545116","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:59:04 +0000 2020","id":1219605331099226113,"id_str":"1219605331099226113","text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA n\u2026 https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","name":"Alicia V. Rubio Calle","screen_name":"NoALaIdDeGenero","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Profesora.Fil\u00f3loga.Escritora. Ensayo: \u201cCuando nos prohibieron ser mujeres... y os persiguieron por ser hombres.\u201d Diputada de la Asamblea de Madrid con @vox_es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14446,"friends_count":447,"listed_count":122,"favourites_count":7969,"statuses_count":14510,"created_at":"Sat Oct 29 20:41:40 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792466453010190336\/1544231204","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no existe, el SAP no existe, los problemas con los MENAS no existen, lo de Catalu\u00f1a es enso\u00f1aci\u00f3n, los de Bildu, gente de paz...\n52 diputados y creciendo. @vox_es https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[269,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":8,"retweet_count":141,"favorite_count":198,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219605331099226113","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617330946"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:34 +0000 2020","id":1219629615909679107,"id_str":"1219629615909679107","text":"RT @Erramun2014: Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1516832010,"id_str":"1516832010","name":"Enric67","screen_name":"enananen","location":"Badalona, Catalu\u00f1a","url":null,"description":"Els vells somnis van ser bons somnis. Mai es van complir, per\u00f2 m'alegro d'haver-los tingut.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":556,"friends_count":3718,"listed_count":6,"favourites_count":8847,"statuses_count":41064,"created_at":"Fri Jun 14 16:08:53 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5C00B3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612328719542288386\/7saXkV85_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612328719542288386\/7saXkV85_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1516832010\/1537555246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:05:58 +0000 2020","id":1219607065792000000,"id_str":"1219607065792000000","text":"Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2802455737,"id_str":"2802455737","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","screen_name":"Erramun2014","location":"Euskal Herria","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9169,"friends_count":576,"listed_count":68,"favourites_count":1428,"statuses_count":71203,"created_at":"Wed Sep 10 20:44:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2802455737\/1418743440","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":18,"retweet_count":144,"favorite_count":488,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[20,30]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[37,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erramun2014","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","id":2802455737,"id_str":"2802455737","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617334712"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:35 +0000 2020","id":1219629618115891206,"id_str":"1219629618115891206","text":"RT @JoseLuisdelRio9: Esto ya se ve\u00eda de venir lo mismo har\u00e1 con la Constituci\u00f3n hasta darle la independencia y separar Catalu\u00f1a de Espa\u00f1a l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2512810447,"id_str":"2512810447","name":"Jose Luis del Rio","screen_name":"JoseLuisdelRio9","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2146,"friends_count":2546,"listed_count":11,"favourites_count":312,"statuses_count":153053,"created_at":"Wed May 21 14:50:34 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:34:45 +0000 2020","id":1219629407675076615,"id_str":"1219629407675076615","text":"Esto ya se ve\u00eda de venir lo mismo har\u00e1 con la Constituci\u00f3n hasta darle la independencia y separar Catalu\u00f1a de Espa\u00f1\u2026 https:\/\/t.co\/CeykfjArJK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2512810447,"id_str":"2512810447","name":"Jose Luis del Rio","screen_name":"JoseLuisdelRio9","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2146,"friends_count":2546,"listed_count":11,"favourites_count":312,"statuses_count":153052,"created_at":"Wed May 21 14:50:34 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219618915904557068,"quoted_status_id_str":"1219618915904557068","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:53:03 +0000 2020","id":1219618915904557068,"id_str":"1219618915904557068","text":"Tambi\u00e9n ser\u00e1 xa protegerse d to2 sus golferias en l cargo!Xo al = q ellos ahora los q ls releven tambi\u00e9n lo haran x\u2026 https:\/\/t.co\/uNdDqHKDKH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868489184,"id_str":"868489184","name":"Luis Joaqu\u00edn","screen_name":"lujosamogo","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ciudadano del Mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2196,"friends_count":3313,"listed_count":11,"favourites_count":565,"statuses_count":27252,"created_at":"Mon Oct 08 18:47:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672684960520777728\/uwKiwACt_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672684960520777728\/uwKiwACt_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tambi\u00e9n ser\u00e1 xa protegerse d to2 sus golferias en l cargo!Xo al = q ellos ahora los q ls releven tambi\u00e9n lo haran xa hac\u00e9rselo pagar muy caro por corruptos!Ser\u00e1 fin psoe! Gobierno anuncia 1 reforma dl C\u00f3digo Penal xa rebajar l pena x sedici\u00f3n a Junqueras: https:\/\/t.co\/IYLOu6vdDm","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IYLOu6vdDm","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/gobierno-planteara-congreso-reformar-codigo-penal-rebajar-penas-sedicion-5064212?utm_source=share_twitter","display_url":"okdiario.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uNdDqHKDKH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219618915904557068","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9GJJfE3wll","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lujosamogo\/status\/1219618915904557068","display":"twitter.com\/lujosamogo\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Esto ya se ve\u00eda de venir lo mismo har\u00e1 con la Constituci\u00f3n hasta darle la independencia y separar Catalu\u00f1a de Espa\u00f1a los que aqu\u00ed vivimos catalanes que nos sentimos espa\u00f1oles nos tendremos que marchar antes de que nos echen","display_text_range":[0,223],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CeykfjArJK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629407675076615","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219618915904557068,"quoted_status_id_str":"1219618915904557068","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:53:03 +0000 2020","id":1219618915904557068,"id_str":"1219618915904557068","text":"Tambi\u00e9n ser\u00e1 xa protegerse d to2 sus golferias en l cargo!Xo al = q ellos ahora los q ls releven tambi\u00e9n lo haran x\u2026 https:\/\/t.co\/uNdDqHKDKH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":868489184,"id_str":"868489184","name":"Luis Joaqu\u00edn","screen_name":"lujosamogo","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ciudadano del Mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2196,"friends_count":3313,"listed_count":11,"favourites_count":565,"statuses_count":27252,"created_at":"Mon Oct 08 18:47:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672684960520777728\/uwKiwACt_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/672684960520777728\/uwKiwACt_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tambi\u00e9n ser\u00e1 xa protegerse d to2 sus golferias en l cargo!Xo al = q ellos ahora los q ls releven tambi\u00e9n lo haran xa hac\u00e9rselo pagar muy caro por corruptos!Ser\u00e1 fin psoe! Gobierno anuncia 1 reforma dl C\u00f3digo Penal xa rebajar l pena x sedici\u00f3n a Junqueras: https:\/\/t.co\/IYLOu6vdDm","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IYLOu6vdDm","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/gobierno-planteara-congreso-reformar-codigo-penal-rebajar-penas-sedicion-5064212?utm_source=share_twitter","display_url":"okdiario.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uNdDqHKDKH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219618915904557068","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9GJJfE3wll","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lujosamogo\/status\/1219618915904557068","display":"twitter.com\/lujosamogo\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLuisdelRio9","name":"Jose Luis del Rio","id":2512810447,"id_str":"2512810447","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617335238"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:36 +0000 2020","id":1219629624327581696,"id_str":"1219629624327581696","text":"RT @CurroTroya: Habr\u00e1 un \u201cdebate abierto\u201d para reformar el C\u00f3digo Penal sobre los delitos de sedici\u00f3n y rebeli\u00f3n. La falta de tacto y prude\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":628750804,"id_str":"628750804","name":"zero byte \ud83c\udf80\ud83c\udfaf","screen_name":"zerobyte00","location":null,"url":null,"description":"Dem\u00f3crata. Socialdem\u00f3crata. No socialista. Libre. Un poco friky. En fin......yo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":310,"friends_count":758,"listed_count":17,"favourites_count":11411,"statuses_count":40094,"created_at":"Fri Jul 06 21:41:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195322862393012229\/pms2a7LJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195322862393012229\/pms2a7LJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/628750804\/1555586383","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:25:02 +0000 2020","id":1219626964920799233,"id_str":"1219626964920799233","text":"Habr\u00e1 un \u201cdebate abierto\u201d para reformar el C\u00f3digo Penal sobre los delitos de sedici\u00f3n y rebeli\u00f3n. La falta de tacto\u2026 https:\/\/t.co\/UxIxXxavqf","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50695107,"id_str":"50695107","name":"Curro Troya \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf46","screen_name":"CurroTroya","location":"M\u00e1laga","url":"http:\/\/unpobrecitohablador.tumblr.com\/","description":"Don\u2019t shoot me, I'm only the journalist in this play. My role is not being your pleaser.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15322,"friends_count":6485,"listed_count":463,"favourites_count":49991,"statuses_count":331293,"created_at":"Thu Jun 25 16:39:58 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213083365081047041\/4PAcI1tb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213083365081047041\/4PAcI1tb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50695107\/1440175026","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Habr\u00e1 un \u201cdebate abierto\u201d para reformar el C\u00f3digo Penal sobre los delitos de sedici\u00f3n y rebeli\u00f3n. La falta de tacto y prudencia del presidente del Gobierno ayer, a sabiendas de lo que hemos vivido con #Catalu\u00f1a, es m\u00e1s que notoria.","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[201,210]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UxIxXxavqf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219626964920799233","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CurroTroya","name":"Curro Troya \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\udf46","id":50695107,"id_str":"50695107","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617336719"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:37 +0000 2020","id":1219629627582357504,"id_str":"1219629627582357504","text":"RT @harryelsocio: Se plantean aplicar el 155 en Murcia si no retiran el pin parental. Los cojones, con perd\u00f3n, que le faltan con Catalu\u00f1a a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":407423952,"id_str":"407423952","name":"Paco R.","screen_name":"pacondrio","location":"Espa\u00f1ol","url":null,"description":"...continua la cuenta atras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":109,"listed_count":0,"favourites_count":2490,"statuses_count":2355,"created_at":"Tue Nov 08 02:09:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000785804830\/4fa3abd691ccc119d7db3bda380b5911_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000785804830\/4fa3abd691ccc119d7db3bda380b5911_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/407423952\/1385327342","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 20:27:31 +0000 2020","id":1219355800180789248,"id_str":"1219355800180789248","text":"Se plantean aplicar el 155 en Murcia si no retiran el pin parental. Los cojones, con perd\u00f3n, que le faltan con Cata\u2026 https:\/\/t.co\/uu1M2lBx4m","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":804071774182903808,"id_str":"804071774182903808","name":"Al\u00e9grame el d\u00eda","screen_name":"harryelsocio","location":null,"url":null,"description":"Viajero. \u201cI am not the same, having seen the moon shine on the other side of the world.\u201d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24306,"friends_count":843,"listed_count":71,"favourites_count":76416,"statuses_count":65001,"created_at":"Wed Nov 30 21:17:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127859411966398464\/xhSmg6LY_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1127859411966398464\/xhSmg6LY_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/804071774182903808\/1497283273","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se plantean aplicar el 155 en Murcia si no retiran el pin parental. Los cojones, con perd\u00f3n, que le faltan con Catalu\u00f1a ante un golpe de estado se los echan con Murcia. Los socialistas del siglo XXI dan tanto miedo como asco.","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":22,"retweet_count":145,"favorite_count":413,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uu1M2lBx4m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219355800180789248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"harryelsocio","name":"Al\u00e9grame el d\u00eda","id":804071774182903808,"id_str":"804071774182903808","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617337495"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:39 +0000 2020","id":1219629638001025027,"id_str":"1219629638001025027","text":"RT @UnicosGaming: \u00a1Hoy volvemos con la 2\u00aa Div. de la RSR Cup de @Apex__Hunters!\n\nEs el turno de @TheBigXander, @javichaves_ y @rey_villar s\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2650213972,"id_str":"2650213972","name":"Yago Rosado","screen_name":"yago_rosado","location":"Cunit, Espa\u00f1a","url":null,"description":"19\u231a \/\nCriminologia, UPF\ud83d\udcda \/\nSimracer\ud83c\udfce\ud83c\udfc1 & piloto de @UnicosGaming \u26a1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":167,"listed_count":1,"favourites_count":4119,"statuses_count":1265,"created_at":"Sat Jun 28 13:45:34 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916674667645145088\/LJ8M5uFE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916674667645145088\/LJ8M5uFE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2650213972\/1566456723","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:00:01 +0000 2020","id":1219605567766847488,"id_str":"1219605567766847488","text":"\u00a1Hoy volvemos con la 2\u00aa Div. de la RSR Cup de @Apex__Hunters!\n\nEs el turno de @TheBigXander, @javichaves_ y\u2026 https:\/\/t.co\/gSHpJHoxTn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1063135363131211776,"id_str":"1063135363131211776","name":"\u00danicos Gaming","screen_name":"UnicosGaming","location":"info@unicosgaming.es","url":"http:\/\/www.unicosgaming.es","description":"La cuenta oficial del nuevo Club de #eSports \u00danicos Gaming \u26a1\ufe0f\u00a0en Twitter. Desde MMXVIII.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4502,"friends_count":48,"listed_count":1,"favourites_count":966,"statuses_count":749,"created_at":"Thu Nov 15 18:23:17 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A17800","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214679865103994880\/WUcOQDdS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214679865103994880\/WUcOQDdS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1063135363131211776\/1578436312","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Hoy volvemos con la 2\u00aa Div. de la RSR Cup de @Apex__Hunters!\n\nEs el turno de @TheBigXander, @javichaves_ y @rey_villar sobre el Circuito de Barcelona-Catalunya.\n\n\ud83c\udfce\ufe0f Porsche 911 RSR\n\u23f0 22:15H \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\ud83d\udcfa https:\/\/t.co\/EANa0IbBsL\n\n\u00a1Pasaos por el stream! \u26a1\ufe0f #SomosUnicos https:\/\/t.co\/BqWaM56hFI","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"SomosUnicos","indices":[247,259]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EANa0IbBsL","expanded_url":"https:\/\/Twitch.tv\/apexhunterstv","display_url":"Twitch.tv\/apexhunterstv","indices":[196,219]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Apex__Hunters","name":"APEX HUNTERS","id":3043691967,"id_str":"3043691967","indices":[46,60]},{"screen_name":"TheBigXander","name":"Xander","id":491452858,"id_str":"491452858","indices":[78,91]},{"screen_name":"javichaves_","name":"javier chaves","id":1106261835408465922,"id_str":"1106261835408465922","indices":[93,105]},{"screen_name":"rey_villar","name":"Mart\u00edn Rey\u2122","id":801992250,"id_str":"801992250","indices":[108,119]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219407516460834817,"id_str":"1219407516460834817","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOw0rO8W4AEDypA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOw0rO8W4AEDypA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BqWaM56hFI","display_url":"pic.twitter.com\/BqWaM56hFI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnicosGaming\/status\/1219605567766847488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219407516460834817,"id_str":"1219407516460834817","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOw0rO8W4AEDypA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOw0rO8W4AEDypA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BqWaM56hFI","display_url":"pic.twitter.com\/BqWaM56hFI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/UnicosGaming\/status\/1219605567766847488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gSHpJHoxTn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219605567766847488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Apex__Hunters","name":"APEX HUNTERS","id":3043691967,"id_str":"3043691967","indices":[46,60]},{"screen_name":"TheBigXander","name":"Xander","id":491452858,"id_str":"491452858","indices":[78,91]},{"screen_name":"javichaves_","name":"javier chaves","id":1106261835408465922,"id_str":"1106261835408465922","indices":[93,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UnicosGaming","name":"\u00danicos Gaming","id":1063135363131211776,"id_str":"1063135363131211776","indices":[3,16]},{"screen_name":"Apex__Hunters","name":"APEX HUNTERS","id":3043691967,"id_str":"3043691967","indices":[64,78]},{"screen_name":"TheBigXander","name":"Xander","id":491452858,"id_str":"491452858","indices":[96,109]},{"screen_name":"javichaves_","name":"javier chaves","id":1106261835408465922,"id_str":"1106261835408465922","indices":[111,123]},{"screen_name":"rey_villar","name":"Mart\u00edn Rey\u2122","id":801992250,"id_str":"801992250","indices":[126,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617339979"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:40 +0000 2020","id":1219629640966459406,"id_str":"1219629640966459406","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1122839391096004608,"id_str":"1122839391096004608","name":"Emilio del Valle","screen_name":"edelvallerod","location":"Santander, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Diputado nacional por VOX Cantabria \ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2226,"friends_count":2130,"listed_count":25,"favourites_count":16680,"statuses_count":6569,"created_at":"Mon Apr 29 12:25:46 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122841206449422338\/PQpwNxYq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122841206449422338\/PQpwNxYq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1122839391096004608\/1556544793","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":88,"favorite_count":157,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617340686"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:43 +0000 2020","id":1219629653348028418,"id_str":"1219629653348028418","text":"@vox_es me hace mucha gracia que os amenazen con aplicaros el art\u00edculo 155. Catalu\u00f1a tardo mas \ud83e\udd23 #PinParental","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":2201623465,"in_reply_to_user_id_str":"2201623465","in_reply_to_screen_name":"vox_es","user":{"id":261908561,"id_str":"261908561","name":"El Hijo Que Vuelve \u061f","screen_name":"LordSandrow","location":null,"url":null,"description":"Aburrio de la vida pero (inst:@LORDSANDROW)","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":521,"friends_count":412,"listed_count":10,"favourites_count":486,"statuses_count":28439,"created_at":"Sun Mar 06 23:34:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"D6326E","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852241758100623360\/sLVLwfX5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852241758100623360\/sLVLwfX5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/261908561\/1413417032","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PinParental","indices":[97,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[0,7]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617343638"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:45 +0000 2020","id":1219629661837299714,"id_str":"1219629661837299714","text":"RT @blogsocietat: Las capitulaciones de Barbastro se firmaron cuando Petronila de Arag\u00f3n ten\u00eda un a\u00f1o de edad. A los catorce se cas\u00f3 con Ra\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2216305923,"id_str":"2216305923","name":"#TsunamiDemocr\u00e0tic\ud83c\udf97\ud83c\udde7\ud83c\uddea\ud83c\udff4\udb40\udc67\udb40\udc62\udb40\udc73\udb40\udc63\udb40\udc74\udb40\udc7f\ud83c\udde8\ud83c\udded\ud83c\uddeb\ud83c\uddee\ud83c\udde9\ud83c\uddea","screen_name":"thinkcatalonia","location":"Rep\u00fablica de Catalunya","url":null,"description":"The Catalan Republic, our real and unique opportunity for democracy regeneration, social justice, greater economic competitiveness & cultural life.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1535,"friends_count":2221,"listed_count":29,"favourites_count":81633,"statuses_count":180804,"created_at":"Mon Dec 09 19:59:28 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168155834838331393\/06NtFW_R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168155834838331393\/06NtFW_R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2216305923\/1572406804","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:12:51 +0000 2020","id":1219548401400000512,"id_str":"1219548401400000512","text":"Las capitulaciones de Barbastro se firmaron cuando Petronila de Arag\u00f3n ten\u00eda un a\u00f1o de edad. A los catorce se cas\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/QTtcP8P9gf","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":231221571,"id_str":"231221571","name":"Blog Societat An\u00f2nima II*II","screen_name":"blogsocietat","location":"Catalunya","url":"http:\/\/societatanonima.wordpress.com\/","description":"\u00c0lex Ribes. Graduat en Turisme. Audiovisuals. Blogaire. Autor del llibre BENVOLGUT, O NO (Viena Edicions).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19828,"friends_count":2486,"listed_count":145,"favourites_count":65805,"statuses_count":43620,"created_at":"Mon Dec 27 23:17:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144874302195621889\/-Cmv1pAz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144874302195621889\/-Cmv1pAz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/231221571\/1573027778","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1218965440879374336,"quoted_status_id_str":"1218965440879374336","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 18:36:23 +0000 2020","id":1218965440879374336,"id_str":"1218965440879374336","text":"@IvanVelez72 No fue un reino. El principado de Catalu\u00f1a se rend\u00eda a la Corona de Arag\u00f3n. \nLa historia nos dice que\u2026 https:\/\/t.co\/oQWPXdGcIo","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218913452053364736,"in_reply_to_status_id_str":"1218913452053364736","in_reply_to_user_id":1412711328,"in_reply_to_user_id_str":"1412711328","in_reply_to_screen_name":"IvanVelez72","user":{"id":1183055290108973058,"id_str":"1183055290108973058","name":"Nacho Pomar","screen_name":"NachoPomarB","location":"Jaca, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Coordinador de VOX en Jaca \ud83d\udc9a, @VoxJaca. Padre, esposo y Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Espa\u00f1aSiempre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":96,"listed_count":2,"favourites_count":169,"statuses_count":124,"created_at":"Sat Oct 12 16:22:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183056485015834624\/U2xt3C0A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183056485015834624\/U2xt3C0A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1183055290108973058\/1579015246","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IvanVelez72 No fue un reino. El principado de Catalu\u00f1a se rend\u00eda a la Corona de Arag\u00f3n. \nLa historia nos dice que Catalu\u00f1a no fue nunca naci\u00f3n (estado), perteneci\u00f3 a Hispania, a Espa\u00f1a, al imperio carolingio y la Corona de Arag\u00f3n. Catalu\u00f1a nunca ha sido soberana ni mucho menos independiente.","display_text_range":[13,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":23,"reply_count":99,"retweet_count":1,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oQWPXdGcIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218965440879374336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Xf2JL26BBt","expanded":"https:\/\/twitter.com\/NachoPomarB\/status\/1218965440879374336","display":"twitter.com\/NachoPomarB\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Las capitulaciones de Barbastro se firmaron cuando Petronila de Arag\u00f3n ten\u00eda un a\u00f1o de edad. A los catorce se cas\u00f3 con Ram\u00f3n Berenguer IV y as\u00ed el Reino de Arag\u00f3n obtuvo salida al mar. Curiosa forma de rendirse tuvo el conde de Barcelona.","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":10,"retweet_count":51,"favorite_count":126,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QTtcP8P9gf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219548401400000512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1218965440879374336,"quoted_status_id_str":"1218965440879374336","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 18:36:23 +0000 2020","id":1218965440879374336,"id_str":"1218965440879374336","text":"@IvanVelez72 No fue un reino. El principado de Catalu\u00f1a se rend\u00eda a la Corona de Arag\u00f3n. \nLa historia nos dice que\u2026 https:\/\/t.co\/oQWPXdGcIo","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218913452053364736,"in_reply_to_status_id_str":"1218913452053364736","in_reply_to_user_id":1412711328,"in_reply_to_user_id_str":"1412711328","in_reply_to_screen_name":"IvanVelez72","user":{"id":1183055290108973058,"id_str":"1183055290108973058","name":"Nacho Pomar","screen_name":"NachoPomarB","location":"Jaca, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Coordinador de VOX en Jaca \ud83d\udc9a, @VoxJaca. Padre, esposo y Espa\u00f1ol \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 #Espa\u00f1aSiempre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":96,"listed_count":2,"favourites_count":169,"statuses_count":124,"created_at":"Sat Oct 12 16:22:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183056485015834624\/U2xt3C0A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183056485015834624\/U2xt3C0A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1183055290108973058\/1579015246","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IvanVelez72 No fue un reino. El principado de Catalu\u00f1a se rend\u00eda a la Corona de Arag\u00f3n. \nLa historia nos dice que Catalu\u00f1a no fue nunca naci\u00f3n (estado), perteneci\u00f3 a Hispania, a Espa\u00f1a, al imperio carolingio y la Corona de Arag\u00f3n. Catalu\u00f1a nunca ha sido soberana ni mucho menos independiente.","display_text_range":[13,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":23,"reply_count":99,"retweet_count":1,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oQWPXdGcIo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218965440879374336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Xf2JL26BBt","expanded":"https:\/\/twitter.com\/NachoPomarB\/status\/1218965440879374336","display":"twitter.com\/NachoPomarB\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogsocietat","name":"Blog Societat An\u00f2nima II*II","id":231221571,"id_str":"231221571","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617345662"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:46 +0000 2020","id":1219629667029745667,"id_str":"1219629667029745667","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3142104580,"id_str":"3142104580","name":"MR ZIDANE","screen_name":"realdiegol","location":"A MUERTE CON ZIDANE","url":null,"description":"ZIDANE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1326,"friends_count":814,"listed_count":7,"favourites_count":111308,"statuses_count":78034,"created_at":"Mon Apr 06 21:57:22 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206667091228663813\/PXN73DLX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206667091228663813\/PXN73DLX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3142104580\/1542374808","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":89,"favorite_count":158,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617346900"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:47 +0000 2020","id":1219629671224090631,"id_str":"1219629671224090631","text":"\"Gloria\" arrasa Gerona. Me gustar\u00eda saber si ahora Catalunya sigue siendo Not Spain.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":810327229,"id_str":"810327229","name":"Jos\u00e9 M. Salazar \ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"j_manuelsalazar","location":null,"url":null,"description":"Farmac\u00e9utico y M\u00e1ster. Ex-Portavoz de Cs Villalbilla y Ex-Secretario de la Subdelegaci\u00f3n Territorial del Corredor del Henares. Coordinador de Cs Villalbilla.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":892,"friends_count":1402,"listed_count":14,"favourites_count":2505,"statuses_count":3111,"created_at":"Sat Sep 08 06:24:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194208838184062981\/SZald1Jn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194208838184062981\/SZald1Jn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/810327229\/1573557242","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617347900"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:48 +0000 2020","id":1219629672083992579,"id_str":"1219629672083992579","text":"RT @manelmarquez: Esta ma\u00f1ana los #mossos han entrado en una casa del Clot #Barcelona #Catalunya por la fuerza para echar fuera de su hogar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2267757479,"id_str":"2267757479","name":"Jorge Alvarez","screen_name":"XURDE81","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":586,"friends_count":1770,"listed_count":4,"favourites_count":1875,"statuses_count":6700,"created_at":"Tue Jan 07 22:43:32 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421058317834674176\/s4Jy91wQ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421058317834674176\/s4Jy91wQ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2267757479\/1389229897","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 18:04:48 +0000 2020","id":1219319881490931712,"id_str":"1219319881490931712","text":"Esta ma\u00f1ana los #mossos han entrado en una casa del Clot #Barcelona #Catalunya por la fuerza para echar fuera de su\u2026 https:\/\/t.co\/MFjwNOiX7o","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":247705940,"id_str":"247705940","name":"Manel M\u00e1rquez","screen_name":"manelmarquez","location":"Terrassa.","url":"http:\/\/manel-marquez.blogspot.com","description":"Historiador. Doctor H\u00aa CPS (UAB). Professor. Investigador H\u00aa Social. Anticapitalista, ecologista, pacifista. Fundador R\u00e0dio Kaos, 1987 i Kaosenlared, 2001. BTT","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":33812,"friends_count":1566,"listed_count":565,"favourites_count":75547,"statuses_count":78078,"created_at":"Sat Feb 05 11:32:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"050505","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F0CF2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158398474804781056\/65bJWAhw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158398474804781056\/65bJWAhw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/247705940\/1575058943","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Esta ma\u00f1ana los #mossos han entrado en una casa del Clot #Barcelona #Catalunya por la fuerza para echar fuera de su hogar a una anciana de 92 a\u00f1os por un supuesto impago del alquiler. Una verg\u00fcenza! Una ignominia! Al final el juez suspendi\u00f3 el desahucio! https:\/\/t.co\/lbrBNI7ryy","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"mossos","indices":[16,23]},{"text":"Barcelona","indices":[57,67]},{"text":"Catalunya","indices":[68,78]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219205498265853954,"id_str":"1219205498265853954","indices":[255,278],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205498265853954\/pu\/img\/RGXuxgMZZMx5oeQ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205498265853954\/pu\/img\/RGXuxgMZZMx5oeQ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lbrBNI7ryy","display_url":"pic.twitter.com\/lbrBNI7ryy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertmartnez\/status\/1219205850021203969\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":19271,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205498265853954\/pu\/vid\/352x640\/03pFCCvNkGOTXnI_.mp4?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205498265853954\/pu\/vid\/320x580\/TXrg3lE-S3nDa-Wl.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205498265853954\/pu\/pl\/HMPi7tbiPngXkUZh.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219205850021203969,"source_status_id_str":"1219205850021203969","source_user_id":221069590,"source_user_id_str":"221069590"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219205498265853954,"id_str":"1219205498265853954","indices":[255,278],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205498265853954\/pu\/img\/RGXuxgMZZMx5oeQ3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205498265853954\/pu\/img\/RGXuxgMZZMx5oeQ3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lbrBNI7ryy","display_url":"pic.twitter.com\/lbrBNI7ryy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/albertmartnez\/status\/1219205850021203969\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":19271,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205498265853954\/pu\/vid\/352x640\/03pFCCvNkGOTXnI_.mp4?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205498265853954\/pu\/vid\/320x580\/TXrg3lE-S3nDa-Wl.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205498265853954\/pu\/pl\/HMPi7tbiPngXkUZh.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219205850021203969,"source_status_id_str":"1219205850021203969","source_user_id":221069590,"source_user_id_str":"221069590"}]}},"quote_count":12,"reply_count":13,"retweet_count":212,"favorite_count":128,"entities":{"hashtags":[{"text":"mossos","indices":[16,23]},{"text":"Barcelona","indices":[57,67]},{"text":"Catalunya","indices":[68,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MFjwNOiX7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219319881490931712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mossos","indices":[34,41]},{"text":"Barcelona","indices":[75,85]},{"text":"Catalunya","indices":[86,96]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"manelmarquez","name":"Manel M\u00e1rquez","id":247705940,"id_str":"247705940","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617348105"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:52 +0000 2020","id":1219629689834217472,"id_str":"1219629689834217472","text":"RT @Ibermensch: Que empiecen a dar ejemplo los empresarios indepes. No necesitan esperar a que haya una ley.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2174661576,"id_str":"2174661576","name":"Efr\u00e9n \ud83e\uddda\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f","screen_name":"tenhofame","location":"Madrid \/ Ponferrada","url":"https:\/\/www.instagram.com\/waitwhat_no\/","description":"\ud83e\udd74 https:\/\/curiouscat.me\/Eruke","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3634,"friends_count":996,"listed_count":52,"favourites_count":354624,"statuses_count":380939,"created_at":"Mon Nov 04 19:59:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"431247","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211584783282843648\/KnU1ghrV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211584783282843648\/KnU1ghrV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2174661576\/1403044372","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 22:35:33 +0000 2020","id":1219388018081091595,"id_str":"1219388018081091595","text":"Que empiecen a dar ejemplo los empresarios indepes. No necesitan esperar a que haya una ley.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":912414366938664961,"id_str":"912414366938664961","name":"Ibermensch","screen_name":"Ibermensch","location":"Utop\u00eda","url":null,"description":"Solo hay una historia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4274,"friends_count":1074,"listed_count":21,"favourites_count":36441,"statuses_count":27044,"created_at":"Mon Sep 25 20:31:51 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1112176850414043138\/dKGPODWn_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1112176850414043138\/dKGPODWn_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/912414366938664961\/1568761899","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":903999710133862401,"quoted_status_id_str":"903999710133862401","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 02 15:15:01 +0000 2017","id":903999710133862401,"id_str":"903999710133862401","text":"El Govern pujaria el salari m\u00ednim a 1.000 euros en una Catalunya independent https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3374563353,"id_str":"3374563353","name":"ElNacional.cat","screen_name":"elnacionalcat","location":null,"url":"http:\/\/www.elnacional.cat","description":"\u00daltima hora pol\u00edtica i econ\u00f2mica de Catalunya, Espanya i internacional. Creat per @joseantich. \nhttps:\/\/t.co\/KWcogigbK5 \nhttps:\/\/t.co\/xgO3Lnh7f8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":145277,"friends_count":585,"listed_count":1372,"favourites_count":1528,"statuses_count":356433,"created_at":"Mon Jul 13 20:48:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3374563353\/1457114151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":40,"reply_count":53,"retweet_count":95,"favorite_count":95,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2vTaHs7","display_url":"bit.ly\/2vTaHs7","indices":[77,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yTERB4BxkW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elnacionalcat\/status\/903999710133862401","display":"twitter.com\/elnacionalcat\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":49,"favorite_count":142,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":903999710133862401,"quoted_status_id_str":"903999710133862401","quoted_status":{"created_at":"Sat Sep 02 15:15:01 +0000 2017","id":903999710133862401,"id_str":"903999710133862401","text":"El Govern pujaria el salari m\u00ednim a 1.000 euros en una Catalunya independent https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3374563353,"id_str":"3374563353","name":"ElNacional.cat","screen_name":"elnacionalcat","location":null,"url":"http:\/\/www.elnacional.cat","description":"\u00daltima hora pol\u00edtica i econ\u00f2mica de Catalunya, Espanya i internacional. Creat per @joseantich. \nhttps:\/\/t.co\/KWcogigbK5 \nhttps:\/\/t.co\/xgO3Lnh7f8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":145277,"friends_count":585,"listed_count":1372,"favourites_count":1528,"statuses_count":356433,"created_at":"Mon Jul 13 20:48:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641344204510138368\/KnuPd5Hi_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3374563353\/1457114151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":40,"reply_count":53,"retweet_count":95,"favorite_count":95,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Cw6mzyXM04","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2vTaHs7","display_url":"bit.ly\/2vTaHs7","indices":[77,100]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yTERB4BxkW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elnacionalcat\/status\/903999710133862401","display":"twitter.com\/elnacionalcat\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ibermensch","name":"Ibermensch","id":912414366938664961,"id_str":"912414366938664961","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617352337"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:54 +0000 2020","id":1219629698352910337,"id_str":"1219629698352910337","text":"RT @Catalanista_cat: Pol\u00edticas juezas.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":628750804,"id_str":"628750804","name":"zero byte \ud83c\udf80\ud83c\udfaf","screen_name":"zerobyte00","location":null,"url":null,"description":"Dem\u00f3crata. Socialdem\u00f3crata. No socialista. Libre. Un poco friky. En fin......yo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":310,"friends_count":758,"listed_count":17,"favourites_count":11412,"statuses_count":40095,"created_at":"Fri Jul 06 21:41:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195322862393012229\/pms2a7LJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195322862393012229\/pms2a7LJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/628750804\/1555586383","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 19:56:12 +0000 2020","id":1219347916890038275,"id_str":"1219347916890038275","text":"Pol\u00edticas juezas.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913050955951853568,"id_str":"913050955951853568","name":"Barcelonina \ud83c\udf80","screen_name":"Catalanista_cat","location":null,"url":null,"description":"\u00d1orda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1524,"friends_count":959,"listed_count":10,"favourites_count":30442,"statuses_count":16206,"created_at":"Wed Sep 27 14:41:26 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038582811039551488\/xLCxDPSd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038582811039551488\/xLCxDPSd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913050955951853568\/1579443487","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219292040254644229,"quoted_status_id_str":"1219292040254644229","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 16:14:10 +0000 2020","id":1219292040254644229,"id_str":"1219292040254644229","text":"L'octubre de 2017 a Catalunya no va haver ni rebel\u00b7li\u00f3 ni sedici\u00f3. Els mossos van actuar d'una manera proporcionada\u2026 https:\/\/t.co\/UYXsd0x472","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":208167029,"id_str":"208167029","name":"J\u00e9ssica Albiach","screen_name":"jessicaalbiach","location":null,"url":"http:\/\/Instagram.com\/jessicaalbiach","description":"Periodista, feminista i ara, presidenta d'@EnComu_Podem al Parlament de Catalunya. Membre del CCE de @ahorapodemos. Viure, riure i ser lliure","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12201,"friends_count":6099,"listed_count":151,"favourites_count":5566,"statuses_count":6378,"created_at":"Tue Oct 26 19:28:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207288004760494082\/bF56suCz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207288004760494082\/bF56suCz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/208167029\/1576674868","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219219345555054593,"quoted_status_id_str":"1219219345555054593","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"L'octubre de 2017 a Catalunya no va haver ni rebel\u00b7li\u00f3 ni sedici\u00f3. Els mossos van actuar d'una manera proporcionada i raonable. Aquest judici contra Trapero no s'hauria d'estar produint. Prou de judicialitzaci\u00f3.","display_text_range":[0,211],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":34,"reply_count":164,"retweet_count":281,"favorite_count":946,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UYXsd0x472","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219292040254644229","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mfFsOTVjbB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jessicaalbiach\/status\/1219292040254644229","display":"twitter.com\/jessicaalbiach\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219292040254644229,"quoted_status_id_str":"1219292040254644229","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 16:14:10 +0000 2020","id":1219292040254644229,"id_str":"1219292040254644229","text":"L'octubre de 2017 a Catalunya no va haver ni rebel\u00b7li\u00f3 ni sedici\u00f3. Els mossos van actuar d'una manera proporcionada\u2026 https:\/\/t.co\/UYXsd0x472","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":208167029,"id_str":"208167029","name":"J\u00e9ssica Albiach","screen_name":"jessicaalbiach","location":null,"url":"http:\/\/Instagram.com\/jessicaalbiach","description":"Periodista, feminista i ara, presidenta d'@EnComu_Podem al Parlament de Catalunya. Membre del CCE de @ahorapodemos. Viure, riure i ser lliure","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12201,"friends_count":6099,"listed_count":151,"favourites_count":5566,"statuses_count":6378,"created_at":"Tue Oct 26 19:28:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207288004760494082\/bF56suCz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207288004760494082\/bF56suCz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/208167029\/1576674868","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219219345555054593,"quoted_status_id_str":"1219219345555054593","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"L'octubre de 2017 a Catalunya no va haver ni rebel\u00b7li\u00f3 ni sedici\u00f3. Els mossos van actuar d'una manera proporcionada i raonable. Aquest judici contra Trapero no s'hauria d'estar produint. Prou de judicialitzaci\u00f3.","display_text_range":[0,211],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":34,"reply_count":164,"retweet_count":281,"favorite_count":946,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UYXsd0x472","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219292040254644229","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mfFsOTVjbB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jessicaalbiach\/status\/1219292040254644229","display":"twitter.com\/jessicaalbiach\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Catalanista_cat","name":"Barcelonina \ud83c\udf80","id":913050955951853568,"id_str":"913050955951853568","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617354368"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:56 +0000 2020","id":1219629706938585092,"id_str":"1219629706938585092","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1485163532,"id_str":"1485163532","name":"Jorge\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"GarciaTellezJ","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Vivid arduamente, no tem\u00e1is nada y os sonreir\u00e1 el triunfo\".(Winston L. Sp.Churchill)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":831,"friends_count":1823,"listed_count":1,"favourites_count":5328,"statuses_count":8423,"created_at":"Wed Jun 05 14:26:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062391441975115776\/H4rMPFhP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062391441975115776\/H4rMPFhP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1485163532\/1542128861","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":90,"favorite_count":160,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617356415"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:57 +0000 2020","id":1219629710730244097,"id_str":"1219629710730244097","text":"RT @DefiendeEspa: LOS PARTIDOS POL\u00cdTICOS TRAIDORES no van a evitar la secesi\u00f3n de Catalu\u00f1a\n\nSi compras productos catalanes estar\u00e1s ayudando\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":982164544515526656,"id_str":"982164544515526656","name":"Almogavar \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","screen_name":"UbiMorsIbiSpe","location":"Arag\u00f3n, Espa\u00f1a","url":null,"description":"El comunismo significa muerte, y los muertos no pasan hambre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2540,"friends_count":3724,"listed_count":3,"favourites_count":36445,"statuses_count":21226,"created_at":"Fri Apr 06 07:54:09 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218919673758089216\/BAaNBD9L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218919673758089216\/BAaNBD9L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/982164544515526656\/1571026302","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 06:50:07 +0000 2020","id":1218787706869895168,"id_str":"1218787706869895168","text":"LOS PARTIDOS POL\u00cdTICOS TRAIDORES no van a evitar la secesi\u00f3n de Catalu\u00f1a\n\nSi compras productos catalanes estar\u00e1s ay\u2026 https:\/\/t.co\/WYg2L7Od0d","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/metricool.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMetricool\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1076814876427911169,"id_str":"1076814876427911169","name":"Defiende Espa\u00f1a Ahora","screen_name":"DefiendeEspa","location":"Monarqu\u00eda Parlamentaria","url":null,"description":"Como ciudadanos de a pie solo tenemos un \"arma pac\u00edfica\" para defender #ESPA\u00d1A: EL BOICOT A TODA REGI\u00d3N QUE NO QUIERA SER ESPA\u00d1OLA\nVamos, \u00fanete ya y difunde \ud83d\udd03","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4124,"friends_count":3235,"listed_count":5,"favourites_count":32165,"statuses_count":3933,"created_at":"Sun Dec 23 12:20:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156333106187657216\/y0K1GWez_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156333106187657216\/y0K1GWez_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1076814876427911169\/1575543170","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"LOS PARTIDOS POL\u00cdTICOS TRAIDORES no van a evitar la secesi\u00f3n de Catalu\u00f1a\n\nSi compras productos catalanes estar\u00e1s ayudando a todo el entramado empresarial y politico separatista catal\u00e1n a que rompan #Espa\u00f1a\n\nDI NO y #ReparteLaRiqueza, compra solo producto espa\u00f1ol Y NADA CATAL\u00c1N https:\/\/t.co\/qFA1Yazrnt","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[198,205]},{"text":"ReparteLaRiqueza","indices":[215,232]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218787704839843840,"id_str":"1218787704839843840","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOoA9cuXsAA6zK8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOoA9cuXsAA6zK8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qFA1Yazrnt","display_url":"pic.twitter.com\/qFA1Yazrnt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DefiendeEspa\/status\/1218787706869895168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218787704839843840,"id_str":"1218787704839843840","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOoA9cuXsAA6zK8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOoA9cuXsAA6zK8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qFA1Yazrnt","display_url":"pic.twitter.com\/qFA1Yazrnt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DefiendeEspa\/status\/1218787706869895168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":24,"retweet_count":559,"favorite_count":427,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WYg2L7Od0d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218787706869895168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DefiendeEspa","name":"Defiende Espa\u00f1a Ahora","id":1076814876427911169,"id_str":"1076814876427911169","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617357319"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:35:58 +0000 2020","id":1219629717621559303,"id_str":"1219629717621559303","text":"RT @pilar_diz: Pablo Iglesias sabe que controlando la educaci\u00f3n en 20 a\u00f1os ser\u00e1n mayor\u00eda.\n\nSe trata del control del Estado sobre la educaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142588683696164869,"id_str":"1142588683696164869","name":"Cristina\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","screen_name":"Cris_Hispana","location":"Madrid ","url":"http:\/\/www.voxespana.es","description":"Fiel a mis principios,si no te gustan,no tengo otros.\n\nAfiliada a @vox_es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2316,"friends_count":3214,"listed_count":2,"favourites_count":21864,"statuses_count":20383,"created_at":"Sun Jun 23 00:22:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187139856658505728\/Du1Sllb__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187139856658505728\/Du1Sllb__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1142588683696164869\/1579098730","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jan 18 11:17:04 +0000 2020","id":1218492497988587522,"id_str":"1218492497988587522","text":"Pablo Iglesias sabe que controlando la educaci\u00f3n en 20 a\u00f1os ser\u00e1n mayor\u00eda.\n\nSe trata del control del Estado sobre l\u2026 https:\/\/t.co\/qKpCuOt8Cr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":635067444,"id_str":"635067444","name":"Pilar Diz","screen_name":"pilar_diz","location":null,"url":"https:\/\/twitter.com\/maldabrand","description":"No soy real.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18943,"friends_count":16111,"listed_count":150,"favourites_count":144472,"statuses_count":168394,"created_at":"Sat Jul 14 00:48:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082228781501374464\/xBCrbsab_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082228781501374464\/xBCrbsab_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/635067444\/1548665249","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pablo Iglesias sabe que controlando la educaci\u00f3n en 20 a\u00f1os ser\u00e1n mayor\u00eda.\n\nSe trata del control del Estado sobre la educaci\u00f3n para que los ciudadanos est\u00e9n a su servicio.\n\nEs la t\u00e1ctica que han utilizado en Catalu\u00f1a y funciona.","display_text_range":[0,228],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":12,"reply_count":52,"retweet_count":226,"favorite_count":494,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qKpCuOt8Cr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218492497988587522","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pilar_diz","name":"Pilar Diz","id":635067444,"id_str":"635067444","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617358962"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:00 +0000 2020","id":1219629724432879616,"id_str":"1219629724432879616","text":"RT @chematierra: AVISO:\nLa #BorrascaGloria causando fuerte temporal de #lluvias #nieve y #oleaje en zonas de #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nImpresionante mare\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390746894,"id_str":"390746894","name":"Imelda Rico.","screen_name":"Ime_rico","location":null,"url":null,"description":"Madre de Familia, Nacida en Mty. NL y Tigre de Coraz\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":155,"friends_count":1155,"listed_count":0,"favourites_count":7420,"statuses_count":19779,"created_at":"Fri Oct 14 13:53:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"312D8A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015268347846356992\/HPYkvF6E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015268347846356992\/HPYkvF6E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390746894\/1378912527","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:43:21 +0000 2020","id":1219616473313730561,"id_str":"1219616473313730561","text":"AVISO:\nLa #BorrascaGloria causando fuerte temporal de #lluvias #nieve y #oleaje en zonas de #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nImpresionan\u2026 https:\/\/t.co\/cM6HYmtSYw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136763692,"id_str":"136763692","name":"Ge\u00f3l. Sergio Almaz\u00e1n","screen_name":"chematierra","location":"Mexico D.F. ","url":"http:\/\/www.chematierra.mx","description":"Ge\u00f3logo egresado del IPN, Premio Nacional 2003, Autor del libro Planeta Tierra, riesgos geol\u00f3gicos y desastres naturales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91440,"friends_count":131,"listed_count":989,"favourites_count":64247,"statuses_count":82842,"created_at":"Sat Apr 24 21:23:12 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751559723749519362\/giqBGyD-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/751559723749519362\/giqBGyD-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136763692\/1422386064","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AVISO:\nLa #BorrascaGloria causando fuerte temporal de #lluvias #nieve y #oleaje en zonas de #Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \nImpresionante marejada de espuma en Tossa de Mar en #Catalu\u00f1a \nV\u00eda @silviaragolta https:\/\/t.co\/Vb1JqcYJKW","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[{"text":"BorrascaGloria","indices":[10,25]},{"text":"lluvias","indices":[54,62]},{"text":"nieve","indices":[63,69]},{"text":"oleaje","indices":[72,79]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[92,99]},{"text":"Catalu\u00f1a","indices":[156,165]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"silviaragolta","name":"silviaragolta","id":125776109,"id_str":"125776109","indices":[171,185]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219616444985442304,"id_str":"1219616444985442304","indices":[186,209],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219616444985442304\/pu\/img\/ZYdoeRhQQUrKrb3q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219616444985442304\/pu\/img\/ZYdoeRhQQUrKrb3q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vb1JqcYJKW","display_url":"pic.twitter.com\/Vb1JqcYJKW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chematierra\/status\/1219616473313730561\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[53,30],"duration_millis":18280,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/vid\/848x480\/bER8gfj6IvMHtuIQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/vid\/636x360\/IlLaHZypEXIGmWMl.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/vid\/476x270\/0EtnSobv29qddLK0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/pl\/B2JUcCoOaTztzDIV.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219616444985442304,"id_str":"1219616444985442304","indices":[186,209],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219616444985442304\/pu\/img\/ZYdoeRhQQUrKrb3q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219616444985442304\/pu\/img\/ZYdoeRhQQUrKrb3q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vb1JqcYJKW","display_url":"pic.twitter.com\/Vb1JqcYJKW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/chematierra\/status\/1219616473313730561\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[53,30],"duration_millis":18280,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/vid\/848x480\/bER8gfj6IvMHtuIQ.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/vid\/636x360\/IlLaHZypEXIGmWMl.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/vid\/476x270\/0EtnSobv29qddLK0.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219616444985442304\/pu\/pl\/B2JUcCoOaTztzDIV.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":848,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":385,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":60,"favorite_count":71,"entities":{"hashtags":[{"text":"BorrascaGloria","indices":[10,25]},{"text":"lluvias","indices":[54,62]},{"text":"nieve","indices":[63,69]},{"text":"oleaje","indices":[72,79]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[92,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cM6HYmtSYw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219616473313730561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BorrascaGloria","indices":[27,42]},{"text":"lluvias","indices":[71,79]},{"text":"nieve","indices":[80,86]},{"text":"oleaje","indices":[89,96]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[109,116]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chematierra","name":"Ge\u00f3l. Sergio Almaz\u00e1n","id":136763692,"id_str":"136763692","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617360586"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:01 +0000 2020","id":1219629728262426624,"id_str":"1219629728262426624","text":"\u00bfEste t\u00edo se cree que en Catalu\u00f1a se dan clases en castellano y quede estudian las gestas imperiales? Mire, oiga...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":902814351945551872,"id_str":"902814351945551872","name":"GatoVolador","screen_name":"GatoVolador_com","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.facebook.com\/GatoVoladorCOM","description":"Libre, independiente, observador, anal\u00edtico, comunicador, padre sobrevenido y sin c\u00f3pula de mis peces, hiperactivo a mi pesar, at\u00edpico,\ud83c\udf4a y volador empedernido.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":185,"friends_count":900,"listed_count":3,"favourites_count":4414,"statuses_count":7891,"created_at":"Wed Aug 30 08:44:49 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902817121008095232\/LGVstxGf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/902817121008095232\/LGVstxGf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/902814351945551872\/1515366331","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22664,"friends_count":1920,"listed_count":474,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":522,"reply_count":2305,"retweet_count":724,"favorite_count":1807,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/OFnZzLjTDr","expanded":"https:\/\/twitter.com\/simancasrafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/simancasrafael\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617361499"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:02 +0000 2020","id":1219629730380623880,"id_str":"1219629730380623880","text":"Desde Discover de Google https:\/\/t.co\/1Epuf0NeuJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264548253,"id_str":"264548253","name":"SANTIAGO RODRIGUEZ","screen_name":"SANTIAGORO03","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":565,"listed_count":1,"favourites_count":312,"statuses_count":8733,"created_at":"Sat Mar 12 02:42:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218615159247249408\/nGGLF96s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218615159247249408\/nGGLF96s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264548253\/1531036366","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"dd5ca53bdb47a1cb","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/dd5ca53bdb47a1cb.json","place_type":"city","name":"Toledo","full_name":"Toledo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.179635,39.810555],[-4.179635,39.925092],[-3.814792,39.925092],[-3.814792,39.810555]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Epuf0NeuJ","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20200121\/473023905752\/borrasca-gloria-temporal-catalunya.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20200121\/\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617362004"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:02 +0000 2020","id":1219629730674151424,"id_str":"1219629730674151424","text":"Las olas del mar llegan al paseo mar\u00edtimo de #Gav\u00e0 a causa del temporal '#Gloria' que azota Catalunya. La afectaci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/WHfsTA6AcQ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704343229462876160,"id_str":"704343229462876160","name":"EL PERI\u00d3DICO Gav\u00e0","screen_name":"GavaEP","location":"Gav\u00e0","url":"http:\/\/www.elperiodico.com\/es\/gava\/","description":"Edici\u00f3n local de @elperiodico\/@elperiodico_cat en Gav\u00e0. Tuiteamos con #Gav\u00e0.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":428,"friends_count":139,"listed_count":4,"favourites_count":34,"statuses_count":1816,"created_at":"Mon Feb 29 16:31:26 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875792566708568065\/U7j6_vy9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/875792566708568065\/U7j6_vy9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las olas del mar llegan al paseo mar\u00edtimo de #Gav\u00e0 a causa del temporal '#Gloria' que azota Catalunya. La afectaci\u00f3n en las playas de Barcelona \"es muy importante\" https:\/\/t.co\/pPxV4hEWGc","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gav\u00e0","indices":[45,50]},{"text":"Gloria","indices":[73,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pPxV4hEWGc","expanded_url":"http:\/\/elperiodi.co\/caojd6","display_url":"elperiodi.co\/caojd6","indices":[164,187]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gav\u00e0","indices":[45,50]},{"text":"Gloria","indices":[73,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WHfsTA6AcQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629730674151424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617362074"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:02 +0000 2020","id":1219629734121934848,"id_str":"1219629734121934848","text":"RT @pvallin: Tres cuartas partes de la entrevista a Pedro S\u00e1nchez en RTVE fue Catalunya y \"pin parental\". Y veinte segundos de reforma labo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":825119598982868992,"id_str":"825119598982868992","name":"Fernando Dom\u00ednguez","screen_name":"dominguezf67","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":361,"friends_count":424,"listed_count":0,"favourites_count":20992,"statuses_count":25397,"created_at":"Fri Jan 27 23:13:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828349277109895169\/xRhFyWIx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/828349277109895169\/xRhFyWIx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/825119598982868992\/1486328830","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:07:42 +0000 2020","id":1219532006394138625,"id_str":"1219532006394138625","text":"Tres cuartas partes de la entrevista a Pedro S\u00e1nchez en RTVE fue Catalunya y \"pin parental\". Y veinte segundos de r\u2026 https:\/\/t.co\/yS9egj1YoY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459368858,"id_str":"459368858","name":"Pedro Vall\u00edn","screen_name":"pvallin","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Timonel del B\u00edgaro. En tierra firme, periodista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52197,"friends_count":2160,"listed_count":501,"favourites_count":39479,"statuses_count":52625,"created_at":"Mon Jan 09 15:53:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459368858\/1572090421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1049207878291267584,"quoted_status_id_str":"1049207878291267584","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 08 08:00:26 +0000 2018","id":1049207878291267584,"id_str":"1049207878291267584","text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, lo\u2026 https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459368858,"id_str":"459368858","name":"Pedro Vall\u00edn","screen_name":"pvallin","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Timonel del B\u00edgaro. En tierra firme, periodista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52197,"friends_count":2160,"listed_count":501,"favourites_count":39479,"statuses_count":52625,"created_at":"Mon Jan 09 15:53:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459368858\/1572090421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, los silenciamos o los tratamos como si fueran gente seria? Dif\u00edcil. Mi propuesta es indirecta: C\u00f3mo tratar al lector\/espectador\/oyente para evitar el fascismo.","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]}},"quote_count":2300,"reply_count":801,"retweet_count":13535,"favorite_count":16001,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049207878291267584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pvallin\/status\/1049207878291267584?s=20","display":"twitter.com\/pvallin\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Tres cuartas partes de la entrevista a Pedro S\u00e1nchez en RTVE fue Catalunya y \"pin parental\". Y veinte segundos de reforma laboral.\n\nVoy a dejar por aqu\u00ed esto de antes de que aparecieran los neofranquistas en las elecciones andaluzas por si acaso. https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pvallin\/status\/1049207878291267584?s=20","display_url":"twitter.com\/pvallin\/status\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":25,"retweet_count":415,"favorite_count":782,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yS9egj1YoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219532006394138625","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1049207878291267584,"quoted_status_id_str":"1049207878291267584","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 08 08:00:26 +0000 2018","id":1049207878291267584,"id_str":"1049207878291267584","text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, lo\u2026 https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459368858,"id_str":"459368858","name":"Pedro Vall\u00edn","screen_name":"pvallin","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Timonel del B\u00edgaro. En tierra firme, periodista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52197,"friends_count":2160,"listed_count":501,"favourites_count":39479,"statuses_count":52625,"created_at":"Mon Jan 09 15:53:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459368858\/1572090421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, los silenciamos o los tratamos como si fueran gente seria? Dif\u00edcil. Mi propuesta es indirecta: C\u00f3mo tratar al lector\/espectador\/oyente para evitar el fascismo.","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]}},"quote_count":2300,"reply_count":801,"retweet_count":13535,"favorite_count":16001,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049207878291267584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pvallin\/status\/1049207878291267584?s=20","display":"twitter.com\/pvallin\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pvallin","name":"Pedro Vall\u00edn","id":459368858,"id_str":"459368858","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617362896"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:03 +0000 2020","id":1219629738337218561,"id_str":"1219629738337218561","text":"@95_alvcf95 @juanjetabarnes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEnriquecernos a costa del resto! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.....\nBravo!!!! Y ahora que somos ric\u2026 https:\/\/t.co\/6m9oYFbNsr","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219586122084384768,"in_reply_to_status_id_str":"1219586122084384768","in_reply_to_user_id":787618042628931584,"in_reply_to_user_id_str":"787618042628931584","in_reply_to_screen_name":"95_alvcf95","user":{"id":917815527455821824,"id_str":"917815527455821824","name":"David Martin\ud83c\udf97\ud83d\udc9b\ud83d\ude0a\ud83d\udc24\ud83c\udf4b\u26a0\ufe0f\u2682","screen_name":"DavidMa95149645","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":219,"friends_count":302,"listed_count":4,"favourites_count":22054,"statuses_count":13490,"created_at":"Tue Oct 10 18:14:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213090396189995011\/-Av8nQZh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213090396189995011\/-Av8nQZh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/917815527455821824\/1512691018","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@95_alvcf95 @juanjetabarnes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nEnriquecernos a costa del resto! \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23.....\nBravo!!!! Y ahora que somos ricos y el resto pobres, nos queremos ir! Genial!\nSe ha empobrecido espa\u00f1a para enriquecer Catalunya! Y porqu\u00e9..? Tanto interesa mantener a Catalunya? Tenemos petroleo? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","display_text_range":[28,285],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"95_alvcf95","name":"Alvcf95","id":787618042628931584,"id_str":"787618042628931584","indices":[0,11]},{"screen_name":"juanjetabarnes","name":"Juan Jesus Mu\u00f1oz de Tabarnia y Vox \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3049748847,"id_str":"3049748847","indices":[12,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6m9oYFbNsr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219629738337218561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"95_alvcf95","name":"Alvcf95","id":787618042628931584,"id_str":"787618042628931584","indices":[0,11]},{"screen_name":"juanjetabarnes","name":"Juan Jesus Mu\u00f1oz de Tabarnia y Vox \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3049748847,"id_str":"3049748847","indices":[12,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617363901"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:05 +0000 2020","id":1219629743898796033,"id_str":"1219629743898796033","text":"RT @Nex72599860: Catalunya sufre un expolio (robo) de m\u00e1s de 16.000MILLONES anuales. La inversi\u00f3n comprometida por el Estado no se cumple n\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":892463704616390656,"id_str":"892463704616390656","name":"David Ropero","screen_name":"david_ropero2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":109,"listed_count":0,"favourites_count":202,"statuses_count":34493,"created_at":"Tue Aug 01 19:15:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 21:14:46 +0000 2020","id":1219367689778597888,"id_str":"1219367689778597888","text":"Catalunya sufre un expolio (robo) de m\u00e1s de 16.000MILLONES anuales. La inversi\u00f3n comprometida por el Estado no se c\u2026 https:\/\/t.co\/dWbIRxHQkM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":922457652881510400,"id_str":"922457652881510400","name":"Hvannadals-hn\u00fakur \/@ConsellxRep","screen_name":"Nex72599860","location":"Bar- cel- ona","url":null,"description":"S\u00f3lo la verdad es revolucionaria.\n\n\n\nLlicenciada en Econom\u00eda i Administraci\u00f3 d'empreses.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12608,"friends_count":4991,"listed_count":79,"favourites_count":234776,"statuses_count":291101,"created_at":"Mon Oct 23 13:40:17 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188096745768718343\/M2TQ863p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1188096745768718343\/M2TQ863p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/922457652881510400\/1571221224","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Catalunya sufre un expolio (robo) de m\u00e1s de 16.000MILLONES anuales. La inversi\u00f3n comprometida por el Estado no se cumple ni al 30%.\nPero t\u00fa eres un puto catal\u00e1n supremacista insolidario que se atreve a reclamar lo que es tuyo y encima hablas Catal\u00e1n.","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":8,"retweet_count":252,"favorite_count":439,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dWbIRxHQkM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219367689778597888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Nex72599860","name":"Hvannadals-hn\u00fakur \/@ConsellxRep","id":922457652881510400,"id_str":"922457652881510400","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617365227"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:05 +0000 2020","id":1219629744767062017,"id_str":"1219629744767062017","text":"RT @blogsocietat: \u00c9ste es su marco mental. No hay otro. As\u00ed han sido adoctrinados desde peque\u00f1os por el nacionalismo espa\u00f1ol. Como dec\u00eda un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2955508233,"id_str":"2955508233","name":"Guatlleta","screen_name":"Guatlleta","location":"Catalunya","url":null,"description":"S\u00f3c interessant a la vegada que noi del seu temps. La pera vaja. Tamb\u00e9 entranyablement imperfecte.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":332,"friends_count":519,"listed_count":13,"favourites_count":381,"statuses_count":194887,"created_at":"Thu Jan 01 21:25:47 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068140162692059138\/IL-dtQV-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068140162692059138\/IL-dtQV-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:01:19 +0000 2020","id":1219545498492776450,"id_str":"1219545498492776450","text":"\u00c9ste es su marco mental. No hay otro. As\u00ed han sido adoctrinados desde peque\u00f1os por el nacionalismo espa\u00f1ol. Como de\u2026 https:\/\/t.co\/9QnejzghCF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":231221571,"id_str":"231221571","name":"Blog Societat An\u00f2nima II*II","screen_name":"blogsocietat","location":"Catalunya","url":"http:\/\/societatanonima.wordpress.com\/","description":"\u00c0lex Ribes. Graduat en Turisme. Audiovisuals. Blogaire. Autor del llibre BENVOLGUT, O NO (Viena Edicions).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19828,"friends_count":2486,"listed_count":145,"favourites_count":65805,"statuses_count":43620,"created_at":"Mon Dec 27 23:17:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144874302195621889\/-Cmv1pAz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144874302195621889\/-Cmv1pAz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/231221571\/1573027778","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1218917344707334152,"quoted_status_id_str":"1218917344707334152","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 15:25:16 +0000 2020","id":1218917344707334152,"id_str":"1218917344707334152","text":"@IvanVelez72 Lo que no es ni es ni ha sido, y Catalu\u00f1a nunca fue nada por si misma, siempre ha estado dentro de un\u2026 https:\/\/t.co\/p8WORgn109","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218913452053364736,"in_reply_to_status_id_str":"1218913452053364736","in_reply_to_user_id":1412711328,"in_reply_to_user_id_str":"1412711328","in_reply_to_screen_name":"IvanVelez72","user":{"id":1208766542634205184,"id_str":"1208766542634205184","name":"Alf Kol","screen_name":"KolAlf","location":null,"url":null,"description":"Espa\u00f1a siempre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":79,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":11193,"statuses_count":9721,"created_at":"Sun Dec 22 15:10:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208766992284602371\/UakUJgzO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208766992284602371\/UakUJgzO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IvanVelez72 Lo que no es ni es ni ha sido, y Catalu\u00f1a nunca fue nada por si misma, siempre ha estado dentro de un reino, Arag\u00f3n, Valencia, Espa\u00f1a","display_text_range":[13,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":19,"retweet_count":0,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8WORgn109","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218917344707334152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/XdxiEc4Ix4","expanded":"https:\/\/twitter.com\/KolAlf\/status\/1218917344707334152","display":"twitter.com\/KolAlf\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c9ste es su marco mental. No hay otro. As\u00ed han sido adoctrinados desde peque\u00f1os por el nacionalismo espa\u00f1ol. Como dec\u00eda un compa\u00f1ero de clase en el colegio: \"se creen mierda y no llegan ni a pedo\".","display_text_range":[0,196],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":20,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9QnejzghCF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219545498492776450","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1218917344707334152,"quoted_status_id_str":"1218917344707334152","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 15:25:16 +0000 2020","id":1218917344707334152,"id_str":"1218917344707334152","text":"@IvanVelez72 Lo que no es ni es ni ha sido, y Catalu\u00f1a nunca fue nada por si misma, siempre ha estado dentro de un\u2026 https:\/\/t.co\/p8WORgn109","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218913452053364736,"in_reply_to_status_id_str":"1218913452053364736","in_reply_to_user_id":1412711328,"in_reply_to_user_id_str":"1412711328","in_reply_to_screen_name":"IvanVelez72","user":{"id":1208766542634205184,"id_str":"1208766542634205184","name":"Alf Kol","screen_name":"KolAlf","location":null,"url":null,"description":"Espa\u00f1a siempre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":79,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":11193,"statuses_count":9721,"created_at":"Sun Dec 22 15:10:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208766992284602371\/UakUJgzO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208766992284602371\/UakUJgzO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IvanVelez72 Lo que no es ni es ni ha sido, y Catalu\u00f1a nunca fue nada por si misma, siempre ha estado dentro de un reino, Arag\u00f3n, Valencia, Espa\u00f1a","display_text_range":[13,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":19,"retweet_count":0,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p8WORgn109","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218917344707334152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanVelez72","name":"Iv\u00e1n V\u00e9lez","id":1412711328,"id_str":"1412711328","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/XdxiEc4Ix4","expanded":"https:\/\/twitter.com\/KolAlf\/status\/1218917344707334152","display":"twitter.com\/KolAlf\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"blogsocietat","name":"Blog Societat An\u00f2nima II*II","id":231221571,"id_str":"231221571","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617365434"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:06 +0000 2020","id":1219629751251427330,"id_str":"1219629751251427330","text":"RT @Erramun2014: Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2906808146,"id_str":"2906808146","name":"S\u00edlvia G G","screen_name":"SilviaGiGa9","location":"Tarragona, Catalunya.","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":452,"friends_count":893,"listed_count":1,"favourites_count":13560,"statuses_count":7418,"created_at":"Sat Nov 22 07:24:35 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151824129319981058\/vGyprvPF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151824129319981058\/vGyprvPF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2906808146\/1550736996","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:05:58 +0000 2020","id":1219607065792000000,"id_str":"1219607065792000000","text":"Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2802455737,"id_str":"2802455737","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","screen_name":"Erramun2014","location":"Euskal Herria","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9169,"friends_count":576,"listed_count":68,"favourites_count":1428,"statuses_count":71203,"created_at":"Wed Sep 10 20:44:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2802455737\/1418743440","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":18,"retweet_count":145,"favorite_count":494,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[20,30]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[37,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erramun2014","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","id":2802455737,"id_str":"2802455737","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617366980"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:07 +0000 2020","id":1219629752622907393,"id_str":"1219629752622907393","text":"RT @VOX_Congreso: \ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @juciln\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1097385826261102592,"id_str":"1097385826261102592","name":"Josue Mart\u00edn Barrio","screen_name":"JosueMartinB","location":null,"url":null,"description":"Presidente de la COGEP de VOX Guadalajara.\nEspa\u00f1ol convencido y defensor del ideario de VOX.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":526,"friends_count":837,"listed_count":3,"favourites_count":2106,"statuses_count":1366,"created_at":"Mon Feb 18 06:42:24 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183704347655528450\/-nQgisDm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183704347655528450\/-nQgisDm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1097385826261102592\/1570276892","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:00 +0000 2020","id":1219624942272159746,"id_str":"1219624942272159746","text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y\u2026 https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","screen_name":"VOX_Congreso","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta oficial del Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso #PorEspa\u00f1a \ud83d\udcaa\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\n#Los52deVOX \u27a1 https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/lists\/diputados1?s=08","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":38286,"friends_count":63,"listed_count":121,"favourites_count":604,"statuses_count":3492,"created_at":"Wed Jun 05 11:42:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169559770342313986\/2fMiGbLZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1136236737326395393\/1574091975","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude94 Hoy, @Ortega_Smith y @Macarena_Olona han mantenido una reuni\u00f3n con representantes de @jusapol, @JupolNacional y @jucilnacional.\n\n\ud83d\udfe2 El GP VOX propondr\u00e1 una Comisi\u00f3n de Investigaci\u00f3n por los des\u00f3rdenes p\u00fablicos ocurridos en Catalu\u00f1a en octubre de 2019.\n\n\u2b07 HILO \u2b07 https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]},{"screen_name":"jucilnacional","name":"Jucil Nacional","id":983478619577180160,"id_str":"983478619577180160","indices":[114,128]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624863301820418,"id_str":"1219624863301820418","indices":[263,286],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219624863301820418\/pu\/img\/Uuk4Dg9byu5_ZjyT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SgfgKg6Lts","display_url":"pic.twitter.com\/SgfgKg6Lts","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/VOX_Congreso\/status\/1219624942272159746\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":60000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/480x270\/vZb9FqrkolwmSQwK.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/pl\/jkBv3xcwu7VnBLz5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/1280x720\/4Y2OQ3zormsClgSn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219624863301820418\/pu\/vid\/640x360\/qu1oeBlF6qvYhEiy.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":9,"retweet_count":91,"favorite_count":162,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqxR6d0LMZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624942272159746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[7,20]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[23,38]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[87,95]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[97,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VOX_Congreso","name":"Grupo Parlamentario de VOX en el Congreso","id":1136236737326395393,"id_str":"1136236737326395393","indices":[3,16]},{"screen_name":"Ortega_Smith","name":"Javier Ortega Smith","id":1118941682,"id_str":"1118941682","indices":[25,38]},{"screen_name":"Macarena_Olona","name":"Macarena Olona","id":1109573601995440129,"id_str":"1109573601995440129","indices":[41,56]},{"screen_name":"jusapol","name":"jusapol","id":850752506972045314,"id_str":"850752506972045314","indices":[105,113]},{"screen_name":"JupolNacional","name":"JUPOL","id":982318810945355776,"id_str":"982318810945355776","indices":[115,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617367307"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:07 +0000 2020","id":1219629754590138369,"id_str":"1219629754590138369","text":"RT @Erramun2014: Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":951850087147298821,"id_str":"951850087147298821","name":"LLUIS de St. Marti","screen_name":"kenwood520s","location":"Catalunya","url":null,"description":"Mes comunicacio i menys tel\u00e8fons","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":101,"listed_count":0,"favourites_count":5016,"statuses_count":3672,"created_at":"Fri Jan 12 16:15:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218239954469490692\/WssQZlAg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218239954469490692\/WssQZlAg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/951850087147298821\/1579286015","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:05:58 +0000 2020","id":1219607065792000000,"id_str":"1219607065792000000","text":"Justicia po\u00e9tica en #Catalunya\nhttps:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2802455737,"id_str":"2802455737","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","screen_name":"Erramun2014","location":"Euskal Herria","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9169,"friends_count":576,"listed_count":68,"favourites_count":1428,"statuses_count":71203,"created_at":"Wed Sep 10 20:44:28 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/915331944652705798\/lFlPXhdO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2802455737\/1418743440","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":7,"reply_count":18,"retweet_count":146,"favorite_count":494,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[20,30]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[31,54],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Catalunya","indices":[37,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Erramun2014","name":"Donostia Bai \ud83c\udf97\ufe0f\ud83c\udf39","id":2802455737,"id_str":"2802455737","indices":[3,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219547403214368768,"id_str":"1219547403214368768","indices":[48,71],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219547403214368768\/pu\/img\/_N7c0aYwTVXtSICi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3KhL7wagsc","display_url":"pic.twitter.com\/3KhL7wagsc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_sspm\/status\/1219547438219964416\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[8,5],"duration_millis":4933,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/432x270\/0uUVHOK6x9q80U9y.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/pl\/pgHDwJYvfRtNRfb-.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/1152x720\/xXcmj1qNMceF8q8E.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219547403214368768\/pu\/vid\/576x360\/ON4V7aEF3WYKN2HW.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":1152,"h":720,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219547438219964416,"source_status_id_str":"1219547438219964416","source_user_id":2737196074,"source_user_id_str":"2737196074"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617367776"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:07 +0000 2020","id":1219629754422366209,"id_str":"1219629754422366209","text":"RT @pvallin: Tres cuartas partes de la entrevista a Pedro S\u00e1nchez en RTVE fue Catalunya y \"pin parental\". Y veinte segundos de reforma labo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1854816139,"id_str":"1854816139","name":"La virus","screen_name":"lavirusastur","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\u00bfCu\u00e1ntas asesinadas son necesarias para que te preocupes?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":439,"friends_count":664,"listed_count":18,"favourites_count":28552,"statuses_count":35001,"created_at":"Wed Sep 11 16:19:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5ABB5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079498348300771328\/pux0VNri_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079498348300771328\/pux0VNri_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1854816139\/1527332683","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:07:42 +0000 2020","id":1219532006394138625,"id_str":"1219532006394138625","text":"Tres cuartas partes de la entrevista a Pedro S\u00e1nchez en RTVE fue Catalunya y \"pin parental\". Y veinte segundos de r\u2026 https:\/\/t.co\/yS9egj1YoY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459368858,"id_str":"459368858","name":"Pedro Vall\u00edn","screen_name":"pvallin","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Timonel del B\u00edgaro. En tierra firme, periodista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52197,"friends_count":2160,"listed_count":501,"favourites_count":39479,"statuses_count":52625,"created_at":"Mon Jan 09 15:53:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459368858\/1572090421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1049207878291267584,"quoted_status_id_str":"1049207878291267584","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 08 08:00:26 +0000 2018","id":1049207878291267584,"id_str":"1049207878291267584","text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, lo\u2026 https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459368858,"id_str":"459368858","name":"Pedro Vall\u00edn","screen_name":"pvallin","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Timonel del B\u00edgaro. En tierra firme, periodista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52197,"friends_count":2160,"listed_count":501,"favourites_count":39479,"statuses_count":52625,"created_at":"Mon Jan 09 15:53:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459368858\/1572090421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, los silenciamos o los tratamos como si fueran gente seria? Dif\u00edcil. Mi propuesta es indirecta: C\u00f3mo tratar al lector\/espectador\/oyente para evitar el fascismo.","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]}},"quote_count":2300,"reply_count":801,"retweet_count":13535,"favorite_count":16001,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049207878291267584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pvallin\/status\/1049207878291267584?s=20","display":"twitter.com\/pvallin\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Tres cuartas partes de la entrevista a Pedro S\u00e1nchez en RTVE fue Catalunya y \"pin parental\". Y veinte segundos de reforma laboral.\n\nVoy a dejar por aqu\u00ed esto de antes de que aparecieran los neofranquistas en las elecciones andaluzas por si acaso. https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pvallin\/status\/1049207878291267584?s=20","display_url":"twitter.com\/pvallin\/status\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":25,"retweet_count":416,"favorite_count":783,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yS9egj1YoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219532006394138625","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1049207878291267584,"quoted_status_id_str":"1049207878291267584","quoted_status":{"created_at":"Mon Oct 08 08:00:26 +0000 2018","id":1049207878291267584,"id_str":"1049207878291267584","text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, lo\u2026 https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459368858,"id_str":"459368858","name":"Pedro Vall\u00edn","screen_name":"pvallin","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Timonel del B\u00edgaro. En tierra firme, periodista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52197,"friends_count":2160,"listed_count":501,"favourites_count":39479,"statuses_count":52625,"created_at":"Mon Jan 09 15:53:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/993607003254779905\/wxCU4O8X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459368858\/1572090421","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ayer, @_anapastor_ preguntaba c\u00f3mo debe tratar el periodismo al fascismo para evitar impulsarlo. \u00bfNos choteamos, los silenciamos o los tratamos como si fueran gente seria? Dif\u00edcil. Mi propuesta es indirecta: C\u00f3mo tratar al lector\/espectador\/oyente para evitar el fascismo.","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]}},"quote_count":2300,"reply_count":801,"retweet_count":13535,"favorite_count":16001,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZGQSIf7GU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1049207878291267584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[6,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IhrlgChL2G","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pvallin\/status\/1049207878291267584?s=20","display":"twitter.com\/pvallin\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pvallin","name":"Pedro Vall\u00edn","id":459368858,"id_str":"459368858","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617367736"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:36:11 +0000 2020","id":1219629769228242945,"id_str":"1219629769228242945","text":"RT @NoALaIdDeGenero: El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1188265125490376704,"id_str":"1188265125490376704","name":"El Guaidiota \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"2020CambioYa","location":"Al norte del sur ","url":null,"description":"Pienso, luego escribo. Humanista, sin credo ni religi\u00f3n. NO respondo DM ni a Dios, por lo mismo. No sigo a div@s con candados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":460,"friends_count":463,"listed_count":0,"favourites_count":12475,"statuses_count":10313,"created_at":"Sun Oct 27 01:25:34 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195950821818748928\/g9jeSlXu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195950821818748928\/g9jeSlXu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1188265125490376704\/1576525140","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:59:04 +0000 2020","id":1219605331099226113,"id_str":"1219605331099226113","text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA n\u2026 https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","name":"Alicia V. Rubio Calle","screen_name":"NoALaIdDeGenero","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Profesora.Fil\u00f3loga.Escritora. Ensayo: \u201cCuando nos prohibieron ser mujeres... y os persiguieron por ser hombres.\u201d Diputada de la Asamblea de Madrid con @vox_es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14446,"friends_count":447,"listed_count":122,"favourites_count":7969,"statuses_count":14510,"created_at":"Sat Oct 29 20:41:40 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792472489981046789\/tJL9Hvjs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/792466453010190336\/1544231204","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El adoctrinamiento escolar no existe, las denuncias falsas no existen, los hombres maltratados no existen, el SPA no existe, el SAP no existe, los problemas con los MENAS no existen, lo de Catalu\u00f1a es enso\u00f1aci\u00f3n, los de Bildu, gente de paz...\n52 diputados y creciendo. @vox_es https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[269,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219605323574644737,"id_str":"1219605323574644737","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzolH3XkAEEPXb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7jUv757tDx","display_url":"pic.twitter.com\/7jUv757tDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoALaIdDeGenero\/status\/1219605331099226113\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":991,"h":1428,"resize":"fit"},"small":{"w":472,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":833,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":10,"reply_count":8,"retweet_count":142,"favorite_count":201,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXo06ABqXD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219605331099226113","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoALaIdDeGenero","name":"Alicia V. Rubio Calle","id":792466453010190336,"id_str":"792466453010190336","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617371266"}
