{"created_at":"Mon Jan 20 10:38:28 +0000 2020","id":1219207558939979776,"id_str":"1219207558939979776","text":"Que cunda el ejemplo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704810100,"id_str":"704810100","name":"san alva","screen_name":"sanalva1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1277,"friends_count":1540,"listed_count":9,"favourites_count":69090,"statuses_count":74260,"created_at":"Thu Jul 19 10:31:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2441813912\/0g3pqtm26t8jct9kfek7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2441813912\/0g3pqtm26t8jct9kfek7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704810100\/1398943704","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"bd142f23a6c50626","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bd142f23a6c50626.json","place_type":"city","name":"Villalonga","full_name":"Villalonga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.299436,38.853173],[-0.299436,38.910796],[-0.160603,38.910796],[-0.160603,38.853173]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219019659086790656,"quoted_status_id_str":"1219019659086790656","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 22:11:49 +0000 2020","id":1219019659086790656,"id_str":"1219019659086790656","text":"El vicepresidente del gobierno de Espa\u00f1a @PabloIglesias no va a ganar 200.000 euros anuales ni tendr\u00e1 un sueldo vit\u2026 https:\/\/t.co\/oMLQLjsPrr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":528709424,"id_str":"528709424","name":"Ignacio Regulez","screen_name":"nacho991960","location":null,"url":null,"description":"Republicano , laico, defensor de los servicios p\u00fablicos. Mis opiniones son m\u00edas. Responsable de sanidad y consumo en @podemosadh","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":37367,"friends_count":20442,"listed_count":258,"favourites_count":384544,"statuses_count":373665,"created_at":"Sun Mar 18 17:53:29 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210963087576248320\/rpU38cIS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210963087576248320\/rpU38cIS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/528709424\/1559141398","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El vicepresidente del gobierno de Espa\u00f1a @PabloIglesias no va a ganar 200.000 euros anuales ni tendr\u00e1 un sueldo vitalicio https:\/\/t.co\/ZiOms6wR9Q","display_text_range":[0,145],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZiOms6wR9Q","expanded_url":"https:\/\/www.newtral.es\/pablo-iglesias-no-va-a-ganar-200-000-euros-anuales-ni-tendra-un-sueldo-vitalicio\/20200119\/","display_url":"newtral.es\/pablo-iglesias\u2026","indices":[122,145]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[41,55]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":99,"favorite_count":115,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oMLQLjsPrr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219019659086790656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[41,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ooQPwwe3SI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/nacho991960\/status\/1219019659086790656","display":"twitter.com\/nacho991960\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579516708489"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:40:24 +0000 2020","id":1219208044531331073,"id_str":"1219208044531331073","text":"El gobierno de \u00d1 deber\u00eda explicar la relaci\u00f3n de los servicios secretos con el im\u00e1n de Ripoll y los atentados de la Rambla y Cambrils.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":918594732481220610,"id_str":"918594732481220610","name":"Nicol\u00e1s Rico","screen_name":"NicolsRico5","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":4120,"statuses_count":5433,"created_at":"Thu Oct 12 21:50:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059134143609626625\/dyblU0Xg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1059134143609626625\/dyblU0Xg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/918594732481220610\/1541352167","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579516824263"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:47:03 +0000 2020","id":1219209720864571392,"id_str":"1219209720864571392","text":"Hemos conseguido que el sol salga gratis. M. Rajoy nos cobraba https:\/\/t.co\/JE2FLYFjmd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144990900935958529,"id_str":"1144990900935958529","name":"Ignacio Delgado","screen_name":"Ignacio55422161","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":703,"friends_count":2605,"listed_count":0,"favourites_count":23026,"statuses_count":5328,"created_at":"Sat Jun 29 15:27:58 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3afc29d1fe76301f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3afc29d1fe76301f.json","place_type":"city","name":"Zaragoza","full_name":"Zaragoza, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.174093,41.451835],[-1.174093,41.931438],[-0.680572,41.931438],[-0.680572,41.451835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JE2FLYFjmd","expanded_url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20181005\/gobierno-deroga-impuesto-sol-creo-pp\/1813151.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20181\u2026","indices":[63,86]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517223932"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:49:01 +0000 2020","id":1219210214844641282,"id_str":"1219210214844641282","text":"@Mejor_con_Vox @SuperVox3 No hay m\u00e1s ignorantes que nombrar? Lo peor de la sociedad est\u00e1 en el gobierno!","display_text_range":[26,104],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1218870004130680832,"in_reply_to_status_id_str":"1218870004130680832","in_reply_to_user_id":1174721480850104320,"in_reply_to_user_id_str":"1174721480850104320","in_reply_to_screen_name":"Mejor_con_Vox","user":{"id":1005063090701066241,"id_str":"1005063090701066241","name":"Car_Mur","screen_name":"Carlos71908200","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":503,"friends_count":488,"listed_count":2,"favourites_count":36290,"statuses_count":37148,"created_at":"Fri Jun 08 12:24:48 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211341889754021888\/67zheStR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211341889754021888\/67zheStR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1005063090701066241\/1549455383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mejor_con_Vox","name":"Juan S. Igual \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":1174721480850104320,"id_str":"1174721480850104320","indices":[0,14]},{"screen_name":"SuperVox3","name":"Super5.0.10","id":1118592416670470145,"id_str":"1118592416670470145","indices":[15,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517341706"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:49:32 +0000 2020","id":1219210342557003781,"id_str":"1219210342557003781","text":"@IreneMontero Defendiendo la politizaci\u00f3n de la justicia os situais al lado de los fascistas que quieren un r\u00e9gimen\u2026 https:\/\/t.co\/xDsHOHJXTt","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218258108016926721,"in_reply_to_status_id_str":"1218258108016926721","in_reply_to_user_id":372812630,"in_reply_to_user_id_str":"372812630","in_reply_to_screen_name":"IreneMontero","user":{"id":2353301434,"id_str":"2353301434","name":"Leonor","screen_name":"cantumenia","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":384,"friends_count":308,"listed_count":0,"favourites_count":36153,"statuses_count":31775,"created_at":"Wed Feb 19 21:21:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658051167608508417\/vcy620xS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/658051167608508417\/vcy620xS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2353301434\/1445727059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"715325aceccc7851","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/715325aceccc7851.json","place_type":"city","name":"Sabadell","full_name":"Sabadell, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.046492,41.506472],[2.046492,41.591238],[2.150242,41.591238],[2.150242,41.506472]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IreneMontero Defendiendo la politizaci\u00f3n de la justicia os situais al lado de los fascistas que quieren un r\u00e9gimen comunista.\nTus hijos ser\u00e1n un d\u00eda del gobierno de Abascal que no se te olvide.","display_text_range":[14,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDsHOHJXTt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219210342557003781","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517372155"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:51:40 +0000 2020","id":1219210879063003137,"id_str":"1219210879063003137","text":"@AHORA LA ULTIMA GARZON COMUNISTA Y MINISTRO DEL GOBIERNO EN UNA ENTREVISTA CON ANA PASTOR DICE QUE LAS PROPIEDADES\u2026 https:\/\/t.co\/4NFtTsbckP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":9573982,"in_reply_to_user_id_str":"9573982","in_reply_to_screen_name":"ahora","user":{"id":1080512738848321537,"id_str":"1080512738848321537","name":"Andres","screen_name":"Andres07577805","location":"Ponferrada","url":null,"description":"ANDRES PI\u00d1EIRO ARRIMADA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1645,"friends_count":3678,"listed_count":1,"favourites_count":2702,"statuses_count":1431,"created_at":"Wed Jan 02 17:14:46 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111948449518362624\/hi3gDeOp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111948449518362624\/hi3gDeOp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1080512738848321537\/1553877272","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"97569bae537efdb3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/97569bae537efdb3.json","place_type":"city","name":"Ponferrada","full_name":"Ponferrada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.712964,42.385192],[-6.712964,42.613003],[-6.407664,42.613003],[-6.407664,42.385192]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AHORA LA ULTIMA GARZON COMUNISTA Y MINISTRO DEL GOBIERNO EN UNA ENTREVISTA CON ANA PASTOR DICE QUE LAS PROPIEDADES QUE UNO TIENE SON DEL ESTADO Y ESTE PUEDE HACER CON ELLAS LO QUE LE VENGA EN GANA LO SIGUIENTE YA SABEN EXPROPIESE SE\u00d1OR CHEPAS Ricardo13625223 https:\/\/t.co\/g114GzFIE6","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ahora","name":"ahora","id":9573982,"id_str":"9573982","indices":[0,6]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219210871836155909,"id_str":"1219210871836155909","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuB1AoWoAUM4BR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuB1AoWoAUM4BR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g114GzFIE6","display_url":"pic.twitter.com\/g114GzFIE6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Andres07577805\/status\/1219210879063003137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":801,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":601,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219210871836155909,"id_str":"1219210871836155909","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuB1AoWoAUM4BR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuB1AoWoAUM4BR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/g114GzFIE6","display_url":"pic.twitter.com\/g114GzFIE6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Andres07577805\/status\/1219210879063003137\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":801,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":601,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4NFtTsbckP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219210879063003137","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ahora","name":"ahora","id":9573982,"id_str":"9573982","indices":[0,6]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517500068"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:54:16 +0000 2020","id":1219211535567986688,"id_str":"1219211535567986688","text":"Las asociaciones de jueces unificar\u00e1n sus reclamaciones al Gobierno https:\/\/t.co\/78z7RvL87n v\u00eda @ecd_","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822525983236517888,"id_str":"822525983236517888","name":"Carmen Arpon Dom\u00ednguez","screen_name":"carmenarpon","location":"Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Divertida y optimista. Madridista hasta la m\u00e9dula\nAmo una Espa\u00f1a unida en su diversidad y la mejor apuesta es el PP. Enfermera. Espa\u00f1ola y Riojana \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":4951,"listed_count":4,"favourites_count":157223,"statuses_count":158036,"created_at":"Fri Jan 20 19:27:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209507775862255617\/XM3Vj7E6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209507775862255617\/XM3Vj7E6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822525983236517888\/1537125334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"342f9faf7392d4ce","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/342f9faf7392d4ce.json","place_type":"city","name":"Logro\u00f1o","full_name":"Logro\u00f1o, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.542232,42.429049],[-2.542232,42.519984],[-2.341476,42.519984],[-2.341476,42.429049]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/78z7RvL87n","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/politica\/asociaciones-jueces-unificaran-reclamaciones-gobierno\/20200117172224137214.html","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/polit\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ecd_","name":"Confidencial Digital","id":36094161,"id_str":"36094161","indices":[96,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517656591"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:54:39 +0000 2020","id":1219211632229998593,"id_str":"1219211632229998593","text":"El Gobierno impulsa cursos de fomento de la igualdad en la administraci\u00f3n p\u00fablica para funcionarios https:\/\/t.co\/iB27be88GN v\u00eda @ecd_","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822525983236517888,"id_str":"822525983236517888","name":"Carmen Arpon Dom\u00ednguez","screen_name":"carmenarpon","location":"Logro\u00f1o, La Rioja, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Divertida y optimista. Madridista hasta la m\u00e9dula\nAmo una Espa\u00f1a unida en su diversidad y la mejor apuesta es el PP. Enfermera. Espa\u00f1ola y Riojana \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc99\ud83d\udc99","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2861,"friends_count":4951,"listed_count":4,"favourites_count":157223,"statuses_count":158037,"created_at":"Fri Jan 20 19:27:31 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209507775862255617\/XM3Vj7E6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209507775862255617\/XM3Vj7E6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822525983236517888\/1537125334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"342f9faf7392d4ce","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/342f9faf7392d4ce.json","place_type":"city","name":"Logro\u00f1o","full_name":"Logro\u00f1o, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.542232,42.429049],[-2.542232,42.519984],[-2.341476,42.519984],[-2.341476,42.429049]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iB27be88GN","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencialdigital.com\/articulo\/politica\/gobierno-impulsa-cursos-fomento-igualdad-administracion-publica-funcionarios\/20200117131605137184.html","display_url":"elconfidencialdigital.com\/articulo\/polit\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ecd_","name":"Confidencial Digital","id":36094161,"id_str":"36094161","indices":[128,133]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517679637"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:55:04 +0000 2020","id":1219211735128776705,"id_str":"1219211735128776705","text":"Sus argumentos han sido usar la constituci\u00f3n (escrita tres a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Franco) y comparar un \"gobi\u2026 https:\/\/t.co\/v7qshhYa75","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":188038856,"id_str":"188038856","name":"MRS","screen_name":"miguel_RS_","location":"M\u00f3stoles, Madrid.","url":null,"description":"\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udda4","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":934,"friends_count":639,"listed_count":4,"favourites_count":14450,"statuses_count":25071,"created_at":"Tue Sep 07 19:48:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057289973928484864\/nKQQLjXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057289973928484864\/nKQQLjXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/188038856\/1474470633","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d84973286cfd241b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d84973286cfd241b.json","place_type":"city","name":"M\u00f3stoles","full_name":"M\u00f3stoles, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.945389,40.285747],[-3.945389,40.354060],[-3.841063,40.354060],[-3.841063,40.285747]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219191331718909952,"quoted_status_id_str":"1219191331718909952","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:33:59 +0000 2020","id":1219191331718909952,"id_str":"1219191331718909952","text":"@pablocasado_ Cada d\u00eda pareces m\u00e1s un telepredicador fan\u00e1tico.","display_text_range":[14,62],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1218923746188238849,"in_reply_to_status_id_str":"1218923746188238849","in_reply_to_user_id":523386042,"in_reply_to_user_id_str":"523386042","in_reply_to_screen_name":"pablocasado_","user":{"id":1217007116067770368,"id_str":"1217007116067770368","name":"\u00bfQue si quiero o que si tengo?\ud83d\udd3b","screen_name":"Aguacat31165539","location":null,"url":null,"description":"Soy la que entra a LinkedIn a subirme la autoestima.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":19,"listed_count":0,"favourites_count":692,"statuses_count":549,"created_at":"Tue Jan 14 08:54:55 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217008467032133632\/Uo9nySNr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217008467032133632\/Uo9nySNr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/h98ydEzDPZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Aguacat31165539\/status\/1219191331718909952","display":"twitter.com\/Aguacat3116553\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Sus argumentos han sido usar la constituci\u00f3n (escrita tres a\u00f1os despu\u00e9s de la muerte de Franco) y comparar un \"gobierno democr\u00e1tico\" con la dictadura cubana ??????\u00bf\u00bf\u00bf\u00bf?? Estoy puto flipando. Claro que los hijos no son de los padres, por mucho que quieras inculcarles o educarlos","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v7qshhYa75","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219211735128776705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517704170"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:55:41 +0000 2020","id":1219211891094032385,"id_str":"1219211891094032385","text":"https:\/\/t.co\/Q7o0whCRyH Otra medida que dar\u00e1 trabajo....","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1039267217324605441,"id_str":"1039267217324605441","name":"Oscar L.S","screen_name":"oscarlozanosan1","location":"GRANOLLERS Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a","url":null,"description":"'Nunca olvides que los grandes logros requieren tiempo y paciencia' \nYo soy mucho de....\n'PIENSA MAL y ACERTAR\u00c1S'\n\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e\ud83d\ude0e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1217,"friends_count":1557,"listed_count":0,"favourites_count":59746,"statuses_count":22948,"created_at":"Mon Sep 10 21:39:48 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720049035259904\/aKh8V-AL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720049035259904\/aKh8V-AL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1039267217324605441\/1575821777","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"429521da4824fe07","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/429521da4824fe07.json","place_type":"city","name":"Granollers","full_name":"Granollers, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.256497,41.564021],[2.256497,41.622566],[2.303840,41.622566],[2.303840,41.564021]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q7o0whCRyH","expanded_url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias\/20181005\/gobierno-deroga-impuesto-sol-creo-pp\/1813151.shtml","display_url":"rtve.es\/noticias\/20181\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517741355"}
{"created_at":"Mon Jan 20 10:58:09 +0000 2020","id":1219212512140414977,"id_str":"1219212512140414977","text":"QUE TIMO DE GOBIERNO CHAVISTA CONTROLAN LOS MEDIOS DE COMUNICACION LA JUSTICIA A NUESTROS HIJOS QUIEREN TAMBIEN LAS\u2026 https:\/\/t.co\/l3xDZpknat","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1080512738848321537,"id_str":"1080512738848321537","name":"Andres","screen_name":"Andres07577805","location":"Ponferrada","url":null,"description":"ANDRES PI\u00d1EIRO ARRIMADA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1647,"friends_count":3678,"listed_count":1,"favourites_count":2702,"statuses_count":1432,"created_at":"Wed Jan 02 17:14:46 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111948449518362624\/hi3gDeOp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111948449518362624\/hi3gDeOp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1080512738848321537\/1553877272","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"97569bae537efdb3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/97569bae537efdb3.json","place_type":"city","name":"Ponferrada","full_name":"Ponferrada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.712964,42.385192],[-6.712964,42.613003],[-6.407664,42.613003],[-6.407664,42.385192]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"QUE TIMO DE GOBIERNO CHAVISTA CONTROLAN LOS MEDIOS DE COMUNICACION LA JUSTICIA A NUESTROS HIJOS QUIEREN TAMBIEN LAS REDES SOCIALES FACEBOOK YA NO LES QUEDA NADA BUENO SI LA LIBERTAD DE LOS OPOSITORES QUE PRONTO NOS METERAN EN LA TRENA NO TIENEN SUFICIENTES HUEVOS LOS CHAVISTAS https:\/\/t.co\/r65ihdd5Zg","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219212504796102656,"id_str":"1219212504796102656","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDUD4WAAAwn2Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDUD4WAAAwn2Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r65ihdd5Zg","display_url":"pic.twitter.com\/r65ihdd5Zg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Andres07577805\/status\/1219212512140414977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":550,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219212504796102656,"id_str":"1219212504796102656","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDUD4WAAAwn2Z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDUD4WAAAwn2Z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/r65ihdd5Zg","display_url":"pic.twitter.com\/r65ihdd5Zg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Andres07577805\/status\/1219212512140414977\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":800,"h":550,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":468,"resize":"fit"},"medium":{"w":800,"h":550,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l3xDZpknat","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219212512140414977","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579517889424"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:02:06 +0000 2020","id":1219213507029323776,"id_str":"1219213507029323776","text":"Gobierno de @regiondemurcia: #NoAlPinParental cc @CsRegionMurcia - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https:\/\/t.co\/CEN4mhRVZt v\u00eda @change_es","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3182902726,"id_str":"3182902726","name":"Jos\u00e9 \u00c1ngel Janeiro Mart\u00ednez","screen_name":"joseajaneiro","location":"Torremolinos (M\u00e1laga) Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuestionando el r\u00e9gimen del 78.A favor de la III Rep\u00fablica,por una Ley de Memoria Hist\u00f3rica digna para las v\u00edctimas del franquismo.Verdad,Justicia,Reparaci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2884,"friends_count":4898,"listed_count":34,"favourites_count":1261,"statuses_count":20536,"created_at":"Sun Apr 19 12:04:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185685498334994433\/8aFPiKh1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185685498334994433\/8aFPiKh1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3182902726\/1453251501","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"adb12aff6d7e1cca","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/adb12aff6d7e1cca.json","place_type":"city","name":"Torremolinos","full_name":"Torremolinos, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.561139,36.599508],[-4.561139,36.652355],[-4.475057,36.652355],[-4.475057,36.599508]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoAlPinParental","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CEN4mhRVZt","expanded_url":"http:\/\/chng.it\/cmbQkmDh","display_url":"chng.it\/cmbQkmDh","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"regiondemurcia","name":"Gobierno regional","id":99904689,"id_str":"99904689","indices":[12,27]},{"screen_name":"CsRegionMurcia","name":"Cs Regi\u00f3n de Murcia","id":339544878,"id_str":"339544878","indices":[49,64]},{"screen_name":"change_es","name":"Change.org Espa\u00f1a","id":134857150,"id_str":"134857150","indices":[115,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579518126624"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:02:46 +0000 2020","id":1219213673408933889,"id_str":"1219213673408933889","text":"La Comisi\u00f3n de Presidencia solo ha realizado una sesi\u00f3n ordinaria en seis meses, impidiendo que la oposici\u00f3n pregun\u2026 https:\/\/t.co\/aFVwML0pc9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219213662331777024,"in_reply_to_status_id_str":"1219213662331777024","in_reply_to_user_id":37743703,"in_reply_to_user_id_str":"37743703","in_reply_to_screen_name":"PPMelilla","user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76094,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9cca2cb480000","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9cca2cb480000.json","place_type":"poi","name":"Ayuntamiento de Melilla","full_name":"Ayuntamiento de Melilla","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.937132,35.292218],[-2.937132,35.292218],[-2.937132,35.292218],[-2.937132,35.292218]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Comisi\u00f3n de Presidencia solo ha realizado una sesi\u00f3n ordinaria en seis meses, impidiendo que la oposici\u00f3n pregunte al Gobierno al respecto sobre temas tan importantes para #Melilla. \u00bfC\u00f3mo justifica el Gobierno este incumplimiento del Reglamento de la Asamblea?@mangelquevedo https:\/\/t.co\/WM1yNVzyc5","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Melilla","indices":[175,183]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mangelquevedo","name":"Manuel A. Quevedo","id":840223730,"id_str":"840223730","indices":[263,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219213664919654410,"id_str":"1219213664919654410","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuEXlrWkAolaxK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuEXlrWkAolaxK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WM1yNVzyc5","display_url":"pic.twitter.com\/WM1yNVzyc5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219213673408933889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219213664919654410,"id_str":"1219213664919654410","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuEXlrWkAolaxK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuEXlrWkAolaxK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WM1yNVzyc5","display_url":"pic.twitter.com\/WM1yNVzyc5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219213673408933889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFVwML0pc9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219213673408933889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579518166292"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:10:11 +0000 2020","id":1219215540880859136,"id_str":"1219215540880859136","text":"@InesArrimadas ha anunciado que @CiudadanosCs va a presentar en todos los ayuntamientos de Espa\u00f1a con representaci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/I5RYeLKroF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":552561770,"in_reply_to_user_id_str":"552561770","in_reply_to_screen_name":"InesArrimadas","user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76095,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@InesArrimadas ha anunciado que @CiudadanosCs va a presentar en todos los ayuntamientos de Espa\u00f1a con representaci\u00f3n, una moci\u00f3n para que el Pedro S\u00e1nchez d\u00e9 marcha atr\u00e1s en su decisi\u00f3n de crear una \u2018Mesa de Di\u00e1logo\u2019 entre el Gobierno de Espa\u00f1a y la Generalitat de Catalu\u00f1a.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[0,14]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[32,45]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I5RYeLKroF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219215540880859136","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[0,14]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[32,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579518611532"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:15:08 +0000 2020","id":1219216787537104897,"id_str":"1219216787537104897","text":"@Jasafella Se llama: publicidad gratuita, si t\u00fa te cuelgas la medalla que en tu gobierno, los trans ya dan clases,\u2026 https:\/\/t.co\/ZqF2aeHamZ","display_text_range":[11,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218911723668807681,"in_reply_to_status_id_str":"1218911723668807681","in_reply_to_user_id":935987734992359434,"in_reply_to_user_id_str":"935987734992359434","in_reply_to_screen_name":"Jasafella","user":{"id":1223350790,"id_str":"1223350790","name":"Eduardo Rever\u00f3n Beltr\u00e1n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"EddyMaverickTF","location":"Cabo blanco, Espa\u00f1a ","url":null,"description":"La Arquitectura proyecta mi espacio, y acondiciona mi vida. Madridista, dj, wargamer,  Destiny, Slot, Rc, freak y m\u00e1s por descubrir","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":1240,"listed_count":1,"favourites_count":5001,"statuses_count":1639,"created_at":"Wed Feb 27 01:22:14 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3312984928\/9f21ba2841ca69601a89425bdc1f296a_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3312984928\/9f21ba2841ca69601a89425bdc1f296a_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1223350790\/1562624010","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a01c2be8c5283147","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a01c2be8c5283147.json","place_type":"city","name":"Arona","full_name":"Arona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-16.737380,27.998054],[-16.737380,28.119490],[-16.636442,28.119490],[-16.636442,27.998054]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Jasafella Se llama: publicidad gratuita, si t\u00fa te cuelgas la medalla que en tu gobierno, los trans ya dan clases, independientemente de que sea una mejora educativa o no, es publicidad de cara a pr\u00f3ximos comicios y sondeos, nada m\u00e1s. El PSOE solo busca votos como sea","display_text_range":[11,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[0,10]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZqF2aeHamZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219216787537104897","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Jasafella","name":"JasafeIIa","id":935987734992359434,"id_str":"935987734992359434","indices":[0,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579518908758"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:16:19 +0000 2020","id":1219217085987008512,"id_str":"1219217085987008512","text":"@DebatAlRojoVivo Tienen algo que decir sobre el cierre de medios de comunicaci\u00f3n por parte del gobierno golpista de Bolivia.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":237413314,"in_reply_to_user_id_str":"237413314","in_reply_to_screen_name":"DebatAlRojoVivo","user":{"id":974577083790909440,"id_str":"974577083790909440","name":"Javi\ud83d\udd3b","screen_name":"Javi46203848","location":null,"url":null,"description":"la ostia de biograf\u00eda tengo...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":275,"listed_count":0,"favourites_count":1190,"statuses_count":3100,"created_at":"Fri Mar 16 09:24:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156694262035177472\/gvn_kvQj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156694262035177472\/gvn_kvQj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/974577083790909440\/1551691561","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6c1be133511970bc","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6c1be133511970bc.json","place_type":"city","name":"Palma","full_name":"Palma, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.563782,39.125070],[2.563782,39.658326],[2.976154,39.658326],[2.976154,39.125070]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579518979914"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:17:26 +0000 2020","id":1219217363574444033,"id_str":"1219217363574444033","text":"Minuto de silencio en la @DeleGobCataluna con la delegada del Gobierno @CunilleraTeresa y el subdelegado del Gobier\u2026 https:\/\/t.co\/KAKOIOuPVQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":806969648629551104,"id_str":"806969648629551104","name":"DeleGobCatalu\u00f1a","screen_name":"DeleGobCataluna","location":"Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.seat.mpr.gob.es\/portal\/delegaciones_gobierno\/delegaciones\/catalunya.html","description":"Cuenta oficial de la Delegaci\u00f3n del Gobierno en Catalu\u00f1a \/ Compte oficial de la Delegaci\u00f3 del Govern a Catalunya - Delegada del Gobierno: @CunilleraTeresa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7208,"friends_count":289,"listed_count":82,"favourites_count":3229,"statuses_count":8530,"created_at":"Thu Dec 08 21:12:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176040417827184641\/wkcM5Xox_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176040417827184641\/wkcM5Xox_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/806969648629551104\/1546426675","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9f59a37082000","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9f59a37082000.json","place_type":"poi","name":"Palau Montaner","full_name":"Palau Montaner","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.165074,41.395604],[2.165074,41.395604],[2.165074,41.395604],[2.165074,41.395604]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Minuto de silencio en la @DeleGobCataluna con la delegada del Gobierno @CunilleraTeresa y el subdelegado del Gobierno en Barcelona @carlosprietogo tras el asesinato de una mujer en Terrassa. Con ella ya son 3 las v\u00edctimas mortales en lo que llevamos de a\u00f1o en Catalu\u00f1a #NiUnaMas https:\/\/t.co\/IboDGjA6im","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"NiUnaMas","indices":[269,278]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DeleGobCataluna","name":"DeleGobCatalu\u00f1a","id":806969648629551104,"id_str":"806969648629551104","indices":[25,41]},{"screen_name":"CunilleraTeresa","name":"Teresa Cunillera","id":1034400414903545856,"id_str":"1034400414903545856","indices":[71,87]},{"screen_name":"carlosprietogo","name":"Carlos Prieto G\u00f3mez","id":368884602,"id_str":"368884602","indices":[131,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219217355156480000,"id_str":"1219217355156480000","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuY4X4AAa6cO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuY4X4AAa6cO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IboDGjA6im","display_url":"pic.twitter.com\/IboDGjA6im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeleGobCataluna\/status\/1219217363574444033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":563,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":563,"resize":"fit"}}},{"id":1219217355190034432,"id_str":"1219217355190034432","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AAguEE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AAguEE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IboDGjA6im","display_url":"pic.twitter.com\/IboDGjA6im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeleGobCataluna\/status\/1219217363574444033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1219217355190034434,"id_str":"1219217355190034434","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AIDlcE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AIDlcE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IboDGjA6im","display_url":"pic.twitter.com\/IboDGjA6im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeleGobCataluna\/status\/1219217363574444033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219217355156480000,"id_str":"1219217355156480000","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuY4X4AAa6cO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuY4X4AAa6cO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IboDGjA6im","display_url":"pic.twitter.com\/IboDGjA6im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeleGobCataluna\/status\/1219217363574444033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":374,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":563,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":563,"resize":"fit"}}},{"id":1219217355190034432,"id_str":"1219217355190034432","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AAguEE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AAguEE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IboDGjA6im","display_url":"pic.twitter.com\/IboDGjA6im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeleGobCataluna\/status\/1219217363574444033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1219217355190034434,"id_str":"1219217355190034434","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AIDlcE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuHuZAX4AIDlcE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IboDGjA6im","display_url":"pic.twitter.com\/IboDGjA6im","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DeleGobCataluna\/status\/1219217363574444033\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":768,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KAKOIOuPVQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219217363574444033","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DeleGobCataluna","name":"DeleGobCatalu\u00f1a","id":806969648629551104,"id_str":"806969648629551104","indices":[25,41]},{"screen_name":"CunilleraTeresa","name":"Teresa Cunillera","id":1034400414903545856,"id_str":"1034400414903545856","indices":[71,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519046096"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:18:14 +0000 2020","id":1219217564712173569,"id_str":"1219217564712173569","text":"A #MarcosAna le llega la noticia de que Fidel Castro hab\u00eda propuesto al Gobierno espa\u00f1ol un canje por su libertad.\u2026 https:\/\/t.co\/IY0nniPx52","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":761474130,"id_str":"761474130","name":"Joseliqui","screen_name":"joseliqui","location":"Sevilla","url":null,"description":"Padre, Sevillano, Andaluz, Republicano y Prosob\u00e9tico.\nSomos el camino que aprendimos... Resistiendo \u270a\ud83c\udffd \nTela de g\u00fcasa \ud83d\ude02 Sin cebollista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2343,"friends_count":2311,"listed_count":28,"favourites_count":29480,"statuses_count":23634,"created_at":"Thu Aug 16 12:38:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F50A31","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748190653369167873\/DSvHlcuj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/748190653369167873\/DSvHlcuj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/761474130\/1502790589","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"f24a02a93a40359e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/f24a02a93a40359e.json","place_type":"city","name":"Baena","full_name":"Baena, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.427094,37.539228],[-4.427094,37.819571],[-4.164660,37.819571],[-4.164660,37.539228]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A #MarcosAna le llega la noticia de que Fidel Castro hab\u00eda propuesto al Gobierno espa\u00f1ol un canje por su libertad. Fue ah\u00ed, en la prisi\u00f3n de Burgos, donde el militante comunista internacionalizado, aunque \u00e9l no lo supiera,\u00a0consigui\u00f3 la libertad\u00a0en 1961 tras 23 a\u00f1os de presidio.","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"MarcosAna","indices":[2,12]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MarcosAna","indices":[2,12]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IY0nniPx52","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219217564712173569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519094051"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:19:40 +0000 2020","id":1219217926999498758,"id_str":"1219217926999498758","text":"El PP siguen sin enterarse de lo q queremos los votantes de derechas,el d\u00eda q haya elecciones, no se de donde van a\u2026 https:\/\/t.co\/YWPIbpIgF3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1168516407140802562,"id_str":"1168516407140802562","name":"El peque\u00f1o SALTAMONTES","screen_name":"pormisconejos","location":null,"url":null,"description":"mala uva","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2628,"friends_count":3186,"listed_count":0,"favourites_count":6011,"statuses_count":9333,"created_at":"Mon Sep 02 13:31:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218720125710471169\/CslMbJ3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218720125710471169\/CslMbJ3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1168516407140802562\/1579400018","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"071a52d3a927a1b8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/071a52d3a927a1b8.json","place_type":"city","name":"Valencia","full_name":"Valencia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.432545,39.278381],[-0.432545,39.566588],[-0.272513,39.566588],[-0.272513,39.278381]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219207195964911618,"quoted_status_id_str":"1219207195964911618","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 10:37:01 +0000 2020","id":1219207195964911618,"id_str":"1219207195964911618","text":"@pormisconejos Ten\u00edais una oportunidad clara de demostrar la val\u00eda del liderazgo femenino en pol\u00edtica, pero la hab\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/Rm7oXqTY52","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219202449585721344,"in_reply_to_status_id_str":"1219202449585721344","in_reply_to_user_id":1168516407140802562,"in_reply_to_user_id_str":"1168516407140802562","in_reply_to_screen_name":"pormisconejos","user":{"id":474920496,"id_str":"474920496","name":"Manuel Garc\u00eda","screen_name":"MGRiverito","location":null,"url":null,"description":"POR LOS QUE SE FUERON, LOS QUE EST\u00c1N Y POR LOS QUE VENDR\u00c1N","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2229,"friends_count":2566,"listed_count":12,"favourites_count":927,"statuses_count":12923,"created_at":"Thu Jan 26 13:54:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912077624163409920\/VxSTg4Nj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912077624163409920\/VxSTg4Nj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/474920496\/1506291212","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pormisconejos Ten\u00edais una oportunidad clara de demostrar la val\u00eda del liderazgo femenino en pol\u00edtica, pero la hab\u00e9is desperdiciado, os faltan ovarios.","display_text_range":[15,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pormisconejos","name":"El peque\u00f1o SALTAMONTES","id":1168516407140802562,"id_str":"1168516407140802562","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rm7oXqTY52","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219207195964911618","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pormisconejos","name":"El peque\u00f1o SALTAMONTES","id":1168516407140802562,"id_str":"1168516407140802562","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RSyrNeak7l","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MGRiverito\/status\/1219207195964911618","display":"twitter.com\/MGRiverito\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"El PP siguen sin enterarse de lo q queremos los votantes de derechas,el d\u00eda q haya elecciones, no se de donde van a sacar los votos,porque VOX los va a superar claramente.asi es q sigan acerc\u00e1ndose al PS Y a Podemos,q luego les vendr\u00e1n los lloros.","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YWPIbpIgF3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219217926999498758","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519180427"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:22:48 +0000 2020","id":1219218715637620737,"id_str":"1219218715637620737","text":"Si Vxx quer\u00eda que el Pin parental fuera motivo de controversia lo han conseguido. Ahora toca la movilizaci\u00f3n de est\u2026 https:\/\/t.co\/U8mT7qxLfw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1323466142,"id_str":"1323466142","name":"Manuel N\u00fa\u00f1ez","screen_name":"ManuelNuezAguil","location":null,"url":null,"description":"La honestidad de los pueblos le corresponde a las gentes, la de los pol\u00edticos depende de su ambici\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":317,"friends_count":159,"listed_count":2,"favourites_count":141,"statuses_count":2904,"created_at":"Tue Apr 02 23:25:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3468815123\/66690df629594539a69a6473e559e58f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3468815123\/66690df629594539a69a6473e559e58f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1323466142\/1364945684","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si Vxx quer\u00eda que el Pin parental fuera motivo de controversia lo han conseguido. Ahora toca la movilizaci\u00f3n de estudiantes, jubilados etc., y que la fiscalia a petici\u00f3n  del gobierno actue contra el retroceso hacia otra dictadura encubierta.\u00a1Ilegalizaci\u00f3n de Vxx ya ! https:\/\/t.co\/ZqoX9gwkFJ","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219218706426990593,"id_str":"1219218706426990593","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOuI9CwXkAESYj6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOuI9CwXkAESYj6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZqoX9gwkFJ","display_url":"pic.twitter.com\/ZqoX9gwkFJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManuelNuezAguil\/status\/1219218715637620737\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EOuI9CwXkAESYj6.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219218706426990593,"id_str":"1219218706426990593","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOuI9CwXkAESYj6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOuI9CwXkAESYj6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZqoX9gwkFJ","display_url":"pic.twitter.com\/ZqoX9gwkFJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ManuelNuezAguil\/status\/1219218715637620737\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EOuI9CwXkAESYj6.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"medium":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":498,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U8mT7qxLfw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219218715637620737","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519368453"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:23:35 +0000 2020","id":1219218911213899776,"id_str":"1219218911213899776","text":"#PlenoDeControl Sr. Presidente:\n\n\u00bfQu\u00e9 previsi\u00f3n tiene el Gobierno en lo que se refiere a la fecha de aprobaci\u00f3n por\u2026 https:\/\/t.co\/VYpwNARpGp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76100,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#PlenoDeControl Sr. Presidente:\n\n\u00bfQu\u00e9 previsi\u00f3n tiene el Gobierno en lo que se refiere a la fecha de aprobaci\u00f3n por este Pleno de los Presupuestos de la CAM para 2020? @estherdonoso https:\/\/t.co\/Qq4Wuber8e","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estherdonoso","name":"Esther Donoso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":275598124,"id_str":"275598124","indices":[168,181]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219218900254101504,"id_str":"1219218900254101504","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuJIU0WkAAy1OT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuJIU0WkAAy1OT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qq4Wuber8e","display_url":"pic.twitter.com\/Qq4Wuber8e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219218911213899776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219218900254101504,"id_str":"1219218900254101504","indices":[182,205],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuJIU0WkAAy1OT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuJIU0WkAAy1OT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Qq4Wuber8e","display_url":"pic.twitter.com\/Qq4Wuber8e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219218911213899776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VYpwNARpGp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219218911213899776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519415082"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:28:32 +0000 2020","id":1219220156825702400,"id_str":"1219220156825702400","text":"Pues yo con la llegada de ellos al gobierno, m\u00e1s bien dir\u00eda, adi\u00f3s a la casta!\n#GobiernoDeEspana\n#ULTIMAHORA\u2026 https:\/\/t.co\/K0tcTjI1v5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":313538623,"id_str":"313538623","name":"Jose Segarra \ud83c\uddf3\ud83c\uddec","screen_name":"jfsegarra","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"No me cuentes penas, cu\u00e9ntame alegr\u00edas!,\ud83d\udc9c\ud83d\ude0e\ud83d\udc9c\n \nSi me sigues te sigo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":816,"friends_count":806,"listed_count":0,"favourites_count":8411,"statuses_count":7969,"created_at":"Wed Jun 08 20:21:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116656506735345665\/J0XfExvA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116656506735345665\/J0XfExvA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/313538623\/1519756955","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pues yo con la llegada de ellos al gobierno, m\u00e1s bien dir\u00eda, adi\u00f3s a la casta!\n#GobiernoDeEspana\n#ULTIMAHORA\n#SiSePuede\nhttps:\/\/t.co\/0g3JTBoXyE","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeEspana","indices":[79,96]},{"text":"ULTIMAHORA","indices":[97,108]},{"text":"SiSePuede","indices":[109,119]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0g3JTBoXyE","expanded_url":"https:\/\/www.lasexta.com\/programas\/liarla-pardo\/entrevistas\/bienvenido-a-la-casta-tu-y-tu-senora-la-respuesta-de-villalobos-a-iglesias-tras-verle-prometer-lealtad-al-rey_202001195e24a63e0cf2b37ee755c92b.html","display_url":"lasexta.com\/programas\/liar\u2026","indices":[120,143]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GobiernoDeEspana","indices":[79,96]},{"text":"ULTIMAHORA","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0tcTjI1v5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219220156825702400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519712059"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:29:39 +0000 2020","id":1219220438259326977,"id_str":"1219220438259326977","text":"@sanchezcastejon @PSOE La culpa de tantos Ocupas. solo es de la Basura de politiquillos\nNo les da VERG\u00dcENZA..\nTanto\u2026 https:\/\/t.co\/GKXsJ1MLaY","display_text_range":[23,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219219968782471169,"in_reply_to_status_id_str":"1219219968782471169","in_reply_to_user_id":2391489514,"in_reply_to_user_id_str":"2391489514","in_reply_to_screen_name":"NadaManuela","user":{"id":2391489514,"id_str":"2391489514","name":"Manuela Nada","screen_name":"NadaManuela","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":88,"listed_count":0,"favourites_count":6,"statuses_count":3229,"created_at":"Fri Mar 07 16:54:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531382608396292096\/56HzK_I-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531382608396292096\/56HzK_I-_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"071a52d3a927a1b8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/071a52d3a927a1b8.json","place_type":"city","name":"Valencia","full_name":"Valencia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.432545,39.278381],[-0.432545,39.566588],[-0.272513,39.566588],[-0.272513,39.278381]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sanchezcastejon @PSOE La culpa de tantos Ocupas. solo es de la Basura de politiquillos\nNo les da VERG\u00dcENZA..\nTanto prometer en \nElecciones. Para nada\nHACER..","display_text_range":[23,158],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[17,22]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GKXsJ1MLaY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219220438259326977","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[17,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519779158"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:30:32 +0000 2020","id":1219220661824081920,"id_str":"1219220661824081920","text":"#PlenoDeControl \nSr. Presidente:\n\u201c\u00bfQu\u00e9 planes tiene el Gobierno respecto de las funciones que desarrolla la Oficina\u2026 https:\/\/t.co\/zNd0WHhU7T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76102,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#PlenoDeControl \nSr. Presidente:\n\u201c\u00bfQu\u00e9 planes tiene el Gobierno respecto de las funciones que desarrolla la Oficina de Informaci\u00f3n Juvenil\u201d @imorenomelilla https:\/\/t.co\/Y3ZZFcKzMU","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imorenomelilla","name":"Isabel Moreno","id":1466727978,"id_str":"1466727978","indices":[140,155]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219220643629162496,"id_str":"1219220643629162496","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuKtzZW4AATsjW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuKtzZW4AATsjW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y3ZZFcKzMU","display_url":"pic.twitter.com\/Y3ZZFcKzMU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219220661824081920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219220643629162496,"id_str":"1219220643629162496","indices":[156,179],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuKtzZW4AATsjW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuKtzZW4AATsjW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Y3ZZFcKzMU","display_url":"pic.twitter.com\/Y3ZZFcKzMU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219220661824081920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zNd0WHhU7T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219220661824081920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519832460"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:30:33 +0000 2020","id":1219220664835563521,"id_str":"1219220664835563521","text":"\ud83c\udfdb\u201dNo tienen excusas ni justificaci\u00f3n. El Gobierno tripartito ha dejado de invertir 100.000 euros para los j\u00f3venes d\u2026 https:\/\/t.co\/BdkMEh52qN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219220661824081920,"in_reply_to_status_id_str":"1219220661824081920","in_reply_to_user_id":37743703,"in_reply_to_user_id_str":"37743703","in_reply_to_screen_name":"PPMelilla","user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76103,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb\u201dNo tienen excusas ni justificaci\u00f3n. El Gobierno tripartito ha dejado de invertir 100.000 euros para los j\u00f3venes de #Melilla\u201d @imorenomelilla","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[{"text":"Melilla","indices":[117,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imorenomelilla","name":"Isabel Moreno","id":1466727978,"id_str":"1466727978","indices":[127,142]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BdkMEh52qN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219220664835563521","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579519833178"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:33:35 +0000 2020","id":1219221429859864577,"id_str":"1219221429859864577","text":"Mucho \u00e1nimo a todos los espa\u00f1oles de bien, porque con este gobierno ileg\u00edtimo y traidor que tenemos, todos los lune\u2026 https:\/\/t.co\/Q3K0McztNx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1021341264384585729,"id_str":"1021341264384585729","name":"VOX Baix Llobregat","screen_name":"voxbaix","location":"Baix Llobregat","url":"https:\/\/www.voxespana.es\/","description":"Cuenta oficial de VOX del Baix Llobregat\n#Catalu\u00f1aPorEspa\u00f1a\n#LaEspa\u00f1aViva #PorEspa\u00f1a \n#PlusUltra #SiALaVida \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1384,"friends_count":242,"listed_count":12,"favourites_count":8571,"statuses_count":8903,"created_at":"Mon Jul 23 10:28:27 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206549661319868416\/Ld3yYzjE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206549661319868416\/Ld3yYzjE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1021341264384585729\/1570545540","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4390793538eb83be","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4390793538eb83be.json","place_type":"city","name":"Sant Just Desvern","full_name":"Sant Just Desvern, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052496,41.373736],[2.052496,41.409673],[2.104001,41.409673],[2.104001,41.373736]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mucho \u00e1nimo a todos los espa\u00f1oles de bien, porque con este gobierno ileg\u00edtimo y traidor que tenemos, todos los lunes son #BlueMonday \ud83d\ude29\ud83d\ude11\ud83d\ude2d \n\n#LaResistencia est\u00e1 con vosotros \ud83d\udcaa\ud83c\udffb\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[{"text":"BlueMonday","indices":[121,132]},{"text":"LaResistencia","indices":[139,153]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q3K0McztNx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219221429859864577","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520015574"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:34:03 +0000 2020","id":1219221546939625472,"id_str":"1219221546939625472","text":"Espero desde el PFE en Canarias, Que el gobierno canario siga la misma ruta que el gobierno valenciano, dirigido ha\u2026 https:\/\/t.co\/T2JAXc0lV8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":864124073751826432,"id_str":"864124073751826432","name":"M. Jesus Fernandez","screen_name":"MJesusFernand13","location":"Las Palmas de Gran Canaria","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":103,"friends_count":52,"listed_count":1,"favourites_count":1834,"statuses_count":4627,"created_at":"Mon May 15 14:23:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149361712241549315\/7xYRz15i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149361712241549315\/7xYRz15i_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"00ab08eef1b62e92","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/00ab08eef1b62e92.json","place_type":"city","name":"Las Palmas de Gran Canaria","full_name":"Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-15.525504,28.024813],[-15.525504,28.181213],[-15.394194,28.181213],[-15.394194,28.024813]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Espero desde el PFE en Canarias, Que el gobierno canario siga la misma ruta que el gobierno valenciano, dirigido hacia la Abolici\u00f3n de la Prostitucion, la Esclavitud del S. XXI para las Mujeres.","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T2JAXc0lV8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219221546939625472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520043488"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:35:01 +0000 2020","id":1219221790708445185,"id_str":"1219221790708445185","text":"\ud83c\udfdbEn el pasado #PlenoDeControl les interpelamos sobre, el hasta el d\u00eda de hoy desconocido, programa de Gobierno. \u00bfPu\u2026 https:\/\/t.co\/xFe9TGAtlx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76104,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdbEn el pasado #PlenoDeControl les interpelamos sobre, el hasta el d\u00eda de hoy desconocido, programa de Gobierno. \u00bfPueden decirnos cu\u00e1ndo lo van a hacer p\u00fablico, para el general conocimiento de los melillenses?@mmarinmelilla https:\/\/t.co\/bujs1ssPLp","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[14,29]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mmarinmelilla","name":"Miguel Mar\u00edn","id":598506054,"id_str":"598506054","indices":[208,222]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219221760643682306,"id_str":"1219221760643682306","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuLu0mX0AINWXU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuLu0mX0AINWXU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bujs1ssPLp","display_url":"pic.twitter.com\/bujs1ssPLp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219221790708445185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":986,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":558,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219221760643682306,"id_str":"1219221760643682306","indices":[223,246],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuLu0mX0AINWXU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuLu0mX0AINWXU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bujs1ssPLp","display_url":"pic.twitter.com\/bujs1ssPLp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219221790708445185\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":986,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1682,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":558,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[14,29]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xFe9TGAtlx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219221790708445185","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520101607"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:35:09 +0000 2020","id":1219221825311461376,"id_str":"1219221825311461376","text":"El d\u00eda 1O. fue un d\u00eda triste para Espa\u00f1a y para Catalu\u00f1a. Yo quiero una Catalu\u00f1a en Espa\u00f1a no una Espa\u00f1a en Catalu\u00f1\u2026 https:\/\/t.co\/Dxw2USjzr3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":201627764,"id_str":"201627764","name":"sarranchin","screen_name":"sarranchin","location":"Madrid- Ciempozuelos","url":"https:\/\/twitter.com\/\/sarranchin","description":"Jubilado y amante de tiempos mejores sin mayor\u00edas que nos vac\u00edan los derechos y los bolsillos para los choricillos jJETAS de siempre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2437,"friends_count":4922,"listed_count":18,"favourites_count":11751,"statuses_count":73978,"created_at":"Tue Oct 12 08:09:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181918578628612098\/x_L4IVl6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181918578628612098\/x_L4IVl6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1e98e979c861a29b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1e98e979c861a29b.json","place_type":"city","name":"Ciempozuelos","full_name":"Ciempozuelos, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.667357,40.108305],[-3.667357,40.196485],[-3.541582,40.196485],[-3.541582,40.108305]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El d\u00eda 1O. fue un d\u00eda triste para Espa\u00f1a y para Catalu\u00f1a. Yo quiero una Catalu\u00f1a en Espa\u00f1a no una Espa\u00f1a en Catalu\u00f1a. \u00a1 Amnist\u00eda y perd\u00f3n para todos y comenzar de cero para arreglar el problema pol\u00edtico al que Rajoy y su gobierno lo manejaron con una politica de CERO. AMEN Y . PE","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Dxw2USjzr3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219221825311461376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520109857"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:35:35 +0000 2020","id":1219221934266814464,"id_str":"1219221934266814464","text":"Esto es tremendo. Que disparate!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":382328551,"id_str":"382328551","name":"Joaqu\u00edn Albaladejo","screen_name":"joaquintorrevie","location":null,"url":null,"description":"TORREVEJENSE. Lo mejor, est\u00e1 por llegar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4133,"friends_count":2343,"listed_count":0,"favourites_count":47273,"statuses_count":73505,"created_at":"Thu Sep 29 21:46:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990965305697501185\/pgSOtu9y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990965305697501185\/pgSOtu9y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/382328551\/1556628441","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b538938ca48e6ea0","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b538938ca48e6ea0.json","place_type":"city","name":"Torrevieja","full_name":"Torrevieja, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.761144,37.941060],[-0.761144,38.048350],[-0.647318,38.048350],[-0.647318,37.941060]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219181858048630784,"quoted_status_id_str":"1219181858048630784","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 08:56:20 +0000 2020","id":1219181858048630784,"id_str":"1219181858048630784","text":"Antonio Gutierrez, ex secretario general de CC.OO.: \"El Poder Judicial, actualmente, es el que menos representa a l\u2026 https:\/\/t.co\/QEfTc5XnZG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":802237488,"id_str":"802237488","name":"Los Desayunos","screen_name":"Desayunos_tve","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.rtve.es\/losdesayunos","description":"De lunes a viernes de 8.30 a 10.05 horas. Twitter oficial del programa. Dirigido y presentado por @xabierfortes","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":25206,"friends_count":118,"listed_count":383,"favourites_count":171,"statuses_count":21081,"created_at":"Tue Sep 04 11:07:12 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"28ABD9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036651148000813056\/VI5-6V6y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1036651148000813056\/VI5-6V6y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/802237488\/1535959859","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Antonio Gutierrez, ex secretario general de CC.OO.: \"El Poder Judicial, actualmente, es el que menos representa a la soberan\u00eda popular expresada en las \u00faltimas elecciones\" https:\/\/t.co\/SDW1BgG68P\n\n#LosDesayunos https:\/\/t.co\/7L6dPKhAgY","display_text_range":[0,210],"entities":{"hashtags":[{"text":"LosDesayunos","indices":[197,210]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDW1BgG68P","expanded_url":"http:\/\/rtve.es\/directo\/la-1\/","display_url":"rtve.es\/directo\/la-1\/","indices":[172,195]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219181794425221120,"id_str":"1219181794425221120","indices":[211,234],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219181794425221120\/img\/ti6NZeK0BaVcgOdO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219181794425221120\/img\/ti6NZeK0BaVcgOdO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7L6dPKhAgY","display_url":"pic.twitter.com\/7L6dPKhAgY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Desayunos_tve\/status\/1219181858048630784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":34806,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219181794425221120\/vid\/480x270\/SJZhTAJB16eSdcO7.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219181794425221120\/pl\/Uh_AcFGwJSOO67vR.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219181794425221120\/vid\/640x360\/20_Tqr8TvEkMgo_l.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219181794425221120,"id_str":"1219181794425221120","indices":[211,234],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219181794425221120\/img\/ti6NZeK0BaVcgOdO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219181794425221120\/img\/ti6NZeK0BaVcgOdO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7L6dPKhAgY","display_url":"pic.twitter.com\/7L6dPKhAgY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Desayunos_tve\/status\/1219181858048630784\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":34806,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219181794425221120\/vid\/480x270\/SJZhTAJB16eSdcO7.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219181794425221120\/pl\/Uh_AcFGwJSOO67vR.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219181794425221120\/vid\/640x360\/20_Tqr8TvEkMgo_l.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_user_id":39321874,"source_user_id_str":"39321874"}]}},"quote_count":64,"reply_count":59,"retweet_count":12,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QEfTc5XnZG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219181858048630784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/hgEf3wlxPZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/desayunos_tve\/status\/1219181858048630784","display":"twitter.com\/desayunos_tve\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520135834"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:35:49 +0000 2020","id":1219221993242886144,"id_str":"1219221993242886144","text":"Van m\u00e1s l\u00edderes sociales asesinados que d\u00edas del 2020. \u00bfQue los asesinatos han disminuido? @WRadioColombia\u2026 https:\/\/t.co\/E30I7J4Z9w","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":374323151,"id_str":"374323151","name":"Maria del Mar","screen_name":"marimaricci","location":"London-UK","url":null,"description":"Feminist Crime Fiction. Instagram\/marimaricci28. \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 \ud83c\uddee\ud83c\uddf9 \ud83c\uddec\ud83c\udde7 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\udde9\ud83c\uddf0 \ud83c\udde8\ud83c\udded \ud83c\uddf3\ud83c\uddf1 \ud83c\udde9\ud83c\uddea \ud83c\udde7\ud83c\uddea","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":471,"listed_count":6,"favourites_count":881,"statuses_count":2067,"created_at":"Fri Sep 16 03:35:01 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195661848076525569\/jFy7dHzJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195661848076525569\/jFy7dHzJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/374323151\/1530702703","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218995528165462017,"quoted_status_id_str":"1218995528165462017","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 20:35:56 +0000 2020","id":1218995528165462017,"id_str":"1218995528165462017","text":"\u201c\u00c1guilas negras\u201d anuncian ba\u00f1o de sangre para 1er. semestre 2020. Asesinar\u00e1n a todo el que abra la boca para denunc\u2026 https:\/\/t.co\/ZnIS8fBAUB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1003470033933217792,"id_str":"1003470033933217792","name":"Enrique Santos Molano","screen_name":"esantosmolano","location":"Bogot\u00e1, D.C., Colombia","url":"https:\/\/tinyurl.com\/ycx8ermw","description":"Escritor, periodista, investigador y columnista de @eltiempo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17677,"friends_count":413,"listed_count":60,"favourites_count":4693,"statuses_count":4779,"created_at":"Mon Jun 04 02:54:34 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003473471815454720\/w4ekDkis_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003473471815454720\/w4ekDkis_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1003470033933217792\/1528094321","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201c\u00c1guilas negras\u201d anuncian ba\u00f1o de sangre para 1er. semestre 2020. Asesinar\u00e1n a todo el que abra la boca para denunciar, criticar, contradecir, o respirar sin su permiso. En el comunicado se refieren al gobierno de @IvanDuque como \u201cnuestro gobierno\u201d. \u00bfSer\u00e1 verdad?","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IvanDuque","name":"Iv\u00e1n Duque","id":77653794,"id_str":"77653794","indices":[214,224]}],"symbols":[]}},"quote_count":30,"reply_count":62,"retweet_count":894,"favorite_count":1403,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZnIS8fBAUB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218995528165462017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CPz4uLm0VZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/esantosmolano\/status\/1218995528165462017","display":"twitter.com\/esantosmolano\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Van m\u00e1s l\u00edderes sociales asesinados que d\u00edas del 2020. \u00bfQue los asesinatos han disminuido? @WRadioColombia #colombiacorrupta","display_text_range":[0,124],"entities":{"hashtags":[{"text":"colombiacorrupta","indices":[107,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"WRadioColombia","name":"W Radio Colombia","id":20560294,"id_str":"20560294","indices":[91,106]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E30I7J4Z9w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219221993242886144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WRadioColombia","name":"W Radio Colombia","id":20560294,"id_str":"20560294","indices":[91,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520149895"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:36:42 +0000 2020","id":1219222211980075008,"id_str":"1219222211980075008","text":"#PlenoDeControl \nSr. Presidente:\n\u201c\u00bfHa decidido ya el Gobierno cu\u00e1l va a ser el destino futuro del antiguo edifico d\u2026 https:\/\/t.co\/AwBGXbNPFw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76105,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#PlenoDeControl \nSr. Presidente:\n\u201c\u00bfHa decidido ya el Gobierno cu\u00e1l va a ser el destino futuro del antiguo edifico de Correos?\u201d @mdelmara17 https:\/\/t.co\/H9Jd6qZ9wK","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mdelmara17","name":"MAR ALFAYA","id":2983270409,"id_str":"2983270409","indices":[127,138]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219222203096584193,"id_str":"1219222203096584193","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuMIk3XUAEQm2x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuMIk3XUAEQm2x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H9Jd6qZ9wK","display_url":"pic.twitter.com\/H9Jd6qZ9wK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219222211980075008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219222203096584193,"id_str":"1219222203096584193","indices":[139,162],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuMIk3XUAEQm2x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuMIk3XUAEQm2x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H9Jd6qZ9wK","display_url":"pic.twitter.com\/H9Jd6qZ9wK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219222211980075008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwBGXbNPFw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219222211980075008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520202046"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:39:43 +0000 2020","id":1219222973690851329,"id_str":"1219222973690851329","text":"https:\/\/t.co\/mOFShD6tf1. El nuevo Gobierno defiende la regulaci\u00f3n de la casas de apuesta. Mientras la derecha defie\u2026 https:\/\/t.co\/i377Tc15cx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2313979656,"id_str":"2313979656","name":"Podemos Centro","screen_name":"PodemosCentro_","location":"Distrito Centro, Madrid","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pages\/Podemos-Lavapi%C3%A9s\/615103381877524?ref=hl","description":"C\u00edrculo Podemos Centro (Madrid Distrito Centro).\nS\u00edguenos tambi\u00e9n en instagram: http:\/\/www.instagram.com\/podemoscentro","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6052,"friends_count":2393,"listed_count":89,"favourites_count":1809,"statuses_count":7174,"created_at":"Mon Jan 27 17:04:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151522462124957701\/pekPfFLj_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1151522462124957701\/pekPfFLj_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2313979656\/1563379556","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/mOFShD6tf1. El nuevo Gobierno defiende la regulaci\u00f3n de la casas de apuesta. Mientras la derecha defiende la desregularizacion salvaje y que unos pocos se lucre con la ludopatia de muchos.","display_text_range":[0,201],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mOFShD6tf1","expanded_url":"https:\/\/m.eldiario.es\/politica\/Garzon-juego-problema-publica-intervenir_0_986901308.html#click=https:\/\/t.co\/uHFTqqClew","display_url":"m.eldiario.es\/politica\/Garzo\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mOFShD6tf1","expanded_url":"https:\/\/m.eldiario.es\/politica\/Garzon-juego-problema-publica-intervenir_0_986901308.html#click=https:\/\/t.co\/uHFTqqClew","display_url":"m.eldiario.es\/politica\/Garzo\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/i377Tc15cx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219222973690851329","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520383652"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:43:30 +0000 2020","id":1219223924959010817,"id_str":"1219223924959010817","text":"@agapornifeliz @PeibolSanchez2 @ignacioaguado Trifachito es mas f\u00e1cil de pronunciar que trianarquistas rojos,  que\u2026 https:\/\/t.co\/VbsN7LvwlJ","display_text_range":[46,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219181605635403776,"in_reply_to_status_id_str":"1219181605635403776","in_reply_to_user_id":1038060919190900736,"in_reply_to_user_id_str":"1038060919190900736","in_reply_to_screen_name":"agapornifeliz","user":{"id":908394570966294528,"id_str":"908394570966294528","name":"Monje31","screen_name":"monje_31","location":"La Tierra","url":null,"description":"Si me desprecias no vamos bien.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":248,"friends_count":580,"listed_count":2,"favourites_count":2116,"statuses_count":9187,"created_at":"Thu Sep 14 18:18:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969536502857379841\/PmvSk0Zu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969536502857379841\/PmvSk0Zu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/908394570966294528\/1519990588","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"59d08c41f3229755","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/59d08c41f3229755.json","place_type":"city","name":"Badalona","full_name":"Badalona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.211092,41.425940],[2.211092,41.492681],[2.270008,41.492681],[2.270008,41.425940]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@agapornifeliz @PeibolSanchez2 @ignacioaguado Trifachito es mas f\u00e1cil de pronunciar que trianarquistas rojos,  que es lo que hay en el Gobierno actual , PSOE,PODEMOS y ERC.","display_text_range":[46,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agapornifeliz","name":"Agaporni\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udda4","id":1038060919190900736,"id_str":"1038060919190900736","indices":[0,14]},{"screen_name":"PeibolSanchez2","name":"Pablo S\u00e1nchez2","id":423725675,"id_str":"423725675","indices":[15,30]},{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[31,45]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VbsN7LvwlJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219223924959010817","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"agapornifeliz","name":"Agaporni\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99\ud83d\udc9c\ud83d\udda4","id":1038060919190900736,"id_str":"1038060919190900736","indices":[0,14]},{"screen_name":"PeibolSanchez2","name":"Pablo S\u00e1nchez2","id":423725675,"id_str":"423725675","indices":[15,30]},{"screen_name":"ignacioaguado","name":"Ignacio Aguado","id":143538142,"id_str":"143538142","indices":[31,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520610452"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:43:33 +0000 2020","id":1219223938133262338,"id_str":"1219223938133262338","text":"Comprendo tu enfado. Pero para que RENFE funcione con puntualidad, no hace falta la independencia. Hace falta que e\u2026 https:\/\/t.co\/2mP075rCY5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2481573358,"id_str":"2481573358","name":"J. Ernesto Ayala-Dip","screen_name":"ayaladip","location":"Barcelona","url":null,"description":"Colabora en Babelia, Correo, Qu\u00e9 leer.Autor de Dos d\u00e9cadas de narrativa en castellano(H  & F).Preparando una antolog\u00eda d relatos escritos por autoras espa\u00f1olas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2291,"friends_count":798,"listed_count":45,"favourites_count":5358,"statuses_count":14636,"created_at":"Sun Apr 13 13:29:43 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173641707407183872\/wX2DbNnb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173641707407183872\/wX2DbNnb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2481573358\/1549553561","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219198332163231745,"quoted_status_id_str":"1219198332163231745","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 10:01:48 +0000 2020","id":1219198332163231745,"id_str":"1219198332163231745","text":"Mientras RENFE deja tirados a cientos de personas en Montgat los Ferrocarrils de la Generalitat siguen con puntuali\u2026 https:\/\/t.co\/mb1V2ws42S","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":250801453,"id_str":"250801453","name":"Cris \ud83c\udf97","screen_name":"gallifantes","location":"Barcelona","url":null,"description":"Procrastinadora nivel experto. Queriendo ser Rep\u00fablica hemos aprendido a ser pueblo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98823,"friends_count":1801,"listed_count":579,"favourites_count":264775,"statuses_count":90942,"created_at":"Fri Feb 11 20:53:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"81A9CC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E86915","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167813520014086146\/Iuc9xfCu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167813520014086146\/Iuc9xfCu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/250801453\/1571857786","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mientras RENFE deja tirados a cientos de personas en Montgat los Ferrocarrils de la Generalitat siguen con puntualidad matem\u00e1tica.\nPero no necesitamos la independencia, no. Porque Espa\u00f1a nos ama.","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":27,"retweet_count":441,"favorite_count":1083,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mb1V2ws42S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219198332163231745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/vLPtCo3frd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/gallifantes\/status\/1219198332163231745","display":"twitter.com\/gallifantes\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Comprendo tu enfado. Pero para que RENFE funcione con puntualidad, no hace falta la independencia. Hace falta que el gobierno central  traspase esos ferrocarriles a Catalu\u00f1a. Es en esto en lo que hay que insistir. Y poner toda la perseverancia y paciencia que hagan falta.","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2mP075rCY5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219223938133262338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520613593"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:44:26 +0000 2020","id":1219224159814856705,"id_str":"1219224159814856705","text":"\u201c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene un cuerpo diplom\u00e1tico de primer\u00edsimo nivel en formaci\u00f3n y calidad profesional. Pero los medios y recursos\u2026 https:\/\/t.co\/C9pPXUDJui","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1885425913,"id_str":"1885425913","name":"Enrique Criado","screen_name":"ECriadoNavamuel","location":null,"url":null,"description":"Diplom\u00e1tico. Literatura de viajes. Autor de #ElParaguasBalc\u00e1nico y de #CosasQueNoCabenEnUnaMaleta https:\/\/www.megustaleer.com\/autor\/enrique-criado\/0000943791","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":876,"friends_count":626,"listed_count":19,"favourites_count":1985,"statuses_count":2332,"created_at":"Fri Sep 20 04:56:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062736037074665472\/-8q4ocNI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1062736037074665472\/-8q4ocNI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1885425913\/1545420099","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201c\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 tiene un cuerpo diplom\u00e1tico de primer\u00edsimo nivel en formaci\u00f3n y calidad profesional. Pero los medios y recursos humanos y materiales dedicados a hacer valer su voz en el mundo son \u00ednfimos comparados con los que deber\u00edan ser\u201d @iguardans @diplomaticosADE https:\/\/t.co\/8jDfygOvu3","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8jDfygOvu3","expanded_url":"https:\/\/blogs.elconfidencial.com\/espana\/atando-cabos\/2020-01-19\/espana-mundo-impulso-gobierno-oposicion_2417787\/","display_url":"blogs.elconfidencial.com\/espana\/atando-\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"iguardans","name":"Ignasi Guardans","id":35066609,"id_str":"35066609","indices":[229,239]},{"screen_name":"diplomaticosADE","name":"ADE","id":3180041691,"id_str":"3180041691","indices":[240,256]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C9pPXUDJui","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219224159814856705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520666446"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:44:36 +0000 2020","id":1219224201632059400,"id_str":"1219224201632059400","text":"\ud83c\udfdb#PlenoDeControl \nSr. Pte:\n\u201cTras la pasada sentencia del T.S, donde se determina que s\u00f3lo los diputados de la Asamb\u2026 https:\/\/t.co\/un43R6tfxR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76106,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb#PlenoDeControl \nSr. Pte:\n\u201cTras la pasada sentencia del T.S, donde se determina que s\u00f3lo los diputados de la Asamblea pod\u00edan ser miembros del Consejo de Gobierno, \u00bfqu\u00e9 actuaci\u00f3n en defensa de nuestro r\u00e9gimen de autogobierno han realizado o piensan llevar a cabo?\u201d@DConesaMinguez https:\/\/t.co\/TNEkG3JM0E","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[1,16]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DConesaMinguez","name":"Daniel Conesa M\u00ednguez","id":1257738642,"id_str":"1257738642","indices":[264,279]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219224193222479872,"id_str":"1219224193222479872","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuN8aqWkAAJaVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuN8aqWkAAJaVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TNEkG3JM0E","display_url":"pic.twitter.com\/TNEkG3JM0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219224201632059400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219224193222479872,"id_str":"1219224193222479872","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuN8aqWkAAJaVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuN8aqWkAAJaVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TNEkG3JM0E","display_url":"pic.twitter.com\/TNEkG3JM0E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PPMelilla\/status\/1219224201632059400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1536,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[1,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/un43R6tfxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219224201632059400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520676416"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:45:54 +0000 2020","id":1219224527093280768,"id_str":"1219224527093280768","text":"@Desayunos_tve Este tio es tonto. El poder judicial no representa a la ciudadania. El poder judicial, vela para que\u2026 https:\/\/t.co\/bNv89bC4vL","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219181858048630784,"in_reply_to_status_id_str":"1219181858048630784","in_reply_to_user_id":802237488,"in_reply_to_user_id_str":"802237488","in_reply_to_screen_name":"Desayunos_tve","user":{"id":2386508525,"id_str":"2386508525","name":"El Azote Tabarnes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38","screen_name":"Lobezno1976","location":"Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Molt Catal\u00e0 per tant Muy Espa\u00f1ol!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":899,"friends_count":803,"listed_count":5,"favourites_count":53282,"statuses_count":55368,"created_at":"Wed Mar 05 21:24:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185308931092090880\/byufpHKj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185308931092090880\/byufpHKj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2386508525\/1530027974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Desayunos_tve Este tio es tonto. El poder judicial no representa a la ciudadania. El poder judicial, vela para que se cumplan las leyes, llegue la representaci\u00f3n de la ciudadania que llegue al gobierno! \nSino estar\u00edamos en una dictadura!","display_text_range":[15,238],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Desayunos_tve","name":"Los Desayunos","id":802237488,"id_str":"802237488","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bNv89bC4vL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219224527093280768","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Desayunos_tve","name":"Los Desayunos","id":802237488,"id_str":"802237488","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520754012"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:47:36 +0000 2020","id":1219224958569795586,"id_str":"1219224958569795586","text":"En su compromiso con el objetivo de d\u00e9ficit para realizar pol\u00edticas sociales y econ\u00f3micas, \u00bfqu\u00e9 crees que haria el\u2026 https:\/\/t.co\/B1mNe3UXkv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":239544375,"id_str":"239544375","name":"Esteban Cruz","screen_name":"Evanshm","location":"Entre C\u00e1ceres y Lisboa","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Esteban_Cruz_Hidalgo","description":"Econom\u00eda. Universidad de Extremadura.  Investigando en el Lisbon School of Economics & Management. Red MMT #ChangeEconomics #LearnMMT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2368,"friends_count":2350,"listed_count":74,"favourites_count":8805,"statuses_count":30694,"created_at":"Mon Jan 17 21:39:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216767038745653248\/NiRDWphE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216767038745653248\/NiRDWphE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/239544375\/1448214189","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"31f494a9d78689b0","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/31f494a9d78689b0.json","place_type":"city","name":"C\u00e1ceres","full_name":"C\u00e1ceres, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.802646,39.155307],[-6.802646,39.647136],[-6.078928,39.647136],[-6.078928,39.155307]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En su compromiso con el objetivo de d\u00e9ficit para realizar pol\u00edticas sociales y econ\u00f3micas, \u00bfqu\u00e9 crees que haria el nuevo Gobierno en relaci\u00f3n al muro presupuestario?","display_text_range":[0,165],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B1mNe3UXkv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219224958569795586","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520856884"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:48:21 +0000 2020","id":1219225147154010112,"id_str":"1219225147154010112","text":"Y este es el PP moderado y constructivo...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49955935,"id_str":"49955935","name":"LiveInBlue","screen_name":"LiveInBlue_","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":860,"listed_count":2,"favourites_count":9960,"statuses_count":7855,"created_at":"Tue Jun 23 11:59:09 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131848460792205314\/xgtdkXwg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131848460792205314\/xgtdkXwg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49955935\/1444862382","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218923746188238849,"quoted_status_id_str":"1218923746188238849","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 15:50:42 +0000 2020","id":1218923746188238849,"id_str":"1218923746188238849","text":"Pens\u00e9 que podr\u00eda haber sido un lapsus, pero el Gobierno lleva tres d\u00edas ratificando que los hijos no son de sus pad\u2026 https:\/\/t.co\/UZck3tEmiq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314288,"friends_count":5451,"listed_count":1916,"favourites_count":7061,"statuses_count":13152,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pens\u00e9 que podr\u00eda haber sido un lapsus, pero el Gobierno lleva tres d\u00edas ratificando que los hijos no son de sus padres. \u00bfNos est\u00e1n diciendo que, como en Cuba, los ni\u00f1os son del Estado? Aqu\u00ed no va a venir ning\u00fan comunista a decirnos c\u00f3mo tenemos que educar a nuestros hijos. https:\/\/t.co\/Vusvz4kjCg","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218918139100041216,"id_str":"1218918139100041216","indices":[274,297],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp8p25X4AAsMRR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp8p25X4AAsMRR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vusvz4kjCg","display_url":"pic.twitter.com\/Vusvz4kjCg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1218923746188238849\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":163567,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/vid\/480x270\/-ifkZJ6Zyd6au3_I.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/vid\/1280x720\/LPOIyrnG9jjbe8vC.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/pl\/6JrBDGsbFEBaH_5X.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/vid\/640x360\/i2_YRmXFS_Kjc37g.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":1200,"h":664,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":708,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218918139100041216,"id_str":"1218918139100041216","indices":[274,297],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp8p25X4AAsMRR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp8p25X4AAsMRR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vusvz4kjCg","display_url":"pic.twitter.com\/Vusvz4kjCg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1218923746188238849\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":163567,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/vid\/480x270\/-ifkZJ6Zyd6au3_I.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/vid\/1280x720\/LPOIyrnG9jjbe8vC.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/pl\/6JrBDGsbFEBaH_5X.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218918139100041216\/vid\/640x360\/i2_YRmXFS_Kjc37g.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":1200,"h":664,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":376,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":708,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":904,"reply_count":2373,"retweet_count":3363,"favorite_count":8171,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UZck3tEmiq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218923746188238849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/EVf6kTx4SF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1218923746188238849","display":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520901846"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:48:43 +0000 2020","id":1219225236450824193,"id_str":"1219225236450824193","text":"Gobierno de @regiondemurcia: #NoAlPinParental cc @CsRegionMurcia - \u00a1Firma la petici\u00f3n! https:\/\/t.co\/oU3KecpuXt v\u00eda @change_es","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":599676509,"id_str":"599676509","name":"pilar alonso gimeno","screen_name":"pilaralonsogime","location":"castro-urdiales ( cantabria )","url":null,"description":"Me gustan los concursos de cultura general,enterarme de las noticias del mundo y del PSOE de toda la vida,odio la mentira,la intolerancia y la prepotencia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":314,"friends_count":438,"listed_count":9,"favourites_count":111,"statuses_count":10564,"created_at":"Tue Jun 05 00:16:26 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4c279f35030e65ea","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4c279f35030e65ea.json","place_type":"city","name":"Castro-Urdiales","full_name":"Castro-Urdiales, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.318590,43.291738],[-3.318590,43.409625],[-3.149856,43.409625],[-3.149856,43.291738]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"NoAlPinParental","indices":[29,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oU3KecpuXt","expanded_url":"http:\/\/chng.it\/XQWWd7nK","display_url":"chng.it\/XQWWd7nK","indices":[87,110]}],"user_mentions":[{"screen_name":"regiondemurcia","name":"Gobierno regional","id":99904689,"id_str":"99904689","indices":[12,27]},{"screen_name":"CsRegionMurcia","name":"Cs Regi\u00f3n de Murcia","id":339544878,"id_str":"339544878","indices":[49,64]},{"screen_name":"change_es","name":"Change.org Espa\u00f1a","id":134857150,"id_str":"134857150","indices":[115,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579520923136"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:50:15 +0000 2020","id":1219225625053093891,"id_str":"1219225625053093891","text":"@DebatAlRojoVivo \u00bf Qu\u00e9 tiene este gobierno que no deja indiferente a nadie?.","display_text_range":[17,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219212876486934528,"in_reply_to_status_id_str":"1219212876486934528","in_reply_to_user_id":237413314,"in_reply_to_user_id_str":"237413314","in_reply_to_screen_name":"DebatAlRojoVivo","user":{"id":915300774812450821,"id_str":"915300774812450821","name":"Diego Trajano","screen_name":"trajano_diegoba","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":58,"listed_count":0,"favourites_count":558,"statuses_count":2832,"created_at":"Tue Oct 03 19:41:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916926170972770304\/fU8KAP1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916926170972770304\/fU8KAP1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/915300774812450821\/1519317999","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521015786"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:50:25 +0000 2020","id":1219225666706722816,"id_str":"1219225666706722816","text":"El Vicepresidente de la Junta @JuanMarin_Cs y @rogeliovelascop han presentado las obras de la II Fase del\u2026 https:\/\/t.co\/2PWRMyRr3x","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2613131558,"id_str":"2613131558","name":"Ciudadanos C\u00f3rdoba Ciudad","screen_name":"Cs_Cordoba","location":"C\u00f3rdoba","url":null,"description":"Perfil oficial de @CiudadanosCs en C\u00f3rdoba capital. \ud83c\udf4a \ud83d\udcf2 Tambi\u00e9n estamos en Facebook e Instagram","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4687,"friends_count":1063,"listed_count":71,"favourites_count":18709,"statuses_count":48918,"created_at":"Wed Jul 09 07:42:09 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F59F0A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144868258295799808\/Q05LzYow_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144868258295799808\/Q05LzYow_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2613131558\/1575475840","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Vicepresidente de la Junta @JuanMarin_Cs y @rogeliovelascop han presentado las obras de la II Fase del @PCongresosCord \u2705\n\n\ud83c\udf4aLe ha acompa\u00f1ado la tte. de Alcalde @isabelalbas\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc Una obra crucial en la apuesta  de este gobierno por el turismo de congresos en #C\u00f3rdobaESP https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00f3rdobaESP","indices":[259,270]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanMarin_Cs","name":"Juan Mar\u00edn","id":625552603,"id_str":"625552603","indices":[30,43]},{"screen_name":"rogeliovelascop","name":"Rogelio Velasco","id":94426746,"id_str":"94426746","indices":[46,62]},{"screen_name":"PCongresosCord","name":"Palacio de Congresos de C\u00f3rdoba","id":1059404040168181761,"id_str":"1059404040168181761","indices":[106,121]},{"screen_name":"isabelalbas","name":"Isabel Alb\u00e1s Vives","id":1196286932,"id_str":"1196286932","indices":[162,174]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219225610997895170,"id_str":"1219225610997895170","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8SWkAIJx6f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8SWkAIJx6f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}},{"id":1219225611102838784,"id_str":"1219225611102838784","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8rX4AAtKlf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8rX4AAtKlf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}},{"id":1219225611123724288,"id_str":"1219225611123724288","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8wWkAAr84f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8wWkAAr84f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}},{"id":1219225611136389120,"id_str":"1219225611136389120","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8zX0AALDRR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8zX0AALDRR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":772,"resize":"fit"},"large":{"w":1804,"h":1160,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219225610997895170,"id_str":"1219225610997895170","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8SWkAIJx6f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8SWkAIJx6f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}},{"id":1219225611102838784,"id_str":"1219225611102838784","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8rX4AAtKlf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8rX4AAtKlf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}},{"id":1219225611123724288,"id_str":"1219225611123724288","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8wWkAAr84f.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8wWkAAr84f.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1280,"resize":"fit"}}},{"id":1219225611136389120,"id_str":"1219225611136389120","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8zX0AALDRR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuPO8zX0AALDRR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wNWoMDIUGE","display_url":"pic.twitter.com\/wNWoMDIUGE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Cs_Cordoba\/status\/1219225666706722816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":437,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":772,"resize":"fit"},"large":{"w":1804,"h":1160,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2PWRMyRr3x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219225666706722816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanMarin_Cs","name":"Juan Mar\u00edn","id":625552603,"id_str":"625552603","indices":[30,43]},{"screen_name":"rogeliovelascop","name":"Rogelio Velasco","id":94426746,"id_str":"94426746","indices":[46,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521025717"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:50:40 +0000 2020","id":1219225729558294528,"id_str":"1219225729558294528","text":".@pablocasado_ y @manuelvalls exploran una plataforma constitucionalista para las elecciones catalanas\n\nhttps:\/\/t.co\/tm5jIy1GFB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271996747,"id_str":"271996747","name":"Luis \u00c1ngel Sanz","screen_name":"Luis_Angel_Sanz","location":null,"url":"http:\/\/elmundo.es","description":"Periodista. Escribo sobre pol\u00edtica en EL MUNDO. Aqu\u00ed, noticias, opiniones e impresiones muy personales. En Instagram: luisangelsanz \/ luisangelsanz@hotmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7348,"friends_count":705,"listed_count":254,"favourites_count":5037,"statuses_count":34715,"created_at":"Fri Mar 25 16:13:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E81C4F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191824412221300736\/XhGxCJSA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191824412221300736\/XhGxCJSA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271996747\/1521330184","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0fc397f619941000","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0fc397f619941000.json","place_type":"poi","name":"Sede de Ciudadanos","full_name":"Sede de Ciudadanos","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.659447,40.431560],[-3.659447,40.431560],[-3.659447,40.431560],[-3.659447,40.431560]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tm5jIy1GFB","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/espana\/2020\/01\/20\/5e246526fc6c832c5c8b469a.html","display_url":"elmundo.es\/espana\/2020\/01\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[1,14]},{"screen_name":"manuelvalls","name":"Manuel Valls","id":70385068,"id_str":"70385068","indices":[17,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521040702"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:51:00 +0000 2020","id":1219225813834399744,"id_str":"1219225813834399744","text":".@LopezMirasF (#PP) no descarta llegar a los tribunales tras recibir el requerimiento del Gobierno de retirar el 'p\u2026 https:\/\/t.co\/Psoyna2WQF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":476893142,"id_str":"476893142","name":"DailyMur","screen_name":"DailyMur","location":"Murcia - Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dailymur.com","description":"Noticias de la Regi\u00f3n de Murcia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17147,"friends_count":16177,"listed_count":303,"favourites_count":61789,"statuses_count":64413,"created_at":"Sat Jan 28 16:18:16 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"990000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497404970980098048\/xXi7OSDT_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/497404970980098048\/xXi7OSDT_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/476893142\/1578399365","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"91225c33259716b0","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/91225c33259716b0.json","place_type":"admin","name":"Regi\u00f3n de Murcia","full_name":"Regi\u00f3n de Murcia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.343879,37.373814],[-2.343879,38.754791],[-0.688067,38.754791],[-0.688067,37.373814]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":".@LopezMirasF (#PP) no descarta llegar a los tribunales tras recibir el requerimiento del Gobierno de retirar el 'pin parental' https:\/\/t.co\/VuLDRKWgkx @rtve #Murcia","display_text_range":[0,165],"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[15,18]},{"text":"Murcia","indices":[158,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VuLDRKWgkx","expanded_url":"http:\/\/www.rtve.es\/n\/1995898","display_url":"rtve.es\/n\/1995898","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[1,13]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[152,157]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PP","indices":[15,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Psoyna2WQF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219225813834399744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[1,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521060795"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:51:57 +0000 2020","id":1219226053006282754,"id_str":"1219226053006282754","text":"En las pr\u00f3ximas elecciones no te quedes callada. No vendas tu voto. Lee las propuestas de los candidatos. No seas p\u2026 https:\/\/t.co\/5Mmqy8auwE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219225770779955200,"in_reply_to_status_id_str":"1219225770779955200","in_reply_to_user_id":87545018,"in_reply_to_user_id_str":"87545018","in_reply_to_screen_name":"SoyUnIsma","user":{"id":87545018,"id_str":"87545018","name":"SoyUnIsma","screen_name":"SoyUnIsma","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta supervisada por un adulto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1406,"friends_count":873,"listed_count":37,"favourites_count":16050,"statuses_count":71484,"created_at":"Wed Nov 04 22:01:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212789438180470784\/D47sVpBL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212789438180470784\/D47sVpBL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87545018\/1576627070","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En las pr\u00f3ximas elecciones no te quedes callada. No vendas tu voto. Lee las propuestas de los candidatos. No seas pasional. Se consciente de tu voto. Piensa en ti y en los que te rodean. No estamos bien. Necesitamos un cambio ya.","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Mmqy8auwE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226053006282754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521117818"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:52:21 +0000 2020","id":1219226150876127232,"id_str":"1219226150876127232","text":"Me aburre tanto el discurso de Ciudadanos... Bueno como a muchos espa\u00f1oles en las \u00faltimas elecciones","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2403101091,"id_str":"2403101091","name":"LA DAMA","screen_name":"ladamanegra1978","location":"ASalamanca, Espa\u00f1a","url":null,"description":"La conducta es el espejo que muestra \na las personas su verdadera imagen,\nSolo paso por aqu\u00ed ....mientras estoy viviendo #SinFiltros","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2195,"friends_count":2253,"listed_count":18,"favourites_count":24508,"statuses_count":30073,"created_at":"Tue Mar 11 20:54:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088508034261897219\/zb91ln3p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088508034261897219\/zb91ln3p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2403101091\/1531119779","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"37e754d0754260ac","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/37e754d0754260ac.json","place_type":"city","name":"Salamanca","full_name":"Salamanca, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.735855,40.914417],[-5.735855,40.994337],[-5.622439,40.994337],[-5.622439,40.914417]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521141152"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:52:22 +0000 2020","id":1219226156009955328,"id_str":"1219226156009955328","text":"\u201cTenemos un servicio de gr\u00faa peor que el de Venezuela. Desde que han entrado en el Gobierno llevan ustedes paraliza\u2026 https:\/\/t.co\/J26JCWRmxw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219226153644445700,"in_reply_to_status_id_str":"1219226153644445700","in_reply_to_user_id":37743703,"in_reply_to_user_id_str":"37743703","in_reply_to_screen_name":"PPMelilla","user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34676,"statuses_count":76108,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cTenemos un servicio de gr\u00faa peor que el de Venezuela. Desde que han entrado en el Gobierno llevan ustedes paralizando el expediente. Los trabajadores de la gr\u00faa llevan m\u00e1s de tres meses en paro\u201d @estherdonoso","display_text_range":[0,209],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estherdonoso","name":"Esther Donoso\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":275598124,"id_str":"275598124","indices":[196,209]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J26JCWRmxw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226156009955328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521142376"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:53:06 +0000 2020","id":1219226343113678848,"id_str":"1219226343113678848","text":"TAMBIEN se lo van aplicar a los alumnos MUSULMANES,  se\u00f1ores del gobierno https:\/\/t.co\/hvwxqk2yro","display_text_range":[0,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1928427481,"id_str":"1928427481","name":"Emilio Gaincedo Lliope","screen_name":"EmilioCalcedoLo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":236,"friends_count":207,"listed_count":0,"favourites_count":18680,"statuses_count":22728,"created_at":"Wed Oct 02 22:22:37 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193274269138145285\/8zH8TZH8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193274269138145285\/8zH8TZH8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1928427481\/1542405720","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"7974acce42d034d5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/7974acce42d034d5.json","place_type":"city","name":"Santa Cruz de Tenerife","full_name":"Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-16.343595,28.409769],[-16.343595,28.589393],[-16.119363,28.589393],[-16.119363,28.409769]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219226323975057410,"id_str":"1219226323975057410","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuP4cVWsAIPXDb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuP4cVWsAIPXDb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hvwxqk2yro","display_url":"pic.twitter.com\/hvwxqk2yro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmilioCalcedoLo\/status\/1219226343113678848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":816,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1088,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":462,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219226323975057410,"id_str":"1219226323975057410","indices":[74,97],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuP4cVWsAIPXDb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuP4cVWsAIPXDb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hvwxqk2yro","display_url":"pic.twitter.com\/hvwxqk2yro","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EmilioCalcedoLo\/status\/1219226343113678848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":816,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1088,"h":1600,"resize":"fit"},"small":{"w":462,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521186985"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:53:15 +0000 2020","id":1219226377888653314,"id_str":"1219226377888653314","text":"No todo es diversi\u00f3n @imorenomelilla , hay otras cuestiones en materia de juventud q tmb nos preocupan a los j\u00f3vene\u2026 https:\/\/t.co\/gDyoSgXcIl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1342054333,"id_str":"1342054333","name":"Latif El Fahmi","screen_name":"LatifElFahmi","location":"Granada, Andaluc\u00eda","url":null,"description":"\u2696\ufe0fJurista por la UGR en la b\u00fasqueda de la verdad. T\u00e9cnico Superior en Prevenci\u00f3n de Riesgos Profesionales \ud83d\udc77\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f \ud83d\udccdGranada. Rojiblanco hasta morir. \ud83d\udd34\u26aa\ufe0f\ud83d\udd34","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":176,"listed_count":0,"favourites_count":700,"statuses_count":676,"created_at":"Wed Apr 10 14:26:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200576387402342400\/VzVfreoB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200576387402342400\/VzVfreoB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1342054333\/1552660468","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No todo es diversi\u00f3n @imorenomelilla , hay otras cuestiones en materia de juventud q tmb nos preocupan a los j\u00f3venes y no solo la Gran Movida, foros de participaci\u00f3n, de interlocuci\u00f3n, o 1 plan de choque contra el desempleo juvenil q es la gran apuesta decidida de este Gobierno.","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"imorenomelilla","name":"Isabel Moreno","id":1466727978,"id_str":"1466727978","indices":[21,36]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gDyoSgXcIl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226377888653314","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"imorenomelilla","name":"Isabel Moreno","id":1466727978,"id_str":"1466727978","indices":[21,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521195276"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:55:03 +0000 2020","id":1219226831641026563,"id_str":"1219226831641026563","text":"La derecha no cambiando ni una coma de sus discursos desde 1934. Y la gente sigue trag\u00e1ndose que loa guerracivilist\u2026 https:\/\/t.co\/5Dzc41CqzZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262343565,"id_str":"262343565","name":"Vulgaris Magistralis","screen_name":"juankapago","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Doctorando en Relaciones Internacionales, aunque en realidad soy experto en dar la chapa en Twitter. La vida ya es una mierda como para tom\u00e1rsela en serio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":420,"friends_count":520,"listed_count":4,"favourites_count":12311,"statuses_count":38670,"created_at":"Mon Mar 07 21:37:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110722174233559041\/F78FYQei_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110722174233559041\/F78FYQei_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262343565\/1448758015","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La derecha no cambiando ni una coma de sus discursos desde 1934. Y la gente sigue trag\u00e1ndose que loa guerracivilistas son la izquierda. Fuente: Francisco Sevillano, \"Guerra de Palabras. El discurso pol\u00edtico de la derecha en las elecciones de febrero de 1936\". https:\/\/t.co\/k3TPmlM6B5","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219226806844379136,"id_str":"1219226806844379136","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQUjKX0AAD0AT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQUjKX0AAD0AT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3TPmlM6B5","display_url":"pic.twitter.com\/k3TPmlM6B5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219226831641026563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"}}},{"id":1219226813756518400,"id_str":"1219226813756518400","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQU86WsAAU_h2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQU86WsAAU_h2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3TPmlM6B5","display_url":"pic.twitter.com\/k3TPmlM6B5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219226831641026563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1076,"h":1212,"resize":"fit"},"medium":{"w":1065,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":604,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219226822904295425,"id_str":"1219226822904295425","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQVe_WsAE1683.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQVe_WsAE1683.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3TPmlM6B5","display_url":"pic.twitter.com\/k3TPmlM6B5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219226831641026563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1399,"resize":"fit"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":926,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219226806844379136,"id_str":"1219226806844379136","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQUjKX0AAD0AT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQUjKX0AAD0AT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3TPmlM6B5","display_url":"pic.twitter.com\/k3TPmlM6B5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219226831641026563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"}}},{"id":1219226813756518400,"id_str":"1219226813756518400","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQU86WsAAU_h2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQU86WsAAU_h2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3TPmlM6B5","display_url":"pic.twitter.com\/k3TPmlM6B5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219226831641026563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1076,"h":1212,"resize":"fit"},"medium":{"w":1065,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":604,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219226822904295425,"id_str":"1219226822904295425","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQVe_WsAE1683.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQVe_WsAE1683.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k3TPmlM6B5","display_url":"pic.twitter.com\/k3TPmlM6B5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219226831641026563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1399,"resize":"fit"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":926,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5Dzc41CqzZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226831641026563","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521303459"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:55:33 +0000 2020","id":1219226958946537472,"id_str":"1219226958946537472","text":"@PSOE Es mejor imponer lo que al gobierno de turno le interese, si. Imponer vuestra doctrina. Eso es lo positivo pa\u2026 https:\/\/t.co\/ls8DT8MfAZ","display_text_range":[6,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219149988615335937,"in_reply_to_status_id_str":"1219149988615335937","in_reply_to_user_id":50982086,"in_reply_to_user_id_str":"50982086","in_reply_to_screen_name":"PSOE","user":{"id":1237033501,"id_str":"1237033501","name":"Nuquica la gatica","screen_name":"nuquica","location":"Zaragoza, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Hasta el mo\u00f1o de la tabarra !!! \ud83d\ude21","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":61,"friends_count":108,"listed_count":0,"favourites_count":4115,"statuses_count":4325,"created_at":"Sat Mar 02 23:57:33 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182932129686216709\/AQNg_qM__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182932129686216709\/AQNg_qM__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1237033501\/1517079277","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3afc29d1fe76301f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3afc29d1fe76301f.json","place_type":"city","name":"Zaragoza","full_name":"Zaragoza, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.174093,41.451835],[-1.174093,41.931438],[-0.680572,41.931438],[-0.680572,41.451835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PSOE Es mejor imponer lo que al gobierno de turno le interese, si. Imponer vuestra doctrina. Eso es lo positivo para una sociedad. Y si nadie es capaz de pensar, mejor verdad? As\u00ed todo m\u00e1s f\u00e1cil de manejar... De verdad que dais asco","display_text_range":[6,233],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ls8DT8MfAZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226958946537472","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521333811"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:56:50 +0000 2020","id":1219227278787346432,"id_str":"1219227278787346432","text":"La derecha no cambiando ni una coma de sus discursos desde 1934. Y la gente sigue trag\u00e1ndose que los guerracivilist\u2026 https:\/\/t.co\/Ba1Y3uL7mD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262343565,"id_str":"262343565","name":"Vulgaris Magistralis","screen_name":"juankapago","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Doctorando en Relaciones Internacionales, aunque en realidad soy experto en dar la chapa en Twitter. La vida ya es una mierda como para tom\u00e1rsela en serio.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":420,"friends_count":520,"listed_count":4,"favourites_count":12311,"statuses_count":38670,"created_at":"Mon Mar 07 21:37:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110722174233559041\/F78FYQei_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110722174233559041\/F78FYQei_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262343565\/1448758015","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La derecha no cambiando ni una coma de sus discursos desde 1934. Y la gente sigue trag\u00e1ndose que los guerracivilistas son la izquierda. Fuente: Francisco Sevillano, \"Guerra de Palabras. El discurso pol\u00edtico de la derecha en las elecciones de febrero de 1936\". https:\/\/t.co\/VFffGEq2z8","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219227255093768192,"id_str":"1219227255093768192","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQupBWsAAA-yd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQupBWsAAA-yd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFffGEq2z8","display_url":"pic.twitter.com\/VFffGEq2z8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219227278787346432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1076,"h":1212,"resize":"fit"},"medium":{"w":1065,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":604,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219227262513483776,"id_str":"1219227262513483776","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvEqWkAAKPTL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvEqWkAAKPTL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFffGEq2z8","display_url":"pic.twitter.com\/VFffGEq2z8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219227278787346432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"}}},{"id":1219227269308219393,"id_str":"1219227269308219393","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvd-WAAEhK6k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvd-WAAEhK6k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFffGEq2z8","display_url":"pic.twitter.com\/VFffGEq2z8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219227278787346432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1399,"resize":"fit"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":926,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219227255093768192,"id_str":"1219227255093768192","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQupBWsAAA-yd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQupBWsAAA-yd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFffGEq2z8","display_url":"pic.twitter.com\/VFffGEq2z8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219227278787346432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1076,"h":1212,"resize":"fit"},"medium":{"w":1065,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":604,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219227262513483776,"id_str":"1219227262513483776","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvEqWkAAKPTL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvEqWkAAKPTL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFffGEq2z8","display_url":"pic.twitter.com\/VFffGEq2z8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219227278787346432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":710,"resize":"fit"}}},{"id":1219227269308219393,"id_str":"1219227269308219393","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvd-WAAEhK6k.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuQvd-WAAEhK6k.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFffGEq2z8","display_url":"pic.twitter.com\/VFffGEq2z8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/juankapago\/status\/1219227278787346432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1399,"resize":"fit"},"small":{"w":525,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":926,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ba1Y3uL7mD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219227278787346432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521410067"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:58:52 +0000 2020","id":1219227792845484033,"id_str":"1219227792845484033","text":"El 155 oiga, que me lo quitan de las manos!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2741753123,"id_str":"2741753123","name":"G gald\u00f3n","screen_name":"galdon_gabriela","location":" Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":714,"friends_count":1089,"listed_count":7,"favourites_count":103177,"statuses_count":34890,"created_at":"Wed Aug 13 14:00:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801560297064566784\/wpr772bG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/801560297064566784\/wpr772bG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741753123\/1479941876","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"507a015cba6ef518","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/507a015cba6ef518.json","place_type":"city","name":"M\u00e1laga","full_name":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.587928,36.635585],[-4.587928,36.894171],[-4.260134,36.894171],[-4.260134,36.635585]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219226278118727682,"quoted_status_id_str":"1219226278118727682","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 11:52:51 +0000 2020","id":1219226278118727682,"id_str":"1219226278118727682","text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir\u2026 https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3460671,"friends_count":1366,"listed_count":30440,"favourites_count":2747,"statuses_count":269715,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir el 'pin parental' https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37adlgt","display_url":"bit.ly\/37adlgt","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":17,"reply_count":16,"retweet_count":10,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226278118727682","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/owK4XcLpS2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219226278118727682","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521532628"}
{"created_at":"Mon Jan 20 11:59:38 +0000 2020","id":1219227985536045059,"id_str":"1219227985536045059","text":"Muy muy muy mal lo tiene que hacer este gobierno de coalici\u00f3n para no gobernar toda esta d\u00e9cada por lo menos, visto\u2026 https:\/\/t.co\/sb7mQTyp0n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149058473,"id_str":"149058473","name":"Ruben Corada","screen_name":"rubensonoro","location":"Diwaniya","url":null,"description":"Soy un perdedor I'm a loser baby So why don't you kill me?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":385,"friends_count":894,"listed_count":14,"favourites_count":2829,"statuses_count":9793,"created_at":"Fri May 28 09:05:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452369578254155776\/Mv39DYcZ_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/452369578254155776\/Mv39DYcZ_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149058473\/1386025521","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"fa36c21ac0554787","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/fa36c21ac0554787.json","place_type":"city","name":"Alar del Rey","full_name":"Alar del Rey, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.353936,42.605441],[-4.353936,42.739311],[-4.264582,42.739311],[-4.264582,42.605441]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muy muy muy mal lo tiene que hacer este gobierno de coalici\u00f3n para no gobernar toda esta d\u00e9cada por lo menos, visto el deambular de PP y y Ciudadanos, los de Vox est\u00e1n jugando su partido y muy bien ,pero esos dos.... Pollos sin cabeza que se ponen tibios a pollos","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sb7mQTyp0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219227985536045059","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521578569"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:00:21 +0000 2020","id":1219228166146924544,"id_str":"1219228166146924544","text":"@HerreraenCOPE\nTodos los medios informativos democr\u00e1ticos deben empezar hacer campa\u00f1a contra este Gobierno marxista\u2026 https:\/\/t.co\/rZgcUG8mYd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":3309116567,"in_reply_to_user_id_str":"3309116567","in_reply_to_screen_name":"HerreraenCOPE","user":{"id":1202373187,"id_str":"1202373187","name":"Jos\u00e9","screen_name":"josecalvogomez","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3758,"friends_count":4783,"listed_count":22,"favourites_count":601,"statuses_count":56877,"created_at":"Wed Feb 20 22:53:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641263832598454272\/RFaw01FM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641263832598454272\/RFaw01FM_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1115004c3fafaf8a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1115004c3fafaf8a.json","place_type":"city","name":"Santiago de Compostela","full_name":"Santiago de Compostela, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.632309,42.823730],[-8.632309,42.990113],[-8.389983,42.990113],[-8.389983,42.823730]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@HerreraenCOPE\nTodos los medios informativos democr\u00e1ticos deben empezar hacer campa\u00f1a contra este Gobierno marxista comunista;pero ya\nCerrar 'La Raz\u00f3n' y 'Okdiario', pr\u00f3ximo objetivo de S\u00e1nchez e Iglesias - Libertad Digital https:\/\/t.co\/YZsp4tCUmX","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZsp4tCUmX","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-01-20\/cerrar-la-razon-y-okdiario-proximo-objetivo-de-sanchez-e-iglesias-1276651009\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-01\u2026","indices":[224,247]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rZgcUG8mYd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219228166146924544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HerreraenCOPE","name":"Herrera en COPE","id":3309116567,"id_str":"3309116567","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521621630"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:00:49 +0000 2020","id":1219228283012861952,"id_str":"1219228283012861952","text":"Frente al Estado espa\u00f1ol no, frente a los partidos pol\u00edticos que van y vienen y dirigen el gobierno de Espa\u00f1a como\u2026 https:\/\/t.co\/CwMcZHeOZW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":974025108003131392,"id_str":"974025108003131392","name":"Sor Prendida \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"MuySorPrendida","location":"Meseta. Spain","url":null,"description":"M\u00e1s sorprendida que Sor. Atl\u00e1ntica, de origen vizca\u00edno, burgal\u00e9s y c\u00e1ntabro. Amo y defiendo a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8, y por eso soy de VOX \ud83d\udc9a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6500,"friends_count":5475,"listed_count":20,"favourites_count":44340,"statuses_count":67118,"created_at":"Wed Mar 14 20:50:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216418715065102336\/38kh6N_5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216418715065102336\/38kh6N_5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/974025108003131392\/1578268011","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219192194847911936,"quoted_status_id_str":"1219192194847911936","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:37:25 +0000 2020","id":1219192194847911936,"id_str":"1219192194847911936","text":"\"El #PinParental no va a ser implantado porque tenemos una concepci\u00f3n abiertamente liberal. \nComo partido liberal b\u2026 https:\/\/t.co\/rFO1M1Omgl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3050371833,"id_str":"3050371833","name":"Carla Toscano","screen_name":"eledhmel","location":"Neldoreth","url":"http:\/\/voxespana.es","description":"Diputada de @vox_es en el Congreso por Madrid. Hija de Don Pelayo seg\u00fan Gabriel Rufi\u00e1n. Et in Arcadia ego.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":46988,"friends_count":6151,"listed_count":252,"favourites_count":66885,"statuses_count":14687,"created_at":"Sat Feb 21 18:50:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218530107696058368\/nJmsSgEh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218530107696058368\/nJmsSgEh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3050371833\/1573485139","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"El #PinParental no va a ser implantado porque tenemos una concepci\u00f3n abiertamente liberal. \nComo partido liberal bla, bla, bla...\"\n\nBego\u00f1a Villac\u00eds. Tan, tan, tan liberal que se opone a una medida que protege la libertad de los padres frente al Estado. https:\/\/t.co\/8DvGQwS3kM","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"PinParental","indices":[4,16]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219192129341263872,"id_str":"1219192129341263872","indices":[254,277],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219192129341263872\/pu\/img\/DN9s0j-FomcrdrRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219192129341263872\/pu\/img\/DN9s0j-FomcrdrRI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8DvGQwS3kM","display_url":"pic.twitter.com\/8DvGQwS3kM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eledhmel\/status\/1219192194847911936\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":26680,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/vid\/1280x720\/dGw9SsAHurbR0o3-.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/pl\/UpNkLnY0FF90AsIP.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/vid\/640x360\/laBHRKFm2CmJ9Yo_.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/vid\/480x270\/YlaQWuvH-PohxY9x.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219192129341263872,"id_str":"1219192129341263872","indices":[254,277],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219192129341263872\/pu\/img\/DN9s0j-FomcrdrRI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219192129341263872\/pu\/img\/DN9s0j-FomcrdrRI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8DvGQwS3kM","display_url":"pic.twitter.com\/8DvGQwS3kM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/eledhmel\/status\/1219192194847911936\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":26680,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/vid\/1280x720\/dGw9SsAHurbR0o3-.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/pl\/UpNkLnY0FF90AsIP.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/vid\/640x360\/laBHRKFm2CmJ9Yo_.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219192129341263872\/pu\/vid\/480x270\/YlaQWuvH-PohxY9x.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":34,"reply_count":131,"retweet_count":313,"favorite_count":713,"entities":{"hashtags":[{"text":"PinParental","indices":[4,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rFO1M1Omgl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219192194847911936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/t6BFwLw44U","expanded":"https:\/\/twitter.com\/eledhmel\/status\/1219192194847911936","display":"twitter.com\/eledhmel\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Frente al Estado espa\u00f1ol no, frente a los partidos pol\u00edticos que van y vienen y dirigen el gobierno de Espa\u00f1a como les da la gana. Unas veces hacia la seguridad, la unidad y el progreso econ\u00f3mico y otras hacia el precipicio comunista, donde hay divisi\u00f3n, discordia social y RUINA.","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CwMcZHeOZW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219228283012861952","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521649493"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:02:08 +0000 2020","id":1219228613960179712,"id_str":"1219228613960179712","text":"@ExpositoCOPE\nA todos los medios informativos deben empezar hacer una campa\u00f1a contra este Gobierno marxista comunis\u2026 https:\/\/t.co\/bAUybRSTjx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":185135644,"in_reply_to_user_id_str":"185135644","in_reply_to_screen_name":"ExpositoCOPE","user":{"id":1202373187,"id_str":"1202373187","name":"Jos\u00e9","screen_name":"josecalvogomez","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3758,"friends_count":4783,"listed_count":22,"favourites_count":601,"statuses_count":56878,"created_at":"Wed Feb 20 22:53:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641263832598454272\/RFaw01FM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641263832598454272\/RFaw01FM_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1115004c3fafaf8a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1115004c3fafaf8a.json","place_type":"city","name":"Santiago de Compostela","full_name":"Santiago de Compostela, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.632309,42.823730],[-8.632309,42.990113],[-8.389983,42.990113],[-8.389983,42.823730]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ExpositoCOPE\nA todos los medios informativos deben empezar hacer una campa\u00f1a contra este Gobierno marxista comunista\nCerrar 'La Raz\u00f3n' y 'Okdiario', pr\u00f3ximo objetivo de S\u00e1nchez e Iglesias - Libertad Digital https:\/\/t.co\/YZsp4tCUmX","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YZsp4tCUmX","expanded_url":"https:\/\/www.libertaddigital.com\/espana\/2020-01-20\/cerrar-la-razon-y-okdiario-proximo-objetivo-de-sanchez-e-iglesias-1276651009\/","display_url":"libertaddigital.com\/espana\/2020-01\u2026","indices":[208,231]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpositoCOPE","name":"\u00c1ngel Exp\u00f3sito","id":185135644,"id_str":"185135644","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bAUybRSTjx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219228613960179712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ExpositoCOPE","name":"\u00c1ngel Exp\u00f3sito","id":185135644,"id_str":"185135644","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521728397"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:03:39 +0000 2020","id":1219228996623306758,"id_str":"1219228996623306758","text":"Al\u00f3 mejor se cree q toda esa Gentuza le votar\u00e1 si se hacen nuevas elecciones,,,,, ESPA\u00d1A VIVA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822498558137995264,"id_str":"822498558137995264","name":"pepillo","screen_name":"pepegade4","location":null,"url":null,"description":"Soy jubilado y luch\u00f3 por un futuro mejor para mis nietos, si   es posible que sea mejor que el m\u00edo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":464,"friends_count":647,"listed_count":0,"favourites_count":2203,"statuses_count":478,"created_at":"Fri Jan 20 17:38:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216024693158940679\/_E3Qx6Jf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216024693158940679\/_E3Qx6Jf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"641358747718c0b1","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/641358747718c0b1.json","place_type":"city","name":"Carcaixent","full_name":"Carcaixent, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.504955,39.056256],[-0.504955,39.145450],[-0.334225,39.145450],[-0.334225,39.056256]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219223840364122113,"quoted_status_id_str":"1219223840364122113","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 11:43:10 +0000 2020","id":1219223840364122113,"id_str":"1219223840364122113","text":"Ceuta un nuevo asalto masivo esta madrugada (subsaharianos ) 300 \nEsto es lo que quiere pedrito \ud83d\ude21 https:\/\/t.co\/9XHpeWMpcH","display_text_range":[0,97],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1186547019319533570,"id_str":"1186547019319533570","name":"catalana por eso soy espa\u00f1ola \ud83d\udc83\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"MUJERDEVOX","location":"donde naci","url":null,"description":"soy catalana por eso soy espa\u00f1ola \ud83d\udc83\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\npadre catalan independientista\ud83e\udd2e\nmadre gitana de Granada \ud83d\ude0d \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1850,"friends_count":1693,"listed_count":0,"favourites_count":8617,"statuses_count":7815,"created_at":"Tue Oct 22 07:37:22 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213187294829699073\/qZlxNZN6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213187294829699073\/qZlxNZN6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1186547019319533570\/1579079488","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":2,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219223732780257280,"id_str":"1219223732780257280","indices":[98,121],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219223732780257280\/pu\/img\/xayHzlH1SzJQKn7W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219223732780257280\/pu\/img\/xayHzlH1SzJQKn7W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9XHpeWMpcH","display_url":"pic.twitter.com\/9XHpeWMpcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MUJERDEVOX\/status\/1219223840364122113\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219223732780257280,"id_str":"1219223732780257280","indices":[98,121],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219223732780257280\/pu\/img\/xayHzlH1SzJQKn7W.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219223732780257280\/pu\/img\/xayHzlH1SzJQKn7W.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9XHpeWMpcH","display_url":"pic.twitter.com\/9XHpeWMpcH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MUJERDEVOX\/status\/1219223840364122113\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[25,14],"duration_millis":115661,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219223732780257280\/pu\/vid\/400x224\/cEQqCy-q-x78CZx2.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219223732780257280\/pu\/pl\/G-9Ojzkw0svY29rX.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"},"large":{"w":400,"h":224,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3uoZUA2cRs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MUJERDEVOX\/status\/1219223840364122113","display":"twitter.com\/MUJERDEVOX\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521819631"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:04:57 +0000 2020","id":1219229321694531585,"id_str":"1219229321694531585","text":"Casado quiere concurrir con Ciudadanos y Valls a las pr\u00f3ximas elecciones catalanas https:\/\/t.co\/2j0Chi1oqr","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2422835327,"id_str":"2422835327","name":"Gus","screen_name":"gcrge45","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Derecho","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1451,"friends_count":3838,"listed_count":69,"favourites_count":194813,"statuses_count":181843,"created_at":"Wed Mar 19 15:56:10 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159970209614172160\/RyVls02P_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159970209614172160\/RyVls02P_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2422835327\/1571159766","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2j0Chi1oqr","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/politica\/20200120\/casado-pp-cataluna-censura-parental-gobierno-sanchez-7813625?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=btn-share","display_url":"elperiodico.com\/es\/politica\/20\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521897134"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:05:34 +0000 2020","id":1219229478544642049,"id_str":"1219229478544642049","text":"@YeannettRomero @oscar_puente_ Venga , no seas boba !!\nEste gobierno es socialdem\u00f3crata y democr\u00e1tico .\nAqu\u00ed no se\u2026 https:\/\/t.co\/iTr7iPSPYu","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219219500454891520,"in_reply_to_status_id_str":"1219219500454891520","in_reply_to_user_id":614607980,"in_reply_to_user_id_str":"614607980","in_reply_to_screen_name":"YeannettRomero","user":{"id":406220103,"id_str":"406220103","name":"Teresa","screen_name":"mariteremoto","location":"Madrid","url":null,"description":"Mis amores: Mi familia. M\u00eds ideas y Andaluc\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1350,"friends_count":547,"listed_count":54,"favourites_count":36321,"statuses_count":187543,"created_at":"Sun Nov 06 12:16:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539871709667790848\/IWbTmB0i_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539871709667790848\/IWbTmB0i_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/406220103\/1400078861","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ec2ead284df00347","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ec2ead284df00347.json","place_type":"city","name":"Alcal\u00e1 de Henares","full_name":"Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.447350,40.446007],[-3.447350,40.546039],[-3.283896,40.546039],[-3.283896,40.446007]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@YeannettRomero @oscar_puente_ Venga , no seas boba !!\nEste gobierno es socialdem\u00f3crata y democr\u00e1tico .\nAqu\u00ed no se impone nada que no est\u00e9 en la Ley ni en la Constituci\u00f3n.","display_text_range":[31,171],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YeannettRomero","name":"YAR","id":614607980,"id_str":"614607980","indices":[0,15]},{"screen_name":"oscar_puente_","name":"Oscar Puente","id":215792549,"id_str":"215792549","indices":[16,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iTr7iPSPYu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219229478544642049","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YeannettRomero","name":"YAR","id":614607980,"id_str":"614607980","indices":[0,15]},{"screen_name":"oscar_puente_","name":"Oscar Puente","id":215792549,"id_str":"215792549","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521934530"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:06:26 +0000 2020","id":1219229696119975937,"id_str":"1219229696119975937","text":"#PlenoDeControl \n\u201cAlgo tan b\u00e1sico como la transparencia ha sido pisoteada por el Gobierno tripartito. Nos consta qu\u2026 https:\/\/t.co\/3rG8LhuqlH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219229693544665089,"in_reply_to_status_id_str":"1219229693544665089","in_reply_to_user_id":37743703,"in_reply_to_user_id_str":"37743703","in_reply_to_screen_name":"PPMelilla","user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34677,"statuses_count":76111,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#PlenoDeControl \n\u201cAlgo tan b\u00e1sico como la transparencia ha sido pisoteada por el Gobierno tripartito. Nos consta que los empleados p\u00fablicos han hecho su trabajo. Y la esa falta de transparencia es fruto de sus l\u00edos internos\u201d @DConesaMinguez","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DConesaMinguez","name":"Daniel Conesa M\u00ednguez","id":1257738642,"id_str":"1257738642","indices":[225,240]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PlenoDeControl","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3rG8LhuqlH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219229696119975937","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579521986404"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:07:42 +0000 2020","id":1219230017340702720,"id_str":"1219230017340702720","text":"Manda g\u00fcevos!!!!\nComo se atreve a efectuar esas declaraciones!!!! Ella tan culta y le\u00edda!!!\nDefinitivamente esta ra\u2026 https:\/\/t.co\/5l51gJ38dK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1047867178408718338,"id_str":"1047867178408718338","name":"charlie","screen_name":"quintolicinioca","location":"Arauzo de Miel, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":253,"listed_count":0,"favourites_count":1390,"statuses_count":899,"created_at":"Thu Oct 04 15:12:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047871748908175360\/0w2nmxPr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047871748908175360\/0w2nmxPr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2afe3164f39d1b83","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2afe3164f39d1b83.json","place_type":"city","name":"Valladolid","full_name":"Valladolid, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.928146,41.523108],[-4.928146,41.815553],[-4.630882,41.815553],[-4.630882,41.523108]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219226278118727682,"quoted_status_id_str":"1219226278118727682","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 11:52:51 +0000 2020","id":1219226278118727682,"id_str":"1219226278118727682","text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir\u2026 https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3460679,"friends_count":1366,"listed_count":30440,"favourites_count":2747,"statuses_count":269716,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir el 'pin parental' https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37adlgt","display_url":"bit.ly\/37adlgt","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":46,"reply_count":55,"retweet_count":31,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226278118727682","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/4MsOZDmoWD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219226278118727682","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Manda g\u00fcevos!!!!\nComo se atreve a efectuar esas declaraciones!!!! Ella tan culta y le\u00edda!!!\nDefinitivamente esta ralea (no tienen otro nombre) no tienen sentido com\u00fan","display_text_range":[0,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5l51gJ38dK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219230017340702720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522062989"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:08:47 +0000 2020","id":1219230286514442241,"id_str":"1219230286514442241","text":"@YeannettRomero @oscar_puente_ T\u00fa te ten\u00edas que haber quedado en tu pa\u00eds y luchar por los DDHH , pero claro te vien\u2026 https:\/\/t.co\/e0cN3u0k2L","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219219500454891520,"in_reply_to_status_id_str":"1219219500454891520","in_reply_to_user_id":614607980,"in_reply_to_user_id_str":"614607980","in_reply_to_screen_name":"YeannettRomero","user":{"id":406220103,"id_str":"406220103","name":"Teresa","screen_name":"mariteremoto","location":"Madrid","url":null,"description":"Mis amores: Mi familia. M\u00eds ideas y Andaluc\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1350,"friends_count":547,"listed_count":54,"favourites_count":36321,"statuses_count":187544,"created_at":"Sun Nov 06 12:16:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539871709667790848\/IWbTmB0i_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/539871709667790848\/IWbTmB0i_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/406220103\/1400078861","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ec2ead284df00347","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ec2ead284df00347.json","place_type":"city","name":"Alcal\u00e1 de Henares","full_name":"Alcal\u00e1 de Henares, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.447350,40.446007],[-3.447350,40.546039],[-3.283896,40.546039],[-3.283896,40.446007]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@YeannettRomero @oscar_puente_ T\u00fa te ten\u00edas que haber quedado en tu pa\u00eds y luchar por los DDHH , pero claro te vienes aqu\u00ed a vivir divinamente y cr\u00edticas al gobierno de Espa\u00f1a.\nSi no te gusta ,ya sabes , carretera y manta . \nAqu\u00ed no hay ning\u00fan gobierno bolivariano ni comunista , como dec\u00eds la derecha.","display_text_range":[31,302],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"YeannettRomero","name":"YAR","id":614607980,"id_str":"614607980","indices":[0,15]},{"screen_name":"oscar_puente_","name":"Oscar Puente","id":215792549,"id_str":"215792549","indices":[16,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e0cN3u0k2L","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219230286514442241","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YeannettRomero","name":"YAR","id":614607980,"id_str":"614607980","indices":[0,15]},{"screen_name":"oscar_puente_","name":"Oscar Puente","id":215792549,"id_str":"215792549","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522127165"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:10:59 +0000 2020","id":1219230843413180416,"id_str":"1219230843413180416","text":"\ud83c\udfdb Hace unos d\u00edas Pedro S\u00e1nchez fue elegido Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a. En palabras de @InesArrimadas, \u201cS\u00e1nch\u2026 https:\/\/t.co\/nrkSGPbRhL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":37743703,"id_str":"37743703","name":"PP de Melilla","screen_name":"PPMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ppmelilla.es","description":"Partido Popular en la Ciudad Aut\u00f3noma de Melilla. Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3973,"friends_count":97,"listed_count":100,"favourites_count":34677,"statuses_count":76112,"created_at":"Mon May 04 20:03:40 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185869348449206277\/wSh0A8qk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/37743703\/1578478121","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a9ca37d39507dbc5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a9ca37d39507dbc5.json","place_type":"city","name":"Melilla","full_name":"Melilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.970362,35.265475],[-2.970362,35.320197],[-2.923186,35.320197],[-2.923186,35.265475]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb Hace unos d\u00edas Pedro S\u00e1nchez fue elegido Presidente del Gobierno de Espa\u00f1a. En palabras de @InesArrimadas, \u201cS\u00e1nchez\u2026 ha puesto el futuro de Espa\u00f1a en manos de Iglesias, Rufi\u00e1n, el PNV y Bildu, y ha despreciado la alternativa constitucionalista\u201d.","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[93,107]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nrkSGPbRhL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219230843413180416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[93,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522259940"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:11:48 +0000 2020","id":1219231047541514241,"id_str":"1219231047541514241","text":"..NO s\u00f3lo las emisoras p\u00fablicas...SINO TAMBI\u00c9N LAS PRIVADAS...MANIPULACI\u00d3N PARA LA OPINI\u00d3N SOCIAL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":854804340455874560,"id_str":"854804340455874560","name":"pequepodologa","screen_name":"MarielGodoy12","location":"Granada-Espa\u00f1a","url":null,"description":"Creyente y luchadora de la vida inmigrante, padre y madre de tres hijos \u00c9spa\u00f1ola de \u2764 y peruana de origen fiel a sus principios y apasionada en defenderlos..\ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":62,"friends_count":274,"listed_count":0,"favourites_count":4318,"statuses_count":4352,"created_at":"Wed Apr 19 21:10:11 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093867105898975233\/tX_21t1A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093867105898975233\/tX_21t1A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/854804340455874560\/1576149677","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218603665990344704,"quoted_status_id_str":"1218603665990344704","quoted_status":{"created_at":"Sat Jan 18 18:38:49 +0000 2020","id":1218603665990344704,"id_str":"1218603665990344704","text":"El PSOE lo llama \"veto parental\", y la radio p\u00fablica adopta el lenguaje partidista del Gobierno, como le han pregun\u2026 https:\/\/t.co\/CI0fIs7JRD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20509689,"id_str":"20509689","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"populares","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Twitter del principal partido pol\u00edtico de Espa\u00f1a. Ay\u00fadanos a construir un pa\u00eds mejor. Participa en nuestra apasionante tarea.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":746867,"friends_count":4500,"listed_count":4912,"favourites_count":41100,"statuses_count":89106,"created_at":"Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ECF5FC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00579F","profile_sidebar_border_color":"1990CC","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"F3912B","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185839765381373955\/ymb94Afg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185839765381373955\/ymb94Afg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20509689\/1578426878","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El PSOE lo llama \"veto parental\", y la radio p\u00fablica adopta el lenguaje partidista del Gobierno, como le han preguntado hace unas horas a Cuca Gamarra en RNE.\nNo es un veto de los padres a nada, es sencillamente la libertad que estos tienen para decidir la educaci\u00f3n de sus hijos. https:\/\/t.co\/FxjExHvkSM","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218603074115207168,"id_str":"1218603074115207168","indices":[281,304],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1218603074115207168\/img\/vdB_ohQFOtjpAa_H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1218603074115207168\/img\/vdB_ohQFOtjpAa_H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FxjExHvkSM","display_url":"pic.twitter.com\/FxjExHvkSM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1218603665990344704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":46567,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/vid\/640x360\/Ms_jrSla0qPEtwne.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/vid\/1280x720\/lLMpUjXQoAC8xX9E.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/vid\/480x270\/5yLoLQxc9MbF0IWu.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/pl\/XBKlpf4YkA4Co92e.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218603074115207168,"id_str":"1218603074115207168","indices":[281,304],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1218603074115207168\/img\/vdB_ohQFOtjpAa_H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1218603074115207168\/img\/vdB_ohQFOtjpAa_H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FxjExHvkSM","display_url":"pic.twitter.com\/FxjExHvkSM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1218603665990344704\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":46567,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/vid\/640x360\/Ms_jrSla0qPEtwne.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/vid\/1280x720\/lLMpUjXQoAC8xX9E.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/vid\/480x270\/5yLoLQxc9MbF0IWu.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1218603074115207168\/pl\/XBKlpf4YkA4Co92e.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":20,"reply_count":113,"retweet_count":405,"favorite_count":682,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CI0fIs7JRD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218603665990344704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yR8piwtQC9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1218603665990344704","display":"twitter.com\/populares\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522308608"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:14:31 +0000 2020","id":1219231731187884033,"id_str":"1219231731187884033","text":"Muy valientes para hacerlo en Murcia por pedir la autorizacion parental para ciertos talleres y charlas.\nEso si, en\u2026 https:\/\/t.co\/3vnO29uU6x","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1747021189,"id_str":"1747021189","name":"Javier","screen_name":"JaviGGabas","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\u00b7 Estudiante Derecho y Ciencias Pol\u00edticas. \n\u00b7 Catal\u00e1n y espa\u00f1ol. \n\u00b7 Against political correctness.\n\u00b7 Feel free to get offended.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":130,"friends_count":334,"listed_count":0,"favourites_count":4809,"statuses_count":1376,"created_at":"Sat Sep 07 12:59:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192361406747807744\/4wNm670K_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192361406747807744\/4wNm670K_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1747021189\/1575970631","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219226278118727682,"quoted_status_id_str":"1219226278118727682","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 11:52:51 +0000 2020","id":1219226278118727682,"id_str":"1219226278118727682","text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir\u2026 https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3460690,"friends_count":1366,"listed_count":30440,"favourites_count":2747,"statuses_count":269717,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir el 'pin parental' https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37adlgt","display_url":"bit.ly\/37adlgt","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":82,"reply_count":89,"retweet_count":50,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226278118727682","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/kE2uSsX8id","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219226278118727682","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Muy valientes para hacerlo en Murcia por pedir la autorizacion parental para ciertos talleres y charlas.\nEso si, en Catalu\u00f1a despu\u00e9s del circo de los partidos independentistas y con un Presidente de la Generalitat inhabilitado, nada de nada.","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3vnO29uU6x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219231731187884033","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522471602"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:15:31 +0000 2020","id":1219231981508202498,"id_str":"1219231981508202498","text":"No se esperaba menos de Marhuenda.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704810100,"id_str":"704810100","name":"san alva","screen_name":"sanalva1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1277,"friends_count":1540,"listed_count":9,"favourites_count":69105,"statuses_count":74275,"created_at":"Thu Jul 19 10:31:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2441813912\/0g3pqtm26t8jct9kfek7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2441813912\/0g3pqtm26t8jct9kfek7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704810100\/1398943704","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"bd142f23a6c50626","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bd142f23a6c50626.json","place_type":"city","name":"Villalonga","full_name":"Villalonga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.299436,38.853173],[-0.299436,38.910796],[-0.160603,38.910796],[-0.160603,38.853173]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219182956767600640,"quoted_status_id_str":"1219182956767600640","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:00:42 +0000 2020","id":1219182956767600640,"id_str":"1219182956767600640","text":"10 d\u00edas de gobierno,un Consejo de Ministros...TODOS SUSPENSOS!!\nEn serio,o los periodistas se revuelven ante la sit\u2026 https:\/\/t.co\/uneHruWPap","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":215771853,"id_str":"215771853","name":"Vidushi","screen_name":"vidushi_i","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Antes de hablar, escucha. Antes de escribir, piensa. Antes de herir, siente. Antes de rendirte, intenta. Antes de morir. VIVE.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5117,"friends_count":1668,"listed_count":77,"favourites_count":104475,"statuses_count":124210,"created_at":"Sun Nov 14 21:37:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638091246192447488\/Gu3cqEbV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/638091246192447488\/Gu3cqEbV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/215771853\/1440968815","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"10 d\u00edas de gobierno,un Consejo de Ministros...TODOS SUSPENSOS!!\nEn serio,o los periodistas se revuelven ante la situaci\u00f3n que vive el periodismo o terminan matando a la profesi\u00f3n. https:\/\/t.co\/dN53eHykte","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219182868120981504,"id_str":"1219182868120981504","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtoW-qX0AAAasB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtoW-qX0AAAasB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dN53eHykte","display_url":"pic.twitter.com\/dN53eHykte","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vidushi_i\/status\/1219182956767600640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":601,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1009,"h":1142,"resize":"fit"},"medium":{"w":1009,"h":1142,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219182868120981504,"id_str":"1219182868120981504","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtoW-qX0AAAasB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtoW-qX0AAAasB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dN53eHykte","display_url":"pic.twitter.com\/dN53eHykte","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vidushi_i\/status\/1219182956767600640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":601,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1009,"h":1142,"resize":"fit"},"medium":{"w":1009,"h":1142,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":12,"reply_count":29,"retweet_count":116,"favorite_count":235,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uneHruWPap","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219182956767600640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/6iVdZyiMft","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vidushi_i\/status\/1219182956767600640","display":"twitter.com\/vidushi_i\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522531283"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:15:51 +0000 2020","id":1219232066371575809,"id_str":"1219232066371575809","text":"@rennoaltocampoo Mas les vale coger el toro por los cuernos ahora que a\u00fan se puede,  de lo contrario que vayan preparando nuevas elecciones","display_text_range":[17,139],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219231107050360832,"in_reply_to_status_id_str":"1219231107050360832","in_reply_to_user_id":208695951,"in_reply_to_user_id_str":"208695951","in_reply_to_screen_name":"rennoaltocampoo","user":{"id":1137017905,"id_str":"1137017905","name":"MariPili #YesaNo","screen_name":"PILI93s","location":"Cambrils(Tarragona)\/Monz\u00f3n(HU)","url":null,"description":"Aragonesa, atea, antitaurina, socialista y republicana. Madre y abuela. Profesora de Ense\u00f1anza Secundaria jubilada.\nExvotante y exafiliada del PSOE\n#S\u00edSePuede","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8815,"friends_count":9456,"listed_count":58,"favourites_count":87758,"statuses_count":109869,"created_at":"Thu Jan 31 13:36:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133244950764773378\/0gCAb8vR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133244950764773378\/0gCAb8vR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137017905\/1571703479","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"492827c02aad3644","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/492827c02aad3644.json","place_type":"city","name":"Cambrils","full_name":"Cambrils, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[0.985493,41.052145],[0.985493,41.115214],[1.117889,41.115214],[1.117889,41.052145]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"rennoaltocampoo","name":"Enrique G.Pelayo","id":208695951,"id_str":"208695951","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522551516"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:16:27 +0000 2020","id":1219232217660108801,"id_str":"1219232217660108801","text":"PERO HAY QUE SER GILIPOLLAS.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":205395430,"id_str":"205395430","name":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfa4Lara Santaella \ud83d\udcf8 Fot\u00f3grafa de alquiler","screen_name":"lara_santaella","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/larasantaella.es","description":"Paseando la c\u00e1mara por Espa\u00f1a. Hago fotos, web, dise\u00f1o gr\u00e1fico y algo de copy. Ella\/She\/Her. DMs abiertos para cualquier cosa que necesit\u00e9is.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10186,"friends_count":1994,"listed_count":145,"favourites_count":130419,"statuses_count":197811,"created_at":"Wed Oct 20 19:46:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216469272999989253\/CJeEOa2I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216469272999989253\/CJeEOa2I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/205395430\/1579091621","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1217827502099398662,"quoted_status_id_str":"1217827502099398662","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 16 15:14:37 +0000 2020","id":1217827502099398662,"id_str":"1217827502099398662","text":"\u00bfQu\u00e9 le pedimos al gobierno? \u00a1Un caldito #DonSimon! \ud83d\udc4f\n\nCaldos 100% Naturales Don Simon\ud83d\udc9a\n\nProceden de nuestra planta\u2026 https:\/\/t.co\/RVkEUL9TRl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":250676638,"id_str":"250676638","name":"Don Sim\u00f3n","screen_name":"DonSimonESP","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/donsimon.com\/","description":"Don Sim\u00f3n es la marca elegida por uno de cada dos compradores de zumos en Espa\u00f1a. Gazpacho, Sangr\u00eda, Tinto de Verano... \u00a1y mucho m\u00e1s! Cuenta Oficial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":7064,"friends_count":151,"listed_count":73,"favourites_count":1042,"statuses_count":3257,"created_at":"Fri Feb 11 15:39:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFCC00","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"003366","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133737086203437057\/b5irVunz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133737086203437057\/b5irVunz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/250676638\/1559138961","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 le pedimos al gobierno? \u00a1Un caldito #DonSimon! \ud83d\udc4f\n\nCaldos 100% Naturales Don Simon\ud83d\udc9a\n\nProceden de nuestra planta de Almer\u00eda, \u00a1la huerta de Europa!, y est\u00e1n elaborados con verduras frescas \ud83e\udd55\n\n\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/NnpNiacaF8\n\n\u267b\ufe0fAhora, en envase #ecol\u00f3gico\u267b\ufe0f \n\n#DisfrutaConDonSimon https:\/\/t.co\/S6iQGj3QTr","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"DonSimon","indices":[41,50]},{"text":"ecol\u00f3gico","indices":[240,250]},{"text":"DisfrutaConDonSimon","indices":[255,275]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NnpNiacaF8","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38dFeoc","display_url":"bit.ly\/38dFeoc","indices":[196,219]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1217827316518223878,"id_str":"1217827316518223878","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1217827316518223878\/pu\/img\/No_bopde0O8MC3hz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1217827316518223878\/pu\/img\/No_bopde0O8MC3hz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S6iQGj3QTr","display_url":"pic.twitter.com\/S6iQGj3QTr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DonSimonESP\/status\/1217827502099398662\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":10000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/vid\/480x270\/17bJpORDjiTvMbqV.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/pl\/hxS7MxRaD5EPdYex.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/vid\/640x360\/W59VD_dPnRdolSyg.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/vid\/1280x720\/_AQ2t-rIyB3cgbc8.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1217827316518223878,"id_str":"1217827316518223878","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1217827316518223878\/pu\/img\/No_bopde0O8MC3hz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1217827316518223878\/pu\/img\/No_bopde0O8MC3hz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S6iQGj3QTr","display_url":"pic.twitter.com\/S6iQGj3QTr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DonSimonESP\/status\/1217827502099398662\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":10000,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/vid\/480x270\/17bJpORDjiTvMbqV.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/pl\/hxS7MxRaD5EPdYex.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/vid\/640x360\/W59VD_dPnRdolSyg.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1217827316518223878\/pu\/vid\/1280x720\/_AQ2t-rIyB3cgbc8.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"DonSimon","indices":[41,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RVkEUL9TRl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1217827502099398662","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Ee0PCrT54D","expanded":"https:\/\/twitter.com\/donsimonesp\/status\/1217827502099398662","display":"twitter.com\/donsimonesp\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522587586"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:18:48 +0000 2020","id":1219232806905294850,"id_str":"1219232806905294850","text":"Qu\u00e9 hostia tienen todos los publicistas que se intentan apropiar de la democracia o de movimientos ciudadanos para\u2026 https:\/\/t.co\/aHxNXqGFGA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219232217660108801,"in_reply_to_status_id_str":"1219232217660108801","in_reply_to_user_id":205395430,"in_reply_to_user_id_str":"205395430","in_reply_to_screen_name":"lara_santaella","user":{"id":205395430,"id_str":"205395430","name":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83c\udfa4Lara Santaella \ud83d\udcf8 Fot\u00f3grafa de alquiler","screen_name":"lara_santaella","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/larasantaella.es","description":"Paseando la c\u00e1mara por Espa\u00f1a. Hago fotos, web, dise\u00f1o gr\u00e1fico y algo de copy. Ella\/She\/Her. DMs abiertos para cualquier cosa que necesit\u00e9is.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10186,"friends_count":1994,"listed_count":145,"favourites_count":130419,"statuses_count":197812,"created_at":"Wed Oct 20 19:46:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216469272999989253\/CJeEOa2I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216469272999989253\/CJeEOa2I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/205395430\/1579091621","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Qu\u00e9 hostia tienen todos los publicistas que se intentan apropiar de la democracia o de movimientos ciudadanos para vendernos su mierda. Qu\u00e9 rabia me da que se mercantilice todo. \n\nAl gobierno le pedimos expropiaci\u00f3n, no caldos industriales, hostia.","display_text_range":[0,248],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aHxNXqGFGA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219232806905294850","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522728073"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:19:50 +0000 2020","id":1219233068847943680,"id_str":"1219233068847943680","text":"S\u00ed claro. Y que m\u00e1s ?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":118827054,"id_str":"118827054","name":"Quim \ud83c\udf97\ud83d\udd3b","screen_name":"QuimLo","location":"Terrassa","url":null,"description":"Luchemos juntos por lo que \u00e9s objetivamente justo. Liberemos los pueblos oprimidos y colonizados. Abramos nuestras fronteras al futuro. Salvemos la Tierra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1917,"friends_count":4124,"listed_count":5,"favourites_count":12807,"statuses_count":14286,"created_at":"Mon Mar 01 21:32:37 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070088746111025152\/dvvidDu-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1070088746111025152\/dvvidDu-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/118827054\/1543964112","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219229781075668997,"quoted_status_id_str":"1219229781075668997","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:06:46 +0000 2020","id":1219229781075668997,"id_str":"1219229781075668997","text":"\u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8 | La nueva delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero propone aplicar el 155 en Murcia para ev\u2026 https:\/\/t.co\/4tiipYPU4k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18717943,"id_str":"18717943","name":"La Informaci\u00f3n","screen_name":"la_informacion","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.lainformacion.com","description":"Medio referente en empresas, econom\u00eda y management. Nuevas tendencias en #EnOtraOrbita y TV en #Telediaria\nFacebook: \ud83d\udc47https:\/\/www.facebook.com\/lainformacion\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":427110,"friends_count":2137,"listed_count":7936,"favourites_count":3779,"statuses_count":360787,"created_at":"Wed Jan 07 11:01:52 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FECB0A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"6E6E6E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDDD9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913512823925428230\/xPLoOKYs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913512823925428230\/xPLoOKYs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18717943\/1530547144","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8 | La nueva delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero propone aplicar el 155 en Murcia para evitar el pin parental de Vox https:\/\/t.co\/sl7tgrOp5Z","display_text_range":[0,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sl7tgrOp5Z","expanded_url":"http:\/\/lainfo.news\/3ts6p2","display_url":"lainfo.news\/3ts6p2","indices":[143,166]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":4,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tiipYPU4k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219229781075668997","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zOptNlTVL9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/la_informacion\/status\/1219229781075668997","display":"twitter.com\/la_informacion\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522790525"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:20:12 +0000 2020","id":1219233162863292416,"id_str":"1219233162863292416","text":"El Gobierno no descarta un 155 en Murcia por el \u201cpin parental\u201d vamos se\u00f1ora @VickyRosell no tiene usted ni un poco\u2026 https:\/\/t.co\/brE0frBat4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":324415519,"id_str":"324415519","name":"beatriz ED \ud83d\udc4d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"BeaMartv","location":null,"url":null,"description":"#votoPP. Muy espa\u00f1ola si no te gusta no me sigas. La derecha espa\u00f1ola \ud83c\uddea\ud83c\uddf8necesita un canal de televisi\u00f3n \ud83d\udcfa #UnaTVDeDerechas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14852,"friends_count":7767,"listed_count":96,"favourites_count":367131,"statuses_count":378787,"created_at":"Sun Jun 26 15:39:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210921090811342853\/BqGW-8n__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210921090811342853\/BqGW-8n__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/324415519\/1572173115","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"f0bc6569b8d489ec","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/f0bc6569b8d489ec.json","place_type":"city","name":"Palencia","full_name":"Palencia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.654915,41.919496],[-4.654915,42.071490],[-4.481245,42.071490],[-4.481245,41.919496]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Gobierno no descarta un 155 en Murcia por el \u201cpin parental\u201d vamos se\u00f1ora @VickyRosell no tiene usted ni un poco de verg\u00fcenza???? https:\/\/t.co\/o5JcfEtvvd v\u00eda @larazon_es","display_text_range":[0,171],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o5JcfEtvvd","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/espana\/20200120\/qbr6c4bu6ba27f3zgm724vd4v4.html","display_url":"larazon.es\/espana\/2020012\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyRosell","name":"Victoria Rosell","id":3346916993,"id_str":"3346916993","indices":[76,88]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[160,171]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/brE0frBat4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219233162863292416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"VickyRosell","name":"Victoria Rosell","id":3346916993,"id_str":"3346916993","indices":[76,88]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579522812940"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:23:49 +0000 2020","id":1219234072624496640,"id_str":"1219234072624496640","text":"El Consejero ha elogiado la trayectoria y la experiencia en el \u00e1rea del nuevo Director de Evaluaci\u00f3n, Sebasti\u00e1n Ch\u00e1\u2026 https:\/\/t.co\/NevdAsMt06","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219234048138268675,"in_reply_to_status_id_str":"1219234048138268675","in_reply_to_user_id":274909232,"in_reply_to_user_id_str":"274909232","in_reply_to_screen_name":"aaconocimiento","user":{"id":274909232,"id_str":"274909232","name":"Agencia Andaluza del Conocimiento","screen_name":"aaconocimiento","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aac.es","description":"Impulsamos la transferencia de conocimiento y la participaci\u00f3n andaluza en #Horizonte2020. Evaluamos y acreditamos universidades y centros de I+D #BecasTalentia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2316,"friends_count":633,"listed_count":76,"favourites_count":2583,"statuses_count":4274,"created_at":"Thu Mar 31 07:49:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"007A33","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCD","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011190031057391616\/hJa7nkBM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011190031057391616\/hJa7nkBM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/274909232\/1551793847","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Consejero ha elogiado la trayectoria y la experiencia en el \u00e1rea del nuevo Director de Evaluaci\u00f3n, Sebasti\u00e1n Ch\u00e1vez, que forma parte del elenco de profesionales independientes elegidos por convocatoria p\u00fablica del nuevo Gobierno andaluz. https:\/\/t.co\/kC4YynlaBR","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219234051153895424,"id_str":"1219234051153895424","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW6OUWoAAJDzA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW6OUWoAAJDzA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kC4YynlaBR","display_url":"pic.twitter.com\/kC4YynlaBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aaconocimiento\/status\/1219234072624496640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1069,"resize":"fit"}}},{"id":1219234063514509317,"id_str":"1219234063514509317","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW68XWoAUbpRD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW68XWoAUbpRD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kC4YynlaBR","display_url":"pic.twitter.com\/kC4YynlaBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aaconocimiento\/status\/1219234072624496640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1069,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219234051153895424,"id_str":"1219234051153895424","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW6OUWoAAJDzA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW6OUWoAAJDzA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kC4YynlaBR","display_url":"pic.twitter.com\/kC4YynlaBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aaconocimiento\/status\/1219234072624496640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1069,"resize":"fit"}}},{"id":1219234063514509317,"id_str":"1219234063514509317","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW68XWoAUbpRD.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuW68XWoAUbpRD.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kC4YynlaBR","display_url":"pic.twitter.com\/kC4YynlaBR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aaconocimiento\/status\/1219234072624496640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1069,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NevdAsMt06","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219234072624496640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523029844"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:26:13 +0000 2020","id":1219234675769716737,"id_str":"1219234675769716737","text":"Y vol\u00f3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4308803897,"id_str":"4308803897","name":"Eric BF #YoConLli\u00f3n","screen_name":"gavanencmolt","location":"Gav\u00e0, Baix Llobregat-C\u00e1ceres","url":"http:\/\/ericelgavanenc.blogspot.es","description":"Antifa, indepe, hoxhista, intento de periodista y bebedor de cerveza amateur. Amateur yo, no la cerveza.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":519,"friends_count":875,"listed_count":5,"favourites_count":27634,"statuses_count":21299,"created_at":"Sat Nov 28 16:22:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218516708387905538\/NCv0YGv9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218516708387905538\/NCv0YGv9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4308803897\/1537787652","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"143647b90c769781","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/143647b90c769781.json","place_type":"city","name":"Cornell\u00e0 de Llobregat","full_name":"Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.049579,41.340576],[2.049579,41.369820],[2.099769,41.369820],[2.099769,41.340576]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1088407853298270210,"quoted_status_id_str":"1088407853298270210","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 24 12:07:08 +0000 2019","id":1088407853298270210,"id_str":"1088407853298270210","text":"Acabo de recibir una llamada del Presidente de Espa\u00f1a Pedro S\u00e1nchez @sanchezcastejon y pude expresarle la lucha que\u2026 https:\/\/t.co\/j1GhmXmLWE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39176902,"id_str":"39176902","name":"Juan Guaid\u00f3","screen_name":"jguaido","location":"Vargas","url":"https:\/\/www.facebook.com\/JGuaido\/","description":"Servidor P\u00fablico, Presidente (E) de la Rep\u00fablica Bolivariana de Venezuela y la @AsambleaVe, apegado a los Art. 233\/333 CRBV. Ingeniero. En todo amar y servir","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2345364,"friends_count":2649,"listed_count":3267,"favourites_count":10458,"statuses_count":42795,"created_at":"Mon May 11 02:59:20 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084274289090744320\/M10oqLPc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1084274289090744320\/M10oqLPc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39176902\/1548778007","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Acabo de recibir una llamada del Presidente de Espa\u00f1a Pedro S\u00e1nchez @sanchezcastejon y pude expresarle la lucha que emprendimos junto a toda Venezuela, para lograr un Gob. de transici\u00f3n y tener elecciones libres. \n\nAnte eso el Presidente me confirm\u00f3 su total respaldo.\n\n#24Ene","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"24Ene","indices":[270,276]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[68,84]}],"symbols":[]}},"quote_count":2336,"reply_count":3877,"retweet_count":42962,"favorite_count":89224,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j1GhmXmLWE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1088407853298270210","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[68,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ZzSFPEhvai","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jguaido\/status\/1088407853298270210","display":"twitter.com\/jguaido\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523173645"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:26:55 +0000 2020","id":1219234849938190336,"id_str":"1219234849938190336","text":"El tiempo que estudi\u00e9 en Cuba, recuerdo que hab\u00eda que hacer cola para todo lo b\u00e1sico. Era escaso hasta conseguir un\u2026 https:\/\/t.co\/jkTyrLWpR8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":87545018,"id_str":"87545018","name":"SoyUnIsma","screen_name":"SoyUnIsma","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Cuenta supervisada por un adulto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1406,"friends_count":873,"listed_count":37,"favourites_count":16053,"statuses_count":71487,"created_at":"Wed Nov 04 22:01:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212789438180470784\/D47sVpBL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212789438180470784\/D47sVpBL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/87545018\/1576627070","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218978379929702402,"quoted_status_id_str":"1218978379929702402","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 19:27:47 +0000 2020","id":1218978379929702402,"id_str":"1218978379929702402","text":"Aqu\u00ed podemos observar una pelea por comprar jab\u00f3n en #Cuba. \u00danico pa\u00eds del mundo, junto a a #Venezuela, en que se p\u2026 https:\/\/t.co\/CLEwUKlK75","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3029062762,"id_str":"3029062762","name":"Cristian Crespo F.","screen_name":"cristiancrespoj","location":null,"url":"http:\/\/www.cubadecide.com","description":"Soy disidente, soy balsero, soy caminante, soy migrante, soy preso pol\u00edtico. Torturado y asesinado por los reg\u00edmenes comunistas de Cuba, Venezuela y Nicaragua.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":186516,"friends_count":21719,"listed_count":668,"favourites_count":13344,"statuses_count":27731,"created_at":"Tue Feb 10 23:32:39 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171077409401200646\/8LNY7H09_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171077409401200646\/8LNY7H09_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3029062762\/1568112217","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aqu\u00ed podemos observar una pelea por comprar jab\u00f3n en #Cuba. \u00danico pa\u00eds del mundo, junto a a #Venezuela, en que se pueden observar postales como \u00e9sta. Y le llaman progreso a esta miseria culpa del comunismo, del socialismo, del populismo y de la izquierda. Mira esto #Chile, y huye https:\/\/t.co\/R1FKDVGeoO","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[53,58]},{"text":"Venezuela","indices":[92,102]},{"text":"Chile","indices":[266,272]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218978263403507714,"id_str":"1218978263403507714","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1218978263403507714\/pu\/img\/thqW57KLzvqu9DjR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1218978263403507714\/pu\/img\/thqW57KLzvqu9DjR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1FKDVGeoO","display_url":"pic.twitter.com\/R1FKDVGeoO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cristiancrespoj\/status\/1218978379929702402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":34100,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/vid\/480x480\/Qeev8q0boY4YXxt7.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/pl\/AkPo34sHIHCukRoB.m3u8?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/vid\/320x320\/yzKMjf20vWcenPfB.mp4?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/vid\/640x640\/_pMEcdfm0OLqbc6A.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218978263403507714,"id_str":"1218978263403507714","indices":[281,304],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1218978263403507714\/pu\/img\/thqW57KLzvqu9DjR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1218978263403507714\/pu\/img\/thqW57KLzvqu9DjR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/R1FKDVGeoO","display_url":"pic.twitter.com\/R1FKDVGeoO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/cristiancrespoj\/status\/1218978379929702402\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":34100,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/vid\/480x480\/Qeev8q0boY4YXxt7.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/pl\/AkPo34sHIHCukRoB.m3u8?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/vid\/320x320\/yzKMjf20vWcenPfB.mp4?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1218978263403507714\/pu\/vid\/640x640\/_pMEcdfm0OLqbc6A.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":198,"reply_count":177,"retweet_count":3620,"favorite_count":2706,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cuba","indices":[53,58]},{"text":"Venezuela","indices":[92,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CLEwUKlK75","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218978379929702402","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/AE9Gy5DuOs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/cristiancrespoj\/status\/1218978379929702402","display":"twitter.com\/cristiancrespo\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"El tiempo que estudi\u00e9 en Cuba, recuerdo que hab\u00eda que hacer cola para todo lo b\u00e1sico. Era escaso hasta conseguir un papel higi\u00e9nico. Hab\u00eda escasez hasta de hielo en los restaurantes. Cola hasta para ir al supermercado. Son gente maravillosa en un gobierno que los jode.","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkTyrLWpR8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219234849938190336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523215170"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:27:30 +0000 2020","id":1219235000060653568,"id_str":"1219235000060653568","text":"Y pensar que hasta hace unos d\u00edas nadie sab\u00eda que el Pin Parental y los ni\u00f1os eran igual de felices o infelices...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36137629,"id_str":"36137629","name":"Alvaro L\u00f3pez","screen_name":"alopezmillan","location":"M\u00e1laga","url":null,"description":"Periodista y malague\u00f1o. Freelance. Tratando de disfrutar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2055,"friends_count":1187,"listed_count":76,"favourites_count":6236,"statuses_count":22825,"created_at":"Tue Apr 28 18:17:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091617171636133889\/mcn73OKF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091617171636133889\/mcn73OKF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36137629\/1512155705","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"507a015cba6ef518","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/507a015cba6ef518.json","place_type":"city","name":"M\u00e1laga","full_name":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.587928,36.635585],[-4.587928,36.894171],[-4.260134,36.894171],[-4.260134,36.635585]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219229781075668997,"quoted_status_id_str":"1219229781075668997","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:06:46 +0000 2020","id":1219229781075668997,"id_str":"1219229781075668997","text":"\u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8 | La nueva delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero propone aplicar el 155 en Murcia para ev\u2026 https:\/\/t.co\/4tiipYPU4k","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18717943,"id_str":"18717943","name":"La Informaci\u00f3n","screen_name":"la_informacion","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.lainformacion.com","description":"Medio referente en empresas, econom\u00eda y management. Nuevas tendencias en #EnOtraOrbita y TV en #Telediaria\nFacebook: \ud83d\udc47https:\/\/www.facebook.com\/lainformacion\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":427110,"friends_count":2137,"listed_count":7936,"favourites_count":3779,"statuses_count":360787,"created_at":"Wed Jan 07 11:01:52 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FECB0A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"6E6E6E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DBDDD9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913512823925428230\/xPLoOKYs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913512823925428230\/xPLoOKYs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18717943\/1530547144","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00daLTIMA HORA \ud83d\udea8 | La nueva delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero propone aplicar el 155 en Murcia para evitar el pin parental de Vox https:\/\/t.co\/sl7tgrOp5Z","display_text_range":[0,166],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sl7tgrOp5Z","expanded_url":"http:\/\/lainfo.news\/3ts6p2","display_url":"lainfo.news\/3ts6p2","indices":[143,166]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":9,"reply_count":6,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4tiipYPU4k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219229781075668997","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/kpsoR0LSGo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/la_informacion\/status\/1219229781075668997","display":"twitter.com\/la_informacion\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523250962"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:27:52 +0000 2020","id":1219235089667760128,"id_str":"1219235089667760128","text":"@naranjeittor @electo_mania @larazon_es @laSextaTV @larazon_es fue la excusa perfecta del gobierno de Rajoy , es de\u2026 https:\/\/t.co\/HFa5MI3LtY","display_text_range":[51,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219222409783513088,"in_reply_to_status_id_str":"1219222409783513088","in_reply_to_user_id":1074473139835412480,"in_reply_to_user_id_str":"1074473139835412480","in_reply_to_screen_name":"naranjeittor","user":{"id":1083883206045302784,"id_str":"1083883206045302784","name":"Juan Carlos L\u00f3pez Gonz\u00e1lez","screen_name":"JuanCar49040757","location":null,"url":null,"description":"de extrema derecha seg\u00fan la correcci\u00f3n pol\u00edtica imperante , catal\u00e1n , del real Madrid , anti comunista , anti socialista , anti independentista , historiador","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1039,"friends_count":2203,"listed_count":0,"favourites_count":14421,"statuses_count":10624,"created_at":"Sat Jan 12 00:27:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083883478112980993\/G5fh2LxP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083883478112980993\/G5fh2LxP_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"143647b90c769781","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/143647b90c769781.json","place_type":"city","name":"Cornell\u00e0 de Llobregat","full_name":"Cornell\u00e0 de Llobregat, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.049579,41.340576],[2.049579,41.369820],[2.099769,41.369820],[2.099769,41.340576]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@naranjeittor @electo_mania @larazon_es @laSextaTV @larazon_es fue la excusa perfecta del gobierno de Rajoy , es decir el se\u00f1uelo para mantener en antena a @laSextaTV , ya que son del mismo grupo tras la prevaricadora fusi\u00f3n de @antena3com , con @laSextaTV permitida por el gobierno de @populares , un perioducucho del rajoyismo..","display_text_range":[51,330],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"naranjeittor","name":"naranjeitor","id":1074473139835412480,"id_str":"1074473139835412480","indices":[0,13]},{"screen_name":"electo_mania","name":"electomania","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[14,27]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[28,39]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[40,50]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[51,62]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[156,166]},{"screen_name":"antena3com","name":"antena 3","id":79939248,"id_str":"79939248","indices":[228,239]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[246,256]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[286,296]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HFa5MI3LtY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219235089667760128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"naranjeittor","name":"naranjeitor","id":1074473139835412480,"id_str":"1074473139835412480","indices":[0,13]},{"screen_name":"electo_mania","name":"electomania","id":1361984828,"id_str":"1361984828","indices":[14,27]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[28,39]},{"screen_name":"laSextaTV","name":"laSexta","id":22954354,"id_str":"22954354","indices":[40,50]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[51,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523272326"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:27:54 +0000 2020","id":1219235098794565632,"id_str":"1219235098794565632","text":"Tengo a un familiar ingresado en Son Espases hospital universitario de Mallorca,pues bien con los recortes del gobi\u2026 https:\/\/t.co\/zzufBLavD4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":283504671,"id_str":"283504671","name":"CARP","screen_name":"GMILSA1","location":" Espa\u00f1a","url":null,"description":"No se de que se trata pero me opongo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":434,"friends_count":883,"listed_count":0,"favourites_count":567,"statuses_count":4731,"created_at":"Sun Apr 17 12:25:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104771469198934016\/Qdm3yq9k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104771469198934016\/Qdm3yq9k_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6c1be133511970bc","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6c1be133511970bc.json","place_type":"city","name":"Palma","full_name":"Palma, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.563782,39.125070],[2.563782,39.658326],[2.976154,39.658326],[2.976154,39.125070]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tengo a un familiar ingresado en Son Espases hospital universitario de Mallorca,pues bien con los recortes del gobierno progresista del PSOE,PODEMOS y los NACIONALISTAS, no hay ni s\u00e1banas ni camisones para cambiar a los pacientes, ME CAGO EN LOS PUTOS PROGRES.","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zzufBLavD4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219235098794565632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523274502"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:30:31 +0000 2020","id":1219235755849125888,"id_str":"1219235755849125888","text":"El #Gobierno se viene arriba: Rosell propone aplicar el 155 a #Murcia para retirar el 'pin #parental':\u2026 https:\/\/t.co\/cIBUnjZpze","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":350212355,"id_str":"350212355","name":"___Daniel__Espadafor__","screen_name":"____Daniel___E","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/danielespadafor.blogspot.com.es\/?m=0","description":"#Fotos buenas. La ESPA\u00d1A alegre. Sin complejos, #VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8#Bloqueo si insultas. Veterano #Legionario. #VivaEspa\u00f1a!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.#Granada_CF, NO Nazar\u00ed (ya los echamos)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3904,"friends_count":2676,"listed_count":14,"favourites_count":50895,"statuses_count":43579,"created_at":"Sun Aug 07 11:42:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206317252255141889\/l_HeI9i3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206317252255141889\/l_HeI9i3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/350212355\/1576442218","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5e998eaa02492b79","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5e998eaa02492b79.json","place_type":"city","name":"Roquetas de Mar","full_name":"Roquetas de Mar, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.664889,36.698108],[-2.664889,36.856637],[-2.552513,36.856637],[-2.552513,36.698108]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #Gobierno se viene arriba: Rosell propone aplicar el 155 a #Murcia para retirar el 'pin #parental': https:\/\/t.co\/bph0rTK1Vq\n\nEl gobierno corrupto, NO SABE QUE HACER PARA DESVIAR LA ATENCI\u00d3N.\n#PabloIglesias lo acusa Bolivia y Venezuela por financiaci\u00f3n de #Narco.","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gobierno","indices":[3,12]},{"text":"Murcia","indices":[62,69]},{"text":"parental","indices":[91,100]},{"text":"PabloIglesias","indices":[194,208]},{"text":"Narco","indices":[258,264]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bph0rTK1Vq","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/gobierno-viene-arriba-rosell-propone-aplicar-155-murcia-retirar-pin-parental-5059564?utm_source=share_twitter","display_url":"okdiario.com\/espana\/gobiern\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Gobierno","indices":[3,12]},{"text":"Murcia","indices":[62,69]},{"text":"parental","indices":[91,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cIBUnjZpze","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219235755849125888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523431156"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:31:14 +0000 2020","id":1219235937617698816,"id_str":"1219235937617698816","text":"Pero tranquilos, solo los ricos usas di\u00e9sel.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245728439,"id_str":"245728439","name":"Patricio Gir\u00e1ldez","screen_name":"patridunk","location":"Madrid","url":null,"description":"\u2764\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1040,"friends_count":1349,"listed_count":28,"favourites_count":105428,"statuses_count":82694,"created_at":"Tue Feb 01 10:18:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752164480889520128\/vAKoABSn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752164480889520128\/vAKoABSn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245728439\/1415553317","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219214235583954944,"quoted_status_id_str":"1219214235583954944","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 11:05:00 +0000 2020","id":1219214235583954944,"id_str":"1219214235583954944","text":"El Gobierno abre la puerta a subir el impuesto al di\u00e9sel https:\/\/t.co\/UvjuQLoIVB @elEconomistaes #impuestos","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985537280,"id_str":"985537280","name":"Inspectores_Hacienda","screen_name":"JG_OpIHE","location":null,"url":"http:\/\/www.inspectoresdehacienda.org","description":"Asociaci\u00f3n profesional del Cuerpo Superior de Inspectores de Hacienda del Estado (IHE)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11856,"friends_count":1253,"listed_count":288,"favourites_count":12250,"statuses_count":25727,"created_at":"Sun Dec 02 23:01:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0084B4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/624325753820151808\/nHVkozzQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/624325753820151808\/nHVkozzQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985537280\/1572284412","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":6,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"impuestos","indices":[97,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvjuQLoIVB","expanded_url":"https:\/\/www.eleconomista.es\/politica\/noticias\/10306859\/01\/20\/El-Gobierno-abre-la-puerta-a-aplicar-el-impuesto-al-diesel.html","display_url":"eleconomista.es\/politica\/notic\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elEconomistaes","name":"elEconomista.es","id":166507237,"id_str":"166507237","indices":[81,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xCM7XWVmkB","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jg_opihe\/status\/1219214235583954944","display":"twitter.com\/jg_opihe\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523474493"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:31:17 +0000 2020","id":1219235949562953728,"id_str":"1219235949562953728","text":"\u00c9sto no lo podemos permitir, el gobierno tiene que hacerse Cargo, esta gentuza rescat\u00f3 bancos con nuestro dinero y\u2026 https:\/\/t.co\/emSIOezyLP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1069396759,"id_str":"1069396759","name":"Marian #FemXarxa","screen_name":"marianpy1","location":"Rep\u00fablica Catalana","url":null,"description":"Me gustan las consecuencias porque son el fruto de haberlo intentado #Jos\u00f3cCDR #FemXarxa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7864,"friends_count":8650,"listed_count":10,"favourites_count":78441,"statuses_count":54252,"created_at":"Mon Jan 07 22:55:43 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153188492849176576\/dkWBwArf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153188492849176576\/dkWBwArf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1069396759\/1578402463","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5ff8a5c4d230101a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5ff8a5c4d230101a.json","place_type":"city","name":"Matar\u00f3","full_name":"Matar\u00f3, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.415516,41.519115],[2.415516,41.580584],[2.487102,41.580584],[2.487102,41.519115]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219212414371139584,"quoted_status_id_str":"1219212414371139584","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 10:57:46 +0000 2020","id":1219212414371139584,"id_str":"1219212414371139584","text":"Los Mossos est\u00e1n desahuciando a un vecino de 92 a\u00f1os con un 75% de discapacidad por retraso en el pago de un mes de\u2026 https:\/\/t.co\/mhREfFU1sY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":94324983,"id_str":"94324983","name":"Fonsi Loaiza","screen_name":"FonsiLoaiza","location":"Catalunya - Andaluc\u00eda","url":"http:\/\/instagram.com\/fonsiloaiza","description":"Picapedrero del click.Docente universitario. Doctor en Medios, Comunicaci\u00f3n y Cultura UAB.Deporte antifascista y feminista. En mi hambre mando yo,no Florentino.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109209,"friends_count":736,"listed_count":1063,"favourites_count":15218,"statuses_count":83563,"created_at":"Thu Dec 03 13:05:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1D424D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930258451699257345\/vdmlh85__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930258451699257345\/vdmlh85__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/94324983\/1571251797","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los Mossos est\u00e1n desahuciando a un vecino de 92 a\u00f1os con un 75% de discapacidad por retraso en el pago de un mes de alquiler en el Clot de Barcelona. Terrorismo. \n\nhttps:\/\/t.co\/vvlBFUxzNC","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219205854093811713,"id_str":"1219205854093811713","indices":[164,187],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205854093811713\/pu\/img\/ctr3BURCMSKx3g3Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205854093811713\/pu\/img\/ctr3BURCMSKx3g3Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vvlBFUxzNC","display_url":"pic.twitter.com\/vvlBFUxzNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OSPDH1\/status\/1219206403887452163\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":13200,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205854093811713\/pu\/pl\/M_YASDPyEqktwwNe.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205854093811713\/pu\/vid\/320x580\/vky59Q4fFtZ9DGPp.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205854093811713\/pu\/vid\/352x640\/whqh6SG88qVmPkuU.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219206403887452163,"source_status_id_str":"1219206403887452163","source_user_id":558583305,"source_user_id_str":"558583305"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219205854093811713,"id_str":"1219205854093811713","indices":[164,187],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205854093811713\/pu\/img\/ctr3BURCMSKx3g3Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219205854093811713\/pu\/img\/ctr3BURCMSKx3g3Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vvlBFUxzNC","display_url":"pic.twitter.com\/vvlBFUxzNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OSPDH1\/status\/1219206403887452163\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[11,20],"duration_millis":13200,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205854093811713\/pu\/pl\/M_YASDPyEqktwwNe.m3u8?tag=10"},{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205854093811713\/pu\/vid\/320x580\/vky59Q4fFtZ9DGPp.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219205854093811713\/pu\/vid\/352x640\/whqh6SG88qVmPkuU.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"},"medium":{"w":352,"h":640,"resize":"fit"}},"source_status_id":1219206403887452163,"source_status_id_str":"1219206403887452163","source_user_id":558583305,"source_user_id_str":"558583305"}]}},"quote_count":80,"reply_count":119,"retweet_count":1907,"favorite_count":1788,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhREfFU1sY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219212414371139584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/s4Tq49otQE","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FonsiLoaiza\/status\/1219212414371139584","display":"twitter.com\/FonsiLoaiza\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00c9sto no lo podemos permitir, el gobierno tiene que hacerse Cargo, esta gentuza rescat\u00f3 bancos con nuestro dinero y desahucia a la poblaci\u00f3n... basta de proteger a las \u00e9lites","display_text_range":[0,173],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/emSIOezyLP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219235949562953728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523477341"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:33:10 +0000 2020","id":1219236426111385600,"id_str":"1219236426111385600","text":"Si tan seguros est\u00e1is, Porque no s\u00e9 Hacen nuevas Elecciones,,,,,       ,,,,,,, ESPA\u00d1A VIVA \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822498558137995264,"id_str":"822498558137995264","name":"pepillo","screen_name":"pepegade4","location":null,"url":null,"description":"Soy jubilado y luch\u00f3 por un futuro mejor para mis nietos, si   es posible que sea mejor que el m\u00edo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":465,"friends_count":646,"listed_count":0,"favourites_count":2203,"statuses_count":482,"created_at":"Fri Jan 20 17:38:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216024693158940679\/_E3Qx6Jf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216024693158940679\/_E3Qx6Jf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"641358747718c0b1","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/641358747718c0b1.json","place_type":"city","name":"Carcaixent","full_name":"Carcaixent, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.504955,39.056256],[-0.504955,39.145450],[-0.334225,39.145450],[-0.334225,39.056256]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219177521163403265,"quoted_status_id_str":"1219177521163403265","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 08:39:06 +0000 2020","id":1219177521163403265,"id_str":"1219177521163403265","text":"Que s\u00ed, que bla bla bla. Que las reflexiones de la izquierda son muy profundas, por eso mismo:\nUna reflexi\u00f3n sobre\u2026 https:\/\/t.co\/y5p5c07Xlm","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1034799593953943552,"id_str":"1034799593953943552","name":"Gaby","screen_name":"Gaby51904891","location":"Madrid","url":null,"description":"Soy espa\u00f1ola, mujer, heterosexual, cat\u00f3lica, de derechas...no pienso pedir perd\u00f3n por ello","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4784,"friends_count":1253,"listed_count":3,"favourites_count":181242,"statuses_count":71958,"created_at":"Wed Aug 29 13:47:03 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218850715105464325\/OjDSK3by_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218850715105464325\/OjDSK3by_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1034799593953943552\/1541052053","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219004677221769216,"quoted_status_id_str":"1219004677221769216","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Que s\u00ed, que bla bla bla. Que las reflexiones de la izquierda son muy profundas, por eso mismo:\nUna reflexi\u00f3n sobre la corrupci\u00f3n de los ERE para cuando?\nUna reflexi\u00f3n sobre la financiaci\u00f3n dudosa de podemos?\nUna reflexi\u00f3n sobre la poca transparencia del gobierno?\nLas esperamos. https:\/\/t.co\/ydz4NAwi5p","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ydz4NAwi5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219004677221769216","display_url":"twitter.com\/PSOE\/status\/12\u2026","indices":[279,302]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":10,"retweet_count":51,"favorite_count":78,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y5p5c07Xlm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219177521163403265","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/h07xRrDYFM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Gaby51904891\/status\/1219177521163403265","display":"twitter.com\/Gaby51904891\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523590959"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:33:28 +0000 2020","id":1219236501327839232,"id_str":"1219236501327839232","text":"O PICHELEIRO\n\n\u00bfC\u00d3MO \"PODEMOS\"TENER ESTA PANDILLA DE ANORMALES EN EL GOBIERNO DE ESPA\u00d1A?Y LO QUE TODAV\u00cdA ES PEOR \u00bfQU\u2026 https:\/\/t.co\/UYsEE2ZtL5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1202373187,"id_str":"1202373187","name":"Jos\u00e9","screen_name":"josecalvogomez","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3758,"friends_count":4783,"listed_count":22,"favourites_count":601,"statuses_count":56881,"created_at":"Wed Feb 20 22:53:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641263832598454272\/RFaw01FM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/641263832598454272\/RFaw01FM_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1115004c3fafaf8a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1115004c3fafaf8a.json","place_type":"city","name":"Santiago de Compostela","full_name":"Santiago de Compostela, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.632309,42.823730],[-8.632309,42.990113],[-8.389983,42.990113],[-8.389983,42.823730]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O PICHELEIRO\n\n\u00bfC\u00d3MO \"PODEMOS\"TENER ESTA PANDILLA DE ANORMALES EN EL GOBIERNO DE ESPA\u00d1A?Y LO QUE TODAV\u00cdA ES PEOR \u00bfQUIEN VOTA A ESTA CHUSNA?\nhttps:\/\/t.co\/ynZzpUG0Xo","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ynZzpUG0Xo","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=2490752891140225&id=100006166140492&sfnsn=scwspmo&extid=riE2R24iN4dxc0aB","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UYsEE2ZtL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219236501327839232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523608892"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:37:50 +0000 2020","id":1219237599233085442,"id_str":"1219237599233085442","text":"El PNV, con el apoyo de Podemos, pide al Gobierno acercar a 210 presos de ETA sin exigirles arrepentimiento ni repu\u2026 https:\/\/t.co\/12Mj5cl439","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2512810447,"id_str":"2512810447","name":"Jose Luis del Rio","screen_name":"JoseLuisdelRio9","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2148,"friends_count":2548,"listed_count":11,"favourites_count":311,"statuses_count":152542,"created_at":"Wed May 21 14:50:34 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/774235564761616384\/v8tceDLo_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El PNV, con el apoyo de Podemos, pide al Gobierno acercar a 210 presos de ETA sin exigirles arrepentimiento ni repudio a la violencia.\nSer\u00eda una infamia que el PSOE se pusiera del lado de los verdugos.\nPero de Pedro S\u00e1nchez siempre podemos esperar lo peor.\nhttps:\/\/t.co\/PKdE3UoanL","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PKdE3UoanL","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/espana\/2020\/01\/19\/el-incomodo-frente-carcelario-de-sanchez-216-etarras-sin-arrepentir\/","display_url":"elindependiente.com\/espana\/2020\/01\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/12Mj5cl439","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219237599233085442","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523870653"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:39:01 +0000 2020","id":1219237896722345984,"id_str":"1219237896722345984","text":"Los que quer\u00edan desjudicializar","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":905727088010911744,"id_str":"905727088010911744","name":"Javier Miguel","screen_name":"JaviMigui","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/javierml\/","description":"\ud83d\udcdaStudying Law and Business, BCN \ud83d\udcda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":318,"friends_count":1787,"listed_count":2,"favourites_count":4183,"statuses_count":2517,"created_at":"Thu Sep 07 09:39:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905728641690165248\/IkgEhZcr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905728641690165248\/IkgEhZcr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/905727088010911744\/1507203008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219229209295511552,"quoted_status_id_str":"1219229209295511552","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:04:30 +0000 2020","id":1219229209295511552,"id_str":"1219229209295511552","text":"\u00daLTIMA HORA \ud83d\udd34\n\nEl Gobierno da un mes a Murcia para quitar el 'pin parental' antes de ir a los tribunales\u2026 https:\/\/t.co\/NoBI5xlbSV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39321874,"id_str":"39321874","name":"24h","screen_name":"24h_tve","location":null,"url":"http:\/\/www.rtve.es\/noticias","description":"Sigue la informaci\u00f3n al minuto en el @24h_tve y en https:\/\/t.co\/kwp0u6LCE6  \n\n\u25aaInstagram: https:\/\/t.co\/ZaqyOhAk8x\n\u25aaFacebook: https:\/\/t.co\/Qxjs7b5WSY","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1372461,"friends_count":890,"listed_count":8200,"favourites_count":3452,"statuses_count":272964,"created_at":"Mon May 11 19:34:19 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C1194D","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144547866393882626\/2R0Khn5n_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1144547866393882626\/2R0Khn5n_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39321874\/1398334670","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00daLTIMA HORA \ud83d\udd34\n\nEl Gobierno da un mes a Murcia para quitar el 'pin parental' antes de ir a los tribunales \n\nhttps:\/\/t.co\/NsJ7X3f7n3 https:\/\/t.co\/ek8mP6cIog","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NsJ7X3f7n3","expanded_url":"http:\/\/www.rtve.es\/n\/1995948\/","display_url":"rtve.es\/n\/1995948\/","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218204878662664192,"id_str":"1218204878662664192","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOfu4gBWAAAC-Pg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOfu4gBWAAAC-Pg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ek8mP6cIog","display_url":"pic.twitter.com\/ek8mP6cIog","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1219229209295511552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":915,"h":508,"resize":"fit"},"large":{"w":915,"h":508,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218204878662664192,"id_str":"1218204878662664192","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOfu4gBWAAAC-Pg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOfu4gBWAAAC-Pg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ek8mP6cIog","display_url":"pic.twitter.com\/ek8mP6cIog","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1219229209295511552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":915,"h":508,"resize":"fit"},"large":{"w":915,"h":508,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":47,"reply_count":20,"retweet_count":36,"favorite_count":49,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NoBI5xlbSV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219229209295511552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wUJ7pQBYZH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/24h_tve\/status\/1219229209295511552","display":"twitter.com\/24h_tve\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523941580"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:39:33 +0000 2020","id":1219238032450166784,"id_str":"1219238032450166784","text":"@jordi_canyas @Tonicanto1 @PSOE @PODEMOS Conforme pasan los d\u00edas, me parece que es el peor gobierno en el momento m\u00e1s inoportuno.","display_text_range":[41,129],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219231151589675008,"in_reply_to_status_id_str":"1219231151589675008","in_reply_to_user_id":173541298,"in_reply_to_user_id_str":"173541298","in_reply_to_screen_name":"jordi_canyas","user":{"id":915300774812450821,"id_str":"915300774812450821","name":"Diego Trajano","screen_name":"trajano_diegoba","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":58,"listed_count":0,"favourites_count":559,"statuses_count":2840,"created_at":"Tue Oct 03 19:41:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916926170972770304\/fU8KAP1w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916926170972770304\/fU8KAP1w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/915300774812450821\/1519317999","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[0,13]},{"screen_name":"Tonicanto1","name":"Toni Cant\u00f3","id":249122306,"id_str":"249122306","indices":[14,25]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[26,31]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[32,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523973940"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:39:36 +0000 2020","id":1219238044152356865,"id_str":"1219238044152356865","text":"@eugenionarbaiza Este \u201cgrupo de pol\u00edticos\u201d no son un gobierno pues simplemente no est\u00e1n gobernando, crispar no es g\u2026 https:\/\/t.co\/dPHRzT8RYI","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219230172102172673,"in_reply_to_status_id_str":"1219230172102172673","in_reply_to_user_id":1732001143,"in_reply_to_user_id_str":"1732001143","in_reply_to_screen_name":"eugenionarbaiza","user":{"id":382626315,"id_str":"382626315","name":"Fernando Molina Al\u00e9n","screen_name":"fmolinaalen","location":"Merida -Espa\u00f1a ","url":"http:\/\/www.fernandomolinaalen.es","description":"Presidente de la federacion extreme\u00f1a de Gimnasia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6944,"friends_count":3171,"listed_count":103,"favourites_count":11953,"statuses_count":61961,"created_at":"Fri Sep 30 12:09:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"52BDEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0042B3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822083262289952768\/OuyTVX_a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/822083262289952768\/OuyTVX_a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/382626315\/1484834874","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6d564e12cf533f7a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6d564e12cf533f7a.json","place_type":"city","name":"M\u00e9rida","full_name":"M\u00e9rida, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.656873,38.726889],[-6.656873,39.181472],[-6.140414,39.181472],[-6.140414,38.726889]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@eugenionarbaiza Este \u201cgrupo de pol\u00edticos\u201d no son un gobierno pues simplemente no est\u00e1n gobernando, crispar no es gobernar. Es una amenaza tras otra y un desaf\u00edo constante. Pura estrategia Leninista para ocultar la falta de liderazgo de un #PSOE cada d\u00eda m\u00e1s alejado y rechazado por la ciudadan\u00eda.","display_text_range":[17,297],"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[240,245]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eugenionarbaiza","name":"EUGENIO NARBAIZA","id":1732001143,"id_str":"1732001143","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dPHRzT8RYI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219238044152356865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eugenionarbaiza","name":"EUGENIO NARBAIZA","id":1732001143,"id_str":"1732001143","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579523976730"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:41:01 +0000 2020","id":1219238399334330368,"id_str":"1219238399334330368","text":"Si desacata las ordenes de Madrid, porque no?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":84112649,"id_str":"84112649","name":"Pablo Gonz\u00e1lez","screen_name":"pablopontevedra","location":"marin - pontevedra","url":"http:\/\/instagram.com\/pablogonzalez1989","description":"Amante de la vida,  amigos ,  musica y deporte, celtista, cule y granate hasta la medula, viadicto, pedrosa alonso nadal...cabron y payasete, sigueme :)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2079,"friends_count":3198,"listed_count":17,"favourites_count":181027,"statuses_count":89667,"created_at":"Wed Oct 21 16:42:23 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1581D4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"178CE6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"0E9EEB","profile_text_color":"121112","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099488983984287744\/65T3n10d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099488983984287744\/65T3n10d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/84112649\/1516044040","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d2d0783d8ea59531","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d2d0783d8ea59531.json","place_type":"city","name":"Mar\u00edn","full_name":"Mar\u00edn, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.752745,42.318121],[-8.752745,42.399217],[-8.667720,42.399217],[-8.667720,42.318121]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219235582955655170,"quoted_status_id_str":"1219235582955655170","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:29:49 +0000 2020","id":1219235582955655170,"id_str":"1219235582955655170","text":"\u26a0 \u00bfPero qu\u00e9 broma es esta?\nLa delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, Victoria Rosell, propone aplicar e\u2026 https:\/\/t.co\/sg2UVOPmWv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20509689,"id_str":"20509689","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"populares","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Twitter del principal partido pol\u00edtico de Espa\u00f1a. Ay\u00fadanos a construir un pa\u00eds mejor. Participa en nuestra apasionante tarea.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":746865,"friends_count":4500,"listed_count":4912,"favourites_count":41100,"statuses_count":89107,"created_at":"Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ECF5FC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00579F","profile_sidebar_border_color":"1990CC","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"F3912B","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185839765381373955\/ymb94Afg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185839765381373955\/ymb94Afg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20509689\/1578426878","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0 \u00bfPero qu\u00e9 broma es esta?\nLa delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, Victoria Rosell, propone aplicar el 155 en Murcia.\n\nExtrema frivolidad de la extrema izquierda. https:\/\/t.co\/H2gdYrTtil","display_text_range":[0,176],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219235287471095808,"id_str":"1219235287471095808","indices":[177,200],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219235287471095808\/img\/5EzOu1Lgip-6Hare.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219235287471095808\/img\/5EzOu1Lgip-6Hare.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H2gdYrTtil","display_url":"pic.twitter.com\/H2gdYrTtil","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1219235582955655170\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[9,5],"duration_millis":30034,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/vid\/646x360\/RnNdm3PdY4hcQuXB.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/vid\/1278x710\/I2aXlmR3YItZhsPg.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/pl\/Mp4merelesQQpPAD.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/vid\/486x270\/6UhtJv-wcbQZV8ne.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1278,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":667,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219235287471095808,"id_str":"1219235287471095808","indices":[177,200],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219235287471095808\/img\/5EzOu1Lgip-6Hare.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219235287471095808\/img\/5EzOu1Lgip-6Hare.jpg","url":"https:\/\/t.co\/H2gdYrTtil","display_url":"pic.twitter.com\/H2gdYrTtil","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1219235582955655170\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[9,5],"duration_millis":30034,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/vid\/646x360\/RnNdm3PdY4hcQuXB.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/vid\/1278x710\/I2aXlmR3YItZhsPg.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/pl\/Mp4merelesQQpPAD.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219235287471095808\/vid\/486x270\/6UhtJv-wcbQZV8ne.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1278,"h":710,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":667,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":17,"retweet_count":53,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sg2UVOPmWv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219235582955655170","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9FTgogBJ3h","expanded":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1219235582955655170","display":"twitter.com\/populares\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524061412"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:41:21 +0000 2020","id":1219238482327097344,"id_str":"1219238482327097344","text":"Efectivamente, el nuevo gobierno de democr\u00e1tico tiene lo justo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1016682022570479616,"id_str":"1016682022570479616","name":"Rafa Lopez","screen_name":"lopezrafa_","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Periodista. Entrenador. Subjetivista.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":348,"listed_count":1,"favourites_count":773,"statuses_count":1052,"created_at":"Tue Jul 10 13:54:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049951581372854272\/WBCNZrKb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049951581372854272\/WBCNZrKb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1016682022570479616\/1566429744","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219232367182786560,"quoted_status_id_str":"1219232367182786560","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:17:03 +0000 2020","id":1219232367182786560,"id_str":"1219232367182786560","text":"\u2757 Victoria Rosell pide aplicar el 155 en Murcia por la censura parental https:\/\/t.co\/G6nVi1ISiC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17676713,"id_str":"17676713","name":"P\u00fablico","screen_name":"publico_es","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.publico.es","description":"Twitter oficial del Diario P\u00fablico. @Memoria_Publica  @TodasPublico @pub_sinmordazas @yoanimal_p @tremending","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":979555,"friends_count":1493,"listed_count":14984,"favourites_count":598,"statuses_count":385507,"created_at":"Thu Nov 27 12:25:43 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDEDED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CF1636","profile_sidebar_border_color":"CCCCCC","profile_sidebar_fill_color":"E2E2E2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104159971992879104\/_gMaMrz1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104159971992879104\/_gMaMrz1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17676713\/1552087293","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":15,"reply_count":27,"retweet_count":37,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G6nVi1ISiC","expanded_url":"https:\/\/www.publico.es\/politica\/victoria-rosell-pide-aplicar-155-murcia-censura-parental.html?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=publico","display_url":"publico.es\/politica\/victo\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/DM6eotuf1Q","expanded":"https:\/\/twitter.com\/publico_es\/status\/1219232367182786560","display":"twitter.com\/publico_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524081199"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:42:37 +0000 2020","id":1219238804143464454,"id_str":"1219238804143464454","text":"@MariaV_Iberica1 @CarrascoMarimar @larazon_es Pero que esta gentuza con este desgobierno esta a salvo totalmente ,\u2026 https:\/\/t.co\/JDPJCFmCXk","display_text_range":[46,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219233761423917057,"in_reply_to_status_id_str":"1219233761423917057","in_reply_to_user_id":875748723531411457,"in_reply_to_user_id_str":"875748723531411457","in_reply_to_screen_name":"MariaV_Iberica1","user":{"id":376938847,"id_str":"376938847","name":"Pilar Moreno D\u00edaz","screen_name":"pilarmoreno52","location":"Alfafar, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Manchega de nacimiento , valenciana de adopccion y de corazon , mi profesion mis hijos y mis nietos , amo la amistad , detesto la injusticia .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1306,"friends_count":1261,"listed_count":33,"favourites_count":45659,"statuses_count":86089,"created_at":"Tue Sep 20 19:02:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213018033637208064\/f02i5UOV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213018033637208064\/f02i5UOV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/376938847\/1568586305","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0bb917c0aa50220a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0bb917c0aa50220a.json","place_type":"city","name":"Alfafar","full_name":"Alfafar, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.404004,39.365130],[-0.404004,39.428402],[-0.329811,39.428402],[-0.329811,39.365130]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MariaV_Iberica1 @CarrascoMarimar @larazon_es Pero que esta gentuza con este desgobierno esta a salvo totalmente , son de traca , lo que mas me gusta es la foto de gobierno con el Cowboy en primera fila , dondese ha dejado el caballo ? No hay palabras .","display_text_range":[46,253],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaV_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\u2600\ufe0f\ud83c\udf19","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[0,16]},{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[17,33]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[34,45]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JDPJCFmCXk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219238804143464454","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MariaV_Iberica1","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\u2600\ufe0f\ud83c\udf19","id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","indices":[0,16]},{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[17,33]},{"screen_name":"larazon_es","name":"La Raz\u00f3n","id":112694236,"id_str":"112694236","indices":[34,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524157926"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:44:49 +0000 2020","id":1219239355232989189,"id_str":"1219239355232989189","text":"Luego vendremos a quejarnos de que Vox gane 50 esca\u00f1os.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62781087,"id_str":"62781087","name":"Jaime Fern\u00e1ndez-Pa\u00edno Sope\u00f1a","screen_name":"JaimeFPaino","location":"Principado de Asturias, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/escanovacante.com","description":"Asesor (\u201cmercenario\u201dy\/o\u201cfontanero\u201d) pol\u00edtico. Jurista y polit\u00f3logo por @UniComplutense (CH) y @UniOslo. M\u00e1ster en Derecho Parlamentario y PhD en constitucional.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":745,"friends_count":1126,"listed_count":10,"favourites_count":9298,"statuses_count":15622,"created_at":"Tue Aug 04 10:28:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184766773968674816\/WcrH9SBT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184766773968674816\/WcrH9SBT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62781087\/1544516198","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"731c9d11275a5436","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/731c9d11275a5436.json","place_type":"city","name":"Gij\u00f3n","full_name":"Gij\u00f3n, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.820977,43.441680],[-5.820977,43.577914],[-5.562912,43.577914],[-5.562912,43.441680]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219226278118727682,"quoted_status_id_str":"1219226278118727682","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 11:52:51 +0000 2020","id":1219226278118727682,"id_str":"1219226278118727682","text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir\u2026 https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3460714,"friends_count":1366,"listed_count":30439,"favourites_count":2747,"statuses_count":269724,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir el 'pin parental' https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37adlgt","display_url":"bit.ly\/37adlgt","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":204,"reply_count":194,"retweet_count":115,"favorite_count":113,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226278118727682","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/EMVFmjG59c","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219226278118727682","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524289316"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:45:38 +0000 2020","id":1219239560837771264,"id_str":"1219239560837771264","text":"@CarrascoMarimar No se puede consentir , creo que no se atrevan a tanto , estamos en Democracia y si aguantamos a e\u2026 https:\/\/t.co\/AJOzvlzFv0","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219231080596877318,"in_reply_to_status_id_str":"1219231080596877318","in_reply_to_user_id":2729812582,"in_reply_to_user_id_str":"2729812582","in_reply_to_screen_name":"CarrascoMarimar","user":{"id":376938847,"id_str":"376938847","name":"Pilar Moreno D\u00edaz","screen_name":"pilarmoreno52","location":"Alfafar, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Manchega de nacimiento , valenciana de adopccion y de corazon , mi profesion mis hijos y mis nietos , amo la amistad , detesto la injusticia .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1306,"friends_count":1261,"listed_count":33,"favourites_count":45659,"statuses_count":86092,"created_at":"Tue Sep 20 19:02:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213018033637208064\/f02i5UOV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213018033637208064\/f02i5UOV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/376938847\/1568586305","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0bb917c0aa50220a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0bb917c0aa50220a.json","place_type":"city","name":"Alfafar","full_name":"Alfafar, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.404004,39.365130],[-0.404004,39.428402],[-0.329811,39.428402],[-0.329811,39.365130]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@CarrascoMarimar No se puede consentir , creo que no se atrevan a tanto , estamos en Democracia y si aguantamos a estos descerebrados en el gobierno , con mas motivos a la prensa .La prensa no se toca .Eso se hace en en paises como Venezuela , Cuba y Bolivia .","display_text_range":[17,260],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[0,16]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AJOzvlzFv0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219239560837771264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CarrascoMarimar","name":"Mar \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2729812582,"id_str":"2729812582","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524338336"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:46:05 +0000 2020","id":1219239674184720384,"id_str":"1219239674184720384","text":"Voy a aplicarles yo el 155 a Roland Barthes y a Derrida.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":885890951834726401,"id_str":"885890951834726401","name":"Jes\u00fas Miguel Pacheco P\u00e9rez","screen_name":"Jesuspachecoprz","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.edicionesdehumo.com\/producto\/olmos-grises-antologia-poetica\/","description":"Me enorgullezco de lo que leo, no de lo que escribo.\nHe publicado dos libros de poes\u00eda.\nCoordino el @MicroUmu.\nLengua y Literatura Espa\u00f1olas en la @UMU.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":962,"friends_count":1092,"listed_count":5,"favourites_count":11750,"statuses_count":3731,"created_at":"Fri Jul 14 15:57:16 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213213280472309760\/2c6edDZg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213213280472309760\/2c6edDZg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/885890951834726401\/1569092768","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219226278118727682,"quoted_status_id_str":"1219226278118727682","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 11:52:51 +0000 2020","id":1219226278118727682,"id_str":"1219226278118727682","text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir\u2026 https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3460716,"friends_count":1366,"listed_count":30439,"favourites_count":2747,"statuses_count":269724,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Victoria Rosell, delegada del Gobierno para la Violencia de G\u00e9nero, propone aplicar el 155 en Murcia para suprimir el 'pin parental' https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5pMDnlLRlS","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/37adlgt","display_url":"bit.ly\/37adlgt","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":208,"reply_count":196,"retweet_count":119,"favorite_count":118,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lJbI3ZNFX1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219226278118727682","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yWoB09idzl","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219226278118727682","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524365360"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:49:30 +0000 2020","id":1219240533626892289,"id_str":"1219240533626892289","text":"@expansioncom @educaciongob Cuidado @regiondemurcia @LopezMirasF que viene la ministra @CelaaIsabel del gobierno\u2026 https:\/\/t.co\/u7cVeoddxs","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219235382656688128,"in_reply_to_status_id_str":"1219235382656688128","in_reply_to_user_id":14942445,"in_reply_to_user_id_str":"14942445","in_reply_to_screen_name":"expansioncom","user":{"id":1143595353998016514,"id_str":"1143595353998016514","name":"Javi N\u00fa\u00f1ez","screen_name":"fjaviernunez","location":"Lubi\u00e1n, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/javiernunezalv","description":"Eibarr\u00e9s viviendo en Lubi\u00e1n (Sanabria). Soy como soy por eso antes de hablar de m\u00ed o criticarme, con\u00f3ceme. Apasionado de la pol\u00edtica local","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":38,"listed_count":0,"favourites_count":24,"statuses_count":368,"created_at":"Tue Jun 25 19:02:34 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168099170680524802\/2lNlYQQq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168099170680524802\/2lNlYQQq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1143595353998016514\/1567331449","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"09074684b3a7b1cd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/09074684b3a7b1cd.json","place_type":"city","name":"Lubi\u00e1n","full_name":"Lubi\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.975463,42.008915],[-6.975463,42.099382],[-6.801443,42.099382],[-6.801443,42.008915]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@expansioncom @educaciongob Cuidado @regiondemurcia @LopezMirasF que viene la ministra @CelaaIsabel del gobierno #socialcomunista a por vosotros \ud83d\udc7b https:\/\/t.co\/nAgXPBNBRm","display_text_range":[28,146],"entities":{"hashtags":[{"text":"socialcomunista","indices":[113,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"expansioncom","name":"expansioncom","id":14942445,"id_str":"14942445","indices":[0,13]},{"screen_name":"educaciongob","name":"Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional","id":242343224,"id_str":"242343224","indices":[14,27]},{"screen_name":"regiondemurcia","name":"Gobierno regional","id":99904689,"id_str":"99904689","indices":[36,51]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[52,64]},{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[87,99]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219240519211110400,"id_str":"1219240519211110400","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOucyttXUAACUT1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOucyttXUAACUT1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nAgXPBNBRm","display_url":"pic.twitter.com\/nAgXPBNBRm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjaviernunez\/status\/1219240533626892289\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[9,5],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EOucyttXUAACUT1.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":450,"h":250,"resize":"fit"},"large":{"w":450,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":250,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219240519211110400,"id_str":"1219240519211110400","indices":[147,170],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOucyttXUAACUT1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOucyttXUAACUT1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nAgXPBNBRm","display_url":"pic.twitter.com\/nAgXPBNBRm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fjaviernunez\/status\/1219240533626892289\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[9,5],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EOucyttXUAACUT1.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":450,"h":250,"resize":"fit"},"large":{"w":450,"h":250,"resize":"fit"},"medium":{"w":450,"h":250,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u7cVeoddxs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219240533626892289","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"expansioncom","name":"expansioncom","id":14942445,"id_str":"14942445","indices":[0,13]},{"screen_name":"educaciongob","name":"Ministerio de Educaci\u00f3n y Formaci\u00f3n Profesional","id":242343224,"id_str":"242343224","indices":[14,27]},{"screen_name":"regiondemurcia","name":"Gobierno regional","id":99904689,"id_str":"99904689","indices":[36,51]},{"screen_name":"LopezMirasF","name":"Fernando L\u00f3pez Miras","id":252203942,"id_str":"252203942","indices":[52,64]},{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[87,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524570267"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:50:14 +0000 2020","id":1219240717375229953,"id_str":"1219240717375229953","text":"Que nos comen los rojos!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2112311,"id_str":"2112311","name":"Julio \u265c \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f","screen_name":"hulius","location":"Alicante, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/julio.lator.re","description":"\u266b Bienvenida a casa, peque\u00f1a gran revoluci\u00f3n... \u266b #RespetadElEscudo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":321,"friends_count":773,"listed_count":27,"favourites_count":4357,"statuses_count":14651,"created_at":"Sat Mar 24 15:44:00 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087088443723837442\/qiJ-HPBo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087088443723837442\/qiJ-HPBo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2112311\/1563303043","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8e274d5e01e4536c","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8e274d5e01e4536c.json","place_type":"city","name":"San Vicente del Raspeig","full_name":"San Vicente del Raspeig, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.594830,38.379454],[-0.594830,38.480799],[-0.484572,38.480799],[-0.484572,38.379454]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219203453085503494,"quoted_status_id_str":"1219203453085503494","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 10:22:09 +0000 2020","id":1219203453085503494,"id_str":"1219203453085503494","text":"20\/1\/1936: Reuni\u00f3n de urgencia de los l\u00edderes politicos de la derecha, para conformar un \"frente contrarrevoluciona\u2026 https:\/\/t.co\/s8rVNotYCY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":927594627238068225,"id_str":"927594627238068225","name":"GuerraCivil en tuit","screen_name":"Guerra_Civil_","location":null,"url":null,"description":"Cronolog\u00eda de la Guerra Civil espa\u00f1ola en 280 caracteres.  Historiador. Consultas por privado.\nSoria en 1936-1939.\nLa Nueve compa\u00f1\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27803,"friends_count":19040,"listed_count":177,"favourites_count":22277,"statuses_count":3284,"created_at":"Mon Nov 06 17:52:47 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927596790551121921\/5hjVVOrc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/927596790551121921\/5hjVVOrc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/927594627238068225\/1520606993","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"20\/1\/1936: Reuni\u00f3n de urgencia de los l\u00edderes politicos de la derecha, para conformar un \"frente contrarrevolucionario\" que compita contra el Frente Popular en las pr\u00f3ximas elecciones. Destacan entre los reunidos, Gil Robles y Calvo Sotelo. https:\/\/t.co\/2kTxEgIFeE","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219203410966216704,"id_str":"1219203410966216704","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOt7CuuWAAAyC9A.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOt7CuuWAAAyC9A.png","url":"https:\/\/t.co\/2kTxEgIFeE","display_url":"pic.twitter.com\/2kTxEgIFeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Guerra_Civil_\/status\/1219203453085503494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":431,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":431,"h":566,"resize":"fit"},"large":{"w":431,"h":566,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219203410966216704,"id_str":"1219203410966216704","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOt7CuuWAAAyC9A.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOt7CuuWAAAyC9A.png","url":"https:\/\/t.co\/2kTxEgIFeE","display_url":"pic.twitter.com\/2kTxEgIFeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Guerra_Civil_\/status\/1219203453085503494\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":431,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":431,"h":566,"resize":"fit"},"large":{"w":431,"h":566,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":17,"reply_count":14,"retweet_count":80,"favorite_count":212,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s8rVNotYCY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219203453085503494","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/B424sPPOYP","expanded":"https:\/\/twitter.com\/guerra_civil_\/status\/1219203453085503494","display":"twitter.com\/guerra_civil_\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524614076"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:52:21 +0000 2020","id":1219241253000400896,"id_str":"1219241253000400896","text":"Luego se quejan de VOX, pero es que el PSOE alimenta constantemente la confrontaci\u00f3n.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":171680646,"id_str":"171680646","name":"Juan Rubio","screen_name":"demulp","location":"Madrid","url":null,"description":"Economista, progresista, liberal y LGTBI \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08 . Enamorado de Madrid. Viajero del mundo \ud83c\udf0d. Implicado pol\u00edticamente @CiudadanosCs. SOLO opiniones personales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":757,"friends_count":706,"listed_count":6,"favourites_count":11179,"statuses_count":6246,"created_at":"Tue Jul 27 22:42:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160570044402806784\/emV4uyye_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1160570044402806784\/emV4uyye_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/171680646\/1562918214","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219237268545773568,"quoted_status_id_str":"1219237268545773568","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:36:31 +0000 2020","id":1219237268545773568,"id_str":"1219237268545773568","text":"Este Gobierno hace las co\u00f1as de Twitter realidad. \n\nhttps:\/\/t.co\/V5nNXcznbY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322885512,"id_str":"322885512","name":"V\u00edctor de Domingo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"VDeDomingo","location":"Madrid, Europa","url":"https:\/\/hayderecho.expansion.com\/author\/victor-de-domingo\/","description":"Derecho, Ciencias Pol\u00edticas y Comunicaci\u00f3n.                   \nLa democracia sin libertad es tiran\u00eda.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3134,"friends_count":873,"listed_count":46,"favourites_count":10034,"statuses_count":17922,"created_at":"Thu Jun 23 22:20:27 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"090D21","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105509060076556288\/mqbGCe0E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105509060076556288\/mqbGCe0E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322885512\/1552408674","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":3,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V5nNXcznbY","expanded_url":"https:\/\/amp.elmundo.es\/espana\/2020\/01\/20\/5e25931bfc6c83bf798b4638.html#click=https:\/\/t.co\/brnKP43VzG","display_url":"amp.elmundo.es\/espana\/2020\/01\u2026","indices":[52,75]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IeFVHUUryn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vdedomingo\/status\/1219237268545773568","display":"twitter.com\/vdedomingo\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524741779"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:53:00 +0000 2020","id":1219241414598578176,"id_str":"1219241414598578176","text":"Miedo me da ...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":282994740,"id_str":"282994740","name":"JUAN MARTIN QUEROL RODRIGUEZ","screen_name":"JUANMA_EXTERIOR","location":"La Jana - Alcanar ","url":null,"description":"En autonomia i ideologia pr\u00f2pia i personal, no imposada per cap partit pol\u00edtic.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":399,"friends_count":660,"listed_count":7,"favourites_count":22132,"statuses_count":8680,"created_at":"Sat Apr 16 10:46:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825436583\/830939249ebc5e679a251ba53ee99af6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000825436583\/830939249ebc5e679a251ba53ee99af6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/282994740\/1386096023","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6d3041195999bf94","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6d3041195999bf94.json","place_type":"city","name":"Alcanar","full_name":"Alcanar, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[0.438033,40.522788],[0.438033,40.632456],[0.581797,40.632456],[0.581797,40.522788]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218981825445597186,"quoted_status_id_str":"1218981825445597186","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 19:41:29 +0000 2020","id":1218981825445597186,"id_str":"1218981825445597186","text":"La ministra de Hacienda y portavoz del Gobierno dice que \u201cEspa\u00f1a a\u00fan tiene margen para nuevas figuras fiscales\u201d\nAqu\u2026 https:\/\/t.co\/uRaNMu03S5","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985537280,"id_str":"985537280","name":"Inspectores_Hacienda","screen_name":"JG_OpIHE","location":null,"url":"http:\/\/www.inspectoresdehacienda.org","description":"Asociaci\u00f3n profesional del Cuerpo Superior de Inspectores de Hacienda del Estado (IHE)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11856,"friends_count":1253,"listed_count":288,"favourites_count":12250,"statuses_count":25727,"created_at":"Sun Dec 02 23:01:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0084B4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/624325753820151808\/nHVkozzQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/624325753820151808\/nHVkozzQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985537280\/1572284412","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La ministra de Hacienda y portavoz del Gobierno dice que \u201cEspa\u00f1a a\u00fan tiene margen para nuevas figuras fiscales\u201d\nAqu\u00ed  la  entrevista completa de @elpais_economia \ud83d\udc47\ud83c\udffc \nhttps:\/\/t.co\/zu47e6uxry #impuestos","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"impuestos","indices":[190,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zu47e6uxry","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/01\/18\/actualidad\/1579368792_069484.html","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[166,189]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_economia","name":"EL PA\u00cdS Econom\u00eda","id":54179670,"id_str":"54179670","indices":[145,161]}],"symbols":[]}},"quote_count":7,"reply_count":8,"retweet_count":13,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uRaNMu03S5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218981825445597186","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/simhpjHiQC","expanded":"https:\/\/twitter.com\/JG_OpIHE\/status\/1218981825445597186","display":"twitter.com\/JG_OpIHE\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524780307"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:53:10 +0000 2020","id":1219241457980264448,"id_str":"1219241457980264448","text":"Las obras de la segunda fase del Palacio de Congresos de C\u00f3rdoba comenzar\u00e1n dentro de un mes. Una clara apuesta del\u2026 https:\/\/t.co\/Hd92zuGecs","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":625552603,"id_str":"625552603","name":"Juan Mar\u00edn","screen_name":"JuanMarin_Cs","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/ciudadanos-cs.org","description":"Vicepresidente de la Junta de Andaluc\u00eda. Consejero de Turismo, Regeneraci\u00f3n, Justicia y Administraci\u00f3n Local. Portavoz de @Cs_Andalucia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22870,"friends_count":1106,"listed_count":254,"favourites_count":4699,"statuses_count":11566,"created_at":"Tue Jul 03 13:17:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E9540D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153588142924075008\/d7V_Y3Yl_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153588142924075008\/d7V_Y3Yl_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/625552603\/1551958976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las obras de la segunda fase del Palacio de Congresos de C\u00f3rdoba comenzar\u00e1n dentro de un mes. Una clara apuesta del Gobierno del cambio andaluz por el segmento tur\u00edstico de congresos y por esta provincia en particular. #Andaluc\u00edaFunciona https:\/\/t.co\/YRO0NnPRru","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"Andaluc\u00edaFunciona","indices":[219,237]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219241432319504384,"id_str":"1219241432319504384","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3TXsAALJAL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3TXsAALJAL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRO0NnPRru","display_url":"pic.twitter.com\/YRO0NnPRru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanMarin_Cs\/status\/1219241457980264448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":855,"resize":"fit"}}},{"id":1219241432323629056,"id_str":"1219241432323629056","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3UWoAA2UFV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3UWoAA2UFV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRO0NnPRru","display_url":"pic.twitter.com\/YRO0NnPRru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanMarin_Cs\/status\/1219241457980264448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}},{"id":1219241432340467712,"id_str":"1219241432340467712","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3YXkAABsjy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3YXkAABsjy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRO0NnPRru","display_url":"pic.twitter.com\/YRO0NnPRru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanMarin_Cs\/status\/1219241457980264448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219241432319504384,"id_str":"1219241432319504384","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3TXsAALJAL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3TXsAALJAL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRO0NnPRru","display_url":"pic.twitter.com\/YRO0NnPRru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanMarin_Cs\/status\/1219241457980264448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":802,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":855,"resize":"fit"}}},{"id":1219241432323629056,"id_str":"1219241432323629056","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3UWoAA2UFV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3UWoAA2UFV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRO0NnPRru","display_url":"pic.twitter.com\/YRO0NnPRru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanMarin_Cs\/status\/1219241457980264448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}},{"id":1219241432340467712,"id_str":"1219241432340467712","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3YXkAABsjy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOudn3YXkAABsjy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YRO0NnPRru","display_url":"pic.twitter.com\/YRO0NnPRru","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JuanMarin_Cs\/status\/1219241457980264448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hd92zuGecs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219241457980264448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524790650"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:55:52 +0000 2020","id":1219242138090856449,"id_str":"1219242138090856449","text":"@EPMadrid Almeida contribuyendo a deslegitimizar y a criminalizar al gobierno electo. Est\u00e1n dando todos los argumen\u2026 https:\/\/t.co\/CSJmIJefl4","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219236723059757058,"in_reply_to_status_id_str":"1219236723059757058","in_reply_to_user_id":140036291,"in_reply_to_user_id_str":"140036291","in_reply_to_screen_name":"EPMadrid","user":{"id":974527578,"id_str":"974527578","name":"Kimizefa 500nmol","screen_name":"alvaroalorev","location":"Hemisferio Norte","url":null,"description":"Habitante del 3\u00ba planeta del sistema solar. Artesano de ADN. Soldado de la ciencia. Cari\u00f1osamente \u00e1crata seg\u00fan la madre que me trajo al mundo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":800,"friends_count":1257,"listed_count":16,"favourites_count":19875,"statuses_count":48887,"created_at":"Tue Nov 27 19:34:31 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"050505","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"166985","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038096520007036929\/eazfFO8N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1038096520007036929\/eazfFO8N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/974527578\/1397606665","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@EPMadrid Almeida contribuyendo a deslegitimizar y a criminalizar al gobierno electo. Est\u00e1n dando todos los argumentos para otro golpecito de estado de esos que tanto del gusta","display_text_range":[10,176],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EPMadrid","name":"Europa Press Madrid","id":140036291,"id_str":"140036291","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CSJmIJefl4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219242138090856449","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EPMadrid","name":"Europa Press Madrid","id":140036291,"id_str":"140036291","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579524952801"}
