{"created_at":"Thu Jan 23 09:08:48 +0000 2020","id":1220272158401875968,"id_str":"1220272158401875968","text":"@IndividuoRaro @NoeliaAlex20 @marinatemporal @FilosofaCientf1 @KevinTibu14 @PODEMOS #ITER Fusi\u00f3n nuclear, m\u00e1quinas\u2026 https:\/\/t.co\/KWydnrMMMn","display_text_range":[84,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220269370380881920,"in_reply_to_status_id_str":"1220269370380881920","in_reply_to_user_id":2880178384,"in_reply_to_user_id_str":"2880178384","in_reply_to_screen_name":"IndividuoRaro","user":{"id":143130459,"id_str":"143130459","name":"@TheCorporationHuman #AI","screen_name":"CHUSTONI","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"La Verdad nos hace libres. No hay mejor  #TheCorporation que aquella que beneficia al ser humano. Esa es la misi\u00f3n. #AI #Basicincome #RentaB\u00e1sica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1604,"friends_count":4928,"listed_count":88,"favourites_count":5955,"statuses_count":37451,"created_at":"Wed May 12 17:33:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ecdce75d48b13b64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ecdce75d48b13b64.json","place_type":"country","name":"Espa\u00f1a","full_name":"Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-18.160695,27.637750],[-18.160695,43.790388],[4.327985,43.790388],[4.327985,27.637750]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IndividuoRaro @NoeliaAlex20 @marinatemporal @FilosofaCientf1 @KevinTibu14 @PODEMOS #ITER Fusi\u00f3n nuclear, m\u00e1quinas autorecargables: coches, locomotoras.\nDuraci\u00f3n y regeneraci\u00f3n de los materiales infinita.\nCrecimiento y reciclado sostenible, con reparto de recursos y riqueza generada por la productividad.\nJusticia fiscal y todos impuestos progresivos a ingresos.","display_text_range":[84,363],"entities":{"hashtags":[{"text":"ITER","indices":[84,89]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IndividuoRaro","name":"Individuo raro","id":2880178384,"id_str":"2880178384","indices":[0,14]},{"screen_name":"NoeliaAlex20","name":"Noelia&Alex","id":764831873138847745,"id_str":"764831873138847745","indices":[15,28]},{"screen_name":"marinatemporal","name":"Marina Tempest","id":338292405,"id_str":"338292405","indices":[29,44]},{"screen_name":"FilosofaCientf1","name":"Filosof\u00eda Cient\u00edfica","id":1204815544232353795,"id_str":"1204815544232353795","indices":[45,61]},{"screen_name":"KevinTibu14","name":"Tibu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b","id":2802469857,"id_str":"2802469857","indices":[62,74]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[75,83]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ITER","indices":[84,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KWydnrMMMn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220272158401875968","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IndividuoRaro","name":"Individuo raro","id":2880178384,"id_str":"2880178384","indices":[0,14]},{"screen_name":"NoeliaAlex20","name":"Noelia&Alex","id":764831873138847745,"id_str":"764831873138847745","indices":[15,28]},{"screen_name":"marinatemporal","name":"Marina Tempest","id":338292405,"id_str":"338292405","indices":[29,44]},{"screen_name":"FilosofaCientf1","name":"Filosof\u00eda Cient\u00edfica","id":1204815544232353795,"id_str":"1204815544232353795","indices":[45,61]},{"screen_name":"KevinTibu14","name":"Tibu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b","id":2802469857,"id_str":"2802469857","indices":[62,74]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[75,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579770528780"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:09:47 +0000 2020","id":1220272402975928321,"id_str":"1220272402975928321","text":"@annitakt @Juliococo @sanchezcastejon @PODEMOS @NicolasMaduro @jguaido @vox_es As\u00ed las dec\u00eda Chavez","display_text_range":[79,99],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220256407963959296,"in_reply_to_status_id_str":"1220256407963959296","in_reply_to_user_id":132353447,"in_reply_to_user_id_str":"132353447","in_reply_to_screen_name":"annitakt","user":{"id":61928213,"id_str":"61928213","name":"Mar","screen_name":"Adobella","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":350,"friends_count":1147,"listed_count":0,"favourites_count":38057,"statuses_count":9737,"created_at":"Sat Aug 01 01:35:27 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076921310092161025\/QDySuNgc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076921310092161025\/QDySuNgc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61928213\/1458313226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annitakt","name":"Annita","id":132353447,"id_str":"132353447","indices":[0,9]},{"screen_name":"Juliococo","name":"Julio Jim\u00e9nez G\u00e9dler \ud83c\uddfb\ud83c\uddea","id":85427368,"id_str":"85427368","indices":[10,20]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[21,37]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[38,46]},{"screen_name":"NicolasMaduro","name":"Nicol\u00e1s Maduro","id":1252764865,"id_str":"1252764865","indices":[47,61]},{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[62,70]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[71,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579770587091"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:10:00 +0000 2020","id":1220272459624173568,"id_str":"1220272459624173568","text":"El cruce de brazos no es siempre un #gesto de cierre. Podemos cruzar los brazos por muchos motivos, incluido el de\u2026 https:\/\/t.co\/yPcKqROaSl","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":238718636,"id_str":"238718636","name":"Eva Garc\u00eda Ruiz","screen_name":"EvaGarciaRuiz","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.institutoespanoldesinergologia.com","description":"Directora del Instituto Espa\u00f1ol de #Sinergolog\u00eda. #Sinerg\u00f3loga. #Experta en #comunicaci\u00f3n #noverbal #noconsciente. #novolverasamiraranadieigual\n@ISinergologia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":526,"friends_count":489,"listed_count":24,"favourites_count":815,"statuses_count":1461,"created_at":"Sat Jan 15 21:39:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219687225698463744\/zvM9z3FY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219687225698463744\/zvM9z3FY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/238718636\/1579629827","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El cruce de brazos no es siempre un #gesto de cierre. Podemos cruzar los brazos por muchos motivos, incluido el de estar m\u00e1s c\u00f3modos.\n#Sinergolog\u00eda #noverbal #novolverasamiraranadieigual @ISinergologia @InterveniaNeuro","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"gesto","indices":[36,42]},{"text":"Sinergolog\u00eda","indices":[134,147]},{"text":"noverbal","indices":[148,157]},{"text":"novolverasamiraranadieigual","indices":[158,186]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ISinergologia","name":"Instituto Espa\u00f1ol de Sinergolog\u00eda","id":1085518719273574401,"id_str":"1085518719273574401","indices":[187,201]},{"screen_name":"InterveniaNeuro","name":"INTERVENIA","id":907207200313151488,"id_str":"907207200313151488","indices":[202,218]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"gesto","indices":[36,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yPcKqROaSl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220272459624173568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579770600597"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:11:47 +0000 2020","id":1220272909471698946,"id_str":"1220272909471698946","text":"Eso eso","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1206562635153649664,"id_str":"1206562635153649664","name":"Luz 986213745","screen_name":"L986213745","location":null,"url":null,"description":"Bailar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":831,"friends_count":1333,"listed_count":1,"favourites_count":904,"statuses_count":4093,"created_at":"Mon Dec 16 13:13:20 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206563166915891208\/AAnLiXPV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206563166915891208\/AAnLiXPV_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"57291edf5138000f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/57291edf5138000f.json","place_type":"city","name":"As Neves","full_name":"As Neves, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.453456,42.071837],[-8.453456,42.174445],[-8.352475,42.174445],[-8.352475,42.071837]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220237831672680448,"quoted_status_id_str":"1220237831672680448","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 06:52:24 +0000 2020","id":1220237831672680448,"id_str":"1220237831672680448","text":"@76_davila @PODEMOS Qu\u00e9 tal si los ladrones del PP devuelven lo robado? seguro que \nEl SMI se podr\u00eda subir a\u00fan  m\u00e1s","display_text_range":[20,115],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220048879321862146,"in_reply_to_status_id_str":"1220048879321862146","in_reply_to_user_id":731202936,"in_reply_to_user_id_str":"731202936","in_reply_to_screen_name":"76_davila","user":{"id":880014513487175680,"id_str":"880014513487175680","name":"Podemita%","screen_name":"Blanca0619","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"solidaridad, generosidad, buenas obras, arrancar sonrisas y \u00a1Viva la Rep\u00fablica!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":203,"listed_count":0,"favourites_count":4461,"statuses_count":5547,"created_at":"Wed Jun 28 10:46:24 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194958563103383553\/n4jE2SvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194958563103383553\/n4jE2SvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/880014513487175680\/1510227845","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"76_davila","name":"antonio davila","id":731202936,"id_str":"731202936","indices":[0,10]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[11,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eFpPgdE2ZJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Blanca0619\/status\/1220237831672680448","display":"twitter.com\/Blanca0619\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579770707849"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:14:02 +0000 2020","id":1220273472548560896,"id_str":"1220273472548560896","text":"Como est\u00e1n rompiendo #Espa\u00f1a","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":113395388,"id_str":"113395388","name":"\u0532\u0ae8\u03b1\u0e17j\u0452Z \ud83d\udc8d","screen_name":"FranjhZ","location":"Orihuela, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.instagram.com\/franjhz","description":"Rockero\ud83e\udd18\ud83c\udffcy arrocero\ud83e\udd58 Tengo el placer de ser amigo y esposo de @marivibalaguer Cabo de tambores \ud83e\udd41 en @ConvocatoriaLa Cul\u00e9 a tiempo completo en @ebneuo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":576,"friends_count":90,"listed_count":13,"favourites_count":3598,"statuses_count":35939,"created_at":"Thu Feb 11 16:31:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214277938704781314\/iMc_Vplw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214277938704781314\/iMc_Vplw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/113395388\/1579638804","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"39db18b1cc31f315","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/39db18b1cc31f315.json","place_type":"city","name":"Redov\u00e1n","full_name":"Redov\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.959310,38.098390],[-0.959310,38.141137],[-0.890943,38.141137],[-0.890943,38.098390]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220266277396189184,"quoted_status_id_str":"1220266277396189184","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 08:45:26 +0000 2020","id":1220266277396189184,"id_str":"1220266277396189184","text":"\ud83c\udfa5 \"Llevamos solamente dos semanas y hemos sido capaces de subir el salario de los funcionarios p\u00fablicos, el salario\u2026 https:\/\/t.co\/ARxstwShBL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2288138575,"id_str":"2288138575","name":"PODEMOS","screen_name":"PODEMOS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/podemos.info","description":"Un pa\u00eds feminista, donde nadie se quede fuera. Construimos contigo una mayor\u00eda para recuperar nuestros derechos #UnGobiernoContigo. \ud83d\udce9 DM: https:\/\/t.co\/fj7cuenKM2","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1456686,"friends_count":1636,"listed_count":5997,"favourites_count":2287,"statuses_count":106692,"created_at":"Sun Jan 12 12:50:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2288138575\/1579522257","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfa5 \"Llevamos solamente dos semanas y hemos sido capaces de subir el salario de los funcionarios p\u00fablicos, el salario m\u00ednimo, la declaraci\u00f3n de emergencia clim\u00e1tica, con medidas concretas, y la subida de las pensiones\". \n\n@PabloIglesias https:\/\/t.co\/RG4VSl2ihp","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[220,234]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220264412457598976,"id_str":"1220264412457598976","indices":[235,258],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RG4VSl2ihp","display_url":"pic.twitter.com\/RG4VSl2ihp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220266277396189184\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29200,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/640x360\/yHr_35m85cTlh9U1.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/480x270\/93B7qPoa82N0Ddgo.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/pl\/z2KJ3dOsS0XdlaJq.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/1280x720\/FjA0ujMA-KQIK3yd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220264412457598976,"id_str":"1220264412457598976","indices":[235,258],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RG4VSl2ihp","display_url":"pic.twitter.com\/RG4VSl2ihp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220266277396189184\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29200,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/640x360\/yHr_35m85cTlh9U1.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/480x270\/93B7qPoa82N0Ddgo.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/pl\/z2KJ3dOsS0XdlaJq.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/1280x720\/FjA0ujMA-KQIK3yd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":22,"retweet_count":90,"favorite_count":210,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARxstwShBL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220266277396189184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/BreOb8WqdV","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220266277396189184","display":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[21,28]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579770842097"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:14:02 +0000 2020","id":1220273472536039424,"id_str":"1220273472536039424","text":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a, DESPIERTA\u203c\n\nPODEMOS, sigue la misma ruta, el mismo manual del Narcotirano Maduro.\n\nAntes de asaltar el po\u2026 https:\/\/t.co\/AvFGAC5XRO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307385747,"id_str":"307385747","name":"Anais Ch","screen_name":"Anais_Ch","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Anl Internacional\ud83c\udf0f\u2022Msc.Diplomacia y RRII @esc_espana \u2022 Lic.RRII\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\n\u2022Anticomunista\u2022Libertades Individuales\u2022 Colaboro en @PanAmpost_es \u2022 @_RADIOCADENA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":1097,"listed_count":5,"favourites_count":1261,"statuses_count":2085,"created_at":"Sun May 29 15:00:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197533468533633028\/DymuqKvV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197533468533633028\/DymuqKvV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307385747\/1574420402","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Espa\u00f1a, DESPIERTA\u203c\n\nPODEMOS, sigue la misma ruta, el mismo manual del Narcotirano Maduro.\n\nAntes de asaltar el poder  hablan en nombre de:\n\n\u2022 Mayor democracia.\n\u2022 Justicia y Poder social.\n\u2022 Redistribuci\u00f3n de las riquezas...\n\nEl resultado ya lo conocemos\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\nPobreza, miseria\u2935\ufe0f https:\/\/t.co\/3EKGKHiiZr","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3EKGKHiiZr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/clubdeviernes\/status\/1220271442551623682","display_url":"twitter.com\/clubdeviernes\/\u2026","indices":[276,299]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AvFGAC5XRO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220273472536039424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579770842094"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:18:29 +0000 2020","id":1220274594763935745,"id_str":"1220274594763935745","text":"Justo cuando nos bajan las expectativas de crecimiento, y la produccion industrial mete otro baj\u00f3n este va i dice q\u2026 https:\/\/t.co\/2Fcg4NoMEn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307272365,"id_str":"307272365","name":"Nano","screen_name":"Nanoflores75","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":354,"friends_count":926,"listed_count":5,"favourites_count":62270,"statuses_count":68155,"created_at":"Sun May 29 10:08:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209482803148152838\/_WhtbVTy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209482803148152838\/_WhtbVTy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307272365\/1348348319","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220270847212040192,"quoted_status_id_str":"1220270847212040192","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 09:03:36 +0000 2020","id":1220270847212040192,"id_str":"1220270847212040192","text":"\ud83d\udcfa \"En las Administraciones donde hemos gobernado nosotros se ha reducido siempre la deuda. Que las cuentas cuadren\u2026 https:\/\/t.co\/QPuij6PAux","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2288138575,"id_str":"2288138575","name":"PODEMOS","screen_name":"PODEMOS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/podemos.info","description":"Un pa\u00eds feminista, donde nadie se quede fuera. Construimos contigo una mayor\u00eda para recuperar nuestros derechos #UnGobiernoContigo. \ud83d\udce9 DM: https:\/\/t.co\/fj7cuenKM2","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1456690,"friends_count":1636,"listed_count":5997,"favourites_count":2287,"statuses_count":106693,"created_at":"Sun Jan 12 12:50:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2288138575\/1579522257","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcfa \"En las Administraciones donde hemos gobernado nosotros se ha reducido siempre la deuda. Que las cuentas cuadren y ser muy rigurosos con los n\u00fameros, al tiempo que se defiende la justicia social y la eficiencia, es fundamental, y lo hemos demostrado\".\n\n@PabloIglesias https:\/\/t.co\/yIYkXDQsaO","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[255,269]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220268719638818817,"id_str":"1220268719638818817","indices":[270,293],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yIYkXDQsaO","display_url":"pic.twitter.com\/yIYkXDQsaO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220270847212040192\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":71667,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/pl\/vqi0MFDO5YcZbTjP.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/1280x720\/j1nlPQSB-EFL-B6D.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/480x270\/XHPcxNPNMIj0Ta6Y.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/640x360\/12yDzlzNT3QmpUvh.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220268719638818817,"id_str":"1220268719638818817","indices":[270,293],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yIYkXDQsaO","display_url":"pic.twitter.com\/yIYkXDQsaO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220270847212040192\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":71667,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/pl\/vqi0MFDO5YcZbTjP.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/1280x720\/j1nlPQSB-EFL-B6D.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/480x270\/XHPcxNPNMIj0Ta6Y.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/640x360\/12yDzlzNT3QmpUvh.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":4,"retweet_count":30,"favorite_count":73,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPuij6PAux","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220270847212040192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2okMU0NqnU","expanded":"https:\/\/twitter.com\/podemos\/status\/1220270847212040192","display":"twitter.com\/podemos\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Justo cuando nos bajan las expectativas de crecimiento, y la produccion industrial mete otro baj\u00f3n este va i dice que todo fenomenal.....pero solo saben mentir...","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Fcg4NoMEn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220274594763935745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771109654"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:19:26 +0000 2020","id":1220274831616245760,"id_str":"1220274831616245760","text":"@PODEMOS @PabloIglesias @elprogramadear Las libertades sexual es de la progresiva (rojerio) de momento nos est\u00e1n me\u2026 https:\/\/t.co\/erRBpDS6NG","display_text_range":[40,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220270531494195201,"in_reply_to_status_id_str":"1220270531494195201","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":973607716966031362,"id_str":"973607716966031362","name":"Joaquin Dura Alonso","screen_name":"JoaquinDuraAlo2","location":null,"url":null,"description":"vivo en Benaguasil Valencia Espa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":33,"listed_count":0,"favourites_count":181,"statuses_count":81,"created_at":"Tue Mar 13 17:12:23 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200817911025295360\/oXH1RfCe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200817911025295360\/oXH1RfCe_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"088a7e5c4183a919","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/088a7e5c4183a919.json","place_type":"city","name":"Benaguasil","full_name":"Benaguasil, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.686149,39.563464],[-0.686149,39.622277],[-0.567627,39.622277],[-0.567627,39.563464]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PODEMOS @PabloIglesias @elprogramadear Las libertades sexual es de la progresiva (rojerio) de momento nos est\u00e1n metiendo dentro de los hogares enfermedades vergonzosas contagiosas que hacia decenios ten\u00edamos pr\u00e1cticamente herradicadas","display_text_range":[40,235],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[9,23]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[24,39]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/erRBpDS6NG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220274831616245760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[9,23]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[24,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771166124"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:22:31 +0000 2020","id":1220275610523664384,"id_str":"1220275610523664384","text":"Pero que hace el de Cuidados mandando que ya podemos descargarnos temas?! Si no hemos terminado ni los ex\u00e1menes del\u2026 https:\/\/t.co\/0Yw0M7hChU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1022799703786889216,"id_str":"1022799703786889216","name":"\u2693\ufe0f Pablo Blanquez \u2693\ufe0f","screen_name":"PabloBlanquez08","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Spes est fortitudo nostra.        Enfermer\u00eda UJA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":111,"friends_count":143,"listed_count":0,"favourites_count":2363,"statuses_count":2166,"created_at":"Fri Jul 27 11:03:46 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216015419259203585\/tgdidt4J_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216015419259203585\/tgdidt4J_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1022799703786889216\/1547059757","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"eaa9968c2be92860","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/eaa9968c2be92860.json","place_type":"city","name":"Ja\u00e9n","full_name":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.874019,37.628737],[-3.874019,37.954061],[-3.611064,37.954061],[-3.611064,37.628737]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pero que hace el de Cuidados mandando que ya podemos descargarnos temas?! Si no hemos terminado ni los ex\u00e1menes del 1 cuatrimestre \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Yw0M7hChU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220275610523664384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771351830"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:23:03 +0000 2020","id":1220275744854679552,"id_str":"1220275744854679552","text":"@laysurcan @eloinformada @Twitter @vox_es @ArnaldoOtegi Si se entiende, porque VOX es el \u00fanico partido que hace fre\u2026 https:\/\/t.co\/tHRv7YrF0U","display_text_range":[56,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220232382705434625,"in_reply_to_status_id_str":"1220232382705434625","in_reply_to_user_id":534036988,"in_reply_to_user_id_str":"534036988","in_reply_to_screen_name":"laysurcan","user":{"id":1259978400,"id_str":"1259978400","name":"SINDO MAURIZ","screen_name":"SINDO56027912","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ser autentico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3376,"friends_count":2913,"listed_count":6,"favourites_count":106040,"statuses_count":232764,"created_at":"Mon Mar 11 17:30:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186022037195759616\/ejxg6O43_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186022037195759616\/ejxg6O43_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1259978400\/1571604771","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@laysurcan @eloinformada @Twitter @vox_es @ArnaldoOtegi Si se entiende, porque VOX es el \u00fanico partido que hace frente a toda la escoria izquierdista de este pa\u00eds. Mientras que Otegui y compa\u00f1ia son los aliados preferentes del PSOE junto con Podemos, y Pablo Iglesias siempre apoyo a ETA y al terrorismo justificando lo.","display_text_range":[56,320],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"laysurcan","name":"Ana Urcelay Sol\u00e1ns \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":534036988,"id_str":"534036988","indices":[0,10]},{"screen_name":"eloinformada","name":"eloinformada\ud83c\udf32\u2744\u2603\ufe0f\u2614\ud83c\udf24\ud83e\udd76","id":2713260179,"id_str":"2713260179","indices":[11,24]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[25,33]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[34,41]},{"screen_name":"ArnaldoOtegi","name":"Arnaldo Otegi","id":122375549,"id_str":"122375549","indices":[42,55]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tHRv7YrF0U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220275744854679552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"laysurcan","name":"Ana Urcelay Sol\u00e1ns \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","id":534036988,"id_str":"534036988","indices":[0,10]},{"screen_name":"eloinformada","name":"eloinformada\ud83c\udf32\u2744\u2603\ufe0f\u2614\ud83c\udf24\ud83e\udd76","id":2713260179,"id_str":"2713260179","indices":[11,24]},{"screen_name":"Twitter","name":"Twitter","id":783214,"id_str":"783214","indices":[25,33]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[34,41]},{"screen_name":"ArnaldoOtegi","name":"Arnaldo Otegi","id":122375549,"id_str":"122375549","indices":[42,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771383857"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:23:05 +0000 2020","id":1220275750345101312,"id_str":"1220275750345101312","text":"Y a qui\u00e9n m\u00e1s? A Bildu?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539773599,"id_str":"539773599","name":"Esteban Fdez.","screen_name":"esferru8","location":"Alicante. Vox 17.967","url":null,"description":"Riojano de nacimiento, gallego de adopci\u00f3n.\n\nIngeniero T. Aeron\u00e1utico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2577,"friends_count":2822,"listed_count":6,"favourites_count":73711,"statuses_count":43019,"created_at":"Thu Mar 29 05:26:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720356863627266\/FnruYegi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720356863627266\/FnruYegi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539773599\/1530972452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2e858e47881ddc48","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2e858e47881ddc48.json","place_type":"city","name":"Alicante","full_name":"Alicante, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.656433,38.160348],[-0.656433,38.537463],[-0.374609,38.537463],[-0.374609,38.160348]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220238674820059141,"quoted_status_id_str":"1220238674820059141","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 06:55:45 +0000 2020","id":1220238674820059141,"id_str":"1220238674820059141","text":"Ahora es en La Rioja. M\u00e1s adelante ser\u00e1 en el Parlamento Nacional. Lo de Twitter no es una excepci\u00f3n coyuntural: es\u2026 https:\/\/t.co\/x4cz6wNQIG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":309588819,"id_str":"309588819","name":"Antonio Camu\u00f1as","screen_name":"ManhattanManOne","location":"Madrid - New York","url":"http:\/\/www.global-strategies.es","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17387,"friends_count":870,"listed_count":273,"favourites_count":4089,"statuses_count":4339,"created_at":"Thu Jun 02 10:20:39 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216656168116019201\/d6gmjVj8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216656168116019201\/d6gmjVj8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/309588819\/1537721430","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora es en La Rioja. M\u00e1s adelante ser\u00e1 en el Parlamento Nacional. Lo de Twitter no es una excepci\u00f3n coyuntural: es el principio del chavismo en Espa\u00f1a. \n\nPodemos quiere declarar a Santiago Abascal \u2018persona non grata\u2019 en La Rioja v\u00eda @voz_populi  https:\/\/t.co\/lESqfTFfI3","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lESqfTFfI3","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/politica\/podemos-santiago-abascal-persona-non-grata-rioja_0_1321068924.html","display_url":"vozpopuli.com\/politica\/podem\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[234,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":31,"retweet_count":215,"favorite_count":256,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x4cz6wNQIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220238674820059141","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LYZOhoklAI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ManhattanManOne\/status\/1220238674820059141","display":"twitter.com\/ManhattanManOn\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771385166"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:25:28 +0000 2020","id":1220276351330070529,"id_str":"1220276351330070529","text":"@IndividuoRaro @NoeliaAlex20 @marinatemporal @FilosofaCientf1 @KevinTibu14 @PODEMOS Si, como nanotecnolog\u00eda  para a\u2026 https:\/\/t.co\/nWJkIysqW3","display_text_range":[84,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220273227362074625,"in_reply_to_status_id_str":"1220273227362074625","in_reply_to_user_id":2880178384,"in_reply_to_user_id_str":"2880178384","in_reply_to_screen_name":"IndividuoRaro","user":{"id":143130459,"id_str":"143130459","name":"@TheCorporationHuman #AI","screen_name":"CHUSTONI","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"La Verdad nos hace libres. No hay mejor  #TheCorporation que aquella que beneficia al ser humano. Esa es la misi\u00f3n. #AI #Basicincome #RentaB\u00e1sica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1606,"friends_count":4928,"listed_count":88,"favourites_count":5955,"statuses_count":37452,"created_at":"Wed May 12 17:33:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ecdce75d48b13b64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ecdce75d48b13b64.json","place_type":"country","name":"Espa\u00f1a","full_name":"Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-18.160695,27.637750],[-18.160695,43.790388],[4.327985,43.790388],[4.327985,27.637750]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IndividuoRaro @NoeliaAlex20 @marinatemporal @FilosofaCientf1 @KevinTibu14 @PODEMOS Si, como nanotecnolog\u00eda  para autoregeneraci\u00f3n de los materiales, cohetes con propulsi\u00f3n de plasma.\nBiotecnolog\u00eda para reparaci\u00f3n funciones cardiovasculares.\nInteligencia artificial.\nCon la 4 Revoluci\u00f3n industrial, el fin que persigue, es una sociedad m\u00e1s IGUALITARIA. https:\/\/t.co\/MB9VnXLP5A","display_text_range":[84,352],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IndividuoRaro","name":"Individuo raro","id":2880178384,"id_str":"2880178384","indices":[0,14]},{"screen_name":"NoeliaAlex20","name":"Noelia&Alex","id":764831873138847745,"id_str":"764831873138847745","indices":[15,28]},{"screen_name":"marinatemporal","name":"Marina Tempest","id":338292405,"id_str":"338292405","indices":[29,44]},{"screen_name":"FilosofaCientf1","name":"Filosof\u00eda Cient\u00edfica","id":1204815544232353795,"id_str":"1204815544232353795","indices":[45,61]},{"screen_name":"KevinTibu14","name":"Tibu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b","id":2802469857,"id_str":"2802469857","indices":[62,74]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[75,83]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220276329683308544,"id_str":"1220276329683308544","indices":[353,376],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K20aXUAAifeU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K20aXUAAifeU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MB9VnXLP5A","display_url":"pic.twitter.com\/MB9VnXLP5A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CHUSTONI\/status\/1220276351330070529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":957,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":561,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1220276341700026370,"id_str":"1220276341700026370","indices":[353,376],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K3hLX4AI_CYz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K3hLX4AI_CYz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MB9VnXLP5A","display_url":"pic.twitter.com\/MB9VnXLP5A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CHUSTONI\/status\/1220276351330070529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":957,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":561,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220276329683308544,"id_str":"1220276329683308544","indices":[353,376],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K20aXUAAifeU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K20aXUAAifeU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MB9VnXLP5A","display_url":"pic.twitter.com\/MB9VnXLP5A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CHUSTONI\/status\/1220276351330070529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":957,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":561,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1220276341700026370,"id_str":"1220276341700026370","indices":[353,376],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K3hLX4AI_CYz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K3hLX4AI_CYz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MB9VnXLP5A","display_url":"pic.twitter.com\/MB9VnXLP5A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CHUSTONI\/status\/1220276351330070529\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":318,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":957,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":561,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nWJkIysqW3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220276351330070529","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IndividuoRaro","name":"Individuo raro","id":2880178384,"id_str":"2880178384","indices":[0,14]},{"screen_name":"NoeliaAlex20","name":"Noelia&Alex","id":764831873138847745,"id_str":"764831873138847745","indices":[15,28]},{"screen_name":"marinatemporal","name":"Marina Tempest","id":338292405,"id_str":"338292405","indices":[29,44]},{"screen_name":"FilosofaCientf1","name":"Filosof\u00eda Cient\u00edfica","id":1204815544232353795,"id_str":"1204815544232353795","indices":[45,61]},{"screen_name":"KevinTibu14","name":"Tibu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b","id":2802469857,"id_str":"2802469857","indices":[62,74]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[75,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771528452"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:28:52 +0000 2020","id":1220277205630103552,"id_str":"1220277205630103552","text":"@PODEMOS @pnique @PabloIglesias Y muchos m\u00e1s. Los que soportan embargos derivados de sentencias judiciales injustas\u2026 https:\/\/t.co\/XD7tDSGcvc","display_text_range":[32,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220266901340938240,"in_reply_to_status_id_str":"1220266901340938240","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":1162405938474692608,"id_str":"1162405938474692608","name":"MARIA Ku Bi","screen_name":"MARIAKuBi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":357,"statuses_count":534,"created_at":"Fri Aug 16 16:49:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PODEMOS @pnique @PabloIglesias Y muchos m\u00e1s. Los que soportan embargos derivados de sentencias judiciales injustas: Avales prestados en cr\u00e9ditos con holgada cobertura hipotecaria, tasaciones hechas por Sdes. de los grupos bancarios concesionarios. Y que al no poder atenderse tasaron en 40% del origen. Estafa","display_text_range":[32,310],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"pnique","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[9,16]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[17,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XD7tDSGcvc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220277205630103552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"pnique","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":25555639,"id_str":"25555639","indices":[9,16]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[17,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771732133"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:29:55 +0000 2020","id":1220277471163056129,"id_str":"1220277471163056129","text":"No te he visto, yo a esa se\u00f1ora no la trago, como a Guiso, algo pero poco Ferreras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":817419991591112704,"id_str":"817419991591112704","name":"maria elena","screen_name":"desiertodesier1","location":null,"url":null,"description":"Restauradora de cuadros","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":86,"friends_count":210,"listed_count":0,"favourites_count":182,"statuses_count":4632,"created_at":"Fri Jan 06 17:18:07 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030882316393041922\/TpIEu1OA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1030882316393041922\/TpIEu1OA_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220276442526777344,"quoted_status_id_str":"1220276442526777344","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 09:25:50 +0000 2020","id":1220276442526777344,"id_str":"1220276442526777344","text":"\ud83d\udcfa \"La Agenda 2030, de la que tenemos que hablar mucho, implica coordinar pol\u00edticas en el Gobierno que tienen que ve\u2026 https:\/\/t.co\/bwV6qTvzX7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2288138575,"id_str":"2288138575","name":"PODEMOS","screen_name":"PODEMOS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/podemos.info","description":"Un pa\u00eds feminista, donde nadie se quede fuera. Construimos contigo una mayor\u00eda para recuperar nuestros derechos #UnGobiernoContigo. \ud83d\udce9 DM: https:\/\/t.co\/fj7cuenKM2","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1456690,"friends_count":1636,"listed_count":5997,"favourites_count":2287,"statuses_count":106695,"created_at":"Sun Jan 12 12:50:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2288138575\/1579522257","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcfa \"La Agenda 2030, de la que tenemos que hablar mucho, implica coordinar pol\u00edticas en el Gobierno que tienen que ver con la desigualdad econ\u00f3mica, con el cambio clim\u00e1tico, con el combate a la pobreza, y la lucha y la defensa de los derechos humanos\".\n\n@PabloIglesias https:\/\/t.co\/fuwD2cAN6B","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[252,266]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220275014596993026,"id_str":"1220275014596993026","indices":[267,290],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K6_eW4AIw_l0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K6_eW4AIw_l0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fuwD2cAN6B","display_url":"pic.twitter.com\/fuwD2cAN6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220276442526777344\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":43567,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/vid\/480x270\/Ue51eRNmxhQ84stg.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/pl\/iOiXSXFDPd5TkGL6.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/vid\/1280x720\/lB9TdhNvhtKMZ0xY.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/vid\/640x360\/j-XrBjt2_FtepgEv.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220275014596993026,"id_str":"1220275014596993026","indices":[267,290],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K6_eW4AIw_l0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9K6_eW4AIw_l0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/fuwD2cAN6B","display_url":"pic.twitter.com\/fuwD2cAN6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220276442526777344\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":43567,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/vid\/480x270\/Ue51eRNmxhQ84stg.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/pl\/iOiXSXFDPd5TkGL6.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/vid\/1280x720\/lB9TdhNvhtKMZ0xY.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220275014596993026\/vid\/640x360\/j-XrBjt2_FtepgEv.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":8,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bwV6qTvzX7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220276442526777344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/SqxDn2pDcf","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220276442526777344","display":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771795441"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:30:25 +0000 2020","id":1220277596358938624,"id_str":"1220277596358938624","text":"@alberto_pico97 @vox_alicante @podemosalicante @CompromisALC @psoealc @PopularAlicante Muchas gracias a ti, ya nos\u2026 https:\/\/t.co\/aaTvdhHx4R","display_text_range":[87,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219306031454543874,"in_reply_to_status_id_str":"1219306031454543874","in_reply_to_user_id":4895708807,"in_reply_to_user_id_str":"4895708807","in_reply_to_screen_name":"alberto_pico97","user":{"id":300757239,"id_str":"300757239","name":"Teresa Compa\u00f1y","screen_name":"teresacompany","location":"En el mundo","url":null,"description":"Periodista. Fot\u00f3grafa. La utop\u00eda est\u00e1 en el horizonte. Prensa en @CompromisALC. Directora en @musicazero.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":416,"friends_count":859,"listed_count":10,"favourites_count":1645,"statuses_count":1785,"created_at":"Wed May 18 09:29:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132561244949491713\/mqLKnkiq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132561244949491713\/mqLKnkiq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/300757239\/1466975286","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2e858e47881ddc48","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2e858e47881ddc48.json","place_type":"city","name":"Alicante","full_name":"Alicante, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.656433,38.160348],[-0.656433,38.537463],[-0.374609,38.537463],[-0.374609,38.160348]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@alberto_pico97 @vox_alicante @podemosalicante @CompromisALC @psoealc @PopularAlicante Muchas gracias a ti, ya nos contar\u00e1s si podemos leer tu trabajo que me parece muy interesante.","display_text_range":[87,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alberto_pico97","name":"Alberto Pic\u00f3","id":4895708807,"id_str":"4895708807","indices":[0,15]},{"screen_name":"vox_alicante","name":"VOX Alicante - Ciudad","id":2369504953,"id_str":"2369504953","indices":[16,29]},{"screen_name":"podemosalicante","name":"Podemos Alicante","id":4774049117,"id_str":"4774049117","indices":[30,46]},{"screen_name":"CompromisALC","name":"COMPROM\u00cdS Alacant","id":266505644,"id_str":"266505644","indices":[47,60]},{"screen_name":"psoealc","name":"PSOE Alicante ciudad","id":375519973,"id_str":"375519973","indices":[61,69]},{"screen_name":"PopularAlicante","name":"PPAlicanteCiudad","id":3390882773,"id_str":"3390882773","indices":[70,86]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aaTvdhHx4R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220277596358938624","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"alberto_pico97","name":"Alberto Pic\u00f3","id":4895708807,"id_str":"4895708807","indices":[0,15]},{"screen_name":"vox_alicante","name":"VOX Alicante - Ciudad","id":2369504953,"id_str":"2369504953","indices":[16,29]},{"screen_name":"podemosalicante","name":"Podemos Alicante","id":4774049117,"id_str":"4774049117","indices":[30,46]},{"screen_name":"CompromisALC","name":"COMPROM\u00cdS Alacant","id":266505644,"id_str":"266505644","indices":[47,60]},{"screen_name":"psoealc","name":"PSOE Alicante ciudad","id":375519973,"id_str":"375519973","indices":[61,69]},{"screen_name":"PopularAlicante","name":"PPAlicanteCiudad","id":3390882773,"id_str":"3390882773","indices":[70,86]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771825290"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:31:26 +0000 2020","id":1220277853931102208,"id_str":"1220277853931102208","text":"No podemos denigramos as\u00ed entre compa\u00f1eros.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":392749463,"id_str":"392749463","name":"Roc\u00edo","screen_name":"Rocy__92","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"In Veritate Libertas.Periodismo en UCM. Hoy, en Nacional en @larazon_es, antes,teletipos en @europapress_es, comunicaba en @mediasetcom","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":566,"friends_count":707,"listed_count":8,"favourites_count":1249,"statuses_count":6059,"created_at":"Mon Oct 17 14:27:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198724571102363648\/WcEmaDQ2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198724571102363648\/WcEmaDQ2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/392749463\/1574633184","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220243231893590017,"quoted_status_id_str":"1220243231893590017","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 07:13:52 +0000 2020","id":1220243231893590017,"id_str":"1220243231893590017","text":"Ascazo https:\/\/t.co\/bPomNOwns1","display_text_range":[0,6],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":65369125,"id_str":"65369125","name":"Ana Pastor","screen_name":"_anapastor_","location":null,"url":null,"description":"Periodista. Newtral Founder @newtral","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2044668,"friends_count":768,"listed_count":14958,"favourites_count":14048,"statuses_count":137025,"created_at":"Thu Aug 13 14:03:05 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1D56C7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"004376","profile_sidebar_border_color":"98D7F6","profile_sidebar_fill_color":"98D7F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206871309592023040\/NkuhsxoC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206871309592023040\/NkuhsxoC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/65369125\/1523042359","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":368,"reply_count":1156,"retweet_count":1112,"favorite_count":6127,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220243199962288134,"id_str":"1220243199962288134","indices":[7,30],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO8sualWkAYBUXn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO8sualWkAYBUXn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPomNOwns1","display_url":"pic.twitter.com\/bPomNOwns1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_anapastor_\/status\/1220243231893590017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":749,"h":868,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":587,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":749,"h":868,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220243199962288134,"id_str":"1220243199962288134","indices":[7,30],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO8sualWkAYBUXn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO8sualWkAYBUXn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bPomNOwns1","display_url":"pic.twitter.com\/bPomNOwns1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_anapastor_\/status\/1220243231893590017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":749,"h":868,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":587,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":749,"h":868,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eCGFG3EJ6p","expanded":"https:\/\/twitter.com\/_anapastor_\/status\/1220243231893590017","display":"twitter.com\/_anapastor_\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771886700"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:33:08 +0000 2020","id":1220278280634425344,"id_str":"1220278280634425344","text":"@RHcatalan @PODEMOS @PabloIglesias \u00a1 Qu\u00e9 no te enteras !. Hasta huele mejor, salvo que seas uno que navega por el Mar Menor o similar.","display_text_range":[35,134],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220269396792414208,"in_reply_to_status_id_str":"1220269396792414208","in_reply_to_user_id":910600765433110528,"in_reply_to_user_id_str":"910600765433110528","in_reply_to_screen_name":"RHcatalan","user":{"id":1162405938474692608,"id_str":"1162405938474692608","name":"MARIA Ku Bi","screen_name":"MARIAKuBi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":357,"statuses_count":535,"created_at":"Fri Aug 16 16:49:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RHcatalan","name":"quemasda","id":910600765433110528,"id_str":"910600765433110528","indices":[0,10]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[11,19]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[20,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771988434"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:33:16 +0000 2020","id":1220278312875982848,"id_str":"1220278312875982848","text":"@PODEMOS prometio que sus funcionarios no cobrarian mas de 3 vexes el smi. De ahi la enorme subida del SMI y de las\u2026 https:\/\/t.co\/Eq9S63Mplv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":303355070,"id_str":"303355070","name":"Lilibith\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"lilibith66","location":"la luna","url":null,"description":"Reserva de 66.Con cuerpo.Esp\u00edritu adolescente,final acaramelado.En\u00e9rgica. Espont\u00e1nea.Transparente.Criada en roble a orilla del mar.Mujer.Arquitecto.Mama.Esposa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1111,"friends_count":1560,"listed_count":4,"favourites_count":15242,"statuses_count":14946,"created_at":"Sun May 22 18:36:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303355070\/1497725385","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220047145786585090,"quoted_status_id_str":"1220047145786585090","quoted_status":{"created_at":"Wed Jan 22 18:14:41 +0000 2020","id":1220047145786585090,"id_str":"1220047145786585090","text":"La semana pasada revalorizamos las pensiones con el IPC. Ayer subimos el salario de los funcionarios. Hoy la Minist\u2026 https:\/\/t.co\/nbjzLexpHu","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":25555639,"id_str":"25555639","name":"\u1d18\u1d00\u0299\u029f\u1d0f \u1d07\u1d04\u029c\u1d07\u0274\u026aQ\u1d1c\u1d07 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"pnique","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pablo.echenique\/","description":"Cient\u00edfico del CSIC en @PODEMOS. Portavoz del grupo parlamentario confederal de Unidas Podemos-En Com\u00fa Podem-Galicia en Com\u00fan. \u00a1S\u00ed se puede! \ud83d\udcaa","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":484462,"friends_count":1870,"listed_count":2702,"favourites_count":81,"statuses_count":489,"created_at":"Fri Mar 20 19:04:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"8A008A","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076123298591883264\/97qXrUoM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/25555639\/1574587001","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La semana pasada revalorizamos las pensiones con el IPC. Ayer subimos el salario de los funcionarios. Hoy la Ministra de Trabajo, Yolanda D\u00edaz, ha pactado subir el SMI en 50\u20ac al mes.\n\nMientras las derechas gritan, nosotr@s trabajamos por la gente. https:\/\/t.co\/q6g4R6BSIl","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q6g4R6BSIl","expanded_url":"http:\/\/www.eldiario.es\/_3ad84538","display_url":"eldiario.es\/_3ad84538","indices":[248,271]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":76,"reply_count":529,"retweet_count":846,"favorite_count":2460,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nbjzLexpHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220047145786585090","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qqY0GLU62a","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pnique\/status\/1220047145786585090","display":"twitter.com\/pnique\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@PODEMOS prometio que sus funcionarios no cobrarian mas de 3 vexes el smi. De ahi la enorme subida del SMI y de las n\u00f3minas a funcionarios.....","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Eq9S63Mplv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220278312875982848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579771996121"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:34:39 +0000 2020","id":1220278661703704576,"id_str":"1220278661703704576","text":"@PODEMOS @PabloIglesias No gastar no es reducir deida. No talasteis arboles en Madrid y muri\u00f3 un ni\u00f1o en el Retiro","display_text_range":[24,114],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220270847212040192,"in_reply_to_status_id_str":"1220270847212040192","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":303355070,"id_str":"303355070","name":"Lilibith\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"lilibith66","location":"la luna","url":null,"description":"Reserva de 66.Con cuerpo.Esp\u00edritu adolescente,final acaramelado.En\u00e9rgica. Espont\u00e1nea.Transparente.Criada en roble a orilla del mar.Mujer.Arquitecto.Mama.Esposa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1111,"friends_count":1560,"listed_count":4,"favourites_count":15242,"statuses_count":14947,"created_at":"Sun May 22 18:36:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303355070\/1497725385","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[9,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579772079288"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:36:21 +0000 2020","id":1220279091091460096,"id_str":"1220279091091460096","text":"@Andermoren @Angoru94 @PODEMOS Hay que cotizar m\u00e1s, m\u00e1s ingresos con TODOS los impuestos progresivos a los ingresos\u2026 https:\/\/t.co\/mv2xDuYtrb","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220272741712121858,"in_reply_to_status_id_str":"1220272741712121858","in_reply_to_user_id":264512105,"in_reply_to_user_id_str":"264512105","in_reply_to_screen_name":"Andermoren","user":{"id":143130459,"id_str":"143130459","name":"@TheCorporationHuman #AI","screen_name":"CHUSTONI","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"La Verdad nos hace libres. No hay mejor  #TheCorporation que aquella que beneficia al ser humano. Esa es la misi\u00f3n. #AI #Basicincome #RentaB\u00e1sica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1606,"friends_count":4928,"listed_count":88,"favourites_count":5956,"statuses_count":37453,"created_at":"Wed May 12 17:33:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ecdce75d48b13b64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ecdce75d48b13b64.json","place_type":"country","name":"Espa\u00f1a","full_name":"Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-18.160695,27.637750],[-18.160695,43.790388],[4.327985,43.790388],[4.327985,27.637750]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Andermoren @Angoru94 @PODEMOS Hay que cotizar m\u00e1s, m\u00e1s ingresos con TODOS los impuestos progresivos a los ingresos, incluido el IVA de todos los productos, matr\u00edcula de coches o tasas basuras.\nPara tener una buena Pensi\u00f3n, hay que tener un buen Salario.\nCon Salario m\u00e1ximo para funcionarios control del gasto.","display_text_range":[31,310],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Andermoren","name":"Andr\u00e9s Moreno Alba","id":264512105,"id_str":"264512105","indices":[0,11]},{"screen_name":"Angoru94","name":"Antonio G\u00f3mez","id":259419128,"id_str":"259419128","indices":[12,21]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[22,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mv2xDuYtrb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220279091091460096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Andermoren","name":"Andr\u00e9s Moreno Alba","id":264512105,"id_str":"264512105","indices":[0,11]},{"screen_name":"Angoru94","name":"Antonio G\u00f3mez","id":259419128,"id_str":"259419128","indices":[12,21]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[22,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579772181662"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:36:54 +0000 2020","id":1220279228538740736,"id_str":"1220279228538740736","text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias Supongo que sabr\u00e1s Samuel, que los impuestos se aplican en unos porcentajes sobre\u2026 https:\/\/t.co\/F90PhDa3Fg","display_text_range":[33,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220273070616776704,"in_reply_to_status_id_str":"1220273070616776704","in_reply_to_user_id":11194462,"in_reply_to_user_id_str":"11194462","in_reply_to_screen_name":"Samuel_","user":{"id":1162405938474692608,"id_str":"1162405938474692608","name":"MARIA Ku Bi","screen_name":"MARIAKuBi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":357,"statuses_count":536,"created_at":"Fri Aug 16 16:49:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias Supongo que sabr\u00e1s Samuel, que los impuestos se aplican en unos porcentajes sobre ingresos y que el incremento afectar\u00e1 a los que tienen cifras altas. Y por ahora en 2019 la cifra de desempleo descendi\u00f3 en m\u00e1s de 380.000 personas.","display_text_range":[33,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F90PhDa3Fg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220279228538740736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579772214432"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:37:25 +0000 2020","id":1220279359958855680,"id_str":"1220279359958855680","text":"@jalemanuris Se ve que entiendes de pol\u00edtica, como funciona, c\u00f3mo est\u00e1 ahora mismo y qui\u00e9n forma el gobierno. No ha\u2026 https:\/\/t.co\/lfS5nIQz2m","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220052795480530944,"in_reply_to_status_id_str":"1220052795480530944","in_reply_to_user_id":237466725,"in_reply_to_user_id_str":"237466725","in_reply_to_screen_name":"jalemanuris","user":{"id":208071558,"id_str":"208071558","name":"HUGO \ud83c\uddea\ud83c\udde6 \ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"JOSSUGAR","location":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","url":null,"description":"LEO, VEO Y OPINO\ud83e\udd37\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f\n\n\ud83c\udf0d\ud83c\udf0e\ud83c\udf0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1937,"friends_count":1030,"listed_count":8,"favourites_count":3379,"statuses_count":13851,"created_at":"Tue Oct 26 15:38:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181587890008137730\/OYPQBlQe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181587890008137730\/OYPQBlQe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/208071558\/1554451969","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jalemanuris Se ve que entiendes de pol\u00edtica, como funciona, c\u00f3mo est\u00e1 ahora mismo y qui\u00e9n forma el gobierno. No hace falta saber de pol\u00edtica para entender c\u00f3mo se tiene que mantener S\u00e1nchez en Moncloa si no cede a peticiones de podemos.","display_text_range":[13,237],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jalemanuris","name":"Javier Alem\u00e1n Uris","id":237466725,"id_str":"237466725","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lfS5nIQz2m","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220279359958855680","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jalemanuris","name":"Javier Alem\u00e1n Uris","id":237466725,"id_str":"237466725","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579772245765"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:42:06 +0000 2020","id":1220280536775696385,"id_str":"1220280536775696385","text":"CONTUNDENTE |  Pdte. (E) Guaid\u00f3 en el Foro Econ\u00f3mico Mundial en Davos\n\"Nosotros no nos vamos a detener, si tenemos\u2026 https:\/\/t.co\/L6hG9krwqk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60192522,"id_str":"60192522","name":"Gabriela Lugo","screen_name":"GABRIELALUGOG","location":null,"url":null,"description":"Soy parte de la historia del mundo, viviendo mi propia historia. Es tu Actitud la que te ABRE o CIERRA puertas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1142,"friends_count":1388,"listed_count":27,"favourites_count":8722,"statuses_count":29996,"created_at":"Sun Jul 26 00:54:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122990091465633793\/wR2ZX796_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1122990091465633793\/wR2ZX796_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/60192522\/1516125584","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"CONTUNDENTE |  Pdte. (E) Guaid\u00f3 en el Foro Econ\u00f3mico Mundial en Davos\n\"Nosotros no nos vamos a detener, si tenemos que saltar muros lo haremos. Hoy solos no podemos, enfrentamos a un conglomerado internacional criminal, necesitamos hoy de su ayuda.\" \n https:\/\/t.co\/8Je6DPu7ay","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8Je6DPu7ay","expanded_url":"https:\/\/albertonews.com\/nacionales\/contundente-las-frases-mas-destacadas-de-la-participacion-del-presidente-e-guaido-en-el-foro-economico-mundial-en-davos\/","display_url":"albertonews.com\/nacionales\/con\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L6hG9krwqk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220280536775696385","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579772526340"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:50:10 +0000 2020","id":1220282566978285570,"id_str":"1220282566978285570","text":"@PODEMOS @Marianodelafu Y el aut\u00f3nomo que pasa ? Tanto funcionario sin ganas de trabajar","display_text_range":[24,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220248454896738304,"in_reply_to_status_id_str":"1220248454896738304","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":914223631,"id_str":"914223631","name":"Tano*!\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"JesusSR94","location":"C\u00f3rdoba","url":null,"description":"\u26bd\ufe0f\ud83d\udcd6\ud83d\udda5\ud83d\udc40\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":221,"friends_count":48,"listed_count":1,"favourites_count":4210,"statuses_count":9500,"created_at":"Tue Oct 30 09:01:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051450320050622465\/AviQNIOo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1051450320050622465\/AviQNIOo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/914223631\/1458312700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"Marianodelafu","name":"Mariano de la Fuente","id":342153265,"id_str":"342153265","indices":[9,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579773010378"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:53:19 +0000 2020","id":1220283360578281473,"id_str":"1220283360578281473","text":"@alvariteus Tmb puestos a decir tonter\u00edas como la colega podemos decir tan buen empleado no ser\u00e1s s\u00ed no encuentras\u2026 https:\/\/t.co\/MbAqwTvSvM","display_text_range":[12,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220281878294466560,"in_reply_to_status_id_str":"1220281878294466560","in_reply_to_user_id":53213407,"in_reply_to_user_id_str":"53213407","in_reply_to_screen_name":"alvariteus","user":{"id":154839722,"id_str":"154839722","name":"(((Gavroche)))","screen_name":"gavroche84","location":"Madrid","url":null,"description":"Inform\u00e1tico de mala muerte. Cuanto m\u00e1s conozco a las personas m\u00e1s quiero a las m\u00e1quinas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":524,"friends_count":790,"listed_count":13,"favourites_count":13805,"statuses_count":38186,"created_at":"Sat Jun 12 10:07:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214463622199558150\/h8mrHfdb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214463622199558150\/h8mrHfdb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154839722\/1387300582","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1de706402a7f328e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1de706402a7f328e.json","place_type":"city","name":"Pozuelo de Alarc\u00f3n","full_name":"Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.863271,40.391967],[-3.863271,40.466285],[-3.770679,40.466285],[-3.770679,40.391967]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@alvariteus Tmb puestos a decir tonter\u00edas como la colega podemos decir tan buen empleado no ser\u00e1s s\u00ed no encuentras quien pague m\u00e1s de 950 por t\u00fa trabajo.","display_text_range":[12,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alvariteus","name":"Alvaro \uc54c\ubc14\ub85c \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 #S\u00e1nchezTraidor","id":53213407,"id_str":"53213407","indices":[0,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MbAqwTvSvM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220283360578281473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"alvariteus","name":"Alvaro \uc54c\ubc14\ub85c \ud83c\uddf0\ud83c\uddf7 #S\u00e1nchezTraidor","id":53213407,"id_str":"53213407","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579773199587"}
{"created_at":"Thu Jan 23 09:57:38 +0000 2020","id":1220284444755603456,"id_str":"1220284444755603456","text":"@taxirojo100 @PSOE @PODEMOS @PabloIglesias @abalosmeco @MayoralRafa @sanchezcastejon @SevillaElite Yo tambi\u00e9n estoy\u2026 https:\/\/t.co\/Esh6idjbia","display_text_range":[99,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220114330055774212,"in_reply_to_status_id_str":"1220114330055774212","in_reply_to_user_id":1196706897698668544,"in_reply_to_user_id_str":"1196706897698668544","in_reply_to_screen_name":"taxirojo100","user":{"id":415351743,"id_str":"415351743","name":"reformista45","screen_name":"reformista45","location":null,"url":null,"description":"Si buscas la felicidad..... mira dentro de ti....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":305,"friends_count":414,"listed_count":1,"favourites_count":20359,"statuses_count":17218,"created_at":"Fri Nov 18 06:53:47 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092866109714374656\/f1062veQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092866109714374656\/f1062veQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/415351743\/1555859634","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4a48243dbd8e054f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4a48243dbd8e054f.json","place_type":"city","name":"Legan\u00e9s","full_name":"Legan\u00e9s, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.818156,40.292663],[-3.818156,40.365135],[-3.721019,40.365135],[-3.721019,40.292663]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@taxirojo100 @PSOE @PODEMOS @PabloIglesias @abalosmeco @MayoralRafa @sanchezcastejon @SevillaElite Yo tambi\u00e9n estoy preocupado, pero....hay que dar los 100 d\u00edas de cortes\u00eda, no???\ud83d\ude2c","display_text_range":[99,180],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"taxirojo100","name":"Taxirojo100","id":1196706897698668544,"id_str":"1196706897698668544","indices":[0,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[13,18]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[19,27]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[28,42]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[43,54]},{"screen_name":"MayoralRafa","name":"Rafa Mayoral","id":1269484171,"id_str":"1269484171","indices":[55,67]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[68,84]},{"screen_name":"SevillaElite","name":"ELITE TAXI SEVILLA","id":824296315911802881,"id_str":"824296315911802881","indices":[85,98]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Esh6idjbia","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220284444755603456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"taxirojo100","name":"Taxirojo100","id":1196706897698668544,"id_str":"1196706897698668544","indices":[0,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[13,18]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[19,27]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[28,42]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[43,54]},{"screen_name":"MayoralRafa","name":"Rafa Mayoral","id":1269484171,"id_str":"1269484171","indices":[55,67]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[68,84]},{"screen_name":"SevillaElite","name":"ELITE TAXI SEVILLA","id":824296315911802881,"id_str":"824296315911802881","indices":[85,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579773458075"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:02:07 +0000 2020","id":1220285576324288512,"id_str":"1220285576324288512","text":"@jose54899169 @PODEMOS El Mercado es el mercado. \nM\u00e1s subida de los #SALARIOS y del #SMI implica m\u00e1s consumo, m\u00e1s c\u2026 https:\/\/t.co\/2GlZBWc1iY","display_text_range":[23,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220252155866644480,"in_reply_to_status_id_str":"1220252155866644480","in_reply_to_user_id":1153693170984783874,"in_reply_to_user_id_str":"1153693170984783874","in_reply_to_screen_name":"jose54899169","user":{"id":143130459,"id_str":"143130459","name":"@TheCorporationHuman #AI","screen_name":"CHUSTONI","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"La Verdad nos hace libres. No hay mejor  #TheCorporation que aquella que beneficia al ser humano. Esa es la misi\u00f3n. #AI #Basicincome #RentaB\u00e1sica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1606,"friends_count":4928,"listed_count":88,"favourites_count":5956,"statuses_count":37454,"created_at":"Wed May 12 17:33:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ecdce75d48b13b64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ecdce75d48b13b64.json","place_type":"country","name":"Espa\u00f1a","full_name":"Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-18.160695,27.637750],[-18.160695,43.790388],[4.327985,43.790388],[4.327985,27.637750]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jose54899169 @PODEMOS El Mercado es el mercado. \nM\u00e1s subida de los #SALARIOS y del #SMI implica m\u00e1s consumo, m\u00e1s crecimiento y m\u00e1s producci\u00f3n.\nS\u00ed unos se retiran del mercado, otros emprendedores vendr\u00e1n, para coger los beneficios que genera el SMI en el mercado.","display_text_range":[23,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"SALARIOS","indices":[68,77]},{"text":"SMI","indices":[84,88]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose54899169","name":"elultimocruzado","id":1153693170984783874,"id_str":"1153693170984783874","indices":[0,13]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[14,22]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SALARIOS","indices":[68,77]},{"text":"SMI","indices":[84,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2GlZBWc1iY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220285576324288512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jose54899169","name":"elultimocruzado","id":1153693170984783874,"id_str":"1153693170984783874","indices":[0,13]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[14,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579773727862"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:03:20 +0000 2020","id":1220285882575532032,"id_str":"1220285882575532032","text":"@David74Sanchez El juego de Holanda, Cruyff, no era as\u00ed. No se puede jugar siempre un ataque posicional para no per\u2026 https:\/\/t.co\/YyZthZuIXm","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220048492489584641,"in_reply_to_status_id_str":"1220048492489584641","in_reply_to_user_id":92346321,"in_reply_to_user_id_str":"92346321","in_reply_to_screen_name":"David74Sanchez","user":{"id":989701434,"id_str":"989701434","name":"Manuel","screen_name":"Manuelfcba","location":"leganes","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":169,"listed_count":0,"favourites_count":1235,"statuses_count":1962,"created_at":"Tue Dec 04 22:29:03 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3208461032\/f020e7f9ff3f9332c9216a44a22ceeb0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3208461032\/f020e7f9ff3f9332c9216a44a22ceeb0_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@David74Sanchez El juego de Holanda, Cruyff, no era as\u00ed. No se puede jugar siempre un ataque posicional para no perder la pelota. Los extremos no servir\u00e1n para nada y encima no podemos dar un centro al \u00e1rea porque est\u00e1 prohibido. Observar al AJAX.","display_text_range":[16,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"David74Sanchez","name":"\ud83c\udf99 \ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf1 \ud835\udde6\ud835\uddee\u0301\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\ude07","id":92346321,"id_str":"92346321","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YyZthZuIXm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220285882575532032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"David74Sanchez","name":"\ud83c\udf99 \ud835\uddd7\ud835\uddee\ud835\ude03\ud835\uddf6\ud835\uddf1 \ud835\udde6\ud835\uddee\u0301\ud835\uddfb\ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf2\ud835\ude07","id":92346321,"id_str":"92346321","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579773800878"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:04:02 +0000 2020","id":1220286057641541632,"id_str":"1220286057641541632","text":"Pablito Iglesias @PODEMOS me tiene bloqueado, supongo que no le gustan mis comentarios, como cambia la vida, recuer\u2026 https:\/\/t.co\/IcSlfqGG6H","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2792841346,"id_str":"2792841346","name":"Juan Pablo CAPRI \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"hernandezcapri1","location":"Huesca y Soria","url":null,"description":"AUPA  REAL MADRID, NUMANCIA, ALMAZAN, NORMA,  QUINTANA, SORIA CF  \nEquipos en los que he jugado. Ex-Comentarista futbol directo en Radio. Ex-Director de Banco","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21363,"friends_count":21251,"listed_count":28,"favourites_count":9719,"statuses_count":3706,"created_at":"Mon Sep 29 20:44:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845605990129111040\/oikVsHds_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845605990129111040\/oikVsHds_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2792841346\/1489263224","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c38684a7e6a66610","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c38684a7e6a66610.json","place_type":"city","name":"Huesca","full_name":"Huesca, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.517874,42.027978],[-0.517874,42.245080],[-0.336818,42.245080],[-0.336818,42.027978]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pablito Iglesias @PODEMOS me tiene bloqueado, supongo que no le gustan mis comentarios, como cambia la vida, recuerdas cuando viv\u00edas en Soria y te llevaban unos amigos a verme jugar con el @cdnumancia al campo de San Juan de Garray? Ya hace mucho..Claro ahora eres Vicepresidente? https:\/\/t.co\/ElPaR5DQBo","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[17,25]},{"screen_name":"cdnumancia","name":"CD Numancia","id":16649277,"id_str":"16649277","indices":[189,200]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220286050775584768,"id_str":"1220286050775584768","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9TsqTX0AAkl4K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9TsqTX0AAkl4K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ElPaR5DQBo","display_url":"pic.twitter.com\/ElPaR5DQBo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hernandezcapri1\/status\/1220286057641541632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220286050775584768,"id_str":"1220286050775584768","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9TsqTX0AAkl4K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9TsqTX0AAkl4K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ElPaR5DQBo","display_url":"pic.twitter.com\/ElPaR5DQBo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hernandezcapri1\/status\/1220286057641541632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1920,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IcSlfqGG6H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220286057641541632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[17,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579773842617"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:04:49 +0000 2020","id":1220286256220909568,"id_str":"1220286256220909568","text":"@eduardoinda Pues venga, que vayan tramitando ilegalizar a Podemos por fin.","display_text_range":[13,75],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220279316551999488,"in_reply_to_status_id_str":"1220279316551999488","in_reply_to_user_id":698104968105095170,"in_reply_to_user_id_str":"698104968105095170","in_reply_to_screen_name":"eduardoinda","user":{"id":1261884678,"id_str":"1261884678","name":"Manu","screen_name":"M_Valle5","location":"Santander","url":null,"description":"El no puede perder el norte, porque ha nacido en el. \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 No soy objetivo con las opiniones que de del Real Madrid, me ha dado demasiada felicidad. JMTR.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":536,"friends_count":573,"listed_count":2,"favourites_count":36705,"statuses_count":13409,"created_at":"Tue Mar 12 12:47:40 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C1D2EB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184228062122172417\/7_je6-Jh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184228062122172417\/7_je6-Jh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1261884678\/1565645878","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"590e9f3315ea23a7","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/590e9f3315ea23a7.json","place_type":"city","name":"Santander","full_name":"Santander, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889051,43.434462],[-3.889051,43.494818],[-3.763247,43.494818],[-3.763247,43.434462]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579773889962"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:09:05 +0000 2020","id":1220287329019088899,"id_str":"1220287329019088899","text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias En el di\u00e9sel supondr\u00eda 2'3 \u20ac por dep\u00f3sito cargado. Si que afecta a taxistas por ej\u2026 https:\/\/t.co\/zUtWP32Ro1","display_text_range":[33,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220280940750147584,"in_reply_to_status_id_str":"1220280940750147584","in_reply_to_user_id":11194462,"in_reply_to_user_id_str":"11194462","in_reply_to_screen_name":"Samuel_","user":{"id":1162405938474692608,"id_str":"1162405938474692608","name":"MARIA Ku Bi","screen_name":"MARIAKuBi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":357,"statuses_count":537,"created_at":"Fri Aug 16 16:49:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias En el di\u00e9sel supondr\u00eda 2'3 \u20ac por dep\u00f3sito cargado. Si que afecta a taxistas por ejemplo, pero es imprescindible sustituci\u00f3n de la flota por coches el\u00e9ctricos.  Es un tema de salud fundamental.","display_text_range":[33,225],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zUtWP32Ro1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220287329019088899","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774145737"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:11:10 +0000 2020","id":1220287850563940352,"id_str":"1220287850563940352","text":"@dugall1 @PhilAMellows La oposici\u00f3n proposu en 2018 y 2019 que se auditara el IMAS. PSOE, Podemos, M\u00e9s y PP votaron\u2026 https:\/\/t.co\/e6xObW9JIn","display_text_range":[23,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220221019367051264,"in_reply_to_status_id_str":"1220221019367051264","in_reply_to_user_id":1212827421390409728,"in_reply_to_user_id_str":"1212827421390409728","in_reply_to_screen_name":"dugall1","user":{"id":568756692,"id_str":"568756692","name":"Bryan Gim\u00e9nez","screen_name":"bryangimenezg","location":"Palma \/ Andorra","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/bryangimenez","description":"Abogado | Derecho Mercantil, Nuevas Tecnolog\u00edas y Turismo en http:\/\/www.thelegalpartner.es | Fotograf\u00eda en mis tiempos libres.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":333,"friends_count":509,"listed_count":9,"favourites_count":3215,"statuses_count":3748,"created_at":"Wed May 02 00:56:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"01090D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209411367352057856\/KaXuDv_1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209411367352057856\/KaXuDv_1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/568756692\/1464964482","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6c1be133511970bc","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6c1be133511970bc.json","place_type":"city","name":"Palma","full_name":"Palma, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.563782,39.125070],[2.563782,39.658326],[2.976154,39.658326],[2.976154,39.125070]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@dugall1 @PhilAMellows La oposici\u00f3n proposu en 2018 y 2019 que se auditara el IMAS. PSOE, Podemos, M\u00e9s y PP votaron en contra. En 2019 PP se abstuvo.","display_text_range":[23,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dugall1","name":"Dugall1","id":1212827421390409728,"id_str":"1212827421390409728","indices":[0,8]},{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[9,22]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e6xObW9JIn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220287850563940352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dugall1","name":"Dugall1","id":1212827421390409728,"id_str":"1212827421390409728","indices":[0,8]},{"screen_name":"PhilAMellows","name":"Philmore A. Mellows","id":1416349142,"id_str":"1416349142","indices":[9,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774270083"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:13:48 +0000 2020","id":1220288515327610880,"id_str":"1220288515327610880","text":"@PODEMOS @PabloIglesias @elprogramadear Vayase Ud y los suyos a la mierda!!!","display_text_range":[40,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220279127263055875,"in_reply_to_status_id_str":"1220279127263055875","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":2386508525,"id_str":"2386508525","name":"El Azote Tabarnes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38","screen_name":"Lobezno1976","location":"Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Molt Catal\u00e0 per tant Muy Espa\u00f1ol!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":904,"friends_count":811,"listed_count":5,"favourites_count":53477,"statuses_count":55608,"created_at":"Wed Mar 05 21:24:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185308931092090880\/byufpHKj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185308931092090880\/byufpHKj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2386508525\/1530027974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[9,23]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[24,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774428575"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:13:52 +0000 2020","id":1220288531324719104,"id_str":"1220288531324719104","text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias El impuesto de la luz es una tasa de diversas Comunidades por haberse omitido un i\u2026 https:\/\/t.co\/kbwXftGd4k","display_text_range":[33,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220287329019088899,"in_reply_to_status_id_str":"1220287329019088899","in_reply_to_user_id":1162405938474692608,"in_reply_to_user_id_str":"1162405938474692608","in_reply_to_screen_name":"MARIAKuBi1","user":{"id":1162405938474692608,"id_str":"1162405938474692608","name":"MARIA Ku Bi","screen_name":"MARIAKuBi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":357,"statuses_count":538,"created_at":"Fri Aug 16 16:49:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias El impuesto de la luz es una tasa de diversas Comunidades por haberse omitido un impuesto territorial del 2013. Yo confio en una regulaci\u00f3n de tarifas el\u00e9ctricas muy pronto y hasta so\u00f1ar\u00eda con una el\u00e9ctrica P\u00fablica de nuevo.","display_text_range":[33,257],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kbwXftGd4k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220288531324719104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774432389"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:15:19 +0000 2020","id":1220288895432232960,"id_str":"1220288895432232960","text":"@PODEMOS @PabloIglesias @elprogramadear @TwitterEspana  y este Tweet no incita al odio!?","display_text_range":[40,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220279127263055875,"in_reply_to_status_id_str":"1220279127263055875","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":2386508525,"id_str":"2386508525","name":"El Azote Tabarnes\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc38","screen_name":"Lobezno1976","location":"Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Molt Catal\u00e0 per tant Muy Espa\u00f1ol!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":904,"friends_count":811,"listed_count":5,"favourites_count":53477,"statuses_count":55609,"created_at":"Wed Mar 05 21:24:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185308931092090880\/byufpHKj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185308931092090880\/byufpHKj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2386508525\/1530027974","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[9,23]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[24,39]},{"screen_name":"TwitterEspana","name":"Twitter Espa\u00f1a","id":1347756012,"id_str":"1347756012","indices":[40,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774519199"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:17:23 +0000 2020","id":1220289414917775365,"id_str":"1220289414917775365","text":"Habla para tontos, no puede ser otra cosa.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245728439,"id_str":"245728439","name":"Patricio Gir\u00e1ldez","screen_name":"patridunk","location":"Madrid","url":null,"description":"\u2764\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1040,"friends_count":1349,"listed_count":28,"favourites_count":105624,"statuses_count":82873,"created_at":"Tue Feb 01 10:18:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752164480889520128\/vAKoABSn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752164480889520128\/vAKoABSn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245728439\/1415553317","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220279127263055875,"quoted_status_id_str":"1220279127263055875","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 09:36:30 +0000 2020","id":1220279127263055875,"id_str":"1220279127263055875","text":"\ud83d\udcfa \"Me gustar\u00eda que los pr\u00f3ximos 8 o 10 a\u00f1os se recuerden como los a\u00f1os del constitucionalismo democr\u00e1tico\".\u2026 https:\/\/t.co\/cKBPpACpK0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2288138575,"id_str":"2288138575","name":"PODEMOS","screen_name":"PODEMOS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/podemos.info","description":"Un pa\u00eds feminista, donde nadie se quede fuera. Construimos contigo una mayor\u00eda para recuperar nuestros derechos #UnGobiernoContigo. \ud83d\udce9 DM: https:\/\/t.co\/fj7cuenKM2","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1456725,"friends_count":1636,"listed_count":5997,"favourites_count":2287,"statuses_count":106700,"created_at":"Sun Jan 12 12:50:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2288138575\/1579522257","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcfa \"Me gustar\u00eda que los pr\u00f3ximos 8 o 10 a\u00f1os se recuerden como los a\u00f1os del constitucionalismo democr\u00e1tico\".\n\n@PabloIglesias en @elprogramadear https:\/\/t.co\/smD4fl7IZY","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[109,123]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[127,142]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220278260510138368,"id_str":"1220278260510138368","indices":[143,166],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9Myr6W4AIt4mV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9Myr6W4AIt4mV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/smD4fl7IZY","display_url":"pic.twitter.com\/smD4fl7IZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220279127263055875\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":49000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/vid\/640x360\/Qy_QhsToOCw0Is1s.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/vid\/480x270\/n7AXJ2fq0goY_4Z6.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/vid\/1280x720\/KcSMU803dJlM0nn2.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/pl\/-3b87zTR93gaB30V.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220278260510138368,"id_str":"1220278260510138368","indices":[143,166],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9Myr6W4AIt4mV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9Myr6W4AIt4mV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/smD4fl7IZY","display_url":"pic.twitter.com\/smD4fl7IZY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220279127263055875\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":49000,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/vid\/640x360\/Qy_QhsToOCw0Is1s.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/vid\/480x270\/n7AXJ2fq0goY_4Z6.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/vid\/1280x720\/KcSMU803dJlM0nn2.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220278260510138368\/pl\/-3b87zTR93gaB30V.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":49,"retweet_count":44,"favorite_count":104,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cKBPpACpK0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220279127263055875","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/QH8a7kiCq4","expanded":"https:\/\/twitter.com\/podemos\/status\/1220279127263055875","display":"twitter.com\/podemos\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774643054"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:18:14 +0000 2020","id":1220289632497229824,"id_str":"1220289632497229824","text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias La comida procesada y supongo se refiere a boller\u00eda industrial me alegro de que se\u2026 https:\/\/t.co\/XVigT8Fut9","display_text_range":[33,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220288531324719104,"in_reply_to_status_id_str":"1220288531324719104","in_reply_to_user_id":1162405938474692608,"in_reply_to_user_id_str":"1162405938474692608","in_reply_to_screen_name":"MARIAKuBi1","user":{"id":1162405938474692608,"id_str":"1162405938474692608","name":"MARIA Ku Bi","screen_name":"MARIAKuBi1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":357,"statuses_count":539,"created_at":"Fri Aug 16 16:49:25 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208426725522194434\/e8k9CoY-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Samuel_ @PODEMOS @PabloIglesias La comida procesada y supongo se refiere a boller\u00eda industrial me alegro de que sea cara carisma y supercara. La tasa de obesidad es preocupante.","display_text_range":[33,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XVigT8Fut9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220289632497229824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Samuel_","name":"Samuel_","id":11194462,"id_str":"11194462","indices":[0,8]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[18,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774694929"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:18:27 +0000 2020","id":1220289684330381318,"id_str":"1220289684330381318","text":"@bpberta @ABarbolani Racializado tiene m\u00e1s caracteres que otra raza. Entiendo lo que dices. Una persona de una raza\u2026 https:\/\/t.co\/6nF6GQtykf","display_text_range":[21,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220281548743770112,"in_reply_to_status_id_str":"1220281548743770112","in_reply_to_user_id":110158930,"in_reply_to_user_id_str":"110158930","in_reply_to_screen_name":"bpberta","user":{"id":935630667379068929,"id_str":"935630667379068929","name":"tanios","screen_name":"tanios632010","location":"Elx","url":null,"description":"Neminem laedit.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":66,"friends_count":426,"listed_count":0,"favourites_count":5691,"statuses_count":1472,"created_at":"Tue Nov 28 22:05:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126825754031947776\/s7vwDHjT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126825754031947776\/s7vwDHjT_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2e858e47881ddc48","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2e858e47881ddc48.json","place_type":"city","name":"Alicante","full_name":"Alicante, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.656433,38.160348],[-0.656433,38.537463],[-0.374609,38.537463],[-0.374609,38.160348]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@bpberta @ABarbolani Racializado tiene m\u00e1s caracteres que otra raza. Entiendo lo que dices. Una persona de una raza no predominante y con etiquetas varias no siempre positivas. En cualquier caso podemos hablar tambi\u00e9n de prejuicios en vez de sesgos. Se trata de hacer m\u00e1s f\u00e1cil la comprensi\u00f3n.","display_text_range":[21,293],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"bpberta","name":"Berta Barbet","id":110158930,"id_str":"110158930","indices":[0,8]},{"screen_name":"ABarbolani","name":"Alberto Barbolani","id":420421042,"id_str":"420421042","indices":[9,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6nF6GQtykf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220289684330381318","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"bpberta","name":"Berta Barbet","id":110158930,"id_str":"110158930","indices":[0,8]},{"screen_name":"ABarbolani","name":"Alberto Barbolani","id":420421042,"id_str":"420421042","indices":[9,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774707287"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:19:21 +0000 2020","id":1220289913649795074,"id_str":"1220289913649795074","text":"@franciscosanzm3 @PODEMOS Salario medio, amigo.","display_text_range":[26,47],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220091732194418692,"in_reply_to_status_id_str":"1220091732194418692","in_reply_to_user_id":704350713372155904,"in_reply_to_user_id_str":"704350713372155904","in_reply_to_screen_name":"franciscosanzm3","user":{"id":245728439,"id_str":"245728439","name":"Patricio Gir\u00e1ldez","screen_name":"patridunk","location":"Madrid","url":null,"description":"\u2764\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1040,"friends_count":1349,"listed_count":28,"favourites_count":105625,"statuses_count":82876,"created_at":"Tue Feb 01 10:18:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752164480889520128\/vAKoABSn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/752164480889520128\/vAKoABSn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245728439\/1415553317","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"franciscosanzm3","name":"Francisco Sanz Marti","id":704350713372155904,"id_str":"704350713372155904","indices":[0,16]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[17,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774761961"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:19:37 +0000 2020","id":1220289978061725697,"id_str":"1220289978061725697","text":"Dejemos cosas claras:\n- la ideolog\u00eda de @vox_es es escoria.\n\n- la ideolog\u00eda de @PODEMOS es veneno.\n\n- Bloquearme a\u2026 https:\/\/t.co\/yJoYHKpGYi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1034003490979409922,"id_str":"1034003490979409922","name":"\u2022Jacobcz7\u2022","screen_name":"Jacobdcz7","location":"\ud83c\uddea\ud83c\udde6","url":null,"description":"\u2022 1\ufe0f\u20e39\ufe0f\u20e3 \u2022 \u2642\ufe0f \u2022 \ud83c\uddea\ud83c\udde6\/\ud83c\uddec\ud83c\udde7 \u2022 #Comercio \ud83d\udcda \u2022 #Gamer \ud83c\udfae \u2022 #Switch\/#PS4\/#PC \u2022 \ud835\ude13\ud835\ude30\ud835\ude34\ud835\ude35 \ud835\ude2a\ud835\ude2f \ud835\ude35\ud835\ude29\ud835\ude30\ud835\ude36\ud835\ude28\ud835\ude29\ud835\ude35\ud835\ude34, \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude2d \ud835\ude22\ud835\ude2d\ud835\ude30\ud835\ude2fe \ud83c\udfb6 \u2022 \ud835\ude14\ud835\ude22\ud835\ude35\ud835\ude24\ud835\ude29\ud835\ude2a\ud835\ude2f\ud835\ude28: @Cyn_Emblem \u2022","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":173,"friends_count":61,"listed_count":3,"favourites_count":11296,"statuses_count":12277,"created_at":"Mon Aug 27 09:03:37 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215068430430326785\/sSpCcnDK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215068430430326785\/sSpCcnDK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1034003490979409922\/1572787900","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8b0e246cc9aac3aa","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8b0e246cc9aac3aa.json","place_type":"city","name":"Cist\u00e9rniga","full_name":"Cist\u00e9rniga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.695351,41.559099],[-4.695351,41.626962],[-4.607886,41.626962],[-4.607886,41.559099]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dejemos cosas claras:\n- la ideolog\u00eda de @vox_es es escoria.\n\n- la ideolog\u00eda de @PODEMOS es veneno.\n\n- Bloquearme a todo el que use lenguaje inclusivo o t\u00e9cnicas \"LGTBI+\" cutres (Elle, Ellx, etc).\n\n- Terfs, homofobia, transfobia, etc ser\u00e1n palabras tab\u00fa en mi TL, bloqueadas.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[40,47]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[79,87]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yJoYHKpGYi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220289978061725697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[40,47]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[79,87]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579774777318"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:27:09 +0000 2020","id":1220291873652252673,"id_str":"1220291873652252673","text":"@EfectoDopplerR3 Podemos leer la carta Laura Barrachina?","display_text_range":[17,56],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220287736680263685,"in_reply_to_status_id_str":"1220287736680263685","in_reply_to_user_id":902198556152475649,"in_reply_to_user_id_str":"902198556152475649","in_reply_to_screen_name":"EfectoDopplerR3","user":{"id":263346279,"id_str":"263346279","name":"Jos\u00e9 Manuel Rodr\u00edgue","screen_name":"juanacastilla15","location":"Tordesillas (Valladolid)","url":null,"description":"Diplomado. Encargado de Bibliob\u00fas. Padre de dos hijos maravillosos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":161,"friends_count":398,"listed_count":3,"favourites_count":792,"statuses_count":697,"created_at":"Wed Mar 09 21:37:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283143184\/_3198836_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283143184\/_3198836_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/263346279\/1442303592","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d59bd6676a40924d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d59bd6676a40924d.json","place_type":"city","name":"Fuensalda\u00f1a","full_name":"Fuensalda\u00f1a, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.816862,41.690196],[-4.816862,41.737216],[-4.690395,41.737216],[-4.690395,41.690196]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EfectoDopplerR3","name":"Efecto Doppler","id":902198556152475649,"id_str":"902198556152475649","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579775229262"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:29:02 +0000 2020","id":1220292348145434625,"id_str":"1220292348145434625","text":"@Dave_Alarcon @Imbececil @FilosofaCientf1 @SenoraSoros @IndividuoRaro @NoeliaAlex20 @marinatemporal @KevinTibu14\u2026 https:\/\/t.co\/4WHO3hML3S","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220289622510579712,"in_reply_to_status_id_str":"1220289622510579712","in_reply_to_user_id":489353610,"in_reply_to_user_id_str":"489353610","in_reply_to_screen_name":"Dave_Alarcon","user":{"id":143130459,"id_str":"143130459","name":"@TheCorporationHuman #AI","screen_name":"CHUSTONI","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"La Verdad nos hace libres. No hay mejor  #TheCorporation que aquella que beneficia al ser humano. Esa es la misi\u00f3n. #AI #Basicincome #RentaB\u00e1sica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1606,"friends_count":4928,"listed_count":88,"favourites_count":5957,"statuses_count":37455,"created_at":"Wed May 12 17:33:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ecdce75d48b13b64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ecdce75d48b13b64.json","place_type":"country","name":"Espa\u00f1a","full_name":"Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-18.160695,27.637750],[-18.160695,43.790388],[4.327985,43.790388],[4.327985,27.637750]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Dave_Alarcon @Imbececil @FilosofaCientf1 @SenoraSoros @IndividuoRaro @NoeliaAlex20 @marinatemporal @KevinTibu14 @PODEMOS Tesla ya est\u00e1 suministrando S\u00faper bater\u00edas de almacenamiento para la gran industria.","display_text_range":[122,206],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Dave_Alarcon","name":"only d","id":489353610,"id_str":"489353610","indices":[0,13]},{"screen_name":"Imbececil","name":"J.Iglesias \ud83d\udf0f","id":926871426539380736,"id_str":"926871426539380736","indices":[14,24]},{"screen_name":"FilosofaCientf1","name":"Filosof\u00eda Cient\u00edfica","id":1204815544232353795,"id_str":"1204815544232353795","indices":[25,41]},{"screen_name":"SenoraSoros","name":"Se\u00f1ora Soros","id":1074338418421833729,"id_str":"1074338418421833729","indices":[42,54]},{"screen_name":"IndividuoRaro","name":"Individuo raro","id":2880178384,"id_str":"2880178384","indices":[55,69]},{"screen_name":"NoeliaAlex20","name":"Noelia&Alex","id":764831873138847745,"id_str":"764831873138847745","indices":[70,83]},{"screen_name":"marinatemporal","name":"Marina Tempest","id":338292405,"id_str":"338292405","indices":[84,99]},{"screen_name":"KevinTibu14","name":"Tibu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b","id":2802469857,"id_str":"2802469857","indices":[100,112]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[113,121]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4WHO3hML3S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220292348145434625","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Dave_Alarcon","name":"only d","id":489353610,"id_str":"489353610","indices":[0,13]},{"screen_name":"Imbececil","name":"J.Iglesias \ud83d\udf0f","id":926871426539380736,"id_str":"926871426539380736","indices":[14,24]},{"screen_name":"FilosofaCientf1","name":"Filosof\u00eda Cient\u00edfica","id":1204815544232353795,"id_str":"1204815544232353795","indices":[25,41]},{"screen_name":"SenoraSoros","name":"Se\u00f1ora Soros","id":1074338418421833729,"id_str":"1074338418421833729","indices":[42,54]},{"screen_name":"IndividuoRaro","name":"Individuo raro","id":2880178384,"id_str":"2880178384","indices":[55,69]},{"screen_name":"NoeliaAlex20","name":"Noelia&Alex","id":764831873138847745,"id_str":"764831873138847745","indices":[70,83]},{"screen_name":"marinatemporal","name":"Marina Tempest","id":338292405,"id_str":"338292405","indices":[84,99]},{"screen_name":"KevinTibu14","name":"Tibu \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udd3b","id":2802469857,"id_str":"2802469857","indices":[100,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579775342390"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:31:56 +0000 2020","id":1220293076666724352,"id_str":"1220293076666724352","text":"#esp23e a todas estas mujeres q odian a los hombres s\u00f3lo por el echo de ser hombres,aqui en gijon tienen un ejemplo\u2026 https:\/\/t.co\/a9xuAzDJmV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":890172268042735617,"id_str":"890172268042735617","name":"El Zorro","screen_name":"ElZorro1485tg68","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Pol\u00edtica y ANTIPODEMOS, no me gusta la ambiguedad y la Hipocres\u00eda de estos farsantes,\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1136,"friends_count":1671,"listed_count":2,"favourites_count":9710,"statuses_count":7880,"created_at":"Wed Jul 26 11:29:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890176263222169600\/J9GZkYKC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890176263222169600\/J9GZkYKC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/890172268042735617\/1573806251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#esp23e a todas estas mujeres q odian a los hombres s\u00f3lo por el echo de ser hombres,aqui en gijon tienen un ejemplo,dos HOMBRES salvan a una mujer de ser violada.A ver si estas feministas radicales y pondria la mano en el fuego de extrema izquierda como podemos miden sus palabras","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"esp23e","indices":[0,7]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"esp23e","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a9xuAzDJmV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220293076666724352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579775516083"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:32:40 +0000 2020","id":1220293262759661572,"id_str":"1220293262759661572","text":"Si no lo recibe es una verg\u00fcenza.Est\u00e1 elegido,es un dem\u00f3crata.Ser\u00eda escandaloso.\u00c9ste S\u00e1nchez no debe dejarse manipu\u2026 https:\/\/t.co\/gUscUyRY7A","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093596486233927680,"id_str":"1093596486233927680","name":"Ana Devesa","screen_name":"AnaDevesa3","location":"Principado de Asturias, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1412,"friends_count":1187,"listed_count":0,"favourites_count":74871,"statuses_count":13811,"created_at":"Thu Feb 07 19:44:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.020100,43.278867],[-6.020100,43.427428],[-5.742300,43.427428],[-5.742300,43.278867]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220066719420571650,"quoted_status_id_str":"1220066719420571650","quoted_status":{"created_at":"Wed Jan 22 19:32:28 +0000 2020","id":1220066719420571650,"id_str":"1220066719420571650","text":"S\u00e1nchez debe recibir a @jguaido en su gira internacional. Espa\u00f1a tiene que ayudar a los venezolanos a poner fin a l\u2026 https:\/\/t.co\/1K3RGXVem9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":316081,"friends_count":5454,"listed_count":1916,"favourites_count":7070,"statuses_count":13175,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00e1nchez debe recibir a @jguaido en su gira internacional. Espa\u00f1a tiene que ayudar a los venezolanos a poner fin a la atroz dictadura de Maduro, y a encauzar sus pasos hacia unas elecciones libres y transparentes. \u00bfNo le recibe porque no quiere o no le dejan sus socios de Podemos?","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[23,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":168,"reply_count":660,"retweet_count":3669,"favorite_count":7389,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1K3RGXVem9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220066719420571650","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[23,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qg4FGdgyqG","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1220066719420571650","display":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si no lo recibe es una verg\u00fcenza.Est\u00e1 elegido,es un dem\u00f3crata.Ser\u00eda escandaloso.\u00c9ste S\u00e1nchez no debe dejarse manipular a esos extremos,do pena que \u00e9l sea igual de comunista que esa chusma de podemos,que son lo https:\/\/t.co\/5lhK2bqHXy s\u00e9 qu\u00e9 hacen callados la gente seria del psoe","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5lhK2bqHXy","expanded_url":"http:\/\/peor.No","display_url":"peor.No","indices":[210,233]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gUscUyRY7A","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220293262759661572","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579775560451"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:34:53 +0000 2020","id":1220293822556655618,"id_str":"1220293822556655618","text":"@PODEMOS @PabloIglesias @elprogramadear IMAS","display_text_range":[40,44],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220278524176670720,"in_reply_to_status_id_str":"1220278524176670720","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":303355070,"id_str":"303355070","name":"Lilibith\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"lilibith66","location":"la luna","url":null,"description":"Reserva de 66.Con cuerpo.Esp\u00edritu adolescente,final acaramelado.En\u00e9rgica. Espont\u00e1nea.Transparente.Criada en roble a orilla del mar.Mujer.Arquitecto.Mama.Esposa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1111,"friends_count":1560,"listed_count":4,"favourites_count":15242,"statuses_count":14949,"created_at":"Sun May 22 18:36:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303355070\/1497725385","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[9,23]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[24,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579775693917"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:40:13 +0000 2020","id":1220295163597201408,"id_str":"1220295163597201408","text":"@_anapastor_ Cu\u00e9ntanos Ana, a mi no me desagradas como periodista, creo que como todas las empresas quiz\u00e1s la liber\u2026 https:\/\/t.co\/aCHbEKXJwg","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220243231893590017,"in_reply_to_status_id_str":"1220243231893590017","in_reply_to_user_id":65369125,"in_reply_to_user_id_str":"65369125","in_reply_to_screen_name":"_anapastor_","user":{"id":899200371964465152,"id_str":"899200371964465152","name":"elquijote.gijon \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c","screen_name":"ElquijoteGijon","location":"Avil\u00e9s, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/podemos.info","description":"Hombre casado, feliz, con dos ni\u00f1os magn\u00edficos. Camarero,Scout,Amante de los animales y la naturaleza.Militantes de \u00fanico partido de izq. de Espa\u00f1a,Podemos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":230,"friends_count":357,"listed_count":0,"favourites_count":389,"statuses_count":877,"created_at":"Sun Aug 20 09:24:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216429670335483904\/1t5ZBxUd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216429670335483904\/1t5ZBxUd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/899200371964465152\/1578854411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"fbd9222706a6ca58","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/fbd9222706a6ca58.json","place_type":"city","name":"Avil\u00e9s","full_name":"Avil\u00e9s, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.954536,43.530420],[-5.954536,43.597096],[-5.875733,43.597096],[-5.875733,43.530420]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@_anapastor_ Cu\u00e9ntanos Ana, a mi no me desagradas como periodista, creo que como todas las empresas quiz\u00e1s la libertad de salirse del guion es m\u00ednima.... soy militante de Podemos ... y es obvio que a veces no llueve al gusto de todos. Pero me pareces una gran periodista","display_text_range":[13,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aCHbEKXJwg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220295163597201408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579776013646"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:41:48 +0000 2020","id":1220295559573049346,"id_str":"1220295559573049346","text":"@_anapastor_ Porque esa inquina, porque esos aires, desde el nacimiento de Podemos... es algo muy antiguo... siembr\u2026 https:\/\/t.co\/QNtjGnSjoL","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220295163597201408,"in_reply_to_status_id_str":"1220295163597201408","in_reply_to_user_id":899200371964465152,"in_reply_to_user_id_str":"899200371964465152","in_reply_to_screen_name":"ElquijoteGijon","user":{"id":899200371964465152,"id_str":"899200371964465152","name":"elquijote.gijon \ud83d\udd3b\ud83d\udc9c","screen_name":"ElquijoteGijon","location":"Avil\u00e9s, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/podemos.info","description":"Hombre casado, feliz, con dos ni\u00f1os magn\u00edficos. Camarero,Scout,Amante de los animales y la naturaleza.Militantes de \u00fanico partido de izq. de Espa\u00f1a,Podemos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":230,"friends_count":357,"listed_count":0,"favourites_count":389,"statuses_count":878,"created_at":"Sun Aug 20 09:24:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216429670335483904\/1t5ZBxUd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216429670335483904\/1t5ZBxUd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/899200371964465152\/1578854411","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"fbd9222706a6ca58","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/fbd9222706a6ca58.json","place_type":"city","name":"Avil\u00e9s","full_name":"Avil\u00e9s, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.954536,43.530420],[-5.954536,43.597096],[-5.875733,43.597096],[-5.875733,43.530420]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@_anapastor_ Porque esa inquina, porque esos aires, desde el nacimiento de Podemos... es algo muy antiguo... siembra y recoger\u00e1s, siembras tormentas , cosechar\u00e1s tempestades.","display_text_range":[13,174],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QNtjGnSjoL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220295559573049346","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_anapastor_","name":"Ana Pastor","id":65369125,"id_str":"65369125","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579776108054"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:43:14 +0000 2020","id":1220295921927409664,"id_str":"1220295921927409664","text":"Vaya gobierno comunistas d mierda q tenemos de  @PODEMOS d @PabloIglesias y @PSOE d @sanchezcastejon, en vez d repa\u2026 https:\/\/t.co\/toietPBhQI","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":498914481,"id_str":"498914481","name":"FCB. Xavismo1899","screen_name":"Musti_Azerwal","location":"Pisos Picados de FCBarcelona","url":"http:\/\/www.ComemeLosHuevosPorDebajoDelCulo.com","description":"Aqu\u00ed se habla de todo, sobre todo f\u00fatbol, y digo lo que me salga de los COJONES. \"Te llevo siempre conmigo, no muy cerca, pero s\u00ed muy dentro.\" I love you mom.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":437,"friends_count":353,"listed_count":4,"favourites_count":4668,"statuses_count":6403,"created_at":"Tue Feb 21 15:22:19 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DB2E2E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842716738915590144\/B2whABg-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842716738915590144\/B2whABg-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/498914481\/1352036546","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3178a2f5b3c63ea4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3178a2f5b3c63ea4.json","place_type":"city","name":"Elche","full_name":"Elche, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.782491,38.127787],[-0.782491,38.344645],[-0.510153,38.344645],[-0.510153,38.127787]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vaya gobierno comunistas d mierda q tenemos de  @PODEMOS d @PabloIglesias y @PSOE d @sanchezcastejon, en vez d repartir banderas y hablar del #PINPARENTAL, han acordado subir el SMI a 950\u20ac, encima lo quieren hacer llegar a 1200\u20ac, y tampoco quieren bajar impuestos a los ricos.","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"PINPARENTAL","indices":[142,154]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[48,56]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[59,73]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[76,81]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[84,100]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/toietPBhQI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220295921927409664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[48,56]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[59,73]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[76,81]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[84,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579776194446"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:47:28 +0000 2020","id":1220296987985305600,"id_str":"1220296987985305600","text":"@pablocasado_ @jguaido No le recibe porque Podemos se lo ha prohibido, as\u00ed de simple","display_text_range":[23,84],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220066719420571650,"in_reply_to_status_id_str":"1220066719420571650","in_reply_to_user_id":523386042,"in_reply_to_user_id_str":"523386042","in_reply_to_screen_name":"pablocasado_","user":{"id":347247117,"id_str":"347247117","name":"Ana Mar\u00eda N\u00fa\u00f1ez Camejo","screen_name":"3clunas","location":"Isla de Margarita, Venezuela","url":"http:\/\/www.3clunas.com","description":"Venezolana, docente jubilada, me desempe\u00f1o como Asesora Astrol\u00f3gica, Numer\u00f3loga y Tarotista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2355,"friends_count":3312,"listed_count":79,"favourites_count":19676,"statuses_count":78344,"created_at":"Tue Aug 02 14:08:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1474539652\/Moon_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1474539652\/Moon_normal.gif","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/347247117\/1392746129","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[0,13]},{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[14,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579776448614"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:49:31 +0000 2020","id":1220297503788191744,"id_str":"1220297503788191744","text":"\u201cSolos no podemos\u201d - Juan Guaid\u00f3 con todo un pueblo sobre sus hombros. \n- we can\u2019t do it alone -\n#solosnopodemos\u2026 https:\/\/t.co\/620aaXGPvC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":493065457,"id_str":"493065457","name":"ConchiMaria","screen_name":"ConchiMaria","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.conchimaria.com","description":"#Periodista reinventada\n#CommunityManager generando contenido de valor \ud83e\udd13","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":251,"friends_count":570,"listed_count":9,"favourites_count":411,"statuses_count":1393,"created_at":"Wed Feb 15 12:10:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087740058147405826\/Nvp6B28Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087740058147405826\/Nvp6B28Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/493065457\/1548257477","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cSolos no podemos\u201d - Juan Guaid\u00f3 con todo un pueblo sobre sus hombros. \n- we can\u2019t do it alone -\n#solosnopodemos #venezuela https:\/\/t.co\/z9ykGLj6kh","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"solosnopodemos","indices":[97,112]},{"text":"venezuela","indices":[113,123]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220297453385273344,"id_str":"1220297453385273344","indices":[124,147],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220297453385273344\/pu\/img\/adtXooZY-MdFnZSW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220297453385273344\/pu\/img\/adtXooZY-MdFnZSW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z9ykGLj6kh","display_url":"pic.twitter.com\/z9ykGLj6kh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConchiMaria\/status\/1220297503788191744\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[30,17],"duration_millis":81482,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220297453385273344\/pu\/pl\/0lNAZ7xZpcmWjaJB.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220297453385273344\/pu\/vid\/480x272\/bwjwLo-WFtpE9Plf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220297453385273344,"id_str":"1220297453385273344","indices":[124,147],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220297453385273344\/pu\/img\/adtXooZY-MdFnZSW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220297453385273344\/pu\/img\/adtXooZY-MdFnZSW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z9ykGLj6kh","display_url":"pic.twitter.com\/z9ykGLj6kh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConchiMaria\/status\/1220297503788191744\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[30,17],"duration_millis":81482,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220297453385273344\/pu\/pl\/0lNAZ7xZpcmWjaJB.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220297453385273344\/pu\/vid\/480x272\/bwjwLo-WFtpE9Plf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":272,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"solosnopodemos","indices":[97,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/620aaXGPvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220297503788191744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579776571591"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:54:18 +0000 2020","id":1220298708643995649,"id_str":"1220298708643995649","text":"@nacheter2 @Electrolux_es Bueno bueno creo que si sigo buscando podemos hacer el club de #defraudadosporelectrolux\u2026 https:\/\/t.co\/Jztf4IUo0O","display_text_range":[26,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219575529319342080,"in_reply_to_status_id_str":"1219575529319342080","in_reply_to_user_id":2361717496,"in_reply_to_user_id_str":"2361717496","in_reply_to_screen_name":"nacheter2","user":{"id":356094168,"id_str":"356094168","name":"Mayerling","screen_name":"mayerlingsf","location":"Madrid","url":null,"description":"Venezolana-Democrata- orgullosa ex miembro de la ONG S\u00famate. Nutricionista \/dietista de la insigne UCV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1969,"friends_count":2038,"listed_count":9,"favourites_count":13512,"statuses_count":17190,"created_at":"Tue Aug 16 10:09:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910607770130485249\/elpbcnyY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910607770130485249\/elpbcnyY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/356094168\/1465852430","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@nacheter2 @Electrolux_es Bueno bueno creo que si sigo buscando podemos hacer el club de #defraudadosporelectrolux #defraudadosporaeg yo tengo 6 a\u00f1os con mi horno y ya est\u00e1 roto!!! Pero no es una bisagra, ni la electr\u00f3nica es que est\u00e1 oxidado !!! https:\/\/t.co\/Nv8frJeXwu","display_text_range":[26,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"defraudadosporelectrolux","indices":[89,114]},{"text":"defraudadosporaeg","indices":[115,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nacheter2","name":"nachete","id":2361717496,"id_str":"2361717496","indices":[0,10]},{"screen_name":"Electrolux_es","name":"Electrolux Espa\u00f1a","id":166953668,"id_str":"166953668","indices":[11,25]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220298697587773442,"id_str":"1220298697587773442","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fMzWXUAIAJmb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fMzWXUAIAJmb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nv8frJeXwu","display_url":"pic.twitter.com\/Nv8frJeXwu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mayerlingsf\/status\/1220298708643995649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1220298699923955712,"id_str":"1220298699923955712","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fM8DWoAAzfF7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fM8DWoAAzfF7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nv8frJeXwu","display_url":"pic.twitter.com\/Nv8frJeXwu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mayerlingsf\/status\/1220298708643995649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220298697587773442,"id_str":"1220298697587773442","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fMzWXUAIAJmb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fMzWXUAIAJmb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nv8frJeXwu","display_url":"pic.twitter.com\/Nv8frJeXwu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mayerlingsf\/status\/1220298708643995649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1152,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1220298699923955712,"id_str":"1220298699923955712","indices":[247,270],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fM8DWoAAzfF7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9fM8DWoAAzfF7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Nv8frJeXwu","display_url":"pic.twitter.com\/Nv8frJeXwu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mayerlingsf\/status\/1220298708643995649\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"defraudadosporelectrolux","indices":[89,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jztf4IUo0O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220298708643995649","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nacheter2","name":"nachete","id":2361717496,"id_str":"2361717496","indices":[0,10]},{"screen_name":"Electrolux_es","name":"Electrolux Espa\u00f1a","id":166953668,"id_str":"166953668","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579776858851"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:57:27 +0000 2020","id":1220299498234228736,"id_str":"1220299498234228736","text":"La m\u00e1s importante era la lectura de los libros de cultura universal de la biblioteca de mis padres entre ellos Orwe\u2026 https:\/\/t.co\/txSmAxEvwa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220299496367820802,"in_reply_to_status_id_str":"1220299496367820802","in_reply_to_user_id":4275053673,"in_reply_to_user_id_str":"4275053673","in_reply_to_screen_name":"fox4617","user":{"id":4275053673,"id_str":"4275053673","name":"Juan Carlos Peiro","screen_name":"fox4617","location":"Ibiza","url":null,"description":"Medico especialista en Anestesiologia y Cuidados Intensivos, militar retirado, veterano misiones especiales\nNo podr\u00e9is vencer nunca a qui\u00e9n nunca se rinde. B. R","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3838,"friends_count":4951,"listed_count":4,"favourites_count":146169,"statuses_count":145763,"created_at":"Wed Nov 25 14:06:21 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969865944284745728\/cu4umJaD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/969865944284745728\/cu4umJaD_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b295da6bc9b98185","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b295da6bc9b98185.json","place_type":"city","name":"Eivissa","full_name":"Eivissa, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[1.383803,38.890853],[1.383803,38.929821],[1.463518,38.929821],[1.463518,38.890853]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La m\u00e1s importante era la lectura de los libros de cultura universal de la biblioteca de mis padres entre ellos Orwell, Saint-Exup\u00e9ry, etc. Siempre podemos luchar contra el secuestro ideol\u00f3gico de nuestros hijos.","display_text_range":[0,211],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/txSmAxEvwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220299498234228736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777047104"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:57:53 +0000 2020","id":1220299608749899777,"id_str":"1220299608749899777","text":"Q pasa no podemos tener libertad para expresar lo q sentimos? Eso no es pecado y tenemos libertad de expresion para\u2026 https:\/\/t.co\/y2kKDRueFG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3806878522,"id_str":"3806878522","name":"angela montoya","screen_name":"gemelos2004","location":"madrid","url":null,"description":"me gusta la politica tbnla medicina ,psicologia ,soy simpatica , amable , honesta y sincera , todo lo digo con claridad .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":529,"listed_count":1,"favourites_count":1297,"statuses_count":12614,"created_at":"Mon Sep 28 19:27:36 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092686942410543105\/UhI4Vydt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092686942410543105\/UhI4Vydt_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"28cebf785c92a69c","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/28cebf785c92a69c.json","place_type":"city","name":"Santa Olalla","full_name":"Santa Olalla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.508398,39.954990],[-4.508398,40.075990],[-4.374125,40.075990],[-4.374125,39.954990]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Q pasa no podemos tener libertad para expresar lo q sentimos? Eso no es pecado y tenemos libertad de expresion para ello, x q habeis suspendido la cuenta de VOX x q digan lo q piensan, yo tbn lo digo hay muchas injusticias q hay q resolver antes q nada,","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y2kKDRueFG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220299608749899777","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777073453"}
{"created_at":"Thu Jan 23 10:59:10 +0000 2020","id":1220299930792800257,"id_str":"1220299930792800257","text":"@NathaliePicquot si censuras a @vox_es por decir la verdad por Twitter, deber\u00edas censurar a los de @PODEMOS y @PSOE\u2026 https:\/\/t.co\/wMhTTTY1qN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":1358844144,"in_reply_to_user_id_str":"1358844144","in_reply_to_screen_name":"NathaliePicquot","user":{"id":296529694,"id_str":"296529694","name":"Paco Castilla","screen_name":"Dj_PacoCastilla","location":"Palma, Islas Baleares","url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/PacoCastillaDj\/videos","description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":739,"friends_count":635,"listed_count":3,"favourites_count":819,"statuses_count":2539,"created_at":"Tue May 10 23:06:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0A0ACC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193237683457400837\/SKVnVcEg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1193237683457400837\/SKVnVcEg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/296529694\/1557144129","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6c1be133511970bc","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6c1be133511970bc.json","place_type":"city","name":"Palma","full_name":"Palma, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.563782,39.125070],[2.563782,39.658326],[2.976154,39.658326],[2.976154,39.125070]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@NathaliePicquot si censuras a @vox_es por decir la verdad por Twitter, deber\u00edas censurar a los de @PODEMOS y @PSOE por las cantidades de barbaridades que dicen obscenas como \u201ccriar a una ni\u00f1a tocar a un hombre desnudo\u201d si tienes un poco de verg\u00fcenza lo har\u00edas,","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NathaliePicquot","name":"Nathalie Picquot","id":1358844144,"id_str":"1358844144","indices":[0,16]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[31,38]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[99,107]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[110,115]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wMhTTTY1qN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220299930792800257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NathaliePicquot","name":"Nathalie Picquot","id":1358844144,"id_str":"1358844144","indices":[0,16]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[31,38]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[99,107]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[110,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777150234"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:04:24 +0000 2020","id":1220301249448497153,"id_str":"1220301249448497153","text":"@PODEMOS En dos horas 72000\u20ac para vosotros\n Sinverg\u00fcenzas","display_text_range":[9,57],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220248454896738304,"in_reply_to_status_id_str":"1220248454896738304","in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":2809514720,"id_str":"2809514720","name":"TOMAS FERNANDO SANZ ","screen_name":"SANPE18","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":48,"listed_count":0,"favourites_count":8,"statuses_count":389,"created_at":"Sun Sep 14 13:59:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d151b58850d4cd1e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d151b58850d4cd1e.json","place_type":"city","name":"Cartagena","full_name":"Cartagena, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.225551,37.533889],[-1.225551,37.731143],[-0.688067,37.731143],[-0.688067,37.533889]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777464626"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:05:12 +0000 2020","id":1220301451790028800,"id_str":"1220301451790028800","text":"Ni televisiones, ni una asociaci\u00f3n se ha tirado a la calle a protestad...y NADIE DIMITE! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\nQue ascazo por fav\u2026 https:\/\/t.co\/LhNKBHxCEk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":41370534,"id_str":"41370534","name":"Carolina","screen_name":"Karonline85","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/Instagram.com\/karonline85","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":372,"friends_count":731,"listed_count":16,"favourites_count":43033,"statuses_count":30395,"created_at":"Wed May 20 14:38:43 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958487303185367045\/lkxVLbTb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958487303185367045\/lkxVLbTb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/41370534\/1397695575","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220269239908622336,"quoted_status_id_str":"1220269239908622336","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 08:57:12 +0000 2020","id":1220269239908622336,"id_str":"1220269239908622336","text":"Qu\u00e9 calladitas andan las televisiones con la red mallorquina de prostituci\u00f3n de menores tuteladas por el Gobierno r\u2026 https:\/\/t.co\/iK6CGw8OEz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4229241075,"id_str":"4229241075","name":"Cristian Campos","screen_name":"crpandemonium","location":"Barcelona","url":null,"description":"Periodista en El Espa\u00f1ol y Muy Interesante. Tambi\u00e9n en Es la ma\u00f1ana de Federico. No soy digno de llevar la senyera.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59933,"friends_count":2254,"listed_count":576,"favourites_count":5603,"statuses_count":325,"created_at":"Thu Nov 19 21:09:04 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"52ADC0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102523870714781697\/4HMj7cbC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102523870714781697\/4HMj7cbC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4229241075\/1522669937","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Qu\u00e9 calladitas andan las televisiones con la red mallorquina de prostituci\u00f3n de menores tuteladas por el Gobierno regional de PSOE y Podemos. \n\nPor si acaso se les ha pasado la noticia, aqu\u00ed la explico yo desde el principio, con claridad y buena letra. https:\/\/t.co\/CWxJUsuTqw","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWxJUsuTqw","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/espana\/politica\/20200123\/ocurriendo-prostitucion-menores-tuteladas-mallorca-no-habla\/461705184_0.html","display_url":"elespanol.com\/espana\/politic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":21,"reply_count":30,"retweet_count":645,"favorite_count":710,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iK6CGw8OEz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220269239908622336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2pSLIMOtBI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/crpandemonium\/status\/1220269239908622336","display":"twitter.com\/crpandemonium\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ni televisiones, ni una asociaci\u00f3n se ha tirado a la calle a protestad...y NADIE DIMITE! \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\nQue ascazo por favor! \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LhNKBHxCEk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220301451790028800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777512868"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:05:18 +0000 2020","id":1220301474032504839,"id_str":"1220301474032504839","text":"El #seguimiento es la raz\u00f3n de la #llamada, pero seguir a Jes\u00fas no indica necesariamente tener esa #conciencia, pod\u2026 https:\/\/t.co\/ClPtAZIFVT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73639236,"id_str":"73639236","name":"P. Javier","screen_name":"natanaeljdl","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.torococomiton.com.ve","description":"Sacerdote de Jesucristo!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":562,"friends_count":324,"listed_count":11,"favourites_count":156,"statuses_count":2589,"created_at":"Sat Sep 12 13:11:25 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E2E69A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026242610300637184\/xmH5Z_44_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026242610300637184\/xmH5Z_44_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/73639236\/1470925983","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[40.4,-3.68333]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-3.68333,40.4]},"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #seguimiento es la raz\u00f3n de la #llamada, pero seguir a Jes\u00fas no indica necesariamente tener esa #conciencia, podemos querer verle porque causa #sensaci\u00f3n, porque nos causa #tranquilidad, porque podemos sacar\u2026 https:\/\/t.co\/2rr4R0N7MR","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"seguimiento","indices":[3,15]},{"text":"llamada","indices":[34,42]},{"text":"conciencia","indices":[99,110]},{"text":"sensaci\u00f3n","indices":[146,156]},{"text":"tranquilidad","indices":[175,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2rr4R0N7MR","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B7qOt1QIu-y\/?igshid=1u1pg0ggbb73i","display_url":"instagram.com\/p\/B7qOt1QIu-y\/\u2026","indices":[212,235]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"seguimiento","indices":[3,15]},{"text":"llamada","indices":[34,42]},{"text":"conciencia","indices":[99,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ClPtAZIFVT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220301474032504839","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777518171"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:06:28 +0000 2020","id":1220301767273066496,"id_str":"1220301767273066496","text":"Para acabar con la precariedad laboral es necesario tener sueldos dignos. Ayer dimos un paso m\u00e1s para que esto sea\u2026 https:\/\/t.co\/qTK7EN3Lpb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2609896338,"id_str":"2609896338","name":"Podemos El Prat Ll.","screen_name":"podemos_elprat","location":"El Prat de Llobregat, Catalu\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/podemoselpratdellobregat\/","description":"Twitter oficial de Podemos de El Prat de Llobregat. Construyamos juntos el cambio en #elprat \u270a\ud83c\udffb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":987,"friends_count":983,"listed_count":19,"favourites_count":3504,"statuses_count":2818,"created_at":"Mon Jul 07 15:16:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"612D62","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215735714769440769\/Kzj3UAs8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215735714769440769\/Kzj3UAs8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2609896338\/1578688958","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"37ded68f419372ee","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/37ded68f419372ee.json","place_type":"city","name":"El Prat de Llobregat","full_name":"El Prat de Llobregat, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.057436,41.276561],[2.057436,41.348499],[2.146839,41.348499],[2.146839,41.276561]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Para acabar con la precariedad laboral es necesario tener sueldos dignos. Ayer dimos un paso m\u00e1s para que esto sea una realidad: #SMI950 \ud83d\udcaa\ud83c\udffd#podemos #podemosprat #ministeriodetrabajo #GobiernoProgresista #gobiernodecoalicion #GobiernoDeTodos https:\/\/t.co\/rQVuLtxoL0","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"SMI950","indices":[129,136]},{"text":"podemos","indices":[139,147]},{"text":"podemosprat","indices":[148,160]},{"text":"ministeriodetrabajo","indices":[161,181]},{"text":"GobiernoProgresista","indices":[182,202]},{"text":"gobiernodecoalicion","indices":[203,223]},{"text":"GobiernoDeTodos","indices":[224,240]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220301760721555457,"id_str":"1220301760721555457","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GaXkAEAJ1x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GaXkAEAJ1x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rQVuLtxoL0","display_url":"pic.twitter.com\/rQVuLtxoL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/podemos_elprat\/status\/1220301767273066496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}},{"id":1220301760700583936,"id_str":"1220301760700583936","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GVXkAAwN-8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GVXkAAwN-8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rQVuLtxoL0","display_url":"pic.twitter.com\/rQVuLtxoL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/podemos_elprat\/status\/1220301767273066496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220301760721555457,"id_str":"1220301760721555457","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GaXkAEAJ1x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GaXkAEAJ1x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rQVuLtxoL0","display_url":"pic.twitter.com\/rQVuLtxoL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/podemos_elprat\/status\/1220301767273066496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}},{"id":1220301760700583936,"id_str":"1220301760700583936","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GVXkAAwN-8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9h_GVXkAAwN-8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rQVuLtxoL0","display_url":"pic.twitter.com\/rQVuLtxoL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/podemos_elprat\/status\/1220301767273066496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":544,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":1280,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qTK7EN3Lpb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220301767273066496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777588085"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:06:39 +0000 2020","id":1220301816249843712,"id_str":"1220301816249843712","text":"@AgroPlanning \"Podemos convertir en #inteligente cual herramienta agr\u00edcola, desde un tractor a cualquier apero\"\u2026 https:\/\/t.co\/pQ9leOjpL2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220301249796542464,"in_reply_to_status_id_str":"1220301249796542464","in_reply_to_user_id":3331147203,"in_reply_to_user_id_str":"3331147203","in_reply_to_screen_name":"eComercioAgr","user":{"id":3331147203,"id_str":"3331147203","name":"eComercioAgrario","screen_name":"eComercioAgr","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ecomercioagrario.com","description":"Peri\u00f3dico digital de informaci\u00f3n #pol\u00edtica y #econ\u00f3mica del sector #agroalimentario \ud83c\udf4a\ud83c\udf49y su cadena de valor \n#Espa\u00f1a, #UE e #Iberoam\u00e9rica\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udf3e\n#BusinessAGRO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4947,"friends_count":2618,"listed_count":132,"favourites_count":4970,"statuses_count":13839,"created_at":"Wed Jun 17 10:48:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3DAF29","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165907664158826496\/M_OPkHlL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165907664158826496\/M_OPkHlL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3331147203\/1476102442","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6c0ef38f3869c0fd","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6c0ef38f3869c0fd.json","place_type":"city","name":"Hu\u00e9var del Aljarafe","full_name":"Hu\u00e9var del Aljarafe, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.368702,37.320872],[-6.368702,37.399871],[-6.225281,37.399871],[-6.225281,37.320872]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AgroPlanning \"Podemos convertir en #inteligente cual herramienta agr\u00edcola, desde un tractor a cualquier apero\"\n\n#digitalizacion \n\n#SmartAg @ASAJASEVILLA @AgTechAndalucia","display_text_range":[0,170],"entities":{"hashtags":[{"text":"inteligente","indices":[36,48]},{"text":"digitalizacion","indices":[113,128]},{"text":"SmartAg","indices":[131,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AgroPlanning","name":"AgroPlanning","id":424184572,"id_str":"424184572","indices":[0,13]},{"screen_name":"ASAJASEVILLA","name":"ASAJA-SEVILLA","id":1148369462,"id_str":"1148369462","indices":[140,153]},{"screen_name":"AgTechAndalucia","name":"Smart AG Services","id":984402048358780928,"id_str":"984402048358780928","indices":[154,170]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"inteligente","indices":[36,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pQ9leOjpL2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220301816249843712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AgroPlanning","name":"AgroPlanning","id":424184572,"id_str":"424184572","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777599762"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:06:53 +0000 2020","id":1220301874689167360,"id_str":"1220301874689167360","text":"Podemos dar gracias de que haya pasado en China y no en Espa\u00f1a porque aqu\u00ed tardar\u00edan semanas en cerrar nada y si fu\u2026 https:\/\/t.co\/TdHVIrwuCJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":270637461,"id_str":"270637461","name":"eDo\u00f1a Naeri","screen_name":"Naeri_","location":"En 20 poemas y Galicia","url":"https:\/\/www.instagram.com\/naeri_\/","description":"Marketing y Comunicaci\u00f3n. esports Lover. League of Legends. Hearthstone. Literatura. Anime. Comics. Polit\u00f3loga. Feminista. Contacto naeritsuki@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2386,"friends_count":96,"listed_count":25,"favourites_count":9898,"statuses_count":25425,"created_at":"Wed Mar 23 00:11:37 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123606159498280962\/e7cHXKPL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123606159498280962\/e7cHXKPL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270637461\/1499782350","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d16c1b8ae1635978","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d16c1b8ae1635978.json","place_type":"city","name":"A Coru\u00f1a","full_name":"A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.471284,43.301377],[-8.471284,43.389945],[-8.374342,43.389945],[-8.374342,43.301377]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220298588321910789,"quoted_status_id_str":"1220298588321910789","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 10:53:50 +0000 2020","id":1220298588321910789,"id_str":"1220298588321910789","text":"@AbraxasSpa @zigoraldama @xinyanyu OJO! El Gobierno chino acaba de cerrar otra ciudad! \n\nNo s\u00f3lo est\u00e1 prohibido ent\u2026 https:\/\/t.co\/1wnMAiGkFo","display_text_range":[35,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220293200977461248,"in_reply_to_status_id_str":"1220293200977461248","in_reply_to_user_id":39483072,"in_reply_to_user_id_str":"39483072","in_reply_to_screen_name":"pmarsupia","user":{"id":39483072,"id_str":"39483072","name":"Principia Marsupia","screen_name":"pmarsupia","location":null,"url":"http:\/\/principiamarsupia.com","description":"(Nombre: Alberto Sicilia). Doctor en f\u00edsica te\u00f3rica. Reportero freelance en Grecia \/\/ Ucrania \/\/ Gaza \/\/ Irak","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147858,"friends_count":2652,"listed_count":2709,"favourites_count":11196,"statuses_count":33721,"created_at":"Tue May 12 11:55:23 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2175781095\/albertubiririri_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2175781095\/albertubiririri_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39483072\/1487094877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AbraxasSpa @zigoraldama @xinyanyu OJO! El Gobierno chino acaba de cerrar otra ciudad! \n\nNo s\u00f3lo est\u00e1 prohibido entrar y salir a Wuhan (11 millones de habitantes) sino tambi\u00e9n a Huanggang (8 millones de habitantes). Ahora mismo hay 20 millones de chinos cerrados por su gobierno.","display_text_range":[35,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AbraxasSpa","name":"Abraxas Spa","id":1461448568,"id_str":"1461448568","indices":[0,11]},{"screen_name":"zigoraldama","name":"Zigor Aldama \u9f50\u6208","id":207227095,"id_str":"207227095","indices":[12,24]},{"screen_name":"xinyanyu","name":"Xinyan Yu","id":368799101,"id_str":"368799101","indices":[25,34]}],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":7,"retweet_count":47,"favorite_count":40,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1wnMAiGkFo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220298588321910789","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AbraxasSpa","name":"Abraxas Spa","id":1461448568,"id_str":"1461448568","indices":[0,11]},{"screen_name":"zigoraldama","name":"Zigor Aldama \u9f50\u6208","id":207227095,"id_str":"207227095","indices":[12,24]},{"screen_name":"xinyanyu","name":"Xinyan Yu","id":368799101,"id_str":"368799101","indices":[25,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9CmqTsboXF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pmarsupia\/status\/1220298588321910789","display":"twitter.com\/pmarsupia\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Podemos dar gracias de que haya pasado en China y no en Espa\u00f1a porque aqu\u00ed tardar\u00edan semanas en cerrar nada y si fuera una epidemia mortal, habr\u00edamos vuelto a liquidar a unos cuantos millones.","display_text_range":[0,192],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TdHVIrwuCJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220301874689167360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777613695"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:09:04 +0000 2020","id":1220302425183129602,"id_str":"1220302425183129602","text":"La raz\u00f3n por la cual esta servidora no endiosa pintores y prefiere verlos all\u00e1 afuera, donde ambos podemos conocern\u2026 https:\/\/t.co\/2LhTK0RdHP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49225988,"id_str":"49225988","name":"Nijntje \ud83d\udc30\ud83e\udd58\ud83e\udd44","screen_name":"Nandeette","location":"Where @tavoarci is","url":"http:\/\/Instagram.com\/nandeette","description":"Latin Gal in NL. Miss Preeschool 92'. Ser de luz en racionamiento. No envejezco, me pongo vintage. Spiritual atheist. Feminasty. Zen as Fuck.","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":3408,"friends_count":953,"listed_count":53,"favourites_count":140934,"statuses_count":74900,"created_at":"Sun Jun 21 04:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7F5585","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220107652988047361\/jy7ICHNT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220107652988047361\/jy7ICHNT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49225988\/1568666498","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"07d9d219f3087000","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/07d9d219f3087000.json","place_type":"poi","name":"Museo Thyssen-Bornemisza","full_name":"Museo Thyssen-Bornemisza","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.694891,40.416359],[-3.694891,40.416359],[-3.694891,40.416359],[-3.694891,40.416359]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La raz\u00f3n por la cual esta servidora no endiosa pintores y prefiere verlos all\u00e1 afuera, donde ambos podemos conocernos con virtudes y defectos. #TweetSinContexto https:\/\/t.co\/LeKq9WNgyb","display_text_range":[0,160],"entities":{"hashtags":[{"text":"TweetSinContexto","indices":[143,160]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220302419168563203,"id_str":"1220302419168563203","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbUXkAM0X55.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbUXkAM0X55.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LeKq9WNgyb","display_url":"pic.twitter.com\/LeKq9WNgyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nandeette\/status\/1220302425183129602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":309,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":309,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":309,"h":400,"resize":"fit"}}},{"id":1220302419206246401,"id_str":"1220302419206246401","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbdWkAExLqm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbdWkAExLqm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LeKq9WNgyb","display_url":"pic.twitter.com\/LeKq9WNgyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nandeette\/status\/1220302425183129602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":170,"h":262,"resize":"fit"},"small":{"w":170,"h":262,"resize":"fit"},"medium":{"w":170,"h":262,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220302419168563203,"id_str":"1220302419168563203","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbUXkAM0X55.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbUXkAM0X55.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LeKq9WNgyb","display_url":"pic.twitter.com\/LeKq9WNgyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nandeette\/status\/1220302425183129602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":309,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":309,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":309,"h":400,"resize":"fit"}}},{"id":1220302419206246401,"id_str":"1220302419206246401","indices":[161,184],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbdWkAExLqm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ilbdWkAExLqm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LeKq9WNgyb","display_url":"pic.twitter.com\/LeKq9WNgyb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Nandeette\/status\/1220302425183129602\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":170,"h":262,"resize":"fit"},"small":{"w":170,"h":262,"resize":"fit"},"medium":{"w":170,"h":262,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2LhTK0RdHP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220302425183129602","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579777744943"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:13:24 +0000 2020","id":1220303512162181120,"id_str":"1220303512162181120","text":"\u00a1Qu\u00e9 buen gusto tienes eligiendo destino! \ud83e\udd29\ud83d\ude1c Ven a visitarnos a #FITUR2020 y seguro que te podemos ayudar con esas\u2026 https:\/\/t.co\/kTPZEBKzuH","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2990038215,"id_str":"2990038215","name":"Turismo Costa Rica","screen_name":"VenACostaRica","location":"Costa Rica","url":"http:\/\/www.visitcostarica.com\/es","description":"Cuenta oficial de la Oficina de Turismo de #CostaRica en Espa\u00f1a.\n\ud83d\udc9a #YoEstoyPuraVida\n\ud83d\uddb1 S\u00edguenos en Facebook: visitcostaricaes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1081,"friends_count":446,"listed_count":34,"favourites_count":547,"statuses_count":1630,"created_at":"Wed Jan 21 15:31:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218472379124457474\/4xdnjc8C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218472379124457474\/4xdnjc8C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2990038215\/1422264140","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220073248517513216,"quoted_status_id_str":"1220073248517513216","quoted_status":{"created_at":"Wed Jan 22 19:58:24 +0000 2020","id":1220073248517513216,"id_str":"1220073248517513216","text":"Ayyy me quedan 2 meses para irme a Costa Rica y quedan muchas cosas por hacer y preparar todav\u00eda","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1264916210,"id_str":"1264916210","name":"\ud83c\udf34V\u00edctor \ud83c\udf34\ud83d\udc26","screen_name":"Exprimelimon","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.flickr.com\/photos\/131843044@N02\/","description":"Bi\u00f3logo. Bot\u00e1nica. From A.c to Z.a. Un girasol y un clavel... Ayon...Un JdHdE... Fue bonito mientras dur\u00f3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":369,"friends_count":543,"listed_count":7,"favourites_count":41744,"statuses_count":31378,"created_at":"Wed Mar 13 16:47:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202758238267232257\/hzn1i-GK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202758238267232257\/hzn1i-GK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1264916210\/1550440801","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mwatq9iI7L","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Exprimelimon\/status\/1220073248517513216","display":"twitter.com\/Exprimelimon\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Qu\u00e9 buen gusto tienes eligiendo destino! \ud83e\udd29\ud83d\ude1c Ven a visitarnos a #FITUR2020 y seguro que te podemos ayudar con esas preparaciones \ud83d\ude09 #CostaRicaFITUR","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[{"text":"FITUR2020","indices":[64,74]},{"text":"CostaRicaFITUR","indices":[131,146]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FITUR2020","indices":[64,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kTPZEBKzuH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220303512162181120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579778004099"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:13:30 +0000 2020","id":1220303538313744384,"id_str":"1220303538313744384","text":"Recordando a Arturo Ruiz, joven que hace hoy 43 a\u00f1os fue asesinado por un comando ultraderechista tras participar e\u2026 https:\/\/t.co\/lDxDvdtyeG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335260607,"id_str":"335260607","name":"Mauricio Valiente\ud83d\udd3b","screen_name":"mvalienteots","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.iu-madrid.es","description":"Abogado. Defensor de los derechos humanos y de las personas refugiadas. Militante de Izquierda Unida de Madrid y Secretario de Memoria Democr\u00e1tica del PCE.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18177,"friends_count":4310,"listed_count":262,"favourites_count":8822,"statuses_count":15253,"created_at":"Thu Jul 14 12:09:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054806760266100736\/gOA15Aad_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054806760266100736\/gOA15Aad_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335260607\/1558970462","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recordando a Arturo Ruiz, joven que hace hoy 43 a\u00f1os fue asesinado por un comando ultraderechista tras participar en una manifestaci\u00f3n. No podemos olvidar a quienes dieron su vida por la democracia, les debemos verdad, justicia y reparaci\u00f3n https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220303532353576960,"id_str":"1220303532353576960","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOQW4AAsk8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOQW4AAsk8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1220303532362031105,"id_str":"1220303532362031105","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOSX4AEnDys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOSX4AEnDys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1013,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":538,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":950,"resize":"fit"}}},{"id":1220303532357713920,"id_str":"1220303532357713920","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWAAA4noc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWAAA4noc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":614,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":775,"h":700,"resize":"fit"},"large":{"w":775,"h":700,"resize":"fit"}}},{"id":1220303532357750784,"id_str":"1220303532357750784","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWkAAqKRv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWkAAqKRv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":650,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":633,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":633,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220303532353576960,"id_str":"1220303532353576960","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOQW4AAsk8w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOQW4AAsk8w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}},{"id":1220303532362031105,"id_str":"1220303532362031105","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOSX4AEnDys.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmOSX4AEnDys.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1013,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":538,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":950,"resize":"fit"}}},{"id":1220303532357713920,"id_str":"1220303532357713920","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWAAA4noc.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWAAA4noc.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":614,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":775,"h":700,"resize":"fit"},"large":{"w":775,"h":700,"resize":"fit"}}},{"id":1220303532357750784,"id_str":"1220303532357750784","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWkAAqKRv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9jmORWkAAqKRv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uXZdLemtqI","display_url":"pic.twitter.com\/uXZdLemtqI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mvalienteots\/status\/1220303538313744384\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":650,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":633,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":633,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lDxDvdtyeG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220303538313744384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579778010334"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:16:14 +0000 2020","id":1220304227467173888,"id_str":"1220304227467173888","text":"Si la comunidad Europea no hace nada  con todos los pa\u00edses aliados ser\u00e1n c\u00f3mplices del R\u00e9gimen \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2696\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffb #Venezuela ha\u2026 https:\/\/t.co\/eHacco0Ah2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":466491846,"id_str":"466491846","name":"Fern Suarez","screen_name":"fern_suarez","location":"Tenerife Islas Canarias ","url":"http:\/\/Instagram.com\/BeracaMusica","description":"born in Caracas, Venezuela is multi-instrumentalist musician, writer, producer and composer. exclusive marketing @BeracaMusica y @FernVanity #beracamusicgroup","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":246,"friends_count":617,"listed_count":10,"favourites_count":7065,"statuses_count":5134,"created_at":"Tue Jan 17 13:27:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191072027383341056\/5Bk6DGTe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191072027383341056\/5Bk6DGTe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/466491846\/1519810664","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"7974acce42d034d5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/7974acce42d034d5.json","place_type":"city","name":"Santa Cruz de Tenerife","full_name":"Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-16.343595,28.409769],[-16.343595,28.589393],[-16.119363,28.589393],[-16.119363,28.409769]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220300215632252928,"quoted_status_id_str":"1220300215632252928","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 11:00:18 +0000 2020","id":1220300215632252928,"id_str":"1220300215632252928","text":"\"Solos no podemos. Enfrentamos a un conglomerado del crimen internacional. Necesitamos de su ayuda\" @jguaido\u2026 https:\/\/t.co\/Yr6BKzHhyJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":72627916,"id_str":"72627916","name":"Carla Angola TV","screen_name":"carlaangola","location":"Miami","url":"https:\/\/donnatella-cosmetics.myshopify.com\/collections\/donnatella-by-carla-angola","description":"Multimedia Journalist. IG: @carlaangola @bycarlaangola Fb: http:\/\/Facebook.com\/CarlaAngolaofi\u2026 carlaangolarodriguez@gmail.com \ud83d\udce9","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2527352,"friends_count":2344,"listed_count":9715,"favourites_count":609,"statuses_count":34725,"created_at":"Tue Sep 08 18:34:00 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187033996317941760\/lHm2aF5R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187033996317941760\/lHm2aF5R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/72627916\/1502152969","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Solos no podemos. Enfrentamos a un conglomerado del crimen internacional. Necesitamos de su ayuda\" @jguaido #HaceMinutos en el Foro Econ\u00f3mico Mundial. https:\/\/t.co\/RrSY8rZDKx","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"HaceMinutos","indices":[109,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[100,108]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220300131758682113,"id_str":"1220300131758682113","indices":[152,175],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220300131758682113\/pu\/img\/ZLtA_aCovq5_o1Nd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220300131758682113\/pu\/img\/ZLtA_aCovq5_o1Nd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RrSY8rZDKx","display_url":"pic.twitter.com\/RrSY8rZDKx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carlaangola\/status\/1220300215632252928\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":81481,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/vid\/480x270\/gloS0jczhTwjL8ZM.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/pl\/pNPA1epyb84F3IEZ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/vid\/1280x720\/XnuB6F48iTSNNZVq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/vid\/640x360\/tan3Vxt9GcxxN3jp.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220300131758682113,"id_str":"1220300131758682113","indices":[152,175],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220300131758682113\/pu\/img\/ZLtA_aCovq5_o1Nd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1220300131758682113\/pu\/img\/ZLtA_aCovq5_o1Nd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RrSY8rZDKx","display_url":"pic.twitter.com\/RrSY8rZDKx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/carlaangola\/status\/1220300215632252928\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":81481,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/vid\/480x270\/gloS0jczhTwjL8ZM.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/pl\/pNPA1epyb84F3IEZ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/vid\/1280x720\/XnuB6F48iTSNNZVq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1220300131758682113\/pu\/vid\/640x360\/tan3Vxt9GcxxN3jp.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":11,"reply_count":14,"retweet_count":189,"favorite_count":265,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yr6BKzHhyJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220300215632252928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[100,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/U45ssC3Vma","expanded":"https:\/\/twitter.com\/carlaangola\/status\/1220300215632252928","display":"twitter.com\/carlaangola\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si la comunidad Europea no hace nada  con todos los pa\u00edses aliados ser\u00e1n c\u00f3mplices del R\u00e9gimen \ud83c\uddfb\ud83c\uddea\u2696\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffb #Venezuela hay un pueblo que sigue clamando justicia.","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[102,112]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Venezuela","indices":[102,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eHacco0Ah2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220304227467173888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579778174641"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:23:18 +0000 2020","id":1220306003645825024,"id_str":"1220306003645825024","text":"\ud83c\udf7d #Filloas rellenas de crema con #chocolate.\n\nA este postre es dif\u00edcil resistirse, ya lo sabemos. Pero es que nosot\u2026 https:\/\/t.co\/U9taLAhxWb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":120289653,"id_str":"120289653","name":"Restaurante La Ca\u00f1ada","screen_name":"rtelacanada","location":"Ctra. M-501 Km 2.5","url":"http:\/\/www.restaurantelacanada.com","description":"Restaurante de la familia Verdasco en Boadilla del Monte, Madrid.  Especialistas en cocido madrile\u00f1o, carnes a la parrilla y asados.  Tel.: 916331283","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2376,"friends_count":333,"listed_count":79,"favourites_count":324,"statuses_count":1503,"created_at":"Sat Mar 06 01:03:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000378776422\/5f3d51df39d1f8e239e22925770d8efe_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000378776422\/5f3d51df39d1f8e239e22925770d8efe_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/120289653\/1391008256","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf7d #Filloas rellenas de crema con #chocolate.\n\nA este postre es dif\u00edcil resistirse, ya lo sabemos. Pero es que nosotros tampoco podemos resistirnos a que lo comprob\u00e9is por vosotros mismos \ud83d\ude0a\n\n#boadilladelmonte #comerenmadrid #restaurantesmadrid https:\/\/t.co\/Vhq7TPg2gV","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"Filloas","indices":[2,10]},{"text":"chocolate","indices":[33,43]},{"text":"boadilladelmonte","indices":[190,207]},{"text":"comerenmadrid","indices":[208,222]},{"text":"restaurantesmadrid","indices":[223,242]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220305994833715200,"id_str":"1220305994833715200","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9l1jtX4AA5LhN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9l1jtX4AA5LhN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vhq7TPg2gV","display_url":"pic.twitter.com\/Vhq7TPg2gV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtelacanada\/status\/1220306003645825024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220305994833715200,"id_str":"1220305994833715200","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9l1jtX4AA5LhN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9l1jtX4AA5LhN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Vhq7TPg2gV","display_url":"pic.twitter.com\/Vhq7TPg2gV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rtelacanada\/status\/1220306003645825024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":2000,"h":1500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Filloas","indices":[2,10]},{"text":"chocolate","indices":[33,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/U9taLAhxWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220306003645825024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579778598115"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:27:15 +0000 2020","id":1220306998752960513,"id_str":"1220306998752960513","text":"@Tonin_RMCF @nachin_rmcf Siempre podemos pedir el transfer e incluso recurrir al Tas para que vengas.\nLo que me gus\u2026 https:\/\/t.co\/dJmQzf7hPJ","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220306460363673600,"in_reply_to_status_id_str":"1220306460363673600","in_reply_to_user_id":835155289917775872,"in_reply_to_user_id_str":"835155289917775872","in_reply_to_screen_name":"Tonin_RMCF","user":{"id":222282143,"id_str":"222282143","name":"JP20","screen_name":"JPulido20","location":null,"url":null,"description":"No todos los h\u00e9roes llevamos capa. Socio euroabonado desde 1999.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":959,"friends_count":831,"listed_count":5,"favourites_count":5536,"statuses_count":16808,"created_at":"Thu Dec 02 23:39:53 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871182319645863937\/sKEkayth_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871182319645863937\/sKEkayth_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222282143\/1373242567","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Tonin_RMCF @nachin_rmcf Siempre podemos pedir el transfer e incluso recurrir al Tas para que vengas.\nLo que me gustar\u00eda saber si del Juvenil A de @nachin_rmcf podr\u00eda venir alg\u00fan jugador prometedor convocado","display_text_range":[25,207],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonin_RMCF","name":"To\u00f1in RMCF","id":835155289917775872,"id_str":"835155289917775872","indices":[0,11]},{"screen_name":"nachin_rmcf","name":"Nach\u00edn.","id":1185351392673910786,"id_str":"1185351392673910786","indices":[12,24]},{"screen_name":"nachin_rmcf","name":"Nach\u00edn.","id":1185351392673910786,"id_str":"1185351392673910786","indices":[147,159]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dJmQzf7hPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220306998752960513","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Tonin_RMCF","name":"To\u00f1in RMCF","id":835155289917775872,"id_str":"835155289917775872","indices":[0,11]},{"screen_name":"nachin_rmcf","name":"Nach\u00edn.","id":1185351392673910786,"id_str":"1185351392673910786","indices":[12,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579778835367"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:28:56 +0000 2020","id":1220307421299642375,"id_str":"1220307421299642375","text":"@jennermostoles @PabloIglesias Lo \u00fanico que se pide es que realmente se acuerden de esos soldados y su futuro se\u00f1or\u2026 https:\/\/t.co\/ZWh1HC1xOg","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220306414926729220,"in_reply_to_status_id_str":"1220306414926729220","in_reply_to_user_id":4485588196,"in_reply_to_user_id_str":"4485588196","in_reply_to_screen_name":"jennermostoles","user":{"id":373085113,"id_str":"373085113","name":"santi #45Sindespidos.","screen_name":"santi544","location":null,"url":null,"description":"twittero de #45Sindespidos \nsocio y luchador de #45Sindespidos.\nM\u00e1s info en http:\/\/www.45sindespidos.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":543,"friends_count":634,"listed_count":2,"favourites_count":21209,"statuses_count":56798,"created_at":"Tue Sep 13 23:43:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179046621901930496\/mEOsKDZG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179046621901930496\/mEOsKDZG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3afc29d1fe76301f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3afc29d1fe76301f.json","place_type":"city","name":"Zaragoza","full_name":"Zaragoza, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.174093,41.451835],[-1.174093,41.931438],[-0.680572,41.931438],[-0.680572,41.451835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jennermostoles @PabloIglesias Lo \u00fanico que se pide es que realmente se acuerden de esos soldados y su futuro se\u00f1ores politicos.\nMedidas necesarias para solucionar el futuro de 52000 soldados.\n@45sindespidos @AsociacionRED45 @PODEMOS .\nMuchas gracias https:\/\/t.co\/z7iIFaESAK","display_text_range":[31,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jennermostoles","name":"Jenner","id":4485588196,"id_str":"4485588196","indices":[0,15]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[16,30]},{"screen_name":"45sindespidos","name":"#45SinDespidos","id":924901067699183616,"id_str":"924901067699183616","indices":[193,207]},{"screen_name":"AsociacionRED45","name":"@RED45+","id":1196103109287849986,"id_str":"1196103109287849986","indices":[208,224]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[225,233]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220307413078888448,"id_str":"1220307413078888448","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9nIHFX0AAmU-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9nIHFX0AAmU-7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z7iIFaESAK","display_url":"pic.twitter.com\/z7iIFaESAK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi544\/status\/1220307421299642375\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1190,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":992,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":562,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220307413078888448,"id_str":"1220307413078888448","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9nIHFX0AAmU-7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9nIHFX0AAmU-7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/z7iIFaESAK","display_url":"pic.twitter.com\/z7iIFaESAK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi544\/status\/1220307421299642375\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1190,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":992,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":562,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZWh1HC1xOg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220307421299642375","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jennermostoles","name":"Jenner","id":4485588196,"id_str":"4485588196","indices":[0,15]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579778936110"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:35:51 +0000 2020","id":1220309161675841536,"id_str":"1220309161675841536","text":"@MonederoJC @PODEMOS Malditos rojos, estamos de acuerdo","display_text_range":[21,55],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220118793004949509,"in_reply_to_status_id_str":"1220118793004949509","in_reply_to_user_id":108670198,"in_reply_to_user_id_str":"108670198","in_reply_to_screen_name":"MonederoJC","user":{"id":1213565526493892609,"id_str":"1213565526493892609","name":"Alquiler Con Opci\u00f3n A compra","screen_name":"alreveseverla","location":null,"url":null,"description":"El partido SOE, ha puesto a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en manos de los que excluyen a los ciudadanos que respetamos y amamos nuestro pa\u00eds, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":42,"listed_count":0,"favourites_count":33,"statuses_count":211,"created_at":"Sat Jan 04 20:59:19 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213565701119791105\/EPGwCU4p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213565701119791105\/EPGwCU4p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1213565526493892609\/1578171984","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0b9876f86cd1a381","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0b9876f86cd1a381.json","place_type":"city","name":"Parla","full_name":"Parla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.807520,40.202103],[-3.807520,40.255894],[-3.733381,40.255894],[-3.733381,40.202103]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[0,11]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[12,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779351048"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:37:05 +0000 2020","id":1220309473245396993,"id_str":"1220309473245396993","text":"\u00daLTIMA HORA @MonederoJC\n\nMaldice a los, Rojos.\n\n\"malditos rojos\"","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1213565526493892609,"id_str":"1213565526493892609","name":"Alquiler Con Opci\u00f3n A compra","screen_name":"alreveseverla","location":null,"url":null,"description":"El partido SOE, ha puesto a Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 en manos de los que excluyen a los ciudadanos que respetamos y amamos nuestro pa\u00eds, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5,"friends_count":42,"listed_count":0,"favourites_count":33,"statuses_count":212,"created_at":"Sat Jan 04 20:59:19 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213565701119791105\/EPGwCU4p_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213565701119791105\/EPGwCU4p_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1213565526493892609\/1578171984","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0b9876f86cd1a381","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0b9876f86cd1a381.json","place_type":"city","name":"Parla","full_name":"Parla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.807520,40.202103],[-3.807520,40.255894],[-3.733381,40.255894],[-3.733381,40.202103]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220118793004949509,"quoted_status_id_str":"1220118793004949509","quoted_status":{"created_at":"Wed Jan 22 22:59:23 +0000 2020","id":1220118793004949509,"id_str":"1220118793004949509","text":"Estos de @PODEMOS, que solo piensan en adoctrinar a los ni\u00f1os, ahora quieren adoctrinar a los trabajadores subiendo\u2026 https:\/\/t.co\/zOFjqyw1ez","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108670198,"id_str":"108670198","name":"Juan Carlos Monedero","screen_name":"MonederoJC","location":"Madrid","url":"https:\/\/www.publico.es\/publico-tv\/en-la-frontera","description":"Profesor de Ciencia Pol\u00edtica (Universidad Complutense de Madrid). Venimos del 15M y Podemos. Crecemos. Vivimos @enlafronteratv  \/ \n\nhttps:\/\/t.co\/DzDdjdyXHj","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":546588,"friends_count":1109,"listed_count":2896,"favourites_count":662,"statuses_count":15459,"created_at":"Tue Jan 26 17:52:52 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071875460278206465\/kONQ8UgA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071875460278206465\/kONQ8UgA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108670198\/1539176048","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Estos de @PODEMOS, que solo piensan en adoctrinar a los ni\u00f1os, ahora quieren adoctrinar a los trabajadores subiendo el SMI a 950 euros. Luego querr\u00e1n adoctrinar a los pensionistas, a los universitarios, a los desahuciados, a los que viven de alquiler... Malditos rojos.","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]}],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":224,"retweet_count":721,"favorite_count":2248,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zOFjqyw1ez","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220118793004949509","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[9,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/EcccmPAwwE","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MonederoJC\/status\/1220118793004949509","display":"twitter.com\/MonederoJC\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MonederoJC","name":"Juan Carlos Monedero","id":108670198,"id_str":"108670198","indices":[12,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779425332"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:38:32 +0000 2020","id":1220309837080338433,"id_str":"1220309837080338433","text":"@jose_peypus @PODEMOS @PabloIglesias Cuando Ana Botella los arboles asesinaban ..... ay! https:\/\/t.co\/q7ewCtu328","display_text_range":[37,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220302438219108353,"in_reply_to_status_id_str":"1220302438219108353","in_reply_to_user_id":2908178265,"in_reply_to_user_id_str":"2908178265","in_reply_to_screen_name":"jose_peypus","user":{"id":303355070,"id_str":"303355070","name":"Lilibith\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"lilibith66","location":"la luna","url":null,"description":"Reserva de 66.Con cuerpo.Esp\u00edritu adolescente,final acaramelado.En\u00e9rgica. Espont\u00e1nea.Transparente.Criada en roble a orilla del mar.Mujer.Arquitecto.Mama.Esposa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1111,"friends_count":1560,"listed_count":4,"favourites_count":15241,"statuses_count":14949,"created_at":"Sun May 22 18:36:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303355070\/1497725385","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose_peypus","name":"\ud83d\udd3bjose acebo\ud83d\udd3b","id":2908178265,"id_str":"2908178265","indices":[0,12]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[13,21]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[22,36]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220309827529977857,"id_str":"1220309827529977857","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9pUpnXsAEs_Tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9pUpnXsAEs_Tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7ewCtu328","display_url":"pic.twitter.com\/q7ewCtu328","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lilibith66\/status\/1220309837080338433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":535,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":704,"h":895,"resize":"fit"},"large":{"w":704,"h":895,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220309827529977857,"id_str":"1220309827529977857","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9pUpnXsAEs_Tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9pUpnXsAEs_Tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/q7ewCtu328","display_url":"pic.twitter.com\/q7ewCtu328","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lilibith66\/status\/1220309837080338433\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":535,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":704,"h":895,"resize":"fit"},"large":{"w":704,"h":895,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779512077"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:41:37 +0000 2020","id":1220310616495312896,"id_str":"1220310616495312896","text":"@favimontejode @PODEMOS @PabloIglesias @elprogramadear A Ana Sosa le cuesta entender el concepto... su cerebro expl\u2026 https:\/\/t.co\/zOYdXK5CGS","display_text_range":[55,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220309429872099328,"in_reply_to_status_id_str":"1220309429872099328","in_reply_to_user_id":889799507386527744,"in_reply_to_user_id_str":"889799507386527744","in_reply_to_screen_name":"favimontejode","user":{"id":1039516631469178882,"id_str":"1039516631469178882","name":"Kanario en M\u00e1laga \ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","screen_name":"rcanariasmalaga","location":"Planeta Tierra","url":null,"description":"Donde todos piensan lo mismo nadie piensa demasiado \ud83d\udd3b\ud83c\uddee\ud83c\udde8 \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \nfortynager de izquierdas, #proudtobebald y leo y releo a Murakami (si te r\u00edes pierdes)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1437,"friends_count":1520,"listed_count":1,"favourites_count":33852,"statuses_count":6755,"created_at":"Tue Sep 11 14:10:53 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203579252010029057\/N1aY0R7a_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203579252010029057\/N1aY0R7a_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1039516631469178882\/1565595182","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"507a015cba6ef518","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/507a015cba6ef518.json","place_type":"city","name":"M\u00e1laga","full_name":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.587928,36.635585],[-4.587928,36.894171],[-4.260134,36.894171],[-4.260134,36.635585]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@favimontejode @PODEMOS @PabloIglesias @elprogramadear A Ana Sosa le cuesta entender el concepto... su cerebro explota si le da muchas vueltas al temita.","display_text_range":[55,153],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"favimontejode","name":"Favi","id":889799507386527744,"id_str":"889799507386527744","indices":[0,14]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[15,23]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[24,38]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[39,54]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zOYdXK5CGS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220310616495312896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"favimontejode","name":"Favi","id":889799507386527744,"id_str":"889799507386527744","indices":[0,14]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[15,23]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[24,38]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[39,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779697904"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:41:52 +0000 2020","id":1220310679686729730,"id_str":"1220310679686729730","text":"Espero que eso se recurrible,en alg\u00fan sitio.Vergonzoso!!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093596486233927680,"id_str":"1093596486233927680","name":"Ana Devesa","screen_name":"AnaDevesa3","location":"Principado de Asturias, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1412,"friends_count":1187,"listed_count":0,"favourites_count":74884,"statuses_count":13817,"created_at":"Thu Feb 07 19:44:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.020100,43.278867],[-6.020100,43.427428],[-5.742300,43.427428],[-5.742300,43.278867]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220077073861087232,"quoted_status_id_str":"1220077073861087232","quoted_status":{"created_at":"Wed Jan 22 20:13:37 +0000 2020","id":1220077073861087232,"id_str":"1220077073861087232","text":"Twitter podr\u00e1 suspender la cuenta de @vox_es con la complicidad de los fascistas del #PSOE y #Podemos pero nunca no\u2026 https:\/\/t.co\/AdnOXvk13Q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1174721480850104320,"id_str":"1174721480850104320","name":"Juan S. Igual \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","screen_name":"Mejor_con_Vox","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a \nTranquil@s, no muerdo. \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5051,"friends_count":5360,"listed_count":2,"favourites_count":29051,"statuses_count":12094,"created_at":"Thu Sep 19 16:26:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217480944065687552\/mVu2Zmqk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217480944065687552\/mVu2Zmqk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1174721480850104320\/1568912647","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Twitter podr\u00e1 suspender la cuenta de @vox_es con la complicidad de los fascistas del #PSOE y #Podemos pero nunca nos callar\u00e1n y mucho menos en las urnas. Quedamos muchos voxeros por aqu\u00ed. #YoVotoVox \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\n\nhttps:\/\/t.co\/F0Yn2Ce8eD","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[85,90]},{"text":"Podemos","indices":[93,101]},{"text":"YoVotoVox","indices":[188,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F0Yn2Ce8eD","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/noticias\/espana\/twitter-suspende-cuenta-vox-incitacion-odio_202001225e28a92e0cf203e42fe73ccc.html","display_url":"antena3.com\/noticias\/espan\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[37,44]}],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":42,"retweet_count":370,"favorite_count":508,"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[85,90]},{"text":"Podemos","indices":[93,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdnOXvk13Q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220077073861087232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[37,44]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/edR9b79Ie0","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Mejor_con_Vox\/status\/1220077073861087232","display":"twitter.com\/Mejor_con_Vox\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779712970"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:44:04 +0000 2020","id":1220311232672141312,"id_str":"1220311232672141312","text":"Se sigue avanzando en la supuesta financiaci\u00f3n ilegal de Podemos\n\nhttps:\/\/t.co\/j4CQ7yn3yq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":822578852404858880,"id_str":"822578852404858880","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 JAJ \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"JosAnto52745984","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":"Espa\u00f1ol, Liberal, Vital, Deportista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":319,"friends_count":499,"listed_count":1,"favourites_count":475,"statuses_count":409,"created_at":"Fri Jan 20 22:57:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202987186674688000\/yw2j08MX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202987186674688000\/yw2j08MX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/822578852404858880\/1485124469","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j4CQ7yn3yq","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/BBPUhUWcJLQ","display_url":"youtu.be\/BBPUhUWcJLQ","indices":[66,89]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779844812"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:45:52 +0000 2020","id":1220311682364465154,"id_str":"1220311682364465154","text":"@jose_peypus @PODEMOS @PabloIglesias Uso vuestro mismo lenguaje. Se acaba aprendiendo \ud83d\ude09","display_text_range":[37,87],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220310645792485376,"in_reply_to_status_id_str":"1220310645792485376","in_reply_to_user_id":2908178265,"in_reply_to_user_id_str":"2908178265","in_reply_to_screen_name":"jose_peypus","user":{"id":303355070,"id_str":"303355070","name":"Lilibith\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"lilibith66","location":"la luna","url":null,"description":"Reserva de 66.Con cuerpo.Esp\u00edritu adolescente,final acaramelado.En\u00e9rgica. Espont\u00e1nea.Transparente.Criada en roble a orilla del mar.Mujer.Arquitecto.Mama.Esposa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1111,"friends_count":1560,"listed_count":4,"favourites_count":15241,"statuses_count":14951,"created_at":"Sun May 22 18:36:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187313893871423489\/LmuFHzUh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303355070\/1497725385","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jose_peypus","name":"\ud83d\udd3bjose acebo\ud83d\udd3b","id":2908178265,"id_str":"2908178265","indices":[0,12]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[13,21]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[22,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779952027"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:46:14 +0000 2020","id":1220311778044805121,"id_str":"1220311778044805121","text":"@sanchezcastejon Tambi\u00e9n esperamos mucho m\u00e1s de usted @sanchezcastejon. Esperamos que se cambie urgentemente la ley\u2026 https:\/\/t.co\/18u3bzYqw3","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220069170622205959,"in_reply_to_status_id_str":"1220069170622205959","in_reply_to_user_id":68740712,"in_reply_to_user_id_str":"68740712","in_reply_to_screen_name":"sanchezcastejon","user":{"id":1205506559020806144,"id_str":"1205506559020806144","name":"Eva","screen_name":"Eva90941706","location":"Nigr\u00e1n Pontevedra Galicia","url":null,"description":"Dese\u00f1o so\u00f1os para fuxir da distop\u00eda. \n\nEducadora. Feminista. Especialista en Educaci\u00f3n afectivosexual. Consumo Responsable. Activista polos dereitos humanos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":269,"listed_count":2,"favourites_count":1127,"statuses_count":522,"created_at":"Fri Dec 13 15:15:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1205507245267734529\/6hwGY1RB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1205507245267734529\/6hwGY1RB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1205506559020806144\/1576251520","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ed4fb8a6275261c7","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ed4fb8a6275261c7.json","place_type":"city","name":"Nigr\u00e1n","full_name":"Nigr\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.850669,42.111088],[-8.850669,42.173286],[-8.737926,42.173286],[-8.737926,42.111088]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sanchezcastejon Tambi\u00e9n esperamos mucho m\u00e1s de usted @sanchezcastejon. Esperamos que se cambie urgentemente la ley que regula los impuestos a aut\u00f3nomas y cooperativas que como la nuestra a\u00fan haciendo un bien social se hunde porque nos piden unos i.puestos a los que no podemos hacer frente.","display_text_range":[17,291],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[54,70]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/18u3bzYqw3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220311778044805121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[54,70]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579779974839"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:48:22 +0000 2020","id":1220312313418407936,"id_str":"1220312313418407936","text":"Los abonados tambi\u00e9n podemos comprar las entradas en Justo Mu\u00f1oz y on-line o s\u00f3lo en las oficinas?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1045310465826598912,"id_str":"1045310465826598912","name":"Aitor LLorente","screen_name":"pucela_aitor","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":51,"listed_count":0,"favourites_count":2108,"statuses_count":2388,"created_at":"Thu Sep 27 13:53:30 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045313674154582016\/tUEmhhud_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1045313674154582016\/tUEmhhud_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1045310465826598912\/1538057174","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2afe3164f39d1b83","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2afe3164f39d1b83.json","place_type":"city","name":"Valladolid","full_name":"Valladolid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.928146,41.523108],[-4.928146,41.815553],[-4.630882,41.815553],[-4.630882,41.523108]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220306148882030601,"quoted_status_id_str":"1220306148882030601","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 11:23:52 +0000 2020","id":1220306148882030601,"id_str":"1220306148882030601","text":"\ud83d\udcdd NOTICIA | Precios e informaci\u00f3n sobre la #CopaPrincesaLEB que jugar\u00e1 el Carramimbre @CBCValladolid en Pisuerga.\u2026 https:\/\/t.co\/IAUIUyySDK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3332486907,"id_str":"3332486907","name":"Carramimbre CBCV","screen_name":"CBCValladolid","location":"Valladolid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cbcvalladolid.es","description":"\ud83d\udc3f\ufe0f\ud83c\udfc0 Twitter oficial del Club Baloncesto Ciudad de Valladolid. Tambi\u00e9n estamos en Facebook (\/CBCValladolid) e Instagram (@cbcvalladolid).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7980,"friends_count":492,"listed_count":103,"favourites_count":7802,"statuses_count":19861,"created_at":"Thu Jun 18 12:21:30 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214858748889640961\/w7uCk5df_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214858748889640961\/w7uCk5df_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3332486907\/1437671976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcdd NOTICIA | Precios e informaci\u00f3n sobre la #CopaPrincesaLEB que jugar\u00e1 el Carramimbre @CBCValladolid en Pisuerga.\n\n\ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/OD7EV4I5ez\n\n#JuntosALoM\u00e1sAlto \u270a\n#VamosArdillas #LEBOro \ud83d\udcaa\ud83d\udc3f\ufe0f","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[{"text":"CopaPrincesaLEB","indices":[43,59]},{"text":"JuntosALoM\u00e1sAlto","indices":[142,159]},{"text":"VamosArdillas","indices":[162,176]},{"text":"LEBOro","indices":[177,184]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OD7EV4I5ez","expanded_url":"https:\/\/www.cbcvalladolid.es\/precios-e-informacion-sobre-la-copa-princesa-2020-que-jugara-el-carramimbre-cbcv-en-pisuerga\/","display_url":"cbcvalladolid.es\/precios-e-info\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CBCValladolid","name":"Carramimbre CBCV","id":3332486907,"id_str":"3332486907","indices":[86,100]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"CopaPrincesaLEB","indices":[43,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IAUIUyySDK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220306148882030601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CBCValladolid","name":"Carramimbre CBCV","id":3332486907,"id_str":"3332486907","indices":[86,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/gZwoKm2GQL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CBCValladolid\/status\/1220306148882030601","display":"twitter.com\/CBCValladolid\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780102482"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:50:30 +0000 2020","id":1220312849085497346,"id_str":"1220312849085497346","text":"E\u00f1Dqvos nobtene al pacto PSOE\/Podemosb era una prueba importante\u00a0para el  Gobierno pa\u00eds europeo con ministros que d\u2026 https:\/\/t.co\/4M6byEC8mC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1015642304193974273,"id_str":"1015642304193974273","name":"Jesus Ruiperez Alamillo","screen_name":"JesusRuiperez1","location":"Salamanca, Espa\u00f1a","url":null,"description":"b he decidido limpiar mi tweeter de pseudoizquidistas y bloqueo a todo el que ataca al PSOE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":297,"friends_count":904,"listed_count":0,"favourites_count":531,"statuses_count":4735,"created_at":"Sat Jul 07 17:02:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172069685195616256\/bOYoEj9G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172069685195616256\/bOYoEj9G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1015642304193974273\/1568278084","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"37e754d0754260ac","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/37e754d0754260ac.json","place_type":"city","name":"Salamanca","full_name":"Salamanca, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.735855,40.914417],[-5.735855,40.994337],[-5.622439,40.994337],[-5.622439,40.914417]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"E\u00f1Dqvos nobtene al pacto PSOE\/Podemosb era una prueba importante\u00a0para el  Gobierno pa\u00eds europeo con ministros que de la izquierda radical. \nPedro S\u00e1nchez,  parec\u00eda  \u201cNi siquiera me han preguntado por Podemos, he tenido q\n sacar yo el tema\n\nhttps:\/\/t.co\/UtAEBVZ3KS","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UtAEBVZ3KS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/01\/22\/actualidad\/1579709013_504092.html","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4M6byEC8mC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220312849085497346","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780230195"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:50:34 +0000 2020","id":1220312867540520961,"id_str":"1220312867540520961","text":"@PanAmPost_es @jguaido As\u00ed es presidente @jguaido solos no podemos. Tiene mi apoyo. Solicite ya la ayuda!","display_text_range":[23,105],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220305462610055168,"in_reply_to_status_id_str":"1220305462610055168","in_reply_to_user_id":2228816504,"in_reply_to_user_id_str":"2228816504","in_reply_to_screen_name":"PanAmPost_es","user":{"id":77511278,"id_str":"77511278","name":"Mariela Contreras","screen_name":"lellysc","location":"Almer\u00eda, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Prof. Titular DE (Jubilada) UC, PhD en Bioqu\u00edmica y Biolog\u00eda Molecular.\nDirectora fundadora de la carrera de Biolog\u00eda-Facyt-UC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":588,"friends_count":1636,"listed_count":4,"favourites_count":7531,"statuses_count":19293,"created_at":"Sat Sep 26 16:22:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3531633078\/cec8b31cd8f4d2f6799a6c8bc0399bfc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3531633078\/cec8b31cd8f4d2f6799a6c8bc0399bfc_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/77511278\/1494030935","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"e342de30841352bf","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/e342de30841352bf.json","place_type":"city","name":"Almer\u00eda","full_name":"Almer\u00eda, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.543758,36.737433],[-2.543758,37.000063],[-2.203638,37.000063],[-2.203638,36.737433]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PanAmPost_es","name":"PanAm Post Espa\u00f1ol","id":2228816504,"id_str":"2228816504","indices":[0,13]},{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[14,22]},{"screen_name":"jguaido","name":"Juan Guaid\u00f3","id":39176902,"id_str":"39176902","indices":[41,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780234595"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:52:46 +0000 2020","id":1220313421805228033,"id_str":"1220313421805228033","text":"Desde Discover de Google https:\/\/t.co\/McxLdLDpWG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264548253,"id_str":"264548253","name":"SANTIAGO RODRIGUEZ","screen_name":"SANTIAGORO03","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":565,"listed_count":1,"favourites_count":315,"statuses_count":9218,"created_at":"Sat Mar 12 02:42:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218615159247249408\/nGGLF96s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218615159247249408\/nGGLF96s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264548253\/1531036366","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"dd5ca53bdb47a1cb","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/dd5ca53bdb47a1cb.json","place_type":"city","name":"Toledo","full_name":"Toledo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.179635,39.810555],[-4.179635,39.925092],[-3.814792,39.925092],[-3.814792,39.810555]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/McxLdLDpWG","expanded_url":"https:\/\/okdiario.com\/espana\/clara-serra-critica-machismo-podemos-mujeres-lo-tenemos-muy-dificil-5069219","display_url":"okdiario.com\/espana\/clara-s\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780366742"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:53:07 +0000 2020","id":1220313509789077504,"id_str":"1220313509789077504","text":"Davos no teme al pacto PSOE\/Podemo: \nera una prueba importante\u00a0para el  \u00fanico Gobiernode un  pa\u00eds europeo con minis\u2026 https:\/\/t.co\/uSqKVQ5bCj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1015642304193974273,"id_str":"1015642304193974273","name":"Jesus Ruiperez Alamillo","screen_name":"JesusRuiperez1","location":"Salamanca, Espa\u00f1a","url":null,"description":"b he decidido limpiar mi tweeter de pseudoizquidistas y bloqueo a todo el que ataca al PSOE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":297,"friends_count":904,"listed_count":0,"favourites_count":531,"statuses_count":4736,"created_at":"Sat Jul 07 17:02:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172069685195616256\/bOYoEj9G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172069685195616256\/bOYoEj9G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1015642304193974273\/1568278084","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"37e754d0754260ac","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/37e754d0754260ac.json","place_type":"city","name":"Salamanca","full_name":"Salamanca, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.735855,40.914417],[-5.735855,40.994337],[-5.622439,40.994337],[-5.622439,40.914417]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Davos no teme al pacto PSOE\/Podemo: \nera una prueba importante\u00a0para el  \u00fanico Gobiernode un  pa\u00eds europeo con ministros que de  izquierda radical. \nPedro S\u00e1nchez, parec\u00eda sorprendido \u201cNo me han preguntado por Podemos, he tenido q\n sacar yo el tema\n\nhttps:\/\/t.co\/UtAEBVZ3KS","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UtAEBVZ3KS","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/01\/22\/actualidad\/1579709013_504092.html","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uSqKVQ5bCj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220313509789077504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780387719"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:54:27 +0000 2020","id":1220313843467018240,"id_str":"1220313843467018240","text":"#23enero120 si twuiter cerrara cuentas por mentir, ya estan tardando en cerrar la cuenta del @PSOE y la de @PODEMOS\u2026 https:\/\/t.co\/PiCo0qF5rE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":890172268042735617,"id_str":"890172268042735617","name":"El Zorro","screen_name":"ElZorro1485tg68","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Pol\u00edtica y ANTIPODEMOS, no me gusta la ambiguedad y la Hipocres\u00eda de estos farsantes,\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1134,"friends_count":1670,"listed_count":2,"favourites_count":9710,"statuses_count":7881,"created_at":"Wed Jul 26 11:29:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890176263222169600\/J9GZkYKC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890176263222169600\/J9GZkYKC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/890172268042735617\/1573806251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#23enero120 si twuiter cerrara cuentas por mentir, ya estan tardando en cerrar la cuenta del @PSOE y la de @PODEMOS. Mas mentiroso q S\u00e1nchez no hay nadie en pol\u00edtica","display_text_range":[0,165],"entities":{"hashtags":[{"text":"23enero120","indices":[0,11]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[93,98]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[107,115]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"23enero120","indices":[0,11]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PiCo0qF5rE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220313843467018240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[93,98]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[107,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780467274"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:54:32 +0000 2020","id":1220313866711728128,"id_str":"1220313866711728128","text":"Lo que bajo de nivel fue la pitonisa Pita. La diferencia fue brutal.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3387713985,"id_str":"3387713985","name":"locuspolitikus","screen_name":"locuspolitikus","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10994,"friends_count":11761,"listed_count":177,"favourites_count":72722,"statuses_count":985921,"created_at":"Wed Jul 22 18:36:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3387713985\/1495651574","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0df96a5eace851e2","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0df96a5eace851e2.json","place_type":"city","name":"Santa Coloma de Gramenet","full_name":"Santa Coloma de Gramenet, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.187074,41.433463],[2.187074,41.473460],[2.222536,41.473460],[2.222536,41.433463]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220266277396189184,"quoted_status_id_str":"1220266277396189184","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 08:45:26 +0000 2020","id":1220266277396189184,"id_str":"1220266277396189184","text":"\ud83c\udfa5 \"Llevamos solamente dos semanas y hemos sido capaces de subir el salario de los funcionarios p\u00fablicos, el salario\u2026 https:\/\/t.co\/ARxstwShBL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2288138575,"id_str":"2288138575","name":"PODEMOS","screen_name":"PODEMOS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/podemos.info","description":"Un pa\u00eds feminista, donde nadie se quede fuera. Construimos contigo una mayor\u00eda para recuperar nuestros derechos #UnGobiernoContigo. \ud83d\udce9 DM: https:\/\/t.co\/fj7cuenKM2","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1456785,"friends_count":1636,"listed_count":5997,"favourites_count":2287,"statuses_count":106703,"created_at":"Sun Jan 12 12:50:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2288138575\/1579522257","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfa5 \"Llevamos solamente dos semanas y hemos sido capaces de subir el salario de los funcionarios p\u00fablicos, el salario m\u00ednimo, la declaraci\u00f3n de emergencia clim\u00e1tica, con medidas concretas, y la subida de las pensiones\". \n\n@PabloIglesias https:\/\/t.co\/RG4VSl2ihp","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[220,234]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220264412457598976,"id_str":"1220264412457598976","indices":[235,258],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RG4VSl2ihp","display_url":"pic.twitter.com\/RG4VSl2ihp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220266277396189184\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29200,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/640x360\/yHr_35m85cTlh9U1.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/480x270\/93B7qPoa82N0Ddgo.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/pl\/z2KJ3dOsS0XdlaJq.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/1280x720\/FjA0ujMA-KQIK3yd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220264412457598976,"id_str":"1220264412457598976","indices":[235,258],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9BafVW4AEdGP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RG4VSl2ihp","display_url":"pic.twitter.com\/RG4VSl2ihp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220266277396189184\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":29200,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/640x360\/yHr_35m85cTlh9U1.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/480x270\/93B7qPoa82N0Ddgo.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/pl\/z2KJ3dOsS0XdlaJq.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220264412457598976\/vid\/1280x720\/FjA0ujMA-KQIK3yd.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":14,"reply_count":47,"retweet_count":280,"favorite_count":689,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARxstwShBL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220266277396189184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qGHdjH3DGy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220266277396189184","display":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780472816"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:57:18 +0000 2020","id":1220314562156802048,"id_str":"1220314562156802048","text":"Mientras no apliquemos el Respeto, a la Libertad de opiniones, ideologias, razas, religiones..estaremos siempre en\u2026 https:\/\/t.co\/i7ttTYZ0ge","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3118659298,"id_str":"3118659298","name":"GAVIOTALDEANA\ud83c\uddee\ud83c\udde8","screen_name":"pino_elsa","location":"La Aldea de San Nicol\u00e1s, Espa\u00f1","url":"http:\/\/www.laprovincia.es\/blogs\/fibromialgia-pon-una-sonrisa-a-tu-dolor\/","description":"ACTIVISTA SOCIAL.Luchar por el Reconocimiento Ley, Enfermos Reales. \u00a1\u00a1CANARIAS, SOMOS 8!! .Mi pasi\u00f3n: escribir MC\/ de la UD\ud83d\udc9b\ud83d\udc99. Rendirse jam\u00e1s \u00a1\u00a1Pa'lante!!\u270a\ud83c\udf1f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":837,"friends_count":171,"listed_count":47,"favourites_count":124323,"statuses_count":99958,"created_at":"Thu Mar 26 13:45:56 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FFCC4D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218119414844923904\/c0udif0Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218119414844923904\/c0udif0Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3118659298\/1525113138","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"00ab08eef1b62e92","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/00ab08eef1b62e92.json","place_type":"city","name":"Las Palmas de Gran Canaria","full_name":"Las Palmas de Gran Canaria, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-15.525504,28.024813],[-15.525504,28.181213],[-15.394194,28.181213],[-15.394194,28.024813]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mientras no apliquemos el Respeto, a la Libertad de opiniones, ideologias, razas, religiones..estaremos siempre en conflicto. Podemos mirar una cosa igual pero con diferente prisma, pero sino da\u00f1a a otros.\u00bfPorqu\u00e9, tengo que pensar o hacer lo que tu me digas como tu lo veas? Nanay https:\/\/t.co\/dRdCY8DUMR","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220314552371466242,"id_str":"1220314552371466242","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EO9tnrBXUAIhCy5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EO9tnrBXUAIhCy5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dRdCY8DUMR","display_url":"pic.twitter.com\/dRdCY8DUMR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pino_elsa\/status\/1220314562156802048\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EO9tnrBXUAIhCy5.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220314552371466242,"id_str":"1220314552371466242","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EO9tnrBXUAIhCy5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EO9tnrBXUAIhCy5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dRdCY8DUMR","display_url":"pic.twitter.com\/dRdCY8DUMR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pino_elsa\/status\/1220314562156802048\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EO9tnrBXUAIhCy5.mp4"}]},"sizes":{"medium":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i7ttTYZ0ge","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220314562156802048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780638623"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:57:33 +0000 2020","id":1220314624559648768,"id_str":"1220314624559648768","text":"Clase magistral para la pitonisa Pita.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3387713985,"id_str":"3387713985","name":"locuspolitikus","screen_name":"locuspolitikus","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10994,"friends_count":11761,"listed_count":177,"favourites_count":72722,"statuses_count":985929,"created_at":"Wed Jul 22 18:36:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3387713985\/1495651574","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0df96a5eace851e2","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0df96a5eace851e2.json","place_type":"city","name":"Santa Coloma de Gramenet","full_name":"Santa Coloma de Gramenet, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.187074,41.433463],[2.187074,41.473460],[2.222536,41.473460],[2.222536,41.433463]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220270847212040192,"quoted_status_id_str":"1220270847212040192","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 09:03:36 +0000 2020","id":1220270847212040192,"id_str":"1220270847212040192","text":"\ud83d\udcfa \"En las Administraciones donde hemos gobernado nosotros se ha reducido siempre la deuda. Que las cuentas cuadren\u2026 https:\/\/t.co\/QPuij6PAux","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2288138575,"id_str":"2288138575","name":"PODEMOS","screen_name":"PODEMOS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/podemos.info","description":"Un pa\u00eds feminista, donde nadie se quede fuera. Construimos contigo una mayor\u00eda para recuperar nuestros derechos #UnGobiernoContigo. \ud83d\udce9 DM: https:\/\/t.co\/fj7cuenKM2","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1456787,"friends_count":1636,"listed_count":5997,"favourites_count":2287,"statuses_count":106703,"created_at":"Sun Jan 12 12:50:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"006600","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219230801130401797\/ur4MCtij_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2288138575\/1579522257","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcfa \"En las Administraciones donde hemos gobernado nosotros se ha reducido siempre la deuda. Que las cuentas cuadren y ser muy rigurosos con los n\u00fameros, al tiempo que se defiende la justicia social y la eficiencia, es fundamental, y lo hemos demostrado\".\n\n@PabloIglesias https:\/\/t.co\/yIYkXDQsaO","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[255,269]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220268719638818817,"id_str":"1220268719638818817","indices":[270,293],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yIYkXDQsaO","display_url":"pic.twitter.com\/yIYkXDQsaO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220270847212040192\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":71667,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/pl\/vqi0MFDO5YcZbTjP.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/1280x720\/j1nlPQSB-EFL-B6D.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/480x270\/XHPcxNPNMIj0Ta6Y.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/640x360\/12yDzlzNT3QmpUvh.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220268719638818817,"id_str":"1220268719638818817","indices":[270,293],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9ETHsXsAEuOpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yIYkXDQsaO","display_url":"pic.twitter.com\/yIYkXDQsaO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220270847212040192\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":71667,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/pl\/vqi0MFDO5YcZbTjP.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/1280x720\/j1nlPQSB-EFL-B6D.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/480x270\/XHPcxNPNMIj0Ta6Y.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220268719638818817\/vid\/640x360\/12yDzlzNT3QmpUvh.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":11,"retweet_count":150,"favorite_count":284,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QPuij6PAux","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220270847212040192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/5TKjEIuzlX","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220270847212040192","display":"twitter.com\/PODEMOS\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780653501"}
{"created_at":"Thu Jan 23 11:59:29 +0000 2020","id":1220315110952095745,"id_str":"1220315110952095745","text":"Cuando esteis pasando por un momento malo mirar hacia la grada ah\u00ed estaremos animando sin parar, juntos podemos sal\u2026 https:\/\/t.co\/WWEOw05rxr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":588731548,"id_str":"588731548","name":"Juan Guill\u00e9n","screen_name":"guanchu23","location":null,"url":null,"description":"CD TENERIFE chicharrero de coraz\u00f3n,con el alma y la garganta animamos hasta el pitido final.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":1134,"listed_count":3,"favourites_count":4679,"statuses_count":8169,"created_at":"Thu May 24 01:34:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219186623365230594\/dAO3j3Sc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219186623365230594\/dAO3j3Sc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/588731548\/1386329021","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecd7c95b51819d7","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecd7c95b51819d7.json","place_type":"city","name":"Adeje","full_name":"Adeje, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-16.800839,28.065934],[-16.800839,28.211745],[-16.658677,28.211745],[-16.658677,28.065934]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando esteis pasando por un momento malo mirar hacia la grada ah\u00ed estaremos animando sin parar, juntos podemos salir de est\u00e1 #DerbiCanario #LasPalmasTenerife @CDTOficial https:\/\/t.co\/ysIIAmHv6I","display_text_range":[0,170],"entities":{"hashtags":[{"text":"DerbiCanario","indices":[126,139]},{"text":"LasPalmasTenerife","indices":[140,158]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CDTOficial","name":"CD Tenerife","id":608154553,"id_str":"608154553","indices":[159,170]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220315102852845572,"id_str":"1220315102852845572","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9uHtuWkAQKDpo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9uHtuWkAQKDpo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ysIIAmHv6I","display_url":"pic.twitter.com\/ysIIAmHv6I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guanchu23\/status\/1220315110952095745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220315102852845572,"id_str":"1220315102852845572","indices":[171,194],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9uHtuWkAQKDpo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9uHtuWkAQKDpo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ysIIAmHv6I","display_url":"pic.twitter.com\/ysIIAmHv6I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guanchu23\/status\/1220315110952095745\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":682,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WWEOw05rxr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220315110952095745","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780769466"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:01:19 +0000 2020","id":1220315573873258497,"id_str":"1220315573873258497","text":"PUES YO DE MOMENTO E DECLARADO A SUS VINOS NO GRATOS Y ME E PASADO A LOS DE VALDEPE\u00d1AS.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1583396227,"id_str":"1583396227","name":"SOE Ruina y Miseria","screen_name":"baralandaluz","location":"Hellin","url":null,"description":"Por la defensa de Espa\u00f1a y de nuestras culturas y tradiciones.\nSocialismo, y comunismo, dictadura, paro,y corrucion\n(LOS LADROES VAN A LA OFICINA)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":498,"friends_count":501,"listed_count":7,"favourites_count":184,"statuses_count":20271,"created_at":"Wed Jul 10 15:27:43 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046668131802976256\/-U7QfXRv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046668131802976256\/-U7QfXRv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1583396227\/1571778389","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"78242e6887d96c18","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/78242e6887d96c18.json","place_type":"city","name":"Calvi\u00e0","full_name":"Calvi\u00e0, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.419185,39.456493],[2.419185,39.640659],[2.597952,39.640659],[2.597952,39.456493]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220238674820059141,"quoted_status_id_str":"1220238674820059141","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 06:55:45 +0000 2020","id":1220238674820059141,"id_str":"1220238674820059141","text":"Ahora es en La Rioja. M\u00e1s adelante ser\u00e1 en el Parlamento Nacional. Lo de Twitter no es una excepci\u00f3n coyuntural: es\u2026 https:\/\/t.co\/x4cz6wNQIG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":309588819,"id_str":"309588819","name":"Antonio Camu\u00f1as","screen_name":"ManhattanManOne","location":"Madrid - New York","url":"http:\/\/www.global-strategies.es","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17388,"friends_count":870,"listed_count":273,"favourites_count":4089,"statuses_count":4340,"created_at":"Thu Jun 02 10:20:39 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216656168116019201\/d6gmjVj8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216656168116019201\/d6gmjVj8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/309588819\/1537721430","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora es en La Rioja. M\u00e1s adelante ser\u00e1 en el Parlamento Nacional. Lo de Twitter no es una excepci\u00f3n coyuntural: es el principio del chavismo en Espa\u00f1a. \n\nPodemos quiere declarar a Santiago Abascal \u2018persona non grata\u2019 en La Rioja v\u00eda @voz_populi  https:\/\/t.co\/lESqfTFfI3","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lESqfTFfI3","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/politica\/podemos-santiago-abascal-persona-non-grata-rioja_0_1321068924.html","display_url":"vozpopuli.com\/politica\/podem\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[{"screen_name":"voz_populi","name":"Vozp\u00f3puli","id":368889720,"id_str":"368889720","indices":[234,245]}],"symbols":[]}},"quote_count":13,"reply_count":47,"retweet_count":406,"favorite_count":536,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x4cz6wNQIG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220238674820059141","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sB8EGG9ViX","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ManhattanManOne\/status\/1220238674820059141","display":"twitter.com\/ManhattanManOn\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780879835"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:03:13 +0000 2020","id":1220316051709288453,"id_str":"1220316051709288453","text":"Podemos habla de libertades y establece una dictadura moral, claro que s\u00ed, escoria asquerosa repugnante, hasta los\u2026 https:\/\/t.co\/gBvDieQZLM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":399682201,"id_str":"399682201","name":"Kruzio Baal","screen_name":"KruzioBaal48","location":"En el Yo.","url":"https:\/\/www.twitch.tv\/kruziobaal","description":"Sin eufemismos ni tab\u00fas. 60fps como poco. #Meganekkomoe Me siento Polonia. Friki de SW, HP, Spidey... He dicho muchas burradas y sigo igual. Solo para adultos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":344,"friends_count":301,"listed_count":20,"favourites_count":3693,"statuses_count":42888,"created_at":"Thu Oct 27 21:41:22 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000099","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159933576462426112\/CFEVAq_p_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159933576462426112\/CFEVAq_p_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/399682201\/1540833266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5b11d7236c946f35","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5b11d7236c946f35.json","place_type":"city","name":"Basauri","full_name":"Basauri, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.914063,43.215197],[-2.914063,43.245896],[-2.866520,43.245896],[-2.866520,43.215197]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Podemos habla de libertades y establece una dictadura moral, claro que s\u00ed, escoria asquerosa repugnante, hasta los par\u00e1sitos dejan m\u00e1s libertad de acci\u00f3n.","display_text_range":[0,154],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gBvDieQZLM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220316051709288453","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579780993760"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:04:08 +0000 2020","id":1220316280743505923,"id_str":"1220316280743505923","text":"De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or.\nComo tambien es cierto que esta se\u00f1ora intenta blanquear a su marido que esta has\u2026 https:\/\/t.co\/IdatLp49P4","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":928690674643492864,"id_str":"928690674643492864","name":"Jose Luis ARNALDOARNAU","screen_name":"JoseLui30038729","location":"Sant Pere De Ribes, Catalunya","url":null,"description":"coleccionista licores antiguos  whisky chartreuse cognac brandy Jack daniels macallan anis\ncompro vendo y cambio todo tipo de botellas antiguas o muy antiguas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1769,"friends_count":2861,"listed_count":7,"favourites_count":10746,"statuses_count":86141,"created_at":"Thu Nov 09 18:28:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/943532591591907330\/sSyBJ05T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/943532591591907330\/sSyBJ05T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/928690674643492864\/1513796337","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"28788db978032fdf","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/28788db978032fdf.json","place_type":"city","name":"Sant Pere de Ribes","full_name":"Sant Pere de Ribes, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[1.722105,41.218715],[1.722105,41.294696],[1.835002,41.294696],[1.835002,41.218715]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220302783636590594,"quoted_status_id_str":"1220302783636590594","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 11:10:30 +0000 2020","id":1220302783636590594,"id_str":"1220302783636590594","text":"@JoseLui30038729 Otros se ponen ciegos de alcohol y otras sustancias como he visto a l\u00edder de Unidos Podemos y M\u00e1s Pa\u00eds en algunos v\u00eddeos","display_text_range":[17,137],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220298309019062272,"in_reply_to_status_id_str":"1220298309019062272","in_reply_to_user_id":928690674643492864,"in_reply_to_user_id_str":"928690674643492864","in_reply_to_screen_name":"JoseLui30038729","user":{"id":1053707534626947073,"id_str":"1053707534626947073","name":"Maria Serrano","screen_name":"MariaSe73592318","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":7,"listed_count":1,"favourites_count":49482,"statuses_count":19411,"created_at":"Sat Oct 20 18:00:27 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150705056540495872\/eyS5oE30_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1150705056540495872\/eyS5oE30_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1053707534626947073\/1563184414","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JoseLui30038729","name":"Jose Luis ARNALDOARNAU","id":928690674643492864,"id_str":"928690674643492864","indices":[0,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/AQbrboRGDZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MariaSe73592318\/status\/1220302783636590594","display":"twitter.com\/MariaSe7359231\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or.\nComo tambien es cierto que esta se\u00f1ora intenta blanquear a su marido que esta hasta el cuello de corrupccion. Seg\u00fan las diligencias abiertas por el caso villarejo.\nYo tambien me tomo mis copitas como millones de espa\u00f1oles. Pero las pago yo.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IdatLp49P4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220316280743505923","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579781048366"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:08:18 +0000 2020","id":1220317328983953408,"id_str":"1220317328983953408","text":"AlRojoVivo. A Ferreras le extra\u00f1a qu\u00e9 en Davos no preicupe por la presencia de Podemos en el Gobierno..Todav\u00eda no s\u2026 https:\/\/t.co\/TBke8aaCQB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1170043338235490304,"id_str":"1170043338235490304","name":"SENECA","screen_name":"SENECA98987213","location":null,"url":null,"description":"Amor a la verdad y al Real Madrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":82,"listed_count":1,"favourites_count":80,"statuses_count":1456,"created_at":"Fri Sep 06 18:38:02 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170044381166034944\/VClDnx_9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170044381166034944\/VClDnx_9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AlRojoVivo. A Ferreras le extra\u00f1a qu\u00e9 en Davos no preicupe por la presencia de Podemos en el Gobierno..Todav\u00eda no se ha enterado que los pusieron los de\"DAVOS\"y lo que les interesa es que les manden los 7.500 millones de Eu que cumplen ahora,sean de los que ganan 30 o 130 mil Eu https:\/\/t.co\/9aMvHWeqR8","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1220317321601912840,"id_str":"1220317321601912840","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9wI3NWkAgFGqd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9wI3NWkAgFGqd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9aMvHWeqR8","display_url":"pic.twitter.com\/9aMvHWeqR8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SENECA98987213\/status\/1220317328983953408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1262,"resize":"fit"},"medium":{"w":1027,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220317321601912840,"id_str":"1220317321601912840","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9wI3NWkAgFGqd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9wI3NWkAgFGqd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9aMvHWeqR8","display_url":"pic.twitter.com\/9aMvHWeqR8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SENECA98987213\/status\/1220317328983953408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":1262,"resize":"fit"},"medium":{"w":1027,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":582,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TBke8aaCQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220317328983953408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579781298286"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:10:23 +0000 2020","id":1220317855847198722,"id_str":"1220317855847198722","text":"@jateno_ @CrezcoFamilias @AndaluciaJunta @FELGTB @CEAPA3 @AreadeFamilias @educacionenmlg @sonuestroshijos\u2026 https:\/\/t.co\/BjTLd3j5zm","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220305014004035584,"in_reply_to_status_id_str":"1220305014004035584","in_reply_to_user_id":1599159756,"in_reply_to_user_id_str":"1599159756","in_reply_to_screen_name":"jateno_","user":{"id":203879659,"id_str":"203879659","name":"Soledad P\u00e9rez","screen_name":"msoledadperez","location":"Cordoba","url":"http:\/\/page.is\/soledad-perez","description":"Cordobesa, socialista, abogada, feminista, trabajando para que la voz de la gente llegue Parlamento de Andaluc\u00eda. Portavoz Igualdad y Politicas Sociales Psoe-A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4968,"friends_count":4142,"listed_count":102,"favourites_count":12053,"statuses_count":19519,"created_at":"Sun Oct 17 11:38:48 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020364932968337408\/LHiUecWj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020364932968337408\/LHiUecWj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/203879659\/1435405181","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jateno_ @CrezcoFamilias @AndaluciaJunta @FELGTB @CEAPA3 @AreadeFamilias @educacionenmlg @sonuestroshijos @eldiarioes @EducaAnd @PatriciaAlba_ @JesusGenerelo No podemos perder ni tu experiencia ni tu entrega, sigue luchando amigo! Por el futuro de  todos y todas!","display_text_range":[158,263],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jateno_","name":"juan andres teno","id":1599159756,"id_str":"1599159756","indices":[0,8]},{"screen_name":"CrezcoFamilias","name":"Crezco","id":1197205932649992193,"id_str":"1197205932649992193","indices":[9,24]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[25,40]},{"screen_name":"FELGTB","name":"Federaci\u00f3n Estatal LGTB","id":202080102,"id_str":"202080102","indices":[41,48]},{"screen_name":"CEAPA3","name":"CEAPA","id":407860257,"id_str":"407860257","indices":[49,56]},{"screen_name":"AreadeFamilias","name":"Grupo de Familias","id":2203987908,"id_str":"2203987908","indices":[57,72]},{"screen_name":"educacionenmlg","name":"M\u00e1lagaEduca","id":58576852,"id_str":"58576852","indices":[73,88]},{"screen_name":"sonuestroshijos","name":"Son nuestros hijos","id":270450964,"id_str":"270450964","indices":[89,105]},{"screen_name":"eldiarioes","name":"eldiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[106,117]},{"screen_name":"EducaAnd","name":"Consejer\u00eda Educaci\u00f3n y Deporte","id":3384805324,"id_str":"3384805324","indices":[118,127]},{"screen_name":"PatriciaAlba_","name":"Patricia Alba Luque","id":192930021,"id_str":"192930021","indices":[128,142]},{"screen_name":"JesusGenerelo","name":"Jes\u00fas Generelo","id":3053459565,"id_str":"3053459565","indices":[143,157]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BjTLd3j5zm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220317855847198722","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jateno_","name":"juan andres teno","id":1599159756,"id_str":"1599159756","indices":[0,8]},{"screen_name":"CrezcoFamilias","name":"Crezco","id":1197205932649992193,"id_str":"1197205932649992193","indices":[9,24]},{"screen_name":"AndaluciaJunta","name":"Junta de Andaluc\u00eda","id":384257137,"id_str":"384257137","indices":[25,40]},{"screen_name":"FELGTB","name":"Federaci\u00f3n Estatal LGTB","id":202080102,"id_str":"202080102","indices":[41,48]},{"screen_name":"CEAPA3","name":"CEAPA","id":407860257,"id_str":"407860257","indices":[49,56]},{"screen_name":"AreadeFamilias","name":"Grupo de Familias","id":2203987908,"id_str":"2203987908","indices":[57,72]},{"screen_name":"educacionenmlg","name":"M\u00e1lagaEduca","id":58576852,"id_str":"58576852","indices":[73,88]},{"screen_name":"sonuestroshijos","name":"Son nuestros hijos","id":270450964,"id_str":"270450964","indices":[89,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579781423900"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:10:56 +0000 2020","id":1220317991339991044,"id_str":"1220317991339991044","text":"Desde Discover de Google https:\/\/t.co\/Wm2TBJDUDF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264548253,"id_str":"264548253","name":"SANTIAGO RODRIGUEZ","screen_name":"SANTIAGORO03","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":565,"listed_count":1,"favourites_count":315,"statuses_count":9252,"created_at":"Sat Mar 12 02:42:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218615159247249408\/nGGLF96s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218615159247249408\/nGGLF96s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264548253\/1531036366","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"dd5ca53bdb47a1cb","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/dd5ca53bdb47a1cb.json","place_type":"city","name":"Toledo","full_name":"Toledo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.179635,39.810555],[-4.179635,39.925092],[-3.814792,39.925092],[-3.814792,39.810555]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wm2TBJDUDF","expanded_url":"https:\/\/www.elperiodico.com\/es\/politica\/20200123\/erc-psoe-podemos-rebajar-edad-voto-16-anos-7818130","display_url":"elperiodico.com\/es\/politica\/20\u2026","indices":[25,48]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579781456204"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:16:00 +0000 2020","id":1220319269264732160,"id_str":"1220319269264732160","text":"AlRojoVivo.A Ferreras le extra\u00f1a que en DAVOS no preocupe la presencia de PODEMOS en el Gobierno... Todav\u00eda no se h\u2026 https:\/\/t.co\/2yWkOQHtrF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1170043338235490304,"id_str":"1170043338235490304","name":"SENECA","screen_name":"SENECA98987213","location":null,"url":null,"description":"Amor a la verdad y al Real Madrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":82,"listed_count":1,"favourites_count":80,"statuses_count":1457,"created_at":"Fri Sep 06 18:38:02 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170044381166034944\/VClDnx_9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170044381166034944\/VClDnx_9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"AlRojoVivo.A Ferreras le extra\u00f1a que en DAVOS no preocupe la presencia de PODEMOS en el Gobierno... Todav\u00eda no se ha enterado que los pusieron los de \"DAVOS\" y lo que les interesa es que les manden los 7.500 millones de Eu que cumplen ahora,sean de los que ganen 30 o 130 mil Eu","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2yWkOQHtrF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220319269264732160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579781760885"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:21:40 +0000 2020","id":1220320691737767941,"id_str":"1220320691737767941","text":"La pitonisa Pita, en coloquio con el vicepresidente. Quer\u00eda exprimir y las respuestas le superaban.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3387713985,"id_str":"3387713985","name":"locuspolitikus","screen_name":"locuspolitikus","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10994,"friends_count":11761,"listed_count":177,"favourites_count":72723,"statuses_count":985974,"created_at":"Wed Jul 22 18:36:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3387713985\/1495651574","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0df96a5eace851e2","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0df96a5eace851e2.json","place_type":"city","name":"Santa Coloma de Gramenet","full_name":"Santa Coloma de Gramenet, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.187074,41.433463],[2.187074,41.473460],[2.222536,41.473460],[2.222536,41.433463]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1220319006005125120,"quoted_status_id_str":"1220319006005125120","quoted_status":{"created_at":"Thu Jan 23 12:14:58 +0000 2020","id":1220319006005125120,"id_str":"1220319006005125120","text":"\ud83d\udcfa \"Este Gobierno va a defender por todos los medios la educaci\u00f3n p\u00fablica. Quien pretenda atacar a los profesores y\u2026 https:\/\/t.co\/CwU1TMzjCB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":924010391520317440,"id_str":"924010391520317440","name":"Podemos Marea Joven Espa\u00f1a. \u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","screen_name":"MareaJoven","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/podemos.info\/","description":"\u00a0A por el cambio. Una marea para la\njuventud y la esperanza en Europa.\n\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1908,"friends_count":4987,"listed_count":10,"favourites_count":373,"statuses_count":2025,"created_at":"Fri Oct 27 20:30:19 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211030515198955525\/0NBCHKuV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211030515198955525\/0NBCHKuV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/924010391520317440\/1577567096","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcfa \"Este Gobierno va a defender por todos los medios la educaci\u00f3n p\u00fablica. Quien pretenda atacar a los profesores y las profesoras, y a los profesionales de la educaci\u00f3n p\u00fablica en Espa\u00f1a, va a tener al Gobierno enfrente\".\n@PabloIglesias en @elprogramadear https:\/\/t.co\/TbAv6JogDG","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[222,236]},{"screen_name":"elprogramadear","name":"El programa de Ana Rosa","id":252607098,"id_str":"252607098","indices":[240,255]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220279353751326722,"id_str":"1220279353751326722","indices":[256,279],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9N6bLX4AAPmqd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9N6bLX4AAPmqd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbAv6JogDG","display_url":"pic.twitter.com\/TbAv6JogDG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220281635079442433\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":104934,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/vid\/640x360\/ZpazwNOVf_U5PcCR.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/vid\/480x270\/OM1O3sAtL-fruwrT.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/pl\/IChhFYHM3APHdalH.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/vid\/1280x720\/hhV1QpwBBSq3Nlqh.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1220281635079442433,"source_status_id_str":"1220281635079442433","source_user_id":2288138575,"source_user_id_str":"2288138575"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220279353751326722,"id_str":"1220279353751326722","indices":[256,279],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9N6bLX4AAPmqd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO9N6bLX4AAPmqd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TbAv6JogDG","display_url":"pic.twitter.com\/TbAv6JogDG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PODEMOS\/status\/1220281635079442433\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":104934,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/vid\/640x360\/ZpazwNOVf_U5PcCR.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/vid\/480x270\/OM1O3sAtL-fruwrT.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/pl\/IChhFYHM3APHdalH.m3u8?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1220279353751326722\/vid\/1280x720\/hhV1QpwBBSq3Nlqh.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"},"medium":{"w":810,"h":540,"resize":"fit"}},"source_status_id":1220281635079442433,"source_status_id_str":"1220281635079442433","source_user_id":2288138575,"source_user_id_str":"2288138575"}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CwU1TMzjCB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220319006005125120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/SQwChYTBub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MareaJoven\/status\/1220319006005125120","display":"twitter.com\/MareaJoven\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782100029"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:25:10 +0000 2020","id":1220321575293145090,"id_str":"1220321575293145090","text":"#GobiernoARV que dice @LuciaMendezEM que @PODEMOS presume mucho de la subida del SMI a 950 \u20ac. No comentar\u00e9 nada, ser\u00e1 lo mejor.....","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":255154174,"id_str":"255154174","name":"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83d\udc9cDAVID SEGOVIA\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"dsegoviaatienza","location":"jerez de la frontera","url":"https:\/\/www.instagram.com\/dsegoviaatienza\/","description":"bloqueo a racistas xen\u00f3fobos hom\u00f3fobos mis\u00f3ginos neonazis, no pierdo 1 segundo de mi tiempo contest\u00e1ndoles...\n\ndsegoviaatienza@mastodon.social","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3657,"friends_count":3707,"listed_count":12,"favourites_count":106311,"statuses_count":41770,"created_at":"Sun Feb 20 19:55:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212687892922941440\/HYVjhJP6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212687892922941440\/HYVjhJP6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255154174\/1553549124","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c52827ebd9bfe563","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c52827ebd9bfe563.json","place_type":"city","name":"Jerez de la Frontera","full_name":"Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.306111,36.516968],[-6.306111,36.864413],[-5.455137,36.864413],[-5.455137,36.516968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GobiernoARV","indices":[0,12]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuciaMendezEM","name":"Luc\u00eda M\u00e9ndez Prada","id":3313457320,"id_str":"3313457320","indices":[22,36]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[41,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782310685"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:25:45 +0000 2020","id":1220321719887548416,"id_str":"1220321719887548416","text":"@45sindespidos @PSOE @ZaidaCantera @PODEMOS @desdelamoncloa Sab\u00edas palabras amigos de @45sindespidos  se deja claro\u2026 https:\/\/t.co\/4OrdA1oT55","display_text_range":[60,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1220319790042112002,"in_reply_to_status_id_str":"1220319790042112002","in_reply_to_user_id":924901067699183616,"in_reply_to_user_id_str":"924901067699183616","in_reply_to_screen_name":"45sindespidos","user":{"id":373085113,"id_str":"373085113","name":"santi #45Sindespidos.","screen_name":"santi544","location":null,"url":null,"description":"twittero de #45Sindespidos \nsocio y luchador de #45Sindespidos.\nM\u00e1s info en http:\/\/www.45sindespidos.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":543,"friends_count":634,"listed_count":2,"favourites_count":21211,"statuses_count":56800,"created_at":"Tue Sep 13 23:43:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179046621901930496\/mEOsKDZG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179046621901930496\/mEOsKDZG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3afc29d1fe76301f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3afc29d1fe76301f.json","place_type":"city","name":"Zaragoza","full_name":"Zaragoza, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.174093,41.451835],[-1.174093,41.931438],[-0.680572,41.931438],[-0.680572,41.451835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@45sindespidos @PSOE @ZaidaCantera @PODEMOS @desdelamoncloa Sab\u00edas palabras amigos de @45sindespidos  se deja claro y sin medias tintas .\nCon respecto al futuro de los 52000 soldados gracias #45sindespidos @45sindespidos @PODEMOS @PSOE  es har\u00e1 de materializar sus palabras @pabloiglesias https:\/\/t.co\/wOkW0Zk6td","display_text_range":[60,288],"entities":{"hashtags":[{"text":"45sindespidos","indices":[191,205]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"45sindespidos","name":"#45SinDespidos","id":924901067699183616,"id_str":"924901067699183616","indices":[0,14]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[15,20]},{"screen_name":"ZaidaCantera","name":"Zaida Cantera\/\u2764\ufe0f","id":2610041328,"id_str":"2610041328","indices":[21,34]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[35,43]},{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[44,59]},{"screen_name":"45sindespidos","name":"#45SinDespidos","id":924901067699183616,"id_str":"924901067699183616","indices":[86,100]},{"screen_name":"45sindespidos","name":"#45SinDespidos","id":924901067699183616,"id_str":"924901067699183616","indices":[206,220]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[221,229]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[230,235]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[274,288]}],"symbols":[],"media":[{"id":1220321711922601984,"id_str":"1220321711922601984","indices":[289,312],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO90IabX4AAJAIF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO90IabX4AAJAIF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOkW0Zk6td","display_url":"pic.twitter.com\/wOkW0Zk6td","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi544\/status\/1220321719887548416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":449,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":776,"h":1176,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1176,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1220321711922601984,"id_str":"1220321711922601984","indices":[289,312],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO90IabX4AAJAIF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EO90IabX4AAJAIF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOkW0Zk6td","display_url":"pic.twitter.com\/wOkW0Zk6td","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/santi544\/status\/1220321719887548416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":449,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":776,"h":1176,"resize":"fit"},"medium":{"w":776,"h":1176,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4OrdA1oT55","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220321719887548416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"45sindespidos","name":"#45SinDespidos","id":924901067699183616,"id_str":"924901067699183616","indices":[0,14]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[15,20]},{"screen_name":"ZaidaCantera","name":"Zaida Cantera\/\u2764\ufe0f","id":2610041328,"id_str":"2610041328","indices":[21,34]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[35,43]},{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[44,59]},{"screen_name":"45sindespidos","name":"#45SinDespidos","id":924901067699183616,"id_str":"924901067699183616","indices":[86,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782345159"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:29:07 +0000 2020","id":1220322570341376002,"id_str":"1220322570341376002","text":"@pheloponeso @LuciaMendezEM @PODEMOS \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 ya ves .. putos rojos presumiendo de lo que hacen...\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02","display_text_range":[37,98],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220322074939445248,"in_reply_to_status_id_str":"1220322074939445248","in_reply_to_user_id":127182774,"in_reply_to_user_id_str":"127182774","in_reply_to_screen_name":"pheloponeso","user":{"id":255154174,"id_str":"255154174","name":"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83d\udc9cDAVID SEGOVIA\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"dsegoviaatienza","location":"jerez de la frontera","url":"https:\/\/www.instagram.com\/dsegoviaatienza\/","description":"bloqueo a racistas xen\u00f3fobos hom\u00f3fobos mis\u00f3ginos neonazis, no pierdo 1 segundo de mi tiempo contest\u00e1ndoles...\n\ndsegoviaatienza@mastodon.social","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3657,"friends_count":3707,"listed_count":12,"favourites_count":106314,"statuses_count":41772,"created_at":"Sun Feb 20 19:55:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212687892922941440\/HYVjhJP6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212687892922941440\/HYVjhJP6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255154174\/1553549124","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c52827ebd9bfe563","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c52827ebd9bfe563.json","place_type":"city","name":"Jerez de la Frontera","full_name":"Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.306111,36.516968],[-6.306111,36.864413],[-5.455137,36.864413],[-5.455137,36.516968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pheloponeso","name":"juan samaniego       #ESP","id":127182774,"id_str":"127182774","indices":[0,12]},{"screen_name":"LuciaMendezEM","name":"Luc\u00eda M\u00e9ndez Prada","id":3313457320,"id_str":"3313457320","indices":[13,27]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[28,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782547923"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:30:10 +0000 2020","id":1220322833794043905,"id_str":"1220322833794043905","text":"@elEconomistaes @PODEMOS  podr\u00edais seguir por ahi.","display_text_range":[16,50],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220254897423245312,"in_reply_to_status_id_str":"1220254897423245312","in_reply_to_user_id":166507237,"in_reply_to_user_id_str":"166507237","in_reply_to_screen_name":"elEconomistaes","user":{"id":568550298,"id_str":"568550298","name":"C'","screen_name":"CrisLacrampe","location":"valencia","url":null,"description":"Instagram: crislacrampe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":201,"listed_count":3,"favourites_count":1030,"statuses_count":3019,"created_at":"Tue May 01 19:23:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185646482952728576\/aowUTsDD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185646482952728576\/aowUTsDD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/568550298\/1419834994","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"071a52d3a927a1b8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/071a52d3a927a1b8.json","place_type":"city","name":"Valencia","full_name":"Valencia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.432545,39.278381],[-0.432545,39.566588],[-0.272513,39.566588],[-0.272513,39.278381]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elEconomistaes","name":"elEconomista.es","id":166507237,"id_str":"166507237","indices":[0,15]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[16,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782610735"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:30:44 +0000 2020","id":1220322975431516161,"id_str":"1220322975431516161","text":"Podemos seguir se\u00f1ores pero no creo que les merezca ya la penita.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138875333581705217,"id_str":"1138875333581705217","name":"RosaMariatrenzasZgz","screen_name":"RosaZgz","location":"Zaragoza, Espa\u00f1a","url":null,"description":"# zaragoza # de izquierda # mexico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":83,"listed_count":0,"favourites_count":616,"statuses_count":7853,"created_at":"Wed Jun 12 18:26:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219724823171096578\/FtkkDmQB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219724823171096578\/FtkkDmQB_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3afc29d1fe76301f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3afc29d1fe76301f.json","place_type":"city","name":"Zaragoza","full_name":"Zaragoza, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.174093,41.451835],[-1.174093,41.931438],[-0.680572,41.931438],[-0.680572,41.451835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782644504"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:32:24 +0000 2020","id":1220323393356079104,"id_str":"1220323393356079104","text":"@pheloponeso @LuciaMendezEM @PODEMOS Jajajajajajaja","display_text_range":[37,51],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1220322871639040000,"in_reply_to_status_id_str":"1220322871639040000","in_reply_to_user_id":127182774,"in_reply_to_user_id_str":"127182774","in_reply_to_screen_name":"pheloponeso","user":{"id":255154174,"id_str":"255154174","name":"\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83d\udd3b\ud83d\udc9cDAVID SEGOVIA\ud83d\udc94\ud83d\udd3b\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"dsegoviaatienza","location":"jerez de la frontera","url":"https:\/\/www.instagram.com\/dsegoviaatienza\/","description":"bloqueo a racistas xen\u00f3fobos hom\u00f3fobos mis\u00f3ginos neonazis, no pierdo 1 segundo de mi tiempo contest\u00e1ndoles...\n\ndsegoviaatienza@mastodon.social","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3658,"friends_count":3707,"listed_count":12,"favourites_count":106317,"statuses_count":41775,"created_at":"Sun Feb 20 19:55:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212687892922941440\/HYVjhJP6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212687892922941440\/HYVjhJP6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/255154174\/1553549124","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c52827ebd9bfe563","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c52827ebd9bfe563.json","place_type":"city","name":"Jerez de la Frontera","full_name":"Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.306111,36.516968],[-6.306111,36.864413],[-5.455137,36.864413],[-5.455137,36.516968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pheloponeso","name":"juan samaniego       #ESP","id":127182774,"id_str":"127182774","indices":[0,12]},{"screen_name":"LuciaMendezEM","name":"Luc\u00eda M\u00e9ndez Prada","id":3313457320,"id_str":"3313457320","indices":[13,27]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[28,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782744145"}
{"created_at":"Thu Jan 23 12:34:17 +0000 2020","id":1220323867090210816,"id_str":"1220323867090210816","text":"LA POLITICA ECON\u00d3MICA DE ZAPATERO HIZO TEMBLAR A ESTADOS UNIDOS, A CHINA Y A LA UNI\u00d3N EUROPEA. LAS \"IDEAS\" DE LA NU\u2026 https:\/\/t.co\/H5uRowoOfK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1084193590337814531,"id_str":"1084193590337814531","name":"Albert Sousa","screen_name":"AlbertSousa15","location":null,"url":null,"description":"El Cid Campeador: por Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":27,"listed_count":0,"favourites_count":25,"statuses_count":1202,"created_at":"Sat Jan 12 21:01:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117822414451351553\/bJBlc5VC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117822414451351553\/bJBlc5VC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1084193590337814531\/1555344605","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d16c1b8ae1635978","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d16c1b8ae1635978.json","place_type":"city","name":"A Coru\u00f1a","full_name":"A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-8.471284,43.301377],[-8.471284,43.389945],[-8.374342,43.389945],[-8.374342,43.301377]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"LA POLITICA ECON\u00d3MICA DE ZAPATERO HIZO TEMBLAR A ESTADOS UNIDOS, A CHINA Y A LA UNI\u00d3N EUROPEA. LAS \"IDEAS\" DE LA NUEVA MINISTRA DE TRABAJO, COMUNISTA REVOLUCIONARIA DE PODEMOS, PRETENDE SUPERAR A ZAPATERO \"EL REY DEL PARO\". PRETENDE BATIR EL \"RECORD DE PARADOS DE ZAPATERO\".","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H5uRowoOfK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1220323867090210816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579782857092"}
