{"created_at":"Mon Jan 20 12:57:54 +0000 2020","id":1219242646469775360,"id_str":"1219242646469775360","text":"El #PinParental no se aplica a asignaturas curriculares como la lengua castellana o la historia, espabila Rafa que\u2026 https:\/\/t.co\/fp1LIpYCWk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2200046132,"id_str":"2200046132","name":"MARTA ZAMORA","screen_name":"martazamorad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.instagram.com\/martazamorad\/","description":"solo comer\u00e1n en mi mesa los que conmigo pasaron hambre | derecho y ciencia pol\u00edtica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":678,"friends_count":393,"listed_count":1,"favourites_count":5711,"statuses_count":7586,"created_at":"Sun Nov 17 19:09:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBBE2C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F01376","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216278139468423169\/tgQZbqbQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216278139468423169\/tgQZbqbQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2200046132\/1573719230","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22630,"friends_count":1921,"listed_count":476,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":88,"reply_count":298,"retweet_count":128,"favorite_count":311,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/NHkIKoVlHw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/simancasrafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/simancasrafael\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"El #PinParental no se aplica a asignaturas curriculares como la lengua castellana o la historia, espabila Rafa que no te enteras","display_text_range":[0,128],"entities":{"hashtags":[{"text":"PinParental","indices":[3,15]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PinParental","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fp1LIpYCWk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219242646469775360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525074008"}
{"created_at":"Mon Jan 20 12:59:48 +0000 2020","id":1219243127132868608,"id_str":"1219243127132868608","text":"@Santi_ABASCAL Por fin un partido que defiende #Espa\u00f1a de los que quieren destruirla y de sus c\u00f3mplices necesarios.\u2026 https:\/\/t.co\/Zte0zbCgay","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219238409371291648,"in_reply_to_status_id_str":"1219238409371291648","in_reply_to_user_id":260788584,"in_reply_to_user_id_str":"260788584","in_reply_to_screen_name":"Santi_ABASCAL","user":{"id":1050807042422820870,"id_str":"1050807042422820870","name":"Marcelino Rodriguez Maldonado","screen_name":"zeltibero","location":"Oviedo","url":null,"description":"I \ud83d\udc9a Vox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":205,"friends_count":10,"listed_count":4,"favourites_count":20397,"statuses_count":18474,"created_at":"Fri Oct 12 17:54:56 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050811902803304449\/JMFoNrQc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050811902803304449\/JMFoNrQc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1050807042422820870\/1539369094","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.020100,43.278867],[-6.020100,43.427428],[-5.742300,43.427428],[-5.742300,43.278867]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Santi_ABASCAL Por fin un partido que defiende #Espa\u00f1a de los que quieren destruirla y de sus c\u00f3mplices necesarios. #ERC #Junqueras #Bildu #PNV #TorraALaMazmorra #PuigdemontAPrision #BNG #Podemos. #PSOE #PedroSanchez #ERes Traidor! #PP #Ciudadanos cobardes! I \ud83d\udc9a #Vox.","display_text_range":[15,267],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]},{"text":"ERC","indices":[116,120]},{"text":"Junqueras","indices":[121,131]},{"text":"Bildu","indices":[132,138]},{"text":"PNV","indices":[139,143]},{"text":"TorraALaMazmorra","indices":[144,161]},{"text":"PuigdemontAPrision","indices":[162,181]},{"text":"BNG","indices":[182,186]},{"text":"Podemos","indices":[187,195]},{"text":"PSOE","indices":[197,202]},{"text":"PedroSanchez","indices":[203,216]},{"text":"ERes","indices":[217,222]},{"text":"PP","indices":[232,235]},{"text":"Ciudadanos","indices":[236,247]},{"text":"Vox","indices":[262,266]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[47,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zte0zbCgay","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219243127132868608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525188607"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:01:12 +0000 2020","id":1219243480255467520,"id_str":"1219243480255467520","text":"La ocurrencia de Vox del veto parental le estalla en la cara al PP https:\/\/t.co\/kCS6nhgPEy v\u00eda @diario_16","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1055993414,"id_str":"1055993414","name":"Manuel \/\u2764\ufe0f \ud83d\udd3b","screen_name":"manolinelreal","location":null,"url":null,"description":"DE VALLEKAS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2786,"friends_count":2630,"listed_count":21,"favourites_count":9837,"statuses_count":52099,"created_at":"Wed Jan 02 20:10:59 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195258964289699841\/Zg0rYt3g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195258964289699841\/Zg0rYt3g_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1055993414\/1579000776","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kCS6nhgPEy","expanded_url":"https:\/\/diario16.com\/la-ocurrencia-de-vox-del-veto-parental-le-estalla-en-la-cara-al-pp\/","display_url":"diario16.com\/la-ocurrencia-\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Diario_16","name":"Diario16","id":4364428521,"id_str":"4364428521","indices":[95,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525272798"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:01:31 +0000 2020","id":1219243557908877314,"id_str":"1219243557908877314","text":"@meneses @nostraeuropa @diazvillanueva Diazvillanueva es libertario. No es pro pp pero es incluso m\u00e1s anti vox.","display_text_range":[39,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219242766603096066,"in_reply_to_status_id_str":"1219242766603096066","in_reply_to_user_id":10552152,"in_reply_to_user_id_str":"10552152","in_reply_to_screen_name":"meneses","user":{"id":152798637,"id_str":"152798637","name":"TIBERIO\ud83c\uddf1\ud83c\uddee \u265b\u271e","screen_name":"Letram_Sorc","location":"Alg\u00fan punto de la Via Augusta","url":null,"description":"Cada vez menos que conservar y m\u00e1s contra lo que reaccionar.\n\nPrincipio mon\u00e1rquico. Contrario a la democracia como fundamento de gobierno. \n\n100% euroesc\u00e9ptico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1567,"friends_count":604,"listed_count":30,"favourites_count":97485,"statuses_count":96831,"created_at":"Sun Jun 06 22:35:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"A6A4A4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0F5B9E","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163346281663778816\/MQj5h6N-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163346281663778816\/MQj5h6N-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/152798637\/1565870582","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d687bdcf37d51c4f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d687bdcf37d51c4f.json","place_type":"city","name":"Castell\u00f3n de la Plana","full_name":"Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.164158,39.848549],[-0.164158,40.064703],[0.691370,40.064703],[0.691370,39.848549]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"meneses","name":"meneses","id":10552152,"id_str":"10552152","indices":[0,8]},{"screen_name":"nostraeuropa","name":"Conquistador facha \u271e","id":550896617,"id_str":"550896617","indices":[9,22]},{"screen_name":"diazvillanueva","name":"D\u00edaz Villanueva","id":3946571,"id_str":"3946571","indices":[23,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525291312"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:04:06 +0000 2020","id":1219244207048658944,"id_str":"1219244207048658944","text":"Estoy contigo, todos unidos derrotaremos al enemigo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":746461182425440256,"id_str":"746461182425440256","name":"Pepe pistols","screen_name":"pepe20161952","location":null,"url":null,"description":"Si me has de desenfundar hazlo con honor y no me enfundes con deshonor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1500,"friends_count":2239,"listed_count":0,"favourites_count":1619,"statuses_count":12520,"created_at":"Fri Jun 24 21:53:09 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194747481399201792\/218eC-Yf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194747481399201792\/218eC-Yf_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219237474855198720,"quoted_status_id_str":"1219237474855198720","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:37:20 +0000 2020","id":1219237474855198720,"id_str":"1219237474855198720","text":"Hasta los cojones de o\u00edr hablar al PP, a Ciudadanos ...a unos y a otros.\nEspa\u00f1a, no necesita, ni izquierdas, ni der\u2026 https:\/\/t.co\/w0XYhNncY9","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1032708406191251456,"id_str":"1032708406191251456","name":"\u274c\u0646Iberian Wolf\u0646\u274c","screen_name":"L0nelyW0lf70","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 VIVA ESPA\u00d1A \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Dios, Patria y Rey...por ese orden.  \u274c  Viva el Rey Leg\u00edtimo  \u274c Viva Cristo Rey \u271d\ufe0f \u00a1\u00a1 HALA MADRID , POR SIEMPRE!!\nV.S.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2219,"friends_count":2121,"listed_count":3,"favourites_count":28506,"statuses_count":35902,"created_at":"Thu Aug 23 19:17:25 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217290836121137152\/thNJz7Nl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217290836121137152\/thNJz7Nl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1032708406191251456\/1579059725","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hasta los cojones de o\u00edr hablar al PP, a Ciudadanos ...a unos y a otros.\nEspa\u00f1a, no necesita, ni izquierdas, ni derechas ni ultraderechas.....\n\nNECESITA PATRIOTAS.\nP A T R I O T A S \n\u00bf ENTENDIDO?\n\nSi no....estamos muertos.....MUERTOS.","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w0XYhNncY9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219237474855198720","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/55nuWVXl7m","expanded":"https:\/\/twitter.com\/l0nelyw0lf70\/status\/1219237474855198720","display":"twitter.com\/l0nelyw0lf70\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525446079"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:04:11 +0000 2020","id":1219244227789500417,"id_str":"1219244227789500417","text":"Enorme @PeaLeopoldo ,VOX y PP tienen a \"pap\u00e1 pasta\" en com\u00fan,y prefieren hablar de propiedad en vez de responsabili\u2026 https:\/\/t.co\/uizY0MN2Ab","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853168675,"id_str":"853168675","name":"jose maria mangado","screen_name":"JMangado1959","location":"Legan\u00e9s, Madrid. ","url":null,"description":"Simplemente me interesa lo que pasa,es mi presente y cambiar\u00e1 para bien o para mal mi futuro y el de los que quiero!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":384,"friends_count":38,"listed_count":9,"favourites_count":80,"statuses_count":57159,"created_at":"Sat Sep 29 16:16:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853168675\/1368657965","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4a48243dbd8e054f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4a48243dbd8e054f.json","place_type":"city","name":"Legan\u00e9s","full_name":"Legan\u00e9s, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.818156,40.292663],[-3.818156,40.365135],[-3.721019,40.365135],[-3.721019,40.292663]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219212327775604737,"quoted_status_id_str":"1219212327775604737","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 10:57:25 +0000 2020","id":1219212327775604737,"id_str":"1219212327775604737","text":"La vi\u00f1eta de hoy...\u201dPP y VOX: propiedad del pap\u00e1 \u201c\n@Laenca00 @AngelMentor2013  @jmpugae @JMangado1959 https:\/\/t.co\/bR7SmMwpWF","display_text_range":[0,101],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2260151303,"id_str":"2260151303","name":"Leopoldo J. Pe\u00f1a","screen_name":"PeaLeopoldo","location":"Valencia","url":null,"description":"jubilado ya,  pero no de dibujar , ah\u00ed sigo activo (Polo)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1669,"friends_count":1638,"listed_count":48,"favourites_count":191,"statuses_count":1766,"created_at":"Fri Jan 03 14:48:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874572505192771584\/IFw7HTHx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874572505192771584\/IFw7HTHx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2260151303\/1497349266","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Laenca00","name":"Laenca \ud83d\udc9c","id":545402043,"id_str":"545402043","indices":[51,60]},{"screen_name":"AngelMentor2013","name":"\u00c1ngel Mentor","id":2188865672,"id_str":"2188865672","indices":[61,77]},{"screen_name":"jmpugae","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Puga","id":328445281,"id_str":"328445281","indices":[79,87]},{"screen_name":"JMangado1959","name":"jose maria mangado","id":853168675,"id_str":"853168675","indices":[88,101]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219212320230060032,"id_str":"1219212320230060032","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDJUUXsAAPRnQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDJUUXsAAPRnQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bR7SmMwpWF","display_url":"pic.twitter.com\/bR7SmMwpWF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PeaLeopoldo\/status\/1219212327775604737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":874,"resize":"fit"},"large":{"w":1750,"h":1275,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":495,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219212320230060032,"id_str":"1219212320230060032","indices":[102,125],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDJUUXsAAPRnQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuDJUUXsAAPRnQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bR7SmMwpWF","display_url":"pic.twitter.com\/bR7SmMwpWF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PeaLeopoldo\/status\/1219212327775604737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":874,"resize":"fit"},"large":{"w":1750,"h":1275,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":495,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Vqd0JYLj9A","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PeaLeopoldo\/status\/1219212327775604737","display":"twitter.com\/PeaLeopoldo\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Enorme @PeaLeopoldo ,VOX y PP tienen a \"pap\u00e1 pasta\" en com\u00fan,y prefieren hablar de propiedad en vez de responsabilidad para con los hijos,son as\u00ed y Casado ni se da cuenta que est\u00e1 haci\u00e9ndole el caldo a VOX,es lo que tiene haberlos blanqueado y depender de ellos...,\npufffggg\ud83d\ude31\ud83d\ude31!","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeaLeopoldo","name":"Leopoldo J. Pe\u00f1a","id":2260151303,"id_str":"2260151303","indices":[7,19]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uizY0MN2Ab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219244227789500417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PeaLeopoldo","name":"Leopoldo J. Pe\u00f1a","id":2260151303,"id_str":"2260151303","indices":[7,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525451024"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:07:10 +0000 2020","id":1219244979601788931,"id_str":"1219244979601788931","text":"Pero es que todav\u00eda no se ha enterado usted de que a quien odian en Catalu\u00f1a no es a Felipe II sino a Felipe V. Del\u2026 https:\/\/t.co\/d0t9BAByTq","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3482259615,"id_str":"3482259615","name":"Jos\u00e9 A. Sotomayor S\u00e1nchez","screen_name":"Sotomayor_JA","location":"Murcia, Regi\u00f3n de Murcia.","url":null,"description":"Bi\u00f3logo e Ing\u00b0 T\u00e9c. Agr\u00edcola. Profesor de Investigaci\u00f3n del Imida. Concejal de @UPyD en Murcia 2011-15.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":623,"friends_count":645,"listed_count":11,"favourites_count":32702,"statuses_count":11546,"created_at":"Sat Aug 29 17:06:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806991829270925313\/MRaXEgil_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/806991829270925313\/MRaXEgil_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3482259615\/1440869177","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"cbdb0e7018443220","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/cbdb0e7018443220.json","place_type":"city","name":"Murcia","full_name":"Murcia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.385233,37.715968],[-1.385233,38.117714],[-0.850358,38.117714],[-0.850358,37.715968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22630,"friends_count":1921,"listed_count":476,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":96,"reply_count":319,"retweet_count":136,"favorite_count":327,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ZiZ8G7zVuH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SimancasRafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/SimancasRafael\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pero es que todav\u00eda no se ha enterado usted de que a quien odian en Catalu\u00f1a no es a Felipe II sino a Felipe V. Dele un repaso a la Historia de Espa\u00f1a.","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d0t9BAByTq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219244979601788931","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525630270"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:08:39 +0000 2020","id":1219245354643873792,"id_str":"1219245354643873792","text":"Usted.  Lo. Aria.  Mejor.  Y.   Delante.   De.  Un.  Politico. Bueno!!!!!bueno.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217888146815422464,"id_str":"1217888146815422464","name":"Carmenciniromero@hotmail.com","screen_name":"Carmencinirome1","location":null,"url":null,"description":"me. gusta.  pasear.  y.  el.  campo.  la.  sincerida.  y.  la.  naturaleza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":11,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":11,"created_at":"Thu Jan 16 19:15:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217888444950761472\/a5RRFzgd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217888444950761472\/a5RRFzgd_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"389bfa718b21c41b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/389bfa718b21c41b.json","place_type":"city","name":"Barruelo de Santull\u00e1n","full_name":"Barruelo de Santull\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.376284,42.841313],[-4.376284,42.927082],[-4.243730,42.927082],[-4.243730,42.841313]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1198327811813060609,"quoted_status_id_str":"1198327811813060609","quoted_status":{"created_at":"Sat Nov 23 19:49:48 +0000 2019","id":1198327811813060609,"id_str":"1198327811813060609","text":"Asco, falta de profesionalidade, manipulaci\u00f3n, falta de valent\u00eda para enfrentarse os pol\u00edticos manipuladores e corr\u2026 https:\/\/t.co\/DrNFbZToLh","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62068293,"id_str":"62068293","name":"santicoruna","screen_name":"santicoruna","location":null,"url":null,"description":"santi","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":33,"listed_count":0,"favourites_count":577,"statuses_count":234,"created_at":"Sat Aug 01 16:40:57 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183971034166415361\/R8-DeA7h_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183971034166415361\/R8-DeA7h_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Asco, falta de profesionalidade, manipulaci\u00f3n, falta de valent\u00eda para enfrentarse os pol\u00edticos manipuladores e corruptos de Feijo PP. #aquigalicia #vigo #tvg #TVGALOAOVIVO","display_text_range":[0,171],"entities":{"hashtags":[{"text":"aquigalicia","indices":[134,146]},{"text":"vigo","indices":[147,152]},{"text":"tvg","indices":[153,157]},{"text":"TVGALOAOVIVO","indices":[158,171]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DrNFbZToLh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1198327811813060609","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2NuZ0T5j2R","expanded":"https:\/\/twitter.com\/santicoruna\/status\/1198327811813060609","display":"twitter.com\/santicoruna\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525719687"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:09:06 +0000 2020","id":1219245465461456897,"id_str":"1219245465461456897","text":"Los ni\u00f1os son sujetos de derecho. No un capricho de mayores intentando crear \"miniyo\" retr\u00f3gradas","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1197866261465772038,"id_str":"1197866261465772038","name":"Joseph Leunam \ud83c\uddf5\ud83c\uddf7\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"LeunamJoseph","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Dejar en las manos del mercado cada aspecto de las relaciones humanas es un acto de fe \u00a1Aleluya hermanos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":521,"listed_count":0,"favourites_count":307,"statuses_count":774,"created_at":"Fri Nov 22 13:16:00 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202628488022437894\/jc9wrhZX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202628488022437894\/jc9wrhZX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1197866261465772038\/1575302032","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219006354054164480,"quoted_status_id_str":"1219006354054164480","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 21:18:57 +0000 2020","id":1219006354054164480,"id_str":"1219006354054164480","text":"Con el #PinParental lo que est\u00e1 haciendo la derecha es atacar la educaci\u00f3n p\u00fablica y evitar que los ni\u00f1os puedan ed\u2026 https:\/\/t.co\/W6tylcXpvC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":775214279754674176,"id_str":"775214279754674176","name":"Carolina Alonso","screen_name":"Carolalon1","location":null,"url":null,"description":"Polit\u00f3loga, Feminista, Extrabajadora precaria, Diputada de Podemos en la Asamblea de Madrid. Me encargo de Vivienda, Administraci\u00f3n Local, Cultura y Turismo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":5584,"friends_count":688,"listed_count":39,"favourites_count":7532,"statuses_count":6842,"created_at":"Mon Sep 12 06:07:41 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158617887684386816\/EFENIdRH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158617887684386816\/EFENIdRH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/775214279754674176\/1573939340","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con el #PinParental lo que est\u00e1 haciendo la derecha es atacar la educaci\u00f3n p\u00fablica y evitar que los ni\u00f1os puedan educarse en valores democr\u00e1ticos y de igualdad.\nLos ni\u00f1os tienen derechos le guste o no le guste a PP, C's y Vox, no son propiedad de nadie. \n#ObjetivoMinistroGarzon","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"PinParental","indices":[7,19]},{"text":"ObjetivoMinistroGarzon","indices":[255,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":10,"retweet_count":51,"favorite_count":127,"entities":{"hashtags":[{"text":"PinParental","indices":[7,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W6tylcXpvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219006354054164480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YFUIX3znWR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Carolalon1\/status\/1219006354054164480","display":"twitter.com\/Carolalon1\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579525746108"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:17:10 +0000 2020","id":1219247496217669633,"id_str":"1219247496217669633","text":"Venga, se\u00f1ora, circule.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/tapbots.com\/tweetbot\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetbot for i\u039fS\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":197457981,"id_str":"197457981","name":"Concha Cornejo","screen_name":"conchacornejo","location":"Madrid","url":null,"description":"Ley y Orden. \nAnticomunista.\n\n#blondebangs","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2148,"friends_count":442,"listed_count":56,"favourites_count":47550,"statuses_count":164379,"created_at":"Fri Oct 01 15:15:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0E0E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"141214","profile_text_color":"5E6466","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118492068492582915\/Pp34QIe-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118492068492582915\/Pp34QIe-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/197457981\/1533737075","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"00903fdd38f4e098","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/00903fdd38f4e098.json","place_type":"neighborhood","name":"Arg\u00fcelles","full_name":"Arg\u00fcelles, Madrid","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.725216,40.420258],[-3.725216,40.435459],[-3.710873,40.435459],[-3.710873,40.420258]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219246406051016705,"quoted_status_id_str":"1219246406051016705","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:12:50 +0000 2020","id":1219246406051016705,"id_str":"1219246406051016705","text":"Todas y cada una de las 4000 viviendas que el gobierno Almeida Villac\u00eds inaugurar\u00e1n en los pr\u00f3ximos tiempos fueron\u2026 https:\/\/t.co\/xoCaM6CPnj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2495032879,"id_str":"2495032879","name":"Rita Maestre","screen_name":"Rita_Maestre","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/diario.madrid.es\/","description":"Polit\u00f3loga, ciudadana, partisana. Feminista. Concejala y portavoz externa de @MasMadrid__ en el Ayuntamiento de Madrid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":150868,"friends_count":1799,"listed_count":957,"favourites_count":2373,"statuses_count":7760,"created_at":"Wed May 14 21:23:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"470B47","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191502387904532480\/FQXJ-gKm_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191502387904532480\/FQXJ-gKm_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2495032879\/1561497127","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219223554765533184,"quoted_status_id_str":"1219223554765533184","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Todas y cada una de las 4000 viviendas que el gobierno Almeida Villac\u00eds inaugurar\u00e1n en los pr\u00f3ximos tiempos fueron dise\u00f1adas y presupuestadas por Ahora Madrid y @ManuelaCarmena. Su construcci\u00f3n se retras\u00f3 por los tejemanejes de Montoro y el PP y ahora llegan a cortar la cinta. https:\/\/t.co\/NCvWsccAlw","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCvWsccAlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/madrid\/status\/1219223554765533184","display_url":"twitter.com\/madrid\/status\/\u2026","indices":[278,301]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaCarmena","name":"Manuela Carmena","id":3091376321,"id_str":"3091376321","indices":[161,176]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":28,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xoCaM6CPnj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219246406051016705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9fSgUbAWIu","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Rita_Maestre\/status\/1219246406051016705","display":"twitter.com\/Rita_Maestre\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579526230278"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:18:40 +0000 2020","id":1219247874682368001,"id_str":"1219247874682368001","text":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S Yo digo que Pablo Casado  es un hijo de VOX!  Y dicen de el adem\u00e1s  que es un ANALFABETO JU\u2026 https:\/\/t.co\/Vmy0P0B8Al","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144531296024244224,"id_str":"1144531296024244224","name":"Ramon L R","screen_name":"RamonLR9","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"NO LE PODEMOS PONER PUERTAS AL MUNDO, SOMOS SERES EF\u00cdMEROS E INSIGNIFICANTES.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2526,"friends_count":2566,"listed_count":2,"favourites_count":7238,"statuses_count":3647,"created_at":"Fri Jun 28 09:01:40 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163385843073073152\/B8VQ2Yaj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163385843073073152\/B8VQ2Yaj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1144531296024244224\/1568350697","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S Yo digo que Pablo Casado  es un hijo de VOX!  Y dicen de el adem\u00e1s  que es un ANALFABETO JURIDICO!! como todos sabemos le regalaron la carrera  por \"ESPA\u00d1A\"","display_text_range":[0,180],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/un-cafe-con-susanna\/pablo-casado-sobre-el-pin-parental-el-pin-parental-ya-lo-instauro-el-pp-hace-15-anos_202001205e2572270cf20f1d1a8998d2.html","display_url":"antena3.com\/programas\/espe\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/un-cafe-con-susanna\/pablo-casado-sobre-el-pin-parental-el-pin-parental-ya-lo-instauro-el-pp-hace-15-anos_202001205e2572270cf20f1d1a8998d2.html","display_url":"antena3.com\/programas\/espe\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/Vmy0P0B8Al","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219247874682368001","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579526320511"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:18:42 +0000 2020","id":1219247882706079746,"id_str":"1219247882706079746","text":"Se est\u00e1n diciendo una de sandeces. El veto, o pin, es contra actividades extraescolares, no contra la asignatura de\u2026 https:\/\/t.co\/mbQbFDcoCj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1110835526515466240,"id_str":"1110835526515466240","name":"\ud83c\udccf","screen_name":"Pablizic","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Odi profanum vulgus, et arceo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1086,"friends_count":403,"listed_count":3,"favourites_count":20658,"statuses_count":23673,"created_at":"Wed Mar 27 09:26:42 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218201224090132481\/o7QEPngL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218201224090132481\/o7QEPngL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1110835526515466240\/1577194243","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"071a52d3a927a1b8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/071a52d3a927a1b8.json","place_type":"city","name":"Valencia","full_name":"Valencia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.432545,39.278381],[-0.432545,39.566588],[-0.272513,39.566588],[-0.272513,39.278381]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22630,"friends_count":1921,"listed_count":475,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":101,"reply_count":351,"retweet_count":148,"favorite_count":347,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/drVOCCmwqP","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SimancasRafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/SimancasRafael\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Se est\u00e1n diciendo una de sandeces. El veto, o pin, es contra actividades extraescolares, no contra la asignatura de historia y sus apartados o el castellano","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mbQbFDcoCj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219247882706079746","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579526322424"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:24:45 +0000 2020","id":1219249407130054657,"id_str":"1219249407130054657","text":"Este hombre est\u00e1 bromeando \u00bfverdad?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":382328551,"id_str":"382328551","name":"Joaqu\u00edn Albaladejo","screen_name":"joaquintorrevie","location":null,"url":null,"description":"TORREVEJENSE. Lo mejor, est\u00e1 por llegar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4134,"friends_count":2343,"listed_count":91,"favourites_count":47278,"statuses_count":73515,"created_at":"Thu Sep 29 21:46:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990965305697501185\/pgSOtu9y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/990965305697501185\/pgSOtu9y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/382328551\/1556628441","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b538938ca48e6ea0","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b538938ca48e6ea0.json","place_type":"city","name":"Torrevieja","full_name":"Torrevieja, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.761144,37.941060],[-0.761144,38.048350],[-0.647318,38.048350],[-0.647318,37.941060]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22630,"friends_count":1921,"listed_count":475,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":108,"reply_count":365,"retweet_count":152,"favorite_count":359,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/yl2yVS0xTd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/simancasrafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/simancasrafael\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579526685875"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:27:46 +0000 2020","id":1219250163195285504,"id_str":"1219250163195285504","text":"Pues eso... y la bola sigue rodando y haci\u00e9ndose m\u00e1s grande. Qu\u00e9 rid\u00edculo es todo... y que rid\u00edculo est\u00e1n haciendo\u2026 https:\/\/t.co\/UyWqULcjhR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":36137629,"id_str":"36137629","name":"Alvaro L\u00f3pez","screen_name":"alopezmillan","location":"M\u00e1laga","url":null,"description":"Periodista y malague\u00f1o. Freelance. Tratando de disfrutar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2055,"friends_count":1187,"listed_count":76,"favourites_count":6237,"statuses_count":22826,"created_at":"Tue Apr 28 18:17:54 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091617171636133889\/mcn73OKF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091617171636133889\/mcn73OKF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/36137629\/1512155705","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"507a015cba6ef518","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/507a015cba6ef518.json","place_type":"city","name":"M\u00e1laga","full_name":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.587928,36.635585],[-4.587928,36.894171],[-4.260134,36.894171],[-4.260134,36.635585]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219249397608984576,"quoted_status_id_str":"1219249397608984576","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:24:43 +0000 2020","id":1219249397608984576,"id_str":"1219249397608984576","text":"El consejero de educaci\u00f3n de Madrid (PP) ha dado datos sobre las quejas por charlas en los colegios: \"Con un 1.240.\u2026 https:\/\/t.co\/cozzlhKbUq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207906626,"id_str":"207906626","name":"Adela Molina","screen_name":"adelamolina","location":"Madrid","url":null,"description":"Periodista. Hablo y escribo de educaci\u00f3n, religi\u00f3n y temas sociales en @la_ser y http:\/\/cadenaser.com. Me interesa todo salvo alguna cosa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2923,"friends_count":2000,"listed_count":117,"favourites_count":1511,"statuses_count":8979,"created_at":"Tue Oct 26 08:18:22 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/585948476254638080\/IpiI-O_d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/585948476254638080\/IpiI-O_d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207906626\/1361007738","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El consejero de educaci\u00f3n de Madrid (PP) ha dado datos sobre las quejas por charlas en los colegios: \"Con un 1.240.000 alumnos, 53.000 docentes,1.200 centros tenemos constancia de UNA por escrito y DOS en twitter.  Fue la inspecci\u00f3n y comprob\u00f3 que no hab\u00eda ocurrido nada\".","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cozzlhKbUq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219249397608984576","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/A6lyPnd9XA","expanded":"https:\/\/twitter.com\/adelamolina\/status\/1219249397608984576","display":"twitter.com\/adelamolina\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pues eso... y la bola sigue rodando y haci\u00e9ndose m\u00e1s grande. Qu\u00e9 rid\u00edculo es todo... y que rid\u00edculo est\u00e1n haciendo algunos","display_text_range":[0,122],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UyWqULcjhR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219250163195285504","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579526866135"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:34:50 +0000 2020","id":1219251944834859009,"id_str":"1219251944834859009","text":"Esta mujer me est\u00e1 dando mucho asco.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":359451300,"id_str":"359451300","name":"Sr. Gutierrez","screen_name":"EGF96","location":"Reino de Hyrule","url":"https:\/\/www.instagram.com\/egf96\/","description":"Periodista o casi. Tecnolog\u00eda, F\u00fatbol y Videojuegos. Hakuna Matata. En busca de nuevos desaf\u00edos. Solo creo en un Dios y se llama Arceus.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":463,"friends_count":654,"listed_count":9,"favourites_count":4488,"statuses_count":26789,"created_at":"Sun Aug 21 16:23:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"04B4AE","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164861574403825665\/eVr3Sxkg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164861574403825665\/eVr3Sxkg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/359451300\/1479666683","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"eaa9968c2be92860","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/eaa9968c2be92860.json","place_type":"city","name":"Ja\u00e9n","full_name":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.874019,37.628737],[-3.874019,37.954061],[-3.611064,37.954061],[-3.611064,37.628737]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218636262527160320,"quoted_status_id_str":"1218636262527160320","quoted_status":{"created_at":"Sat Jan 18 20:48:20 +0000 2020","id":1218636262527160320,"id_str":"1218636262527160320","text":"Ya estoy hasta las narices de escuchar q el Congreso no es accesible!Antes que #Pnike estuvieron muchos a\u00f1os 2 dipu\u2026 https:\/\/t.co\/DAugxI08qR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397867366,"id_str":"397867366","name":"Ana V\u00e1zquez Blanco","screen_name":"anadebande","location":"Bande, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.gppopular.es\/diputados\/ana-belen-vazquez\/","description":"Ourensana.Secretaria Nacional Emigraci\u00f3n @pp_exterior.Portavoz Interior PP Congreso . De centro e galeguista #CreoenOurense #Paix\u00f3nPorOUrense","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":9878,"friends_count":644,"listed_count":159,"favourites_count":44511,"statuses_count":40132,"created_at":"Tue Oct 25 08:09:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995293783087566848\/o2-SvK9e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995293783087566848\/o2-SvK9e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397867366\/1513608066","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ya estoy hasta las narices de escuchar q el Congreso no es accesible!Antes que #Pnike estuvieron muchos a\u00f1os 2 diputados del PP en sillas de ruedas.lo q sucede es q no eligieron estar en primera fila como el se\u00f1or,#Pnike que al siguiente d\u00eda pidi\u00f3 bajar y se le consenti\u00f3!!#casta https:\/\/t.co\/GsSWBQF7LQ","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pnike","indices":[79,85]},{"text":"Pnike","indices":[214,220]},{"text":"casta","indices":[273,279]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218636213722189824,"id_str":"1218636213722189824","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgVWkAAz0P6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgVWkAAz0P6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsSWBQF7LQ","display_url":"pic.twitter.com\/GsSWBQF7LQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1218636262527160320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"}}},{"id":1218636213747421184,"id_str":"1218636213747421184","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgbXkAAKHOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgbXkAAKHOb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsSWBQF7LQ","display_url":"pic.twitter.com\/GsSWBQF7LQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1218636262527160320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1218636213910831104,"id_str":"1218636213910831104","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LhCVAAA2LHC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LhCVAAA2LHC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsSWBQF7LQ","display_url":"pic.twitter.com\/GsSWBQF7LQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1218636262527160320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218636213722189824,"id_str":"1218636213722189824","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgVWkAAz0P6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgVWkAAz0P6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsSWBQF7LQ","display_url":"pic.twitter.com\/GsSWBQF7LQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1218636262527160320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"}}},{"id":1218636213747421184,"id_str":"1218636213747421184","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgbXkAAKHOb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LgbXkAAKHOb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsSWBQF7LQ","display_url":"pic.twitter.com\/GsSWBQF7LQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1218636262527160320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1218636213910831104,"id_str":"1218636213910831104","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LhCVAAA2LHC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOl3LhCVAAA2LHC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GsSWBQF7LQ","display_url":"pic.twitter.com\/GsSWBQF7LQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1218636262527160320\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":678,"reply_count":1466,"retweet_count":2056,"favorite_count":3505,"entities":{"hashtags":[{"text":"Pnike","indices":[79,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAugxI08qR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218636262527160320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/UVs2IKvG3B","expanded":"https:\/\/twitter.com\/anadebande\/status\/1218636262527160320","display":"twitter.com\/anadebande\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579527290911"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:35:03 +0000 2020","id":1219251996139696128,"id_str":"1219251996139696128","text":"Lo peor de todo es que, como siempre, el PP acabar\u00e1 cediendo a la izquierda, y volver\u00e1 a ganar. Como siempre.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":152798637,"id_str":"152798637","name":"TIBERIO\ud83c\uddf1\ud83c\uddee \u265b\u271e","screen_name":"Letram_Sorc","location":"Alg\u00fan punto de la Via Augusta","url":null,"description":"Cada vez menos que conservar y m\u00e1s contra lo que reaccionar.\n\nPrincipio mon\u00e1rquico. Contrario a la democracia como fundamento de gobierno. \n\n100% euroesc\u00e9ptico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1567,"friends_count":604,"listed_count":30,"favourites_count":97520,"statuses_count":96864,"created_at":"Sun Jun 06 22:35:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"A6A4A4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0F5B9E","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163346281663778816\/MQj5h6N-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163346281663778816\/MQj5h6N-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/152798637\/1565870582","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d687bdcf37d51c4f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d687bdcf37d51c4f.json","place_type":"city","name":"Castell\u00f3n de la Plana","full_name":"Castell\u00f3n de la Plana, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.164158,39.848549],[-0.164158,40.064703],[0.691370,40.064703],[0.691370,39.848549]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579527303143"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:35:03 +0000 2020","id":1219251998735900673,"id_str":"1219251998735900673","text":"@JuanPorcel4 @AstreaDv Como la legislatura aguante los 4 a\u00f1os van a pasar cosas en la derecha que pueden afectar al\u2026 https:\/\/t.co\/54PlON6xMy","display_text_range":[23,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219211945020198913,"in_reply_to_status_id_str":"1219211945020198913","in_reply_to_user_id":2976192401,"in_reply_to_user_id_str":"2976192401","in_reply_to_screen_name":"JuanPorcel4","user":{"id":4599089782,"id_str":"4599089782","name":"JuandeM\u00e1laga","screen_name":"Brincones63","location":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","url":null,"description":"observador, me gusta leer todas \nlas opiniones, y expresar la m\u00eda a veces, anticorrupci\u00f3n, asqueado de tanto enga\u00f1o y tanto farsante (todo presuntamente)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":621,"friends_count":562,"listed_count":10,"favourites_count":10587,"statuses_count":21356,"created_at":"Fri Dec 25 10:29:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762940364978282496\/YTzAfaBo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/762940364978282496\/YTzAfaBo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4599089782\/1454798610","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"507a015cba6ef518","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/507a015cba6ef518.json","place_type":"city","name":"M\u00e1laga","full_name":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.587928,36.635585],[-4.587928,36.894171],[-4.260134,36.894171],[-4.260134,36.635585]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@JuanPorcel4 @AstreaDv Como la legislatura aguante los 4 a\u00f1os van a pasar cosas en la derecha que pueden afectar al PP hasta el punto de que pueden solidificarse y acabar llamandose  #POX","display_text_range":[23,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"POX","indices":[183,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanPorcel4","name":"Juan Porcel","id":2976192401,"id_str":"2976192401","indices":[0,12]},{"screen_name":"AstreaDv","name":"ASTdeva\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udd3b\ud83c\udf43\ud83c\udff3\ufe0f\u2640\ufe0f","id":1202570981711237120,"id_str":"1202570981711237120","indices":[13,22]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/54PlON6xMy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219251998735900673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"JuanPorcel4","name":"Juan Porcel","id":2976192401,"id_str":"2976192401","indices":[0,12]},{"screen_name":"AstreaDv","name":"ASTdeva\ud83d\udc94\ud83d\udc9c\u270a\ud83d\udd3b\ud83c\udf43\ud83c\udff3\ufe0f\u2640\ufe0f","id":1202570981711237120,"id_str":"1202570981711237120","indices":[13,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579527303762"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:42:54 +0000 2020","id":1219253973997277186,"id_str":"1219253973997277186","text":"Parece ser que Ciudadanos se va alineando poco a poco con el PP y Vox y a empieza a apoyar p\u00fablicamente el pin pare\u2026 https:\/\/t.co\/6dfWsKyILD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1599159756,"id_str":"1599159756","name":"juan andres teno","screen_name":"jateno_","location":null,"url":"https:\/\/familiasdecolores.wordpress.com\/","description":"Manteniendo la especie con mi familia: mi marido y mi hijo. Activista LGTBI especializado en diversidad familiar. Formador del profesorado","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":963,"friends_count":685,"listed_count":16,"favourites_count":7539,"statuses_count":6184,"created_at":"Tue Jul 16 20:12:19 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000150426095\/d9efb3ae584bd740d5bf2c0cdeba6ba6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000150426095\/d9efb3ae584bd740d5bf2c0cdeba6ba6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1599159756\/1375390685","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"507a015cba6ef518","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/507a015cba6ef518.json","place_type":"city","name":"M\u00e1laga","full_name":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.587928,36.635585],[-4.587928,36.894171],[-4.260134,36.894171],[-4.260134,36.635585]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219249722990518272,"quoted_status_id_str":"1219249722990518272","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:26:01 +0000 2020","id":1219249722990518272,"id_str":"1219249722990518272","text":"\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f \u00a1Es una falta de respeto banalizar un tema tan importante como la educaci\u00f3n!\n\ud83d\udce1 @MelisaRguezCs \"Es complementar\u2026 https:\/\/t.co\/kS1a5Lwrhg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19028805,"id_str":"19028805","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","screen_name":"CiudadanosCs","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciudadanos-cs.org\/","description":"Perfil Oficial de Ciudadanos #Pol\u00edtica\u00datil\ud83c\udf4a Somos un partido liberal progresista, dem\u00f3crata y constitucionalista. Imposible es solo una opini\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":517444,"friends_count":91689,"listed_count":3623,"favourites_count":22266,"statuses_count":148000,"created_at":"Thu Jan 15 17:04:59 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F28824","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"CCC4BC","profile_text_color":"333230","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148120695949447168\/nr9AoSb1_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148120695949447168\/nr9AoSb1_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19028805\/1578389379","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f \u00a1Es una falta de respeto banalizar un tema tan importante como la educaci\u00f3n!\n\ud83d\udce1 @MelisaRguezCs \"Es complementario defender la libertad de los padres a decidir y el derecho de los ni\u00f1os a recibir una educaci\u00f3n plural en valores democr\u00e1ticos\" #ActualidadCs https:\/\/t.co\/BNgOxo1Hsl","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"ActualidadCs","indices":[245,258]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MelisaRguezCs","name":"Melisa Rodr\u00edguez","id":3166103591,"id_str":"3166103591","indices":[84,98]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219245049407582208,"id_str":"1219245049407582208","indices":[259,282],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuk43uXUAA6CJJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuk43uXUAA6CJJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BNgOxo1Hsl","display_url":"pic.twitter.com\/BNgOxo1Hsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanosCs\/status\/1219249722990518272\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":94440,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/vid\/480x270\/NFTrsIPjlAvYbdOO.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/pl\/Vlp9Nhep4u1UwEi9.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/vid\/640x360\/K6iEFGBAssfEWner.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/vid\/1280x720\/cxYcZJ8BoBcpNEa7.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219245049407582208,"id_str":"1219245049407582208","indices":[259,282],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuk43uXUAA6CJJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuk43uXUAA6CJJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BNgOxo1Hsl","display_url":"pic.twitter.com\/BNgOxo1Hsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CiudadanosCs\/status\/1219249722990518272\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":94440,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/vid\/480x270\/NFTrsIPjlAvYbdOO.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/pl\/Vlp9Nhep4u1UwEi9.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/vid\/640x360\/K6iEFGBAssfEWner.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219245049407582208\/vid\/1280x720\/cxYcZJ8BoBcpNEa7.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":21,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kS1a5Lwrhg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219249722990518272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MelisaRguezCs","name":"Melisa Rodr\u00edguez","id":3166103591,"id_str":"3166103591","indices":[84,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/EZyAE0kYN7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ciudadanoscs\/status\/1219249722990518272","display":"twitter.com\/ciudadanoscs\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Parece ser que Ciudadanos se va alineando poco a poco con el PP y Vox y a empieza a apoyar p\u00fablicamente el pin parental","display_text_range":[0,119],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6dfWsKyILD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219253973997277186","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579527774701"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:46:09 +0000 2020","id":1219254792444436481,"id_str":"1219254792444436481","text":"Muy preocupante!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":484643926,"id_str":"484643926","name":"Olga Manzano Perez","screen_name":"OlgaManPer","location":null,"url":null,"description":"Lda CCPP y Sociolog\u00eda. Socialista militante. Ante todo Feminista. Secretaria Pol\u00edtica Municipal PSOE Granada","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1306,"friends_count":452,"listed_count":18,"favourites_count":3361,"statuses_count":6633,"created_at":"Mon Feb 06 10:22:46 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064885020417040385\/R5NhXDR-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064885020417040385\/R5NhXDR-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/484643926\/1551901492","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219250297341644801,"quoted_status_id_str":"1219250297341644801","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:28:18 +0000 2020","id":1219250297341644801,"id_str":"1219250297341644801","text":"En qu\u00e9 quedamos??? Veto parental s\u00ed? No??? Despu\u00e9s??? No se ponen de acuerdo porque en #Cs intentan pasar por moder\u2026 https:\/\/t.co\/6TLBfeI8SN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":252975164,"id_str":"252975164","name":"Beatriz Rubi\u00f1o Y\u00e1\u00f1ez","screen_name":"brubinoyanez","location":"M\u00e1laga (Espa\u00f1a)","url":null,"description":"Polit\u00f3loga, feminista, parlamentaria socialista en @ParlamentoAnd por M\u00e1laga. Secretaria de Pol\u00edticas Migratorias y Andaluces en el Exterior @psoedeandalucia\u2698\u2698\u2698","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4345,"friends_count":3328,"listed_count":95,"favourites_count":32776,"statuses_count":36971,"created_at":"Wed Feb 16 09:09:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCEBB6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"5E412F","profile_sidebar_border_color":"F0A830","profile_sidebar_fill_color":"78C0A8","profile_text_color":"CE7834","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163101868719071233\/GiZabjog_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163101868719071233\/GiZabjog_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/252975164\/1569987004","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En qu\u00e9 quedamos??? Veto parental s\u00ed? No??? Despu\u00e9s??? No se ponen de acuerdo porque en #Cs intentan pasar por moderad@s y son tan sectarios como #PP y #VOX. Se olvidan de que es censura previa y que va en contra de la Constituci\u00f3n.\n#NoAlVetoParental #As\u00edNo https:\/\/t.co\/91omNMy6fW https:\/\/t.co\/yEE8xwOxPJ","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[87,90]},{"text":"PP","indices":[145,148]},{"text":"VOX","indices":[151,155]},{"text":"NoAlVetoParental","indices":[232,249]},{"text":"As\u00edNo","indices":[250,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91omNMy6fW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219248847018393600\/photo\/1","display_url":"pic.twitter.com\/91omNMy6fW","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219250277892722694,"id_str":"1219250277892722694","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulqvoXkAY4F_6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulqvoXkAY4F_6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yEE8xwOxPJ","display_url":"pic.twitter.com\/yEE8xwOxPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219250297341644801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1074,"h":1956,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":373,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":659,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1219250287921201152,"id_str":"1219250287921201152","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulrU_WAAA7CMk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulrU_WAAA7CMk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yEE8xwOxPJ","display_url":"pic.twitter.com\/yEE8xwOxPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219250297341644801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":709,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":709,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":643,"resize":"fit"}}},{"id":1219250294716092416,"id_str":"1219250294716092416","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulruTX0AAHdYI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulruTX0AAHdYI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yEE8xwOxPJ","display_url":"pic.twitter.com\/yEE8xwOxPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219250297341644801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":523,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":523,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219250277892722694,"id_str":"1219250277892722694","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulqvoXkAY4F_6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulqvoXkAY4F_6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yEE8xwOxPJ","display_url":"pic.twitter.com\/yEE8xwOxPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219250297341644801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1074,"h":1956,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":373,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":659,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1219250287921201152,"id_str":"1219250287921201152","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulrU_WAAA7CMk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulrU_WAAA7CMk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yEE8xwOxPJ","display_url":"pic.twitter.com\/yEE8xwOxPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219250297341644801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":750,"h":709,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":709,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":643,"resize":"fit"}}},{"id":1219250294716092416,"id_str":"1219250294716092416","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulruTX0AAHdYI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOulruTX0AAHdYI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yEE8xwOxPJ","display_url":"pic.twitter.com\/yEE8xwOxPJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219250297341644801\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":523,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":523,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[87,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6TLBfeI8SN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219250297341644801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ryZPjoOFm5","expanded":"https:\/\/twitter.com\/brubinoyanez\/status\/1219250297341644801","display":"twitter.com\/brubinoyanez\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579527969834"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:48:21 +0000 2020","id":1219255343215185920,"id_str":"1219255343215185920","text":"@JimyMaquinista Porque vox quiere llevarlo al resto de comunidades de PP-CS","display_text_range":[16,75],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219249282357874689,"in_reply_to_status_id_str":"1219249282357874689","in_reply_to_user_id":2304854484,"in_reply_to_user_id_str":"2304854484","in_reply_to_screen_name":"JimyMaquinista","user":{"id":500247261,"id_str":"500247261","name":"Manu DH\ud83d\udd3b","screen_name":"manudh1994","location":null,"url":null,"description":"Contable, activista y subidor de memes a tiempo parcial. no por ese orden.\nIntentando cambiar las cosas en @iunida y en @juvenmarchadh\n'fortuna audaces iuvat'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1796,"friends_count":2012,"listed_count":18,"favourites_count":35560,"statuses_count":82555,"created_at":"Wed Feb 22 23:18:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189993193040941056\/Ur6epOMo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189993193040941056\/Ur6epOMo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/500247261\/1553346525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ffb7261abbaa67ed","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ffb7261abbaa67ed.json","place_type":"city","name":"Dos Hermanas","full_name":"Dos Hermanas, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.063680,37.148100],[-6.063680,37.361766],[-5.883657,37.361766],[-5.883657,37.148100]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JimyMaquinista","name":"Jimy","id":2304854484,"id_str":"2304854484","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579528101148"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:51:05 +0000 2020","id":1219256032486207489,"id_str":"1219256032486207489","text":"Q poca verg\u00fcenza","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3206736579,"id_str":"3206736579","name":"Manuel","screen_name":"Manuel42785458","location":"Palma de Mallorca ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":278,"friends_count":565,"listed_count":1,"favourites_count":18623,"statuses_count":19031,"created_at":"Sat Apr 25 16:36:07 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942046494672216065\/LsQW_zPv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/942046494672216065\/LsQW_zPv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3206736579\/1560507919","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"f68f3d5396bd681c","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/f68f3d5396bd681c.json","place_type":"city","name":"Marratx\u00ed","full_name":"Marratx\u00ed, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.667330,39.582073],[2.667330,39.660327],[2.797696,39.660327],[2.797696,39.582073]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219246406051016705,"quoted_status_id_str":"1219246406051016705","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:12:50 +0000 2020","id":1219246406051016705,"id_str":"1219246406051016705","text":"Todas y cada una de las 4000 viviendas que el gobierno Almeida Villac\u00eds inaugurar\u00e1n en los pr\u00f3ximos tiempos fueron\u2026 https:\/\/t.co\/xoCaM6CPnj","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2495032879,"id_str":"2495032879","name":"Rita Maestre","screen_name":"Rita_Maestre","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/diario.madrid.es\/","description":"Polit\u00f3loga, ciudadana, partisana. Feminista. Concejala y portavoz externa de @MasMadrid__ en el Ayuntamiento de Madrid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":150876,"friends_count":1799,"listed_count":957,"favourites_count":2373,"statuses_count":7760,"created_at":"Wed May 14 21:23:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"470B47","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191502387904532480\/FQXJ-gKm_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191502387904532480\/FQXJ-gKm_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2495032879\/1561497127","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219223554765533184,"quoted_status_id_str":"1219223554765533184","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Todas y cada una de las 4000 viviendas que el gobierno Almeida Villac\u00eds inaugurar\u00e1n en los pr\u00f3ximos tiempos fueron dise\u00f1adas y presupuestadas por Ahora Madrid y @ManuelaCarmena. Su construcci\u00f3n se retras\u00f3 por los tejemanejes de Montoro y el PP y ahora llegan a cortar la cinta. https:\/\/t.co\/NCvWsccAlw","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NCvWsccAlw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/madrid\/status\/1219223554765533184","display_url":"twitter.com\/madrid\/status\/\u2026","indices":[278,301]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ManuelaCarmena","name":"Manuela Carmena","id":3091376321,"id_str":"3091376321","indices":[161,176]}],"symbols":[]}},"quote_count":10,"reply_count":20,"retweet_count":135,"favorite_count":203,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xoCaM6CPnj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219246406051016705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GezwLHpxfI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Rita_Maestre\/status\/1219246406051016705","display":"twitter.com\/Rita_Maestre\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579528265483"}
{"created_at":"Mon Jan 20 13:54:35 +0000 2020","id":1219256911461277696,"id_str":"1219256911461277696","text":"Casado asimila con naturalidad el ritmo que marca VOX,\nsecunda las cuestiones que plantea la ultraderecha y se olvi\u2026 https:\/\/t.co\/nsucjvKJJG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853168675,"id_str":"853168675","name":"jose maria mangado","screen_name":"JMangado1959","location":"Legan\u00e9s, Madrid. ","url":null,"description":"Simplemente me interesa lo que pasa,es mi presente y cambiar\u00e1 para bien o para mal mi futuro y el de los que quiero!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":384,"friends_count":38,"listed_count":9,"favourites_count":80,"statuses_count":57161,"created_at":"Sat Sep 29 16:16:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853168675\/1368657965","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4a48243dbd8e054f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4a48243dbd8e054f.json","place_type":"city","name":"Legan\u00e9s","full_name":"Legan\u00e9s, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.818156,40.292663],[-3.818156,40.365135],[-3.721019,40.365135],[-3.721019,40.292663]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219156091717681152,"quoted_status_id_str":"1219156091717681152","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 07:13:57 +0000 2020","id":1219156091717681152,"id_str":"1219156091717681152","text":"La firma de @AngelsBarcelo | \"No s\u00e9 c\u00f3mo Pablo Casado ha podido vivir sin defender las ideas que la ultraderecha va\u2026 https:\/\/t.co\/iemGhr2L64","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":225887277,"id_str":"225887277","name":"Hoy por hoy","screen_name":"HoyPorHoy","location":"Cadena SER","url":"http:\/\/www.hoyporhoy.es","description":"L\u00edder de la radio espa\u00f1ola. De lunes a viernes, de 6:00 a 12:20 en @La_SER. Dirige @AngelsBarcelo https:\/\/cadenaser.com\/estaticos\/politica-de-rrss\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":168851,"friends_count":605,"listed_count":2001,"favourites_count":3501,"statuses_count":81182,"created_at":"Sun Dec 12 18:30:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048055720007163905\/tEd_7iXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048055720007163905\/tEd_7iXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/225887277\/1567368461","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La firma de @AngelsBarcelo | \"No s\u00e9 c\u00f3mo Pablo Casado ha podido vivir sin defender las ideas que la ultraderecha va desplegando y que \u00e9l va recogiendo y haciendo suyas. Vox parece ser el nuevo think tank del PP\". https:\/\/t.co\/fSdvdwB4ql https:\/\/t.co\/YQLSkcquPQ","display_text_range":[0,236],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fSdvdwB4ql","expanded_url":"https:\/\/cadenaser.com\/programa\/2020\/01\/20\/hoy_por_hoy\/1579500612_577971.html","display_url":"cadenaser.com\/programa\/2020\/\u2026","indices":[213,236]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelsBarcelo","name":"\u00c0ngels Barcel\u00f3","id":249243667,"id_str":"249243667","indices":[12,26]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219153659751288832,"id_str":"1219153659751288832","indices":[237,260],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219153659751288832\/img\/vc8akkB7gh1Idzlv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219153659751288832\/img\/vc8akkB7gh1Idzlv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YQLSkcquPQ","display_url":"pic.twitter.com\/YQLSkcquPQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219156091717681152\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":102855,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/vid\/1280x720\/flk6jot2sYMeMvnE.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/vid\/480x270\/LoEHErHjlKbw95fB.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/pl\/ypk3GQW39zCGV4zz.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/vid\/640x360\/JeMmpT093ikFA_ep.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219153659751288832,"id_str":"1219153659751288832","indices":[237,260],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219153659751288832\/img\/vc8akkB7gh1Idzlv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219153659751288832\/img\/vc8akkB7gh1Idzlv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YQLSkcquPQ","display_url":"pic.twitter.com\/YQLSkcquPQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219156091717681152\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":102855,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/vid\/1280x720\/flk6jot2sYMeMvnE.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/vid\/480x270\/LoEHErHjlKbw95fB.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/pl\/ypk3GQW39zCGV4zz.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219153659751288832\/vid\/640x360\/JeMmpT093ikFA_ep.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":29,"retweet_count":153,"favorite_count":277,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iemGhr2L64","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219156091717681152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelsBarcelo","name":"\u00c0ngels Barcel\u00f3","id":249243667,"id_str":"249243667","indices":[12,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Ev0qGGGdar","expanded":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219156091717681152","display":"twitter.com\/HoyPorHoy\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Casado asimila con naturalidad el ritmo que marca VOX,\nsecunda las cuestiones que plantea la ultraderecha y se olvida de la p\u00e9rdida de votos cuando se alej\u00f3 del centro.El PP,al contrario que toda la derecha Europea,no rechaza a la ultraderecha,todo dicho,\u00bfno? \nPor @AngelsBarcelo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelsBarcelo","name":"\u00c0ngels Barcel\u00f3","id":249243667,"id_str":"249243667","indices":[265,279]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nsucjvKJJG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219256911461277696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579528475047"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:02:11 +0000 2020","id":1219258828040146944,"id_str":"1219258828040146944","text":"@profeflauta @ElPatriotaTonto que menos, hay que parar como sea, este retroceso al a\u00f1o 1940 que nos quieren llevar VOX, PP Y Cs.","display_text_range":[30,128],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219231791644598272,"in_reply_to_status_id_str":"1219231791644598272","in_reply_to_user_id":136818964,"in_reply_to_user_id_str":"136818964","in_reply_to_screen_name":"profeflauta","user":{"id":1174346704960835586,"id_str":"1174346704960835586","name":"josepmagarola@gmail.com","screen_name":"josepmagarola","location":null,"url":null,"description":"Republic\u00e0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":13,"listed_count":0,"favourites_count":2164,"statuses_count":3726,"created_at":"Wed Sep 18 15:42:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"fe3e62d27b7c2197","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/fe3e62d27b7c2197.json","place_type":"city","name":"Berga","full_name":"Berga, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[1.798688,42.072312],[1.798688,42.124079],[1.888064,42.124079],[1.888064,42.072312]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"profeflauta","name":"PROFEFLAUTA\ud83d\udd3b \ud83d\udfe5\ud83d\udfe8\ud83d\udfea\ud83c\udf97","id":136818964,"id_str":"136818964","indices":[0,12]},{"screen_name":"ElPatriotaTonto","name":"El patriota tonto\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":977133272936435712,"id_str":"977133272936435712","indices":[13,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579528931995"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:04:28 +0000 2020","id":1219259401288196096,"id_str":"1219259401288196096","text":"Lo mismo descubriste la Teor\u00eda de la Relatividad.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":223210972,"id_str":"223210972","name":"CHILLONERO","screen_name":"MACAAL64","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":99,"listed_count":0,"favourites_count":1009,"statuses_count":402,"created_at":"Sun Dec 05 18:39:27 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872499951162580993\/vyepQa4H_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872499951162580993\/vyepQa4H_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219203668924403713,"quoted_status_id_str":"1219203668924403713","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 10:23:01 +0000 2020","id":1219203668924403713,"id_str":"1219203668924403713","text":"Pablo Casado defiende que el 'pin parental' es una medida creada por el PP: \"No es una idea de Vox, lo pusimos noso\u2026 https:\/\/t.co\/0wbiU5tugk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3460767,"friends_count":1366,"listed_count":30438,"favourites_count":2747,"statuses_count":269734,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pablo Casado defiende que el 'pin parental' es una medida creada por el PP: \"No es una idea de Vox, lo pusimos nosotros hace 15 a\u00f1os\" https:\/\/t.co\/xXFfMcwsUn","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXFfMcwsUn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36cFpOW","display_url":"bit.ly\/36cFpOW","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":17,"reply_count":35,"retweet_count":11,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0wbiU5tugk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219203668924403713","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/8CwPdFKWYe","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219203668924403713","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579529068668"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:09:32 +0000 2020","id":1219260675148611587,"id_str":"1219260675148611587","text":"Patriotismo fiscal, patriotismo de bandera...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":484977831,"id_str":"484977831","name":"RafaPl\u00e0","screen_name":"Rafa_plagre","location":null,"url":"http:\/\/www.enjoomlarte.com\/","description":"Maestro de t\u00f3, oficio de n\u00e1....Ahora liado con.. bueno LIADO.\nProf. de fran\u00e7ais, espa\u00f1ol y valenci\u00e0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":455,"friends_count":1218,"listed_count":24,"favourites_count":13058,"statuses_count":8116,"created_at":"Mon Feb 06 18:08:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972878029532860417\/RD8teQ5F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/972878029532860417\/RD8teQ5F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/484977831\/1414972285","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"641358747718c0b1","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/641358747718c0b1.json","place_type":"city","name":"Carcaixent","full_name":"Carcaixent, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.504955,39.056256],[-0.504955,39.145450],[-0.334225,39.145450],[-0.334225,39.056256]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219229406058766338,"quoted_status_id_str":"1219229406058766338","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:05:17 +0000 2020","id":1219229406058766338,"id_str":"1219229406058766338","text":"Hacienda trinca, adem\u00e1s de Margallo, a otros dos eurodiputados del PP haci\u00e9ndose belgas fiscalmente \nCuando est\u00e1 de\u2026 https:\/\/t.co\/wDfztbJRP1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704634582394654720,"id_str":"704634582394654720","name":"Chema Clavero","screen_name":"jm_clavero","location":null,"url":null,"description":"Catal\u00e0 nascut a la prov\u00edncia d'Osca. Indepe. Activista social. Les guerres perdudes per endavant no s\u00f3n per mi. Insult = block","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43698,"friends_count":1322,"listed_count":179,"favourites_count":48766,"statuses_count":33851,"created_at":"Tue Mar 01 11:49:10 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874958097076424705\/Z56uQ_Ie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/874958097076424705\/Z56uQ_Ie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704634582394654720\/1458085851","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hacienda trinca, adem\u00e1s de Margallo, a otros dos eurodiputados del PP haci\u00e9ndose belgas fiscalmente \nCuando est\u00e1 despierto, est\u00e1 tan despierto que quiere pasar por belga\n\u00a1Patriotas!\nhttps:\/\/t.co\/PfI9GD0s0x","display_text_range":[0,205],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PfI9GD0s0x","expanded_url":"https:\/\/digitalsevilla.com\/2019\/06\/10\/hacienda-trinca-ademas-de-margallo-a-otros-dos-eurodiputados-del-pp-haciendose-belgas-fiscalmente\/","display_url":"digitalsevilla.com\/2019\/06\/10\/hac\u2026","indices":[182,205]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":8,"reply_count":13,"retweet_count":297,"favorite_count":223,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wDfztbJRP1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219229406058766338","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/TE966GUzDw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jm_clavero\/status\/1219229406058766338","display":"twitter.com\/jm_clavero\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579529372380"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:09:48 +0000 2020","id":1219260744392486913,"id_str":"1219260744392486913","text":"Por Jos\u00e9 Mar\u00eda Izquierdo.\nCuanta raz\u00f3n tiene.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853168675,"id_str":"853168675","name":"jose maria mangado","screen_name":"JMangado1959","location":"Legan\u00e9s, Madrid. ","url":null,"description":"Simplemente me interesa lo que pasa,es mi presente y cambiar\u00e1 para bien o para mal mi futuro y el de los que quiero!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":384,"friends_count":38,"listed_count":9,"favourites_count":80,"statuses_count":57163,"created_at":"Sat Sep 29 16:16:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853168675\/1368657965","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4a48243dbd8e054f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4a48243dbd8e054f.json","place_type":"city","name":"Legan\u00e9s","full_name":"Legan\u00e9s, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.818156,40.292663],[-3.818156,40.365135],[-3.721019,40.365135],[-3.721019,40.292663]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219148803997040640,"quoted_status_id_str":"1219148803997040640","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 06:45:00 +0000 2020","id":1219148803997040640,"id_str":"1219148803997040640","text":"El \ud83d\udc41 Izquierdo | \"Desde Trump a Boris Johnson, desde Bolsonaro a Salvini, todos los neofascistas del mundo viven fe\u2026 https:\/\/t.co\/lgR9YkJqAr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":225887277,"id_str":"225887277","name":"Hoy por hoy","screen_name":"HoyPorHoy","location":"Cadena SER","url":"http:\/\/www.hoyporhoy.es","description":"L\u00edder de la radio espa\u00f1ola. De lunes a viernes, de 6:00 a 12:20 en @La_SER. Dirige @AngelsBarcelo https:\/\/cadenaser.com\/estaticos\/politica-de-rrss\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":168854,"friends_count":605,"listed_count":2001,"favourites_count":3501,"statuses_count":81183,"created_at":"Sun Dec 12 18:30:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048055720007163905\/tEd_7iXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048055720007163905\/tEd_7iXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/225887277\/1567368461","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El \ud83d\udc41 Izquierdo | \"Desde Trump a Boris Johnson, desde Bolsonaro a Salvini, todos los neofascistas del mundo viven felices en el charco de la impostura y la mentira. Igual que Vox, y si la deriva de Pablo Casado no se frena, hasta el mism\u00edsimo PP.\".\nhttps:\/\/t.co\/I3gmjz89BU https:\/\/t.co\/Fq0SPeoqVe","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3gmjz89BU","expanded_url":"https:\/\/cadenaser.com\/programa\/2020\/01\/20\/hoy_por_hoy\/1579498374_716874.html","display_url":"cadenaser.com\/programa\/2020\/\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219138818957348871,"id_str":"1219138818957348871","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fq0SPeoqVe","display_url":"pic.twitter.com\/Fq0SPeoqVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219148803997040640\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":68214,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/720x720\/t3BFrG5h_UPMW16W.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/480x480\/std9WgIlv9YseX9s.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/pl\/Ze3m-KaCJX-tY0QX.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/320x320\/x8U1jBEtVoSKCXP8.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219138818957348871,"id_str":"1219138818957348871","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fq0SPeoqVe","display_url":"pic.twitter.com\/Fq0SPeoqVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219148803997040640\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":68214,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/720x720\/t3BFrG5h_UPMW16W.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/480x480\/std9WgIlv9YseX9s.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/pl\/Ze3m-KaCJX-tY0QX.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/320x320\/x8U1jBEtVoSKCXP8.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":18,"retweet_count":99,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lgR9YkJqAr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219148803997040640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LSPV3QM9QD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219148803997040640","display":"twitter.com\/HoyPorHoy\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579529388889"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:14:29 +0000 2020","id":1219261921767104512,"id_str":"1219261921767104512","text":"Cuando raz\u00f3n tiene Jos\u00e9 Mar\u00eda Izquierdo,los neofascistas siempre se sienten bien en la impostura y la\u2026 https:\/\/t.co\/2K1xemZtlE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853168675,"id_str":"853168675","name":"jose maria mangado","screen_name":"JMangado1959","location":"Legan\u00e9s, Madrid. ","url":null,"description":"Simplemente me interesa lo que pasa,es mi presente y cambiar\u00e1 para bien o para mal mi futuro y el de los que quiero!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":384,"friends_count":38,"listed_count":9,"favourites_count":80,"statuses_count":57164,"created_at":"Sat Sep 29 16:16:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/746499026791579648\/TduvvegU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853168675\/1368657965","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4a48243dbd8e054f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4a48243dbd8e054f.json","place_type":"city","name":"Legan\u00e9s","full_name":"Legan\u00e9s, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.818156,40.292663],[-3.818156,40.365135],[-3.721019,40.365135],[-3.721019,40.292663]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219148803997040640,"quoted_status_id_str":"1219148803997040640","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 06:45:00 +0000 2020","id":1219148803997040640,"id_str":"1219148803997040640","text":"El \ud83d\udc41 Izquierdo | \"Desde Trump a Boris Johnson, desde Bolsonaro a Salvini, todos los neofascistas del mundo viven fe\u2026 https:\/\/t.co\/lgR9YkJqAr","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":225887277,"id_str":"225887277","name":"Hoy por hoy","screen_name":"HoyPorHoy","location":"Cadena SER","url":"http:\/\/www.hoyporhoy.es","description":"L\u00edder de la radio espa\u00f1ola. De lunes a viernes, de 6:00 a 12:20 en @La_SER. Dirige @AngelsBarcelo https:\/\/cadenaser.com\/estaticos\/politica-de-rrss\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":168854,"friends_count":605,"listed_count":2001,"favourites_count":3501,"statuses_count":81183,"created_at":"Sun Dec 12 18:30:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048055720007163905\/tEd_7iXy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1048055720007163905\/tEd_7iXy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/225887277\/1567368461","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El \ud83d\udc41 Izquierdo | \"Desde Trump a Boris Johnson, desde Bolsonaro a Salvini, todos los neofascistas del mundo viven felices en el charco de la impostura y la mentira. Igual que Vox, y si la deriva de Pablo Casado no se frena, hasta el mism\u00edsimo PP.\".\nhttps:\/\/t.co\/I3gmjz89BU https:\/\/t.co\/Fq0SPeoqVe","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/I3gmjz89BU","expanded_url":"https:\/\/cadenaser.com\/programa\/2020\/01\/20\/hoy_por_hoy\/1579498374_716874.html","display_url":"cadenaser.com\/programa\/2020\/\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219138818957348871,"id_str":"1219138818957348871","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fq0SPeoqVe","display_url":"pic.twitter.com\/Fq0SPeoqVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219148803997040640\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":68214,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/720x720\/t3BFrG5h_UPMW16W.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/480x480\/std9WgIlv9YseX9s.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/pl\/Ze3m-KaCJX-tY0QX.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/320x320\/x8U1jBEtVoSKCXP8.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219138818957348871,"id_str":"1219138818957348871","indices":[272,295],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219138818957348871\/img\/fDkaguZfe0kI9CM0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Fq0SPeoqVe","display_url":"pic.twitter.com\/Fq0SPeoqVe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219148803997040640\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":68214,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/720x720\/t3BFrG5h_UPMW16W.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/480x480\/std9WgIlv9YseX9s.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/pl\/Ze3m-KaCJX-tY0QX.m3u8?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219138818957348871\/vid\/320x320\/x8U1jBEtVoSKCXP8.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":18,"retweet_count":99,"favorite_count":137,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lgR9YkJqAr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219148803997040640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LSPV3QM9QD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/HoyPorHoy\/status\/1219148803997040640","display":"twitter.com\/HoyPorHoy\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Cuando raz\u00f3n tiene Jos\u00e9 Mar\u00eda Izquierdo,los neofascistas siempre se sienten bien en la impostura y la https:\/\/t.co\/AP0UPkr2wb merecen un minuto.\nOtras guerras,como recaudar m\u00e1s de los que m\u00e1s tienen para hacer pol\u00edticas de m\u00e1s justicia social esas s\u00ed,esas merecen la pena.","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AP0UPkr2wb","expanded_url":"http:\/\/mentira.No","display_url":"mentira.No","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2K1xemZtlE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219261921767104512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579529669597"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:15:01 +0000 2020","id":1219262056635019267,"id_str":"1219262056635019267","text":"Los peperistas han convertido desde dentro un partidor conservador democr\u00e1tico. En un tronco revestido de yedra que\u2026 https:\/\/t.co\/C8txbkCMMp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3387713985,"id_str":"3387713985","name":"locuspolitikus","screen_name":"locuspolitikus","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10979,"friends_count":11750,"listed_count":178,"favourites_count":72459,"statuses_count":982953,"created_at":"Wed Jul 22 18:36:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/867451907748528129\/YujI42dj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3387713985\/1495651574","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0df96a5eace851e2","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0df96a5eace851e2.json","place_type":"city","name":"Santa Coloma de Gramenet","full_name":"Santa Coloma de Gramenet, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.187074,41.433463],[2.187074,41.473460],[2.222536,41.473460],[2.222536,41.433463]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218963863560912898,"quoted_status_id_str":"1218963863560912898","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 18:30:06 +0000 2020","id":1218963863560912898,"id_str":"1218963863560912898","text":"\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n la gente templada del PP? Aqu\u00ed s\u00ed que se necesitan valientes https:\/\/t.co\/BVXxyg0kim","display_text_range":[0,73],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19292516,"id_str":"19292516","name":"Ram\u00f3n Lobo","screen_name":"ramonlobo","location":"Spain","url":"http:\/\/www.ramonloboweb.com","description":"Spanish war correspondent for 20 years in Balkans, Chechenia, Africa, Iraq and Afghanistan. I write books and articles","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133355,"friends_count":531,"listed_count":3142,"favourites_count":9647,"statuses_count":41150,"created_at":"Wed Jan 21 15:50:58 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179362326841085955\/ZLDnpbxv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179362326841085955\/ZLDnpbxv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19292516\/1432329219","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1218927170682261504,"quoted_status_id_str":"1218927170682261504","is_quote_status":true,"quote_count":5,"reply_count":41,"retweet_count":114,"favorite_count":365,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BVXxyg0kim","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1218927170682261504","display_url":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/rLFDirfTCb","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ramonlobo\/status\/1218963863560912898","display":"twitter.com\/ramonlobo\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Los peperistas han convertido desde dentro un partidor conservador democr\u00e1tico. En un tronco revestido de yedra que les adsorve la inteligencia democr\u00e1tica.","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C8txbkCMMp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219262056635019267","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579529701752"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:23:04 +0000 2020","id":1219264079883272194,"id_str":"1219264079883272194","text":"\u00bfQu\u00e9 clases en castellano, don Rafael? Que parece que no tiene ni pajolera idea de la situaci\u00f3n educativa en Catalu\u2026 https:\/\/t.co\/qMrgn6o3mA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1026143167496773632,"id_str":"1026143167496773632","name":"JAOB","screen_name":"JAOB79203694","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Docente, decente, sin antecedentes, pocas fobias, muchas filias, \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":114,"friends_count":418,"listed_count":1,"favourites_count":11616,"statuses_count":24604,"created_at":"Sun Aug 05 16:29:30 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026148431109218305\/ZD3Xml9__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026148431109218305\/ZD3Xml9__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1de706402a7f328e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1de706402a7f328e.json","place_type":"city","name":"Pozuelo de Alarc\u00f3n","full_name":"Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.863271,40.391967],[-3.863271,40.466285],[-3.770679,40.466285],[-3.770679,40.391967]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22634,"friends_count":1921,"listed_count":475,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":150,"reply_count":526,"retweet_count":206,"favorite_count":483,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/d10iIpMJUx","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SimancasRafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/SimancasRafael\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 clases en castellano, don Rafael? Que parece que no tiene ni pajolera idea de la situaci\u00f3n educativa en Catalu\u00f1a?","display_text_range":[0,118],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qMrgn6o3mA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219264079883272194","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579530184132"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:24:46 +0000 2020","id":1219264507303878665,"id_str":"1219264507303878665","text":"Si #Vox quiere implantar el #PinParental, el #PP a trav\u00e9s de su presidente #PabloCasado parece que va a por\u2026 https:\/\/t.co\/Vva3StRfhZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":799609528388096001,"id_str":"799609528388096001","name":"Manolo Ballester","screen_name":"mballester42","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":154,"statuses_count":487,"created_at":"Fri Nov 18 13:45:42 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149363176640786437\/nDFh2FFr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149363176640786437\/nDFh2FFr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/799609528388096001\/1560351586","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"071a52d3a927a1b8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/071a52d3a927a1b8.json","place_type":"city","name":"Valencia","full_name":"Valencia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.432545,39.278381],[-0.432545,39.566588],[-0.272513,39.566588],[-0.272513,39.278381]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si #Vox quiere implantar el #PinParental, el #PP a trav\u00e9s de su presidente #PabloCasado parece que va a por #PinNeandertal .\nEl jurista #JP\u00e9rezRoyo acaba de decir  sobre \u00e9l: \"Ya sabemos c\u00f3mo hizo Derecho. Es un analfabeto jur\u00eddico\". https:\/\/t.co\/L3fgTqeFoi","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[3,7]},{"text":"PinParental","indices":[28,40]},{"text":"PP","indices":[45,48]},{"text":"PabloCasado","indices":[75,87]},{"text":"PinNeandertal","indices":[108,122]},{"text":"JP\u00e9rezRoyo","indices":[136,147]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219264492137259008,"id_str":"1219264492137259008","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymH0WoAA0gj_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymH0WoAA0gj_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L3fgTqeFoi","display_url":"pic.twitter.com\/L3fgTqeFoi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mballester42\/status\/1219264507303878665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1219264500001538048,"id_str":"1219264500001538048","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymlHWAAAaEcB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymlHWAAAaEcB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L3fgTqeFoi","display_url":"pic.twitter.com\/L3fgTqeFoi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mballester42\/status\/1219264507303878665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":543,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":901,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":901,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219264492137259008,"id_str":"1219264492137259008","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymH0WoAA0gj_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymH0WoAA0gj_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L3fgTqeFoi","display_url":"pic.twitter.com\/L3fgTqeFoi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mballester42\/status\/1219264507303878665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1219264500001538048,"id_str":"1219264500001538048","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymlHWAAAaEcB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOuymlHWAAAaEcB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L3fgTqeFoi","display_url":"pic.twitter.com\/L3fgTqeFoi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mballester42\/status\/1219264507303878665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":543,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":901,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":901,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Vox","indices":[3,7]},{"text":"PinParental","indices":[28,40]},{"text":"PP","indices":[45,48]},{"text":"PabloCasado","indices":[75,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vva3StRfhZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219264507303878665","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579530286037"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:32:57 +0000 2020","id":1219266567499866114,"id_str":"1219266567499866114","text":"Cr\u00edticas a una diputada del PP por sus palabras sobre Echenique, su silla de ruedas y el Congreso https:\/\/t.co\/hFCS60yf3l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3119671186,"id_str":"3119671186","name":"Elperroverde","screen_name":"elperroverde60","location":"San Crist\u00f3bal de la Laguna, Is","url":"http:\/\/elperroverdeverde.blogspot.com.es\/?m=1","description":"Aficionado a los perros, al vino, running, tecnolog\u00eda m\u00f3vil y ordenadores, motos y m\u00e1s of course.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":598,"friends_count":1296,"listed_count":16,"favourites_count":10164,"statuses_count":25886,"created_at":"Thu Mar 26 20:11:54 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910885355607511041\/DPA_yUF4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/910885355607511041\/DPA_yUF4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3119671186\/1459700992","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"9ac2d94a34969ac5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/9ac2d94a34969ac5.json","place_type":"city","name":"San Crist\u00f3bal de la Laguna","full_name":"San Crist\u00f3bal de la Laguna, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-16.409811,28.438233],[-16.409811,28.579588],[-16.265760,28.579588],[-16.265760,28.438233]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hFCS60yf3l","expanded_url":"https:\/\/www.huffingtonpost.es\/entry\/criticas-a-una-diputada-del-pp-por-sus-palabras-sobre-echenique-su-silla-de-ruedas-y-el-congreso_es_5e258224c5b674e44b9b4251?ncid=other_twitter_cooo9wqtham&utm_campaign=share_twitter","display_url":"huffingtonpost.es\/entry\/criticas\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579530777226"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:38:52 +0000 2020","id":1219268057337647106,"id_str":"1219268057337647106","text":"El dilema de Casado.\n@jordijuan55 apunta \na la \ud83c\udfaf \nhttps:\/\/t.co\/DLOkvqrEYe","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":319086427,"id_str":"319086427","name":"Enric Juliana Ricart","screen_name":"EnricJuliana","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.lavanguardia.com","description":"Periodista","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":110692,"friends_count":1948,"listed_count":1651,"favourites_count":7470,"statuses_count":18748,"created_at":"Fri Jun 17 14:55:30 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175830091374497792\/jS7Oyntd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175830091374497792\/jS7Oyntd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/319086427\/1569174825","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DLOkvqrEYe","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/opinion\/20200120\/472976900555\/casado-pp-semper-vox-alvarez-de-toledo-oposicion-murcia.html","display_url":"lavanguardia.com\/opinion\/202001\u2026","indices":[50,73]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jordijuan55","name":"Jordi Juan","id":241218804,"id_str":"241218804","indices":[21,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579531132431"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:38:54 +0000 2020","id":1219268065386532865,"id_str":"1219268065386532865","text":"@Mon33314 @PSOE @mjmonteroc @el_pais En cuestion de corrupci\u00f3n s\u00ed, en todas partes hau corruptos por eso no admito\u2026 https:\/\/t.co\/i3oPsvfIte","display_text_range":[37,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219216392739749888,"in_reply_to_status_id_str":"1219216392739749888","in_reply_to_user_id":1202380835627917313,"in_reply_to_user_id_str":"1202380835627917313","in_reply_to_screen_name":"Mon33314","user":{"id":848262872023142401,"id_str":"848262872023142401","name":"Jose","screen_name":"Josef1564","location":null,"url":null,"description":"soy aut\u00f3nomo,del Real Madrid, provida, de centro derecha, amante de los animales y anti extremos, si no te gusta lo que digo, no es una ofensa, es lo que pienso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":908,"friends_count":1348,"listed_count":2,"favourites_count":53760,"statuses_count":40937,"created_at":"Sat Apr 01 19:56:43 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960212567519088643\/hZRXLPp6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/960212567519088643\/hZRXLPp6_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"97569bae537efdb3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/97569bae537efdb3.json","place_type":"city","name":"Ponferrada","full_name":"Ponferrada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.712964,42.385192],[-6.712964,42.613003],[-6.407664,42.613003],[-6.407664,42.385192]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Mon33314 @PSOE @mjmonteroc @el_pais En cuestion de corrupci\u00f3n s\u00ed, en todas partes hau corruptos por eso no admito que.nadie me diga que vota a uno por la corrupci\u00f3n del otro, cada persoma vota unas ideas que creen mejor, yo me identifico con el PP y otro con otros, votamos ideas no personas, yo, por lo menos","display_text_range":[37,310],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mon33314","name":"Mon33","id":1202380835627917313,"id_str":"1202380835627917313","indices":[0,9]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[10,15]},{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[16,27]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[28,36]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i3oPsvfIte","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219268065386532865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Mon33314","name":"Mon33","id":1202380835627917313,"id_str":"1202380835627917313","indices":[0,9]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[10,15]},{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[16,27]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[28,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579531134350"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:39:14 +0000 2020","id":1219268148161122304,"id_str":"1219268148161122304","text":"Escasa memoria tenemos. Grande Goyo. Siempre ser\u00e1s un h\u00e9roe vigente para algunos como yo. No olvidamos #BilduesETA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917028896100450305,"id_str":"917028896100450305","name":"Julio F. Artillo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Juliof_Artillo","location":"Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.axa.es","description":"Asesor Financiero y Mediador de Seguros.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1116,"friends_count":3928,"listed_count":3,"favourites_count":36504,"statuses_count":39376,"created_at":"Sun Oct 08 14:08:21 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130832252454211585\/ZGOnQJV6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1130832252454211585\/ZGOnQJV6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/917028896100450305\/1576591761","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4dcb41b2fb6f3a0d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4dcb41b2fb6f3a0d.json","place_type":"city","name":"Estubeny","full_name":"Estubeny, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.633178,39.001850],[-0.633178,39.030876],[-0.596045,39.030876],[-0.596045,39.001850]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219182797937504256,"quoted_status_id_str":"1219182797937504256","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:00:05 +0000 2020","id":1219182797937504256,"id_str":"1219182797937504256","text":"As\u00ed explicaba mi hermano el \u00e9xito de su partido en los \u00faltimos resultados electorales.\n\nLas claves: trabajo, no asp\u2026 https:\/\/t.co\/wgtV0TF1OL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1291025954,"id_str":"1291025954","name":"Consuelo Ord\u00f3\u00f1ez","screen_name":"ConsuorF","location":null,"url":"http:\/\/www.covite.org\/","description":"Presidenta del Colectivo de V\u00edctimas del Terrorismo (@CovitePV). Abogada.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25652,"friends_count":534,"listed_count":147,"favourites_count":46230,"statuses_count":27640,"created_at":"Sat Mar 23 10:05:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496200943521005568\/8ai3m9va_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/496200943521005568\/8ai3m9va_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1291025954\/1399569317","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"As\u00ed explicaba mi hermano el \u00e9xito de su partido en los \u00faltimos resultados electorales.\n\nLas claves: trabajo, no aspiramos a trazar una l\u00ednea entre nacionalistas y no nacionalistas, el PP es un partido tan de aqu\u00ed como el PNV.\n\n#GregorioOrd\u00f3\u00f1ez25A\n#LaVidaPosible https:\/\/t.co\/5PtiervZka","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[{"text":"GregorioOrd\u00f3\u00f1ez25A","indices":[227,246]},{"text":"LaVidaPosible","indices":[247,261]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219182523361693696,"id_str":"1219182523361693696","indices":[262,285],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219182523361693696\/pu\/img\/6AvRiHxYvrGvtTEd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219182523361693696\/pu\/img\/6AvRiHxYvrGvtTEd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5PtiervZka","display_url":"pic.twitter.com\/5PtiervZka","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConsuorF\/status\/1219182797937504256\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":136900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219182523361693696\/pu\/pl\/GUdauidsH4MyohJ1.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219182523361693696\/pu\/vid\/320x240\/jDxINtH270GAzLUv.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219182523361693696,"id_str":"1219182523361693696","indices":[262,285],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219182523361693696\/pu\/img\/6AvRiHxYvrGvtTEd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219182523361693696\/pu\/img\/6AvRiHxYvrGvtTEd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5PtiervZka","display_url":"pic.twitter.com\/5PtiervZka","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ConsuorF\/status\/1219182797937504256\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":136900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219182523361693696\/pu\/pl\/GUdauidsH4MyohJ1.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219182523361693696\/pu\/vid\/320x240\/jDxINtH270GAzLUv.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"medium":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"},"large":{"w":320,"h":240,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":5,"retweet_count":123,"favorite_count":236,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wgtV0TF1OL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219182797937504256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Wk4vOXgLvS","expanded":"https:\/\/twitter.com\/ConsuorF\/status\/1219182797937504256","display":"twitter.com\/ConsuorF\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BilduesETA","indices":[103,114]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579531154085"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:44:37 +0000 2020","id":1219269504640933889,"id_str":"1219269504640933889","text":"Y la pr\u00f3xima semana otras dos cosas, y as\u00ed pico y pala , lo que tienen que hacer es como hasta ahora, humor y conte\u2026 https:\/\/t.co\/iwO7bUscfk","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":300776713,"id_str":"300776713","name":"JOSE ANTONIO GOMEZ","screen_name":"medardejo","location":"VALLEKAS","url":null,"description":"en esta vida solo tenemos tiempo, no lo malgasteis","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":289,"friends_count":507,"listed_count":57,"favourites_count":33006,"statuses_count":77373,"created_at":"Wed May 18 10:28:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647445774838689792\/U8WrDgUY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/647445774838689792\/U8WrDgUY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/300776713\/1493791021","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3a9c654a445000f6","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3a9c654a445000f6.json","place_type":"city","name":"Getafe","full_name":"Getafe, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.761318,40.266415],[-3.761318,40.334686],[-3.570016,40.334686],[-3.570016,40.266415]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218955054947950593,"quoted_status_id_str":"1218955054947950593","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 17:55:06 +0000 2020","id":1218955054947950593,"id_str":"1218955054947950593","text":"Ahora mismo la oposici\u00f3n se est\u00e1 haciendo en base a que los comunistas le quieren quitar los hijos a la gente del P\u2026 https:\/\/t.co\/3FO0ZofXai","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":189906799,"id_str":"189906799","name":"Quique Peinado","screen_name":"quiquepeinado","location":"Vallecas","url":null,"description":"Estoy muy sobrevalorado. En Zapeando (LaSexta), Generaci\u00f3n NBA (Vamos), Radio Gaga (Cero), El Golazo (Gol), Buenismo Bien y A Vivir (SER).","translator_type":"regular","protected":false,"verified":true,"followers_count":320894,"friends_count":1569,"listed_count":1736,"favourites_count":20154,"statuses_count":71305,"created_at":"Sun Sep 12 15:20:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099770649638244355\/EuqAupI3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099770649638244355\/EuqAupI3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/189906799\/1551202612","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahora mismo la oposici\u00f3n se est\u00e1 haciendo en base a que los comunistas le quieren quitar los hijos a la gente del PP y que que un edificio p\u00fablico sea accesible es un  capricho. Literal. https:\/\/t.co\/ZvIeTLAFb7","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218954989604917249,"id_str":"1218954989604917249","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZGtCXUAElXeJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZGtCXUAElXeJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZvIeTLAFb7","display_url":"pic.twitter.com\/ZvIeTLAFb7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quiquepeinado\/status\/1218955054947950593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1076,"h":991,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1076,"h":991,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":626,"resize":"fit"}}},{"id":1218955034559504385,"id_str":"1218955034559504385","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZJUgX4AE9IvI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZJUgX4AE9IvI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZvIeTLAFb7","display_url":"pic.twitter.com\/ZvIeTLAFb7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quiquepeinado\/status\/1218955054947950593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1076,"h":994,"resize":"fit"},"large":{"w":1076,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218954989604917249,"id_str":"1218954989604917249","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZGtCXUAElXeJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZGtCXUAElXeJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZvIeTLAFb7","display_url":"pic.twitter.com\/ZvIeTLAFb7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quiquepeinado\/status\/1218955054947950593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1076,"h":991,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1076,"h":991,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":626,"resize":"fit"}}},{"id":1218955034559504385,"id_str":"1218955034559504385","indices":[187,210],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZJUgX4AE9IvI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqZJUgX4AE9IvI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZvIeTLAFb7","display_url":"pic.twitter.com\/ZvIeTLAFb7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/quiquepeinado\/status\/1218955054947950593\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1076,"h":994,"resize":"fit"},"large":{"w":1076,"h":994,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":628,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":33,"reply_count":102,"retweet_count":1423,"favorite_count":3262,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3FO0ZofXai","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218955054947950593","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bIel6Q9Ogi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/quiquepeinado\/status\/1218955054947950593","display":"twitter.com\/quiquepeinado\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Y la pr\u00f3xima semana otras dos cosas, y as\u00ed pico y pala , lo que tienen que hacer es como hasta ahora, humor y contestar con zascas","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iwO7bUscfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219269504640933889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579531477495"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:51:57 +0000 2020","id":1219271349274845186,"id_str":"1219271349274845186","text":"A qui\u00e9n se le ocurre pensar que S\u00e1nchez va a pactar con el PP, impensable...","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093596486233927680,"id_str":"1093596486233927680","name":"Ana Devesa","screen_name":"AnaDevesa3","location":"Principado de Asturias, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1400,"friends_count":1179,"listed_count":0,"favourites_count":74110,"statuses_count":13686,"created_at":"Thu Feb 07 19:44:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.020100,43.278867],[-6.020100,43.427428],[-5.742300,43.427428],[-5.742300,43.278867]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219191091112685568,"quoted_status_id_str":"1219191091112685568","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:33:02 +0000 2020","id":1219191091112685568,"id_str":"1219191091112685568","text":"\u25b6 \u201cOfrec\u00ed a Pedro S\u00e1nchez 11 pactos de Estado y ni siquiera se ha dignado a contestarme.\u201d @pablocasado_ #CasadoESP https:\/\/t.co\/EZQrSPiB0S","display_text_range":[0,114],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20509689,"id_str":"20509689","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"populares","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Twitter del principal partido pol\u00edtico de Espa\u00f1a. Ay\u00fadanos a construir un pa\u00eds mejor. Participa en nuestra apasionante tarea.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":746890,"friends_count":4500,"listed_count":4912,"favourites_count":41099,"statuses_count":89108,"created_at":"Tue Feb 10 12:25:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ECF5FC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"00579F","profile_sidebar_border_color":"1990CC","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"F3912B","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185839765381373955\/ymb94Afg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185839765381373955\/ymb94Afg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20509689\/1578426878","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":9,"reply_count":19,"retweet_count":137,"favorite_count":237,"entities":{"hashtags":[{"text":"CasadoESP","indices":[104,114]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[90,103]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219190912993189888,"id_str":"1219190912993189888","indices":[115,138],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvybbXUAA0mKZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvybbXUAA0mKZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EZQrSPiB0S","display_url":"pic.twitter.com\/EZQrSPiB0S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1219191091112685568\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219190912993189888,"id_str":"1219190912993189888","indices":[115,138],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvybbXUAA0mKZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvybbXUAA0mKZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EZQrSPiB0S","display_url":"pic.twitter.com\/EZQrSPiB0S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1219191091112685568\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":70923,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219190912993189888\/vid\/480x270\/JCfUjXH7OtLa5TWl.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219190912993189888\/vid\/640x360\/_tFey-tvA99euhY_.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219190912993189888\/vid\/1280x720\/z5wpyVvJLCWBsM5C.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219190912993189888\/pl\/v28T3Zf-ex0xNZWz.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1nYxCnfkBD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/populares\/status\/1219191091112685568","display":"twitter.com\/populares\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579531917290"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:54:27 +0000 2020","id":1219271980534419458,"id_str":"1219271980534419458","text":"@RAMONA72069825 @RadioLunaSer @juanmohedano57 @gobiernoespa Pero garantiza el poder adquisitivo de l@s pensionistas\u2026 https:\/\/t.co\/s3CDZ8hfSc","display_text_range":[60,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219258032930115585,"in_reply_to_status_id_str":"1219258032930115585","in_reply_to_user_id":1205094263769518080,"in_reply_to_user_id_str":"1205094263769518080","in_reply_to_screen_name":"RAMONA72069825","user":{"id":843035015747395584,"id_str":"843035015747395584","name":"Mar\u00eda \u00c1ngeles Luna\/\u2764","screen_name":"MangelesLuna2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":289,"friends_count":240,"listed_count":3,"favourites_count":1402,"statuses_count":819,"created_at":"Sat Mar 18 09:43:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005109200253603840\/gcar8CGH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005109200253603840\/gcar8CGH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"4ecb58704564d392","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/4ecb58704564d392.json","place_type":"city","name":"C\u00f3rdoba","full_name":"C\u00f3rdoba, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.997010,37.664255],[-4.997010,38.030946],[-4.351492,38.030946],[-4.351492,37.664255]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@RAMONA72069825 @RadioLunaSer @juanmohedano57 @gobiernoespa Pero garantiza el poder adquisitivo de l@s pensionistas, menos era el 0,25% del PP, verdad?","display_text_range":[60,151],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RAMONA72069825","name":"RAMONA","id":1205094263769518080,"id_str":"1205094263769518080","indices":[0,15]},{"screen_name":"RadioLunaSer","name":" Radio Luna Ser","id":2350463467,"id_str":"2350463467","indices":[16,29]},{"screen_name":"juanmohedano57","name":"Juan Mohedano","id":2954026947,"id_str":"2954026947","indices":[30,45]},{"screen_name":"gobiernoespa","name":"Gobierno de Espa\u00f1a \u2709","id":566315292,"id_str":"566315292","indices":[46,59]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s3CDZ8hfSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219271980534419458","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RAMONA72069825","name":"RAMONA","id":1205094263769518080,"id_str":"1205094263769518080","indices":[0,15]},{"screen_name":"RadioLunaSer","name":" Radio Luna Ser","id":2350463467,"id_str":"2350463467","indices":[16,29]},{"screen_name":"juanmohedano57","name":"Juan Mohedano","id":2954026947,"id_str":"2954026947","indices":[30,45]},{"screen_name":"gobiernoespa","name":"Gobierno de Espa\u00f1a \u2709","id":566315292,"id_str":"566315292","indices":[46,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532067794"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:57:23 +0000 2020","id":1219272717087711237,"id_str":"1219272717087711237","text":"@MmNovau @galentobus @MBellorbi Vox son el PP fascista, duraran lo que C's, no tendr\u00e1n ning\u00fan recorrido, est\u00e1n irre\u2026 https:\/\/t.co\/xIMdHma2jZ","display_text_range":[32,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219254919909253121,"in_reply_to_status_id_str":"1219254919909253121","in_reply_to_user_id":1094282991990382598,"in_reply_to_user_id_str":"1094282991990382598","in_reply_to_screen_name":"MmNovau","user":{"id":1069396759,"id_str":"1069396759","name":"Marian #FemXarxa","screen_name":"marianpy1","location":"Rep\u00fablica Catalana","url":null,"description":"Me gustan las consecuencias porque son el fruto de haberlo intentado #Jos\u00f3cCDR #FemXarxa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7868,"friends_count":8654,"listed_count":10,"favourites_count":78459,"statuses_count":54263,"created_at":"Mon Jan 07 22:55:43 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153188492849176576\/dkWBwArf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153188492849176576\/dkWBwArf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1069396759\/1578402463","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"5ff8a5c4d230101a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/5ff8a5c4d230101a.json","place_type":"city","name":"Matar\u00f3","full_name":"Matar\u00f3, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.415516,41.519115],[2.415516,41.580584],[2.487102,41.580584],[2.487102,41.519115]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@MmNovau @galentobus @MBellorbi Vox son el PP fascista, duraran lo que C's, no tendr\u00e1n ning\u00fan recorrido, est\u00e1n irremediablemente en v\u00edas de extinci\u00f3n","display_text_range":[32,149],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MmNovau","name":"\u264f M. M. Novau \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c","id":1094282991990382598,"id_str":"1094282991990382598","indices":[0,8]},{"screen_name":"galentobus","name":"Galentobus","id":1185892827169001472,"id_str":"1185892827169001472","indices":[9,20]},{"screen_name":"MBellorbi","name":"Josep M Bellorbi Costa","id":1172235820893425665,"id_str":"1172235820893425665","indices":[21,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xIMdHma2jZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219272717087711237","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MmNovau","name":"\u264f M. M. Novau \ud83c\udf97\ud83d\udd3b\ud83d\udc9c","id":1094282991990382598,"id_str":"1094282991990382598","indices":[0,8]},{"screen_name":"galentobus","name":"Galentobus","id":1185892827169001472,"id_str":"1185892827169001472","indices":[9,20]},{"screen_name":"MBellorbi","name":"Josep M Bellorbi Costa","id":1172235820893425665,"id_str":"1172235820893425665","indices":[21,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532243402"}
{"created_at":"Mon Jan 20 14:58:41 +0000 2020","id":1219273044948135939,"id_str":"1219273044948135939","text":"@pablocasado_ Pablo, desde el cari\u00f1o, te pido por favor que analic\u00e9is el giro a la ultraderecha que est\u00e1is dando. E\u2026 https:\/\/t.co\/u2u5RpomSA","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218923746188238849,"in_reply_to_status_id_str":"1218923746188238849","in_reply_to_user_id":523386042,"in_reply_to_user_id_str":"523386042","in_reply_to_screen_name":"pablocasado_","user":{"id":1002448223326429184,"id_str":"1002448223326429184","name":"I'm a dreamer 1991","screen_name":"RuislipManor_1","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83e\udd2a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":9027,"statuses_count":5451,"created_at":"Fri Jun 01 07:14:15 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002453712902742017\/IEoJFgCs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002453712902742017\/IEoJFgCs_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3afc29d1fe76301f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3afc29d1fe76301f.json","place_type":"city","name":"Zaragoza","full_name":"Zaragoza, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.174093,41.451835],[-1.174093,41.931438],[-0.680572,41.931438],[-0.680572,41.451835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pablocasado_ Pablo, desde el cari\u00f1o, te pido por favor que analic\u00e9is el giro a la ultraderecha que est\u00e1is dando. Est\u00e1is haci\u00e9ndole el trabajo a VOX y cuando te quieras dar cuenta los votantes del PP ser\u00e1n los votantes de VOX y vosotros perder\u00e9is gran parte de vuestro espacio.","display_text_range":[14,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u2u5RpomSA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219273044948135939","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532321570"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:03:00 +0000 2020","id":1219274129888698372,"id_str":"1219274129888698372","text":"@AntonioMaestre Del 2011 al 2018 que gobern\u00f3 el PP \u00bfComo es que no era necesario el puto pin ese,si los contenidos\u2026 https:\/\/t.co\/OrmLjDt3xP","display_text_range":[16,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219211901974056960,"in_reply_to_status_id_str":"1219211901974056960","in_reply_to_user_id":94208950,"in_reply_to_user_id_str":"94208950","in_reply_to_screen_name":"AntonioMaestre","user":{"id":3430310729,"id_str":"3430310729","name":"Javi M\u00e9ndez \u2665\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udd3b\ud83e\udd18","screen_name":"heaviJavier","location":"Asturias, Principado de Asturi","url":null,"description":"Asturiano,Republicano y del SPORTING DE GIJ\u00d3N.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":180,"friends_count":333,"listed_count":1,"favourites_count":2666,"statuses_count":4909,"created_at":"Tue Aug 18 18:24:02 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194325801057042433\/0B6a1sui_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194325801057042433\/0B6a1sui_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3430310729\/1539595669","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"731c9d11275a5436","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/731c9d11275a5436.json","place_type":"city","name":"Gij\u00f3n","full_name":"Gij\u00f3n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.820977,43.441680],[-5.820977,43.577914],[-5.562912,43.577914],[-5.562912,43.441680]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AntonioMaestre Del 2011 al 2018 que gobern\u00f3 el PP \u00bfComo es que no era necesario el puto pin ese,si los contenidos extracurriculares eran y son los mismos que se dan hoy d\u00eda? Lo \u00fanico que cambio es que al PP volvi\u00f3 a perder unas elecciones y que el partido ultra le est\u00e1 comiendo el culo.","display_text_range":[16,288],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioMaestre","name":"AntonioMaestre","id":94208950,"id_str":"94208950","indices":[0,15]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OrmLjDt3xP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219274129888698372","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AntonioMaestre","name":"AntonioMaestre","id":94208950,"id_str":"94208950","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532580240"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:03:01 +0000 2020","id":1219274135408345091,"id_str":"1219274135408345091","text":"@canteli_alfredo @NachoCuestaCs . Piden respeto y ustedes son los primeros que no respetan. La plaza no necesita ni\u2026 https:\/\/t.co\/SqIZIdx2Io","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":1085468943064727553,"in_reply_to_user_id_str":"1085468943064727553","in_reply_to_screen_name":"canteli_alfredo","user":{"id":1075521054163038208,"id_str":"1075521054163038208","name":"Miguel A Barb\u00e9s P\u00e9rez \ud83e\udd81","screen_name":"Mig_Barbes_P","location":"Oviedo, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Soy de Oviedo (Asturias). Puxa Asturies!   \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c  \ud83c\udfb6 \u2764= Miriam Rodr\u00edguez \ud83e\udd81,Marta Soto,  Paula Rojo,Julia Medina, Rozal\u00e9n, Sweet California, POP, Pop dance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":220,"listed_count":0,"favourites_count":2606,"statuses_count":609,"created_at":"Wed Dec 19 22:39:36 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184945297216229378\/7moXlLuv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184945297216229378\/7moXlLuv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075521054163038208\/1575762726","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.020100,43.278867],[-6.020100,43.427428],[-5.742300,43.427428],[-5.742300,43.278867]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219272453714776064,"quoted_status_id_str":"1219272453714776064","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 14:56:20 +0000 2020","id":1219272453714776064,"id_str":"1219272453714776064","text":"El Ayuntamiento de Oviedo gobernado por PP y CS, ya est\u00e1n quitando los bancos de la Plaza de la Escandalera, con es\u2026 https:\/\/t.co\/x6rGdDYpQD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1075521054163038208,"id_str":"1075521054163038208","name":"Miguel A Barb\u00e9s P\u00e9rez \ud83e\udd81","screen_name":"Mig_Barbes_P","location":"Oviedo, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Soy de Oviedo (Asturias). Puxa Asturies!   \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c  \ud83c\udfb6 \u2764= Miriam Rodr\u00edguez \ud83e\udd81,Marta Soto,  Paula Rojo,Julia Medina, Rozal\u00e9n, Sweet California, POP, Pop dance","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":220,"listed_count":0,"favourites_count":2606,"statuses_count":608,"created_at":"Wed Dec 19 22:39:36 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184945297216229378\/7moXlLuv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184945297216229378\/7moXlLuv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075521054163038208\/1575762726","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Ayuntamiento de Oviedo gobernado por PP y CS, ya est\u00e1n quitando los bancos de la Plaza de la Escandalera, con eso representan que son hom\u00f3fobos y fachas. Los bancos no se tocan #Oviedo https:\/\/t.co\/Cqw2cX9gFY","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"Oviedo","indices":[180,187]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219272405773901824,"id_str":"1219272405773901824","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5ywaW4AAvXDn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5ywaW4AAvXDn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cqw2cX9gFY","display_url":"pic.twitter.com\/Cqw2cX9gFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mig_Barbes_P\/status\/1219272453714776064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":1219272421741604864,"id_str":"1219272421741604864","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5zr5WsAAIxYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5zr5WsAAIxYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cqw2cX9gFY","display_url":"pic.twitter.com\/Cqw2cX9gFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mig_Barbes_P\/status\/1219272453714776064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":1219272438510489602,"id_str":"1219272438510489602","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu50qXXkAIfpST.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu50qXXkAIfpST.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cqw2cX9gFY","display_url":"pic.twitter.com\/Cqw2cX9gFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mig_Barbes_P\/status\/1219272453714776064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219272405773901824,"id_str":"1219272405773901824","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5ywaW4AAvXDn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5ywaW4AAvXDn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cqw2cX9gFY","display_url":"pic.twitter.com\/Cqw2cX9gFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mig_Barbes_P\/status\/1219272453714776064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":1219272421741604864,"id_str":"1219272421741604864","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5zr5WsAAIxYh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu5zr5WsAAIxYh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cqw2cX9gFY","display_url":"pic.twitter.com\/Cqw2cX9gFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mig_Barbes_P\/status\/1219272453714776064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}},{"id":1219272438510489602,"id_str":"1219272438510489602","indices":[188,211],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu50qXXkAIfpST.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOu50qXXkAIfpST.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Cqw2cX9gFY","display_url":"pic.twitter.com\/Cqw2cX9gFY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Mig_Barbes_P\/status\/1219272453714776064\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":1152,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x6rGdDYpQD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219272453714776064","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CjdpPsyGH1","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Mig_Barbes_P\/status\/1219272453714776064","display":"twitter.com\/Mig_Barbes_P\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@canteli_alfredo @NachoCuestaCs . Piden respeto y ustedes son los primeros que no respetan. La plaza no necesita ninguna reforma. Es la excusa para quitar los bancos Son Uds unos hom\u00f3fobos y unos fa....","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"canteli_alfredo","name":"Alfredo Canteli","id":1085468943064727553,"id_str":"1085468943064727553","indices":[0,16]},{"screen_name":"NachoCuestaCs","name":"Nacho Cuesta","id":705371533879840768,"id_str":"705371533879840768","indices":[17,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SqIZIdx2Io","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219274135408345091","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"canteli_alfredo","name":"Alfredo Canteli","id":1085468943064727553,"id_str":"1085468943064727553","indices":[0,16]},{"screen_name":"NachoCuestaCs","name":"Nacho Cuesta","id":705371533879840768,"id_str":"705371533879840768","indices":[17,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532581556"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:03:56 +0000 2020","id":1219274364635488256,"id_str":"1219274364635488256","text":"Y me da igual lo que digan que sigo pensando que el mayor peligro de VOX (al igual que el PP O Cs) es su neoliberal\u2026 https:\/\/t.co\/oAuACGF6i3","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219273746625843201,"in_reply_to_status_id_str":"1219273746625843201","in_reply_to_user_id":1192047841625223168,"in_reply_to_user_id_str":"1192047841625223168","in_reply_to_screen_name":"GGGbdh18","user":{"id":1192047841625223168,"id_str":"1192047841625223168","name":"CCCP\ud83c\udf3e","screen_name":"GGGbdh18","location":"Barbadillo de Herreros, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.instagram.com\/gonzaloggbdh\/?hl=es","description":"[Muerte a \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8]\nQUE VIVAN LOS PUEBLOS Y QUE VIVA CASTILLA UNIDA. \ud83c\uddea\ud83c\udde6. Fck progres. Support ''TERFs''.\nGGG. \u262d. NMG. Biolog\u00eda UAH. Burgos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":156,"listed_count":0,"favourites_count":2773,"statuses_count":1592,"created_at":"Wed Nov 06 11:55:44 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208149248652587009\/6BhJannH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208149248652587009\/6BhJannH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1192047841625223168\/1573210239","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"aab98cb60835e83e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/aab98cb60835e83e.json","place_type":"city","name":"Burgos","full_name":"Burgos, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.794911,42.284782],[-3.794911,42.404004],[-3.583968,42.404004],[-3.583968,42.284782]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y me da igual lo que digan que sigo pensando que el mayor peligro de VOX (al igual que el PP O Cs) es su neoliberalismo y no su supuesto fascismo. Con tratar a todo de fascismo lo \u00fanico que hac\u00e9is es quitar importancia al liberalismo, que yo creo que ya es suficiente","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oAuACGF6i3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219274364635488256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532636208"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:06:10 +0000 2020","id":1219274926026371073,"id_str":"1219274926026371073","text":"El Ayuntamiento PP-Cs de Madrid amenaza con desalojar el Solar Maravillas https:\/\/t.co\/042vpTs9LY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":167572264,"id_str":"167572264","name":"antonio aguilar fern","screen_name":"tonio2207","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1049,"friends_count":4674,"listed_count":21,"favourites_count":79185,"statuses_count":58949,"created_at":"Fri Jul 16 23:07:52 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2385DB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863340126969229313\/TD7j6sf-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863340126969229313\/TD7j6sf-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/167572264\/1441470452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/042vpTs9LY","expanded_url":"https:\/\/tercerainformacion.es\/articulo\/vivienda\/2020\/01\/20\/el-ayuntamiento-pp-cs-de-madrid-amenaza-con-desalojar-el-solar-maravillas","display_url":"tercerainformacion.es\/articulo\/vivie\u2026","indices":[74,97]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532770054"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:07:31 +0000 2020","id":1219275267421720580,"id_str":"1219275267421720580","text":"Es el verdadero ejemplo de lo que significa independencia judicial en este pa\u00eds. Ella s\u00f3lo depende de lo que marca\u2026 https:\/\/t.co\/Y4NO959uSo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":482017414,"id_str":"482017414","name":"LOPEZ","screen_name":"josele1044","location":null,"url":null,"description":"Pues eso .....siempre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1424,"friends_count":226,"listed_count":27,"favourites_count":23278,"statuses_count":104645,"created_at":"Fri Feb 03 12:43:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587258408551718912\/fVcMKloa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587258408551718912\/fVcMKloa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/482017414\/1429462481","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d84973286cfd241b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d84973286cfd241b.json","place_type":"city","name":"M\u00f3stoles","full_name":"M\u00f3stoles, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.945389,40.285747],[-3.945389,40.354060],[-3.841063,40.354060],[-3.841063,40.285747]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219190646319255552,"quoted_status_id_str":"1219190646319255552","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:31:16 +0000 2020","id":1219190646319255552,"id_str":"1219190646319255552","text":"La Jueza Concepci\u00f3n Espejel juzga a los Mossos y a Trapero.. \nMas conocida como \"Querida Concha\" en el PP, Fue Cond\u2026 https:\/\/t.co\/EoJ7DpqDgv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2910840034,"id_str":"2910840034","name":"SayonaraTroika","screen_name":"Sayo_cab75","location":null,"url":null,"description":"La opini\u00f3n p\u00fablica no es m\u00e1s que la educaci\u00f3n y la opini\u00f3n de los medios.\ny la educaci\u00f3n y los medios los controla el poder para sus intereses.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60420,"friends_count":2330,"listed_count":387,"favourites_count":76364,"statuses_count":45524,"created_at":"Mon Dec 08 11:41:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776918759541972995\/fNAuc5mK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776918759541972995\/fNAuc5mK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2910840034\/1574507661","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Jueza Concepci\u00f3n Espejel juzga a los Mossos y a Trapero.. \nMas conocida como \"Querida Concha\" en el PP, Fue Condecorada por el PP y recusada para juzgar al PP por afinidad al PP\ud83d\ude31\nConden\u00f3 a Valtonyc a 3 a\u00f1os y medio de carcel por una canci\u00f3n..\n\nJusticia independiente y tal... https:\/\/t.co\/ocYPBvlmbn","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219190642229858304,"id_str":"1219190642229858304","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvbfeXUAAK8jH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvbfeXUAAK8jH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocYPBvlmbn","display_url":"pic.twitter.com\/ocYPBvlmbn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sayo_cab75\/status\/1219190646319255552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":645,"h":304,"resize":"fit"},"large":{"w":645,"h":304,"resize":"fit"},"small":{"w":645,"h":304,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219190642229858304,"id_str":"1219190642229858304","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvbfeXUAAK8jH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtvbfeXUAAK8jH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ocYPBvlmbn","display_url":"pic.twitter.com\/ocYPBvlmbn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sayo_cab75\/status\/1219190646319255552\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":645,"h":304,"resize":"fit"},"large":{"w":645,"h":304,"resize":"fit"},"small":{"w":645,"h":304,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":8,"reply_count":13,"retweet_count":341,"favorite_count":255,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EoJ7DpqDgv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219190646319255552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/iwaIlPfAo1","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Sayo_cab75\/status\/1219190646319255552","display":"twitter.com\/Sayo_cab75\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Es el verdadero ejemplo de lo que significa independencia judicial en este pa\u00eds. Ella s\u00f3lo depende de lo que marca el PP. \nQuerida Concha.","display_text_range":[0,138],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y4NO959uSo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219275267421720580","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532851449"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:09:49 +0000 2020","id":1219275845686177792,"id_str":"1219275845686177792","text":"Pablo, no es momento de ver quien o quienes la tienen mas larga. A quien hay que oponerse es al gobierno y a sus pa\u2026 https:\/\/t.co\/6JEBIQOdCS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1047867178408718338,"id_str":"1047867178408718338","name":"charlie","screen_name":"quintolicinioca","location":"Arauzo de Miel, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":253,"listed_count":0,"favourites_count":1391,"statuses_count":902,"created_at":"Thu Oct 04 15:12:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047871748908175360\/0w2nmxPr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047871748908175360\/0w2nmxPr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2afe3164f39d1b83","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2afe3164f39d1b83.json","place_type":"city","name":"Valladolid","full_name":"Valladolid, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.928146,41.523108],[-4.928146,41.815553],[-4.630882,41.815553],[-4.630882,41.523108]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219203668924403713,"quoted_status_id_str":"1219203668924403713","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 10:23:01 +0000 2020","id":1219203668924403713,"id_str":"1219203668924403713","text":"Pablo Casado defiende que el 'pin parental' es una medida creada por el PP: \"No es una idea de Vox, lo pusimos noso\u2026 https:\/\/t.co\/0wbiU5tugk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":14436030,"id_str":"14436030","name":"EL MUNDO","screen_name":"elmundoes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elmundo.es","description":"Cuenta oficial de EL MUNDO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3460807,"friends_count":1366,"listed_count":30438,"favourites_count":2747,"statuses_count":269741,"created_at":"Fri Apr 18 18:29:25 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/959947259780747265\/ez18J78k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/14436030\/1568881213","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Pablo Casado defiende que el 'pin parental' es una medida creada por el PP: \"No es una idea de Vox, lo pusimos nosotros hace 15 a\u00f1os\" https:\/\/t.co\/xXFfMcwsUn","display_text_range":[0,157],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXFfMcwsUn","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/36cFpOW","display_url":"bit.ly\/36cFpOW","indices":[134,157]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":21,"reply_count":43,"retweet_count":11,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0wbiU5tugk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219203668924403713","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/5tY8ciBXhj","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elmundoes\/status\/1219203668924403713","display":"twitter.com\/elmundoes\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pablo, no es momento de ver quien o quienes la tienen mas larga. A quien hay que oponerse es al gobierno y a sus partidos que lo sustentan, no a aquellos que han permitido al PP gobernar","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6JEBIQOdCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219275845686177792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579532989318"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:11:54 +0000 2020","id":1219276372490825729,"id_str":"1219276372490825729","text":"No es de VOX, ese va a ser su refugio cuando hunda definitivamente al PP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":482017414,"id_str":"482017414","name":"LOPEZ","screen_name":"josele1044","location":null,"url":null,"description":"Pues eso .....siempre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1424,"friends_count":226,"listed_count":27,"favourites_count":23281,"statuses_count":104651,"created_at":"Fri Feb 03 12:43:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587258408551718912\/fVcMKloa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587258408551718912\/fVcMKloa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/482017414\/1429462481","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d84973286cfd241b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d84973286cfd241b.json","place_type":"city","name":"M\u00f3stoles","full_name":"M\u00f3stoles, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.945389,40.285747],[-3.945389,40.354060],[-3.841063,40.354060],[-3.841063,40.285747]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218645953382580224,"quoted_status_id_str":"1218645953382580224","quoted_status":{"created_at":"Sat Jan 18 21:26:51 +0000 2020","id":1218645953382580224,"id_str":"1218645953382580224","text":"\u00bfPodemos decir y\u00e1 que Casado es de Vox?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":387531879,"id_str":"387531879","name":"javier\ud83d\udd3b","screen_name":"lorigados27","location":"Navarra, Comunidad Foral de Na","url":null,"description":"No pierdo el tiempo discutiendo con fascistas.FUERA CORRUPTOS DE LAS INSTITUCIONES.\nSolo aspiro a parecerme a la voz de mi conciencia....\ud83d\ude07","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9285,"friends_count":7102,"listed_count":14,"favourites_count":56550,"statuses_count":26016,"created_at":"Sun Oct 09 07:00:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212391859823222788\/Zlhkoyni_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212391859823222788\/Zlhkoyni_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/387531879\/1570544011","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":25,"reply_count":242,"retweet_count":410,"favorite_count":1910,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/39qFsPtqzw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lorigados27\/status\/1218645953382580224","display":"twitter.com\/lorigados27\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579533114918"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:12:51 +0000 2020","id":1219276608860835840,"id_str":"1219276608860835840","text":"@populares @PPdePalencia Es una SUGERENCIA, se\u00f1or\u00edas del PP. No llega, ni con mucho, a sus aseveraciones precoces d\u2026 https:\/\/t.co\/uabk2AH8tX","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219235582955655170,"in_reply_to_status_id_str":"1219235582955655170","in_reply_to_user_id":20509689,"in_reply_to_user_id_str":"20509689","in_reply_to_screen_name":"populares","user":{"id":1156676170131419136,"id_str":"1156676170131419136","name":"V\u00edctor Miguel Corrales Menezo","screen_name":"MiguelMenezo","location":null,"url":null,"description":"Sincero y cabez\u00f3n en pelear por la igualdad de oportunidades y recursos para todas las personas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":16,"listed_count":0,"favourites_count":177,"statuses_count":1044,"created_at":"Wed Jul 31 21:21:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156676950817222657\/mKflhERu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156676950817222657\/mKflhERu_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"260ed43054beba5f","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/260ed43054beba5f.json","place_type":"city","name":"Villovieco","full_name":"Villovieco, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.510113,42.278515],[-4.510113,42.344772],[-4.430043,42.344772],[-4.430043,42.278515]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@populares @PPdePalencia Es una SUGERENCIA, se\u00f1or\u00edas del PP. No llega, ni con mucho, a sus aseveraciones precoces de personas poco maduras.\nM\u00edrense al espejo y hagan reflexi\u00f3n sobre sus manifestaciones en los \u00faltimos meses.","display_text_range":[25,223],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[0,10]},{"screen_name":"PPdePalencia","name":"PP de Palencia","id":384467192,"id_str":"384467192","indices":[11,24]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uabk2AH8tX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219276608860835840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[0,10]},{"screen_name":"PPdePalencia","name":"PP de Palencia","id":384467192,"id_str":"384467192","indices":[11,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579533171273"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:22:33 +0000 2020","id":1219279052747542529,"id_str":"1219279052747542529","text":"@ELTOLAVARA6 El mientras que no se hable de su MASTER REGALADO, zapatea todo lo que le diga vox y mucho M\u00c1S.\nCuando\u2026 https:\/\/t.co\/ScperBMWnk","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219222911405428736,"in_reply_to_status_id_str":"1219222911405428736","in_reply_to_user_id":1082645486845206535,"in_reply_to_user_id_str":"1082645486845206535","in_reply_to_screen_name":"ELTOLAVARA6","user":{"id":1593266305,"id_str":"1593266305","name":"FCR","screen_name":"fcr501","location":null,"url":null,"description":"A todo Mosquito!!! le llega su parabrisas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1530,"friends_count":196,"listed_count":176,"favourites_count":127522,"statuses_count":597971,"created_at":"Sun Jul 14 12:08:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000734560247\/b77babf7009e11eb36e8b5410b216b75_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000734560247\/b77babf7009e11eb36e8b5410b216b75_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"9ac2d94a34969ac5","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/9ac2d94a34969ac5.json","place_type":"city","name":"San Crist\u00f3bal de la Laguna","full_name":"San Crist\u00f3bal de la Laguna, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-16.409811,28.438233],[-16.409811,28.579588],[-16.265760,28.579588],[-16.265760,28.438233]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ELTOLAVARA6 El mientras que no se hable de su MASTER REGALADO, zapatea todo lo que le diga vox y mucho M\u00c1S.\nCuando le han interesado los ni\u00f1os a los del PP?? si no es para darle un beso en las elecciones!!!","display_text_range":[13,207],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ELTOLAVARA6","name":"CHECHU EL ROJO","id":1082645486845206535,"id_str":"1082645486845206535","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ScperBMWnk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219279052747542529","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ELTOLAVARA6","name":"CHECHU EL ROJO","id":1082645486845206535,"id_str":"1082645486845206535","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579533753941"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:23:35 +0000 2020","id":1219279312777633792,"id_str":"1219279312777633792","text":"CCOO y UGT , PP para que mantenemos\nEspa\u00f1a y sus sindicatos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":315164489,"id_str":"315164489","name":"Lulu","screen_name":"ILourdesCordero","location":null,"url":null,"description":"Juega como si no significara nada,cuando lo significa todo. Kipling\n\nEnfermera","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":702,"friends_count":496,"listed_count":11,"favourites_count":7201,"statuses_count":15397,"created_at":"Sat Jun 11 12:09:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/769901797418921985\/cb7Eo6Qz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/769901797418921985\/cb7Eo6Qz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c52827ebd9bfe563","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c52827ebd9bfe563.json","place_type":"city","name":"Jerez de la Frontera","full_name":"Jerez de la Frontera, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.306111,36.516968],[-6.306111,36.864413],[-5.455137,36.864413],[-5.455137,36.516968]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579533815937"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:26:28 +0000 2020","id":1219280038568366081,"id_str":"1219280038568366081","text":"@SasshaSupper @Lola14262397 A ver que el problema es vuestro.\n\u00bfCuantos a\u00f1os lleva el PP gobernando Murcia?\u00bfAhora re\u2026 https:\/\/t.co\/R8Llc2EHvu","display_text_range":[28,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219264273425346560,"in_reply_to_status_id_str":"1219264273425346560","in_reply_to_user_id":1162204280000077824,"in_reply_to_user_id_str":"1162204280000077824","in_reply_to_screen_name":"SasshaSupper","user":{"id":500247261,"id_str":"500247261","name":"Manu DH\ud83d\udd3b","screen_name":"manudh1994","location":null,"url":null,"description":"Contable, activista y subidor de memes a tiempo parcial. no por ese orden.\nIntentando cambiar las cosas en @iunida y en @juvenmarchadh\n'fortuna audaces iuvat'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1796,"friends_count":2012,"listed_count":18,"favourites_count":35560,"statuses_count":82556,"created_at":"Wed Feb 22 23:18:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189993193040941056\/Ur6epOMo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189993193040941056\/Ur6epOMo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/500247261\/1553346525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ffb7261abbaa67ed","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ffb7261abbaa67ed.json","place_type":"city","name":"Dos Hermanas","full_name":"Dos Hermanas, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.063680,37.148100],[-6.063680,37.361766],[-5.883657,37.361766],[-5.883657,37.148100]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SasshaSupper @Lola14262397 A ver que el problema es vuestro.\n\u00bfCuantos a\u00f1os lleva el PP gobernando Murcia?\u00bfAhora resulta que son ellos los feminazis?\nEs que teneis unas cosas de subnormal.","display_text_range":[28,188],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SasshaSupper","name":"Super_Sasha","id":1162204280000077824,"id_str":"1162204280000077824","indices":[0,13]},{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[14,27]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R8Llc2EHvu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219280038568366081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SasshaSupper","name":"Super_Sasha","id":1162204280000077824,"id_str":"1162204280000077824","indices":[0,13]},{"screen_name":"Lola14262397","name":"Dolores Agenjo","id":1075919809626497026,"id_str":"1075919809626497026","indices":[14,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579533988979"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:32:10 +0000 2020","id":1219281473016074246,"id_str":"1219281473016074246","text":"No s\u00e9  si eso es cierto o no, pero porque otros se tiren un pozo no me voy a tener que tirar yo. \n\nTengo muy presen\u2026 https:\/\/t.co\/PGZy6K99i9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":893897090,"id_str":"893897090","name":"Magnolia","screen_name":"10abril1968","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"En este mundo traidor, nada es verdad ni mentira, todo depende del color, del cristal con que se mira. Ram\u00f3n de Campoamor. No siempre OK con lo que RT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2304,"friends_count":1802,"listed_count":54,"favourites_count":66057,"statuses_count":200938,"created_at":"Sat Oct 20 19:38:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738452308288282625\/q3GXvETo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/738452308288282625\/q3GXvETo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/893897090\/1464895711","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1de706402a7f328e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1de706402a7f328e.json","place_type":"city","name":"Pozuelo de Alarc\u00f3n","full_name":"Pozuelo de Alarc\u00f3n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.863271,40.391967],[-3.863271,40.466285],[-3.770679,40.466285],[-3.770679,40.391967]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219165273275740161,"quoted_status_id_str":"1219165273275740161","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 07:50:26 +0000 2020","id":1219165273275740161,"id_str":"1219165273275740161","text":"@crpandemonium Lo del veto parental est\u00e1 arrastrando al PP a posiciones cercanas a Vox. Grave error cometido el a\u00f1o\u2026 https:\/\/t.co\/QzbGqc6KgQ","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219164016406401025,"in_reply_to_status_id_str":"1219164016406401025","in_reply_to_user_id":4229241075,"in_reply_to_user_id_str":"4229241075","in_reply_to_screen_name":"crpandemonium","user":{"id":4755471917,"id_str":"4755471917","name":"Broqueville","screen_name":"broqueville1200","location":null,"url":null,"description":"Es hielo abrasador, es fuego helado, es herida que duele y no se siente, es un so\u00f1ado bien, un mal presente, es un breve descanso muy cansado.(Quevedo)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":605,"listed_count":0,"favourites_count":1689,"statuses_count":8365,"created_at":"Sat Jan 09 15:19:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"91D2FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685844827561455616\/YcDcmE-l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/685844827561455616\/YcDcmE-l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4755471917\/1457713411","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@crpandemonium Lo del veto parental est\u00e1 arrastrando al PP a posiciones cercanas a Vox. Grave error cometido el a\u00f1o pasado del que deber\u00eda acordarse Casado. En los pa\u00edses de nuestro entorno tienen contenidos educativos en l\u00ednea con lo que se piensa implantar en la educaci\u00f3n p\u00fablica espa\u00f1ola.","display_text_range":[15,292],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[0,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QzbGqc6KgQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219165273275740161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"crpandemonium","name":"Cristian Campos","id":4229241075,"id_str":"4229241075","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ZXzNt50PQZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/broqueville1200\/status\/1219165273275740161","display":"twitter.com\/broqueville120\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"No s\u00e9  si eso es cierto o no, pero porque otros se tiren un pozo no me voy a tener que tirar yo. \n\nTengo muy presente c\u00f3mo y por qu\u00e9 se aprob\u00f3 la LOGSE, el mayor desastre educativo.","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PGZy6K99i9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219281473016074246","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579534330978"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:34:30 +0000 2020","id":1219282058088009729,"id_str":"1219282058088009729","text":"@iescolar Como puede ser este elemento el Predidente de PP, que se ha echado en manos de la ultraderecha , de VOX .\u2026 https:\/\/t.co\/kBRxKz2G1O","display_text_range":[10,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219190629751836673,"in_reply_to_status_id_str":"1219190629751836673","in_reply_to_user_id":14436317,"in_reply_to_user_id_str":"14436317","in_reply_to_screen_name":"iescolar","user":{"id":2193915967,"id_str":"2193915967","name":"josem.costacagigal","screen_name":"cagigalsomo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":328,"listed_count":2,"favourites_count":4637,"statuses_count":13016,"created_at":"Thu Nov 14 10:16:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505430005493415936\/chTSq8C6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505430005493415936\/chTSq8C6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2193915967\/1409380886","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c51558bd9045bbe4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c51558bd9045bbe4.json","place_type":"city","name":"Ribamont\u00e1n al Mar","full_name":"Ribamont\u00e1n al Mar, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.771774,43.428753],[-3.771774,43.492950],[-3.637246,43.492950],[-3.637246,43.428753]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@iescolar Como puede ser este elemento el Predidente de PP, que se ha echado en manos de la ultraderecha , de VOX . Hundir\u00e1 el PP de seguir as\u00ed Fracasado y entregado .","display_text_range":[10,167],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[0,9]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kBRxKz2G1O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219282058088009729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579534470470"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:40:27 +0000 2020","id":1219283554171006977,"id_str":"1219283554171006977","text":"@Santi_ABASCAL La locura consentida por el PP y el C\u2019s (el desaparecido), al aliarse con VOX, los va engullir .","display_text_range":[15,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219238409371291648,"in_reply_to_status_id_str":"1219238409371291648","in_reply_to_user_id":260788584,"in_reply_to_user_id_str":"260788584","in_reply_to_screen_name":"Santi_ABASCAL","user":{"id":2193915967,"id_str":"2193915967","name":"josem.costacagigal","screen_name":"cagigalsomo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":328,"listed_count":2,"favourites_count":4638,"statuses_count":13018,"created_at":"Thu Nov 14 10:16:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505430005493415936\/chTSq8C6_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/505430005493415936\/chTSq8C6_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2193915967\/1409380886","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c51558bd9045bbe4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c51558bd9045bbe4.json","place_type":"city","name":"Ribamont\u00e1n al Mar","full_name":"Ribamont\u00e1n al Mar, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.771774,43.428753],[-3.771774,43.492950],[-3.637246,43.492950],[-3.637246,43.428753]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579534827164"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:40:44 +0000 2020","id":1219283627030216704,"id_str":"1219283627030216704","text":"@Maria59043110 @todoesmentiratv @antonlosada @vox_es @Santi_ABASCAL Los juegos eroticos, de los ni\u00f1os y ni\u00f1as empie\u2026 https:\/\/t.co\/ZOwYYtIRnx","display_text_range":[68,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219277919480090630,"in_reply_to_status_id_str":"1219277919480090630","in_reply_to_user_id":1002929020529446912,"in_reply_to_user_id_str":"1002929020529446912","in_reply_to_screen_name":"Maria59043110","user":{"id":143130459,"id_str":"143130459","name":"@TheCorporationHuman #AI","screen_name":"CHUSTONI","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"La Verdad nos hace libres. No hay mejor  #TheCorporation que aquella que beneficia al ser humano. Esa es la misi\u00f3n. #AI #Basicincome #RentaB\u00e1sica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1602,"friends_count":4923,"listed_count":88,"favourites_count":5945,"statuses_count":37453,"created_at":"Wed May 12 17:33:25 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2067718086\/_gickr.com__66334bb3-ae34-5504-319d-7877b462f5b9_normal.gif","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ecdce75d48b13b64","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ecdce75d48b13b64.json","place_type":"country","name":"Espa\u00f1a","full_name":"Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-18.160695,27.637750],[-18.160695,43.790388],[4.327985,43.790388],[4.327985,27.637750]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Maria59043110 @todoesmentiratv @antonlosada @vox_es @Santi_ABASCAL Los juegos eroticos, de los ni\u00f1os y ni\u00f1as empiezan, cuando son fetos a cierto meses de gestaci\u00f3n.\n#MVT\n#PinParenteral\n#VOX\n#PP \nUna caricia en la mejilla, un beso en el cuello, una mu\u00f1eca barbie son juegos eroticos. https:\/\/t.co\/59WQknjJbF","display_text_range":[68,283],"entities":{"hashtags":[{"text":"MVT","indices":[166,170]},{"text":"PinParenteral","indices":[171,185]},{"text":"VOX","indices":[186,190]},{"text":"PP","indices":[191,194]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Maria59043110","name":"Mar\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f","id":1002929020529446912,"id_str":"1002929020529446912","indices":[0,14]},{"screen_name":"todoesmentiratv","name":"Todo es mentira","id":1063458213822169089,"id_str":"1063458213822169089","indices":[15,31]},{"screen_name":"antonlosada","name":"Ant\u00f3n Losada","id":56331789,"id_str":"56331789","indices":[32,44]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[45,52]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[53,67]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219283617194684416,"id_str":"1219283617194684416","indices":[284,307],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOvD_WNXsAAQh-l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOvD_WNXsAAQh-l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59WQknjJbF","display_url":"pic.twitter.com\/59WQknjJbF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CHUSTONI\/status\/1219283627030216704\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[14,25],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EOvD_WNXsAAQh-l.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219283617194684416,"id_str":"1219283617194684416","indices":[284,307],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOvD_WNXsAAQh-l.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/tweet_video_thumb\/EOvD_WNXsAAQh-l.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59WQknjJbF","display_url":"pic.twitter.com\/59WQknjJbF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CHUSTONI\/status\/1219283627030216704\/photo\/1","type":"animated_gif","video_info":{"aspect_ratio":[14,25],"variants":[{"bitrate":0,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/tweet_video\/EOvD_WNXsAAQh-l.mp4"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"},"small":{"w":224,"h":400,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZOwYYtIRnx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219283627030216704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Maria59043110","name":"Mar\u00eda\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf3c\ud83d\udc9a\u2764\ufe0f","id":1002929020529446912,"id_str":"1002929020529446912","indices":[0,14]},{"screen_name":"todoesmentiratv","name":"Todo es mentira","id":1063458213822169089,"id_str":"1063458213822169089","indices":[15,31]},{"screen_name":"antonlosada","name":"Ant\u00f3n Losada","id":56331789,"id_str":"56331789","indices":[32,44]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[45,52]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[53,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579534844535"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:42:02 +0000 2020","id":1219283954500558849,"id_str":"1219283954500558849","text":"@chemadp Q son del pp y punto !","display_text_range":[9,31],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219205025580355584,"in_reply_to_status_id_str":"1219205025580355584","in_reply_to_user_id":154897897,"in_reply_to_user_id_str":"154897897","in_reply_to_screen_name":"chemadp","user":{"id":1156591912276639744,"id_str":"1156591912276639744","name":"Rosa","screen_name":"Rosa50873780","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":178,"friends_count":368,"listed_count":0,"favourites_count":12282,"statuses_count":5617,"created_at":"Wed Jul 31 15:46:15 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"chemadp","name":"Chema D\u00e1vila P\u00e9rez","id":154897897,"id_str":"154897897","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579534922610"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:44:32 +0000 2020","id":1219284583738421251,"id_str":"1219284583738421251","text":"@TeodoroDelValle @pablocasado_ Sabe usted que la ley en vigor es de su partido?\nQuiere decir que el PP adoctrinan,\u2026 https:\/\/t.co\/0sGIeVjzOP","display_text_range":[31,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219200324952625152,"in_reply_to_status_id_str":"1219200324952625152","in_reply_to_user_id":299174651,"in_reply_to_user_id_str":"299174651","in_reply_to_screen_name":"TeodoroDelValle","user":{"id":1043612884008411136,"id_str":"1043612884008411136","name":"Juanlu63","screen_name":"Juanlu632","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":11,"listed_count":0,"favourites_count":63,"statuses_count":1961,"created_at":"Sat Sep 22 21:27:55 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"f7e89e60ea52207c","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/f7e89e60ea52207c.json","place_type":"city","name":"Algeciras","full_name":"Algeciras, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.550794,36.050219],[-5.550794,36.176308],[-5.422323,36.176308],[-5.422323,36.050219]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@TeodoroDelValle @pablocasado_ Sabe usted que la ley en vigor es de su partido?\nQuiere decir que el PP adoctrinan, o es que no se enteran de nada y siguen a un se\u00f1or sin cultura jur\u00eddica como ha dejado claro el catedr\u00e1tico P\u00e9rez Royo?","display_text_range":[31,234],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeodoroDelValle","name":"Teodoro Del Valle Bardera","id":299174651,"id_str":"299174651","indices":[0,16]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[17,30]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0sGIeVjzOP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219284583738421251","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"TeodoroDelValle","name":"Teodoro Del Valle Bardera","id":299174651,"id_str":"299174651","indices":[0,16]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[17,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579535072632"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:54:15 +0000 2020","id":1219287029135106050,"id_str":"1219287029135106050","text":"No, no se le va la pinza. Est\u00e1 consiguiendo algo hist\u00f3rico, hundir al PP y a Ciudadanos de un solo golpe.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":482017414,"id_str":"482017414","name":"LOPEZ","screen_name":"josele1044","location":null,"url":null,"description":"Pues eso .....siempre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1424,"friends_count":226,"listed_count":27,"favourites_count":23324,"statuses_count":104708,"created_at":"Fri Feb 03 12:43:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587258408551718912\/fVcMKloa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/587258408551718912\/fVcMKloa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/482017414\/1429462481","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d84973286cfd241b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d84973286cfd241b.json","place_type":"city","name":"M\u00f3stoles","full_name":"M\u00f3stoles, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.945389,40.285747],[-3.945389,40.354060],[-3.841063,40.354060],[-3.841063,40.285747]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219284597097275392,"quoted_status_id_str":"1219284597097275392","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 15:44:35 +0000 2020","id":1219284597097275392,"id_str":"1219284597097275392","text":"SE LE VA LA PINZA\n\n\"Vox contin\u00faa con su escalada fascista; hoy ha registrado una ley para ilegalizar a los partidos\u2026 https:\/\/t.co\/yNkuEGhtCO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4077409954,"id_str":"4077409954","name":"Joseba Mirena","screen_name":"CasviFactory","location":null,"url":null,"description":"La anarqu\u00eda es la m\u00e1s alta expresi\u00f3n del orden. Nac\u00ed \u00e1crata y morir\u00e9  \u00e1crata. Si me pones en \"pendiente\" y me doy cuenta, te bloqueo  de inmediato","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":14890,"friends_count":14895,"listed_count":58,"favourites_count":20374,"statuses_count":55527,"created_at":"Fri Oct 30 19:33:29 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660182872352014336\/xE-5zixN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/660182872352014336\/xE-5zixN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4077409954\/1449593424","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"SE LE VA LA PINZA\n\n\"Vox contin\u00faa con su escalada fascista; hoy ha registrado una ley para ilegalizar a los partidos independentistas\"\n\nAbascal ha presentado una proposici\u00f3n de reforma de ley de partidos para ilegalizar a independentistas, como ERC, JxCat, CUP, EH Bildu, PNV y BNG https:\/\/t.co\/bm6VAP1guY","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219284586632486919,"id_str":"1219284586632486919","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvE3xpWoAcpK8z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvE3xpWoAcpK8z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bm6VAP1guY","display_url":"pic.twitter.com\/bm6VAP1guY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CasviFactory\/status\/1219284597097275392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":330,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":330,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219284586632486919,"id_str":"1219284586632486919","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvE3xpWoAcpK8z.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvE3xpWoAcpK8z.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bm6VAP1guY","display_url":"pic.twitter.com\/bm6VAP1guY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CasviFactory\/status\/1219284597097275392\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":620,"h":330,"resize":"fit"},"medium":{"w":620,"h":330,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":330,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yNkuEGhtCO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219284597097275392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/LBsUEwvUl2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CasviFactory\/status\/1219284597097275392","display":"twitter.com\/CasviFactory\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579535655660"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:54:36 +0000 2020","id":1219287114556284931,"id_str":"1219287114556284931","text":"El Ayuntamiento de Villanueva de la Jara se adhiere mediante declaraci\u00f3n institucional al @ManiPorCuenca en pleno,\u2026 https:\/\/t.co\/mA2ht2sdi3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":289158248,"id_str":"289158248","name":"\ud835\udcd9\ud835\udcf8\ud835\udcfc\ud835\udcee \ud835\udcdb\ud835\udcfe\ud835\udcf2\ud835\udcfc \ud835\udcd4\ud835\udcfc\ud835\udcec\ud835\udcf8\ud835\udceb\ud835\udcea\ud835\udcfb","screen_name":"JoLuEscobar91","location":"Villanueva de la Jara (Cuenca)","url":null,"description":"Jose Luis Escobar Martinez \ud83c\uddea\ud83c\uddf8. Teniente alcalde de Villanueva de la Jara.\nProfesi\u00f3n Ferroviario \ud83d\ude84","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":511,"friends_count":630,"listed_count":10,"favourites_count":1757,"statuses_count":7187,"created_at":"Thu Apr 28 03:50:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4B4BD1","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"0ABEF5","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134817180032339968\/ELuej_JS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134817180032339968\/ELuej_JS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/289158248\/1440546271","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"3a02749496e8041e","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/3a02749496e8041e.json","place_type":"city","name":"Villanueva de la Jara","full_name":"Villanueva de la Jara, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.096023,39.366411],[-2.096023,39.491713],[-1.835161,39.491713],[-1.835161,39.366411]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Ayuntamiento de Villanueva de la Jara se adhiere mediante declaraci\u00f3n institucional al @ManiPorCuenca en pleno, con los dos grupos pol\u00edticos (PP y PSOE) a favor.\nCuando se trata de pelear por los intereses de los conquenses debemos ir todos en una misma direcci\u00f3n. https:\/\/t.co\/72kn0qYnDt","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ManiPorCuenca","name":"Manifiesto por Cuenca","id":1165921855720558593,"id_str":"1165921855720558593","indices":[90,104]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219287104913661952,"id_str":"1219287104913661952","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvHKW-X4AAgJc6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvHKW-X4AAgJc6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/72kn0qYnDt","display_url":"pic.twitter.com\/72kn0qYnDt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoLuEscobar91\/status\/1219287114556284931\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219287104913661952,"id_str":"1219287104913661952","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvHKW-X4AAgJc6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvHKW-X4AAgJc6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/72kn0qYnDt","display_url":"pic.twitter.com\/72kn0qYnDt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JoLuEscobar91\/status\/1219287114556284931\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mA2ht2sdi3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219287114556284931","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ManiPorCuenca","name":"Manifiesto por Cuenca","id":1165921855720558593,"id_str":"1165921855720558593","indices":[90,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579535676026"}
{"created_at":"Mon Jan 20 15:58:32 +0000 2020","id":1219288105372606464,"id_str":"1219288105372606464","text":"Saca la bandera Paco, pero la grande la m\u00e1s grande\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nhttps:\/\/t.co\/E1CT1JoZCK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":836025709529346048,"id_str":"836025709529346048","name":"Llunatic","screen_name":"Santi_040662","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":200,"listed_count":0,"favourites_count":122357,"statuses_count":111296,"created_at":"Mon Feb 27 01:30:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837468509290565632\/TQ7Hfub0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837468509290565632\/TQ7Hfub0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1e314dd60366fc45","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1e314dd60366fc45.json","place_type":"city","name":"Vielha e Mijaran","full_name":"Vielha e Mijaran, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[0.659587,42.611171],[0.659587,42.805254],[0.905821,42.805254],[0.905821,42.611171]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1CT1JoZCK","expanded_url":"https:\/\/digitalsevilla.com\/2019\/06\/10\/hacienda-trinca-ademas-de-margallo-a-otros-dos-eurodiputados-del-pp-haciendose-belgas-fiscalmente\/","display_url":"digitalsevilla.com\/2019\/06\/10\/hac\u2026","indices":[58,81]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579535912255"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:03:45 +0000 2020","id":1219289420957978625,"id_str":"1219289420957978625","text":"Resueltos por incomparecencia o rendici\u00f3n.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63679394,"id_str":"63679394","name":"Phil\ud83d\udcda","screen_name":"Philblakeway","location":"En estrados","url":"http:\/\/eltornaviaje.blogspot.com.es","description":"O tempora, o mores!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":578,"friends_count":588,"listed_count":20,"favourites_count":4583,"statuses_count":14210,"created_at":"Fri Aug 07 09:58:47 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088357147623243777\/TwrOmj1X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1088357147623243777\/TwrOmj1X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/63679394\/1458145550","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219148778239942656,"quoted_status_id_str":"1219148778239942656","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 06:44:54 +0000 2020","id":1219148778239942656,"id_str":"1219148778239942656","text":"Vox que no moleste abriendo debates ideol\u00f3gicos que el PP ya ten\u00eda resueltos y de los que no o\u00edmos nunca una palabra","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299741966,"id_str":"299741966","name":"hughes","screen_name":"hughes_hu","location":"Madrid","url":null,"description":"ABC\n\r\nhttp:\/\/abcblogs.abc.es\/hughes\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12563,"friends_count":5637,"listed_count":229,"favourites_count":5454,"statuses_count":53350,"created_at":"Mon May 16 16:18:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097882096243220480\/iVdthdE3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097882096243220480\/iVdthdE3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":4,"reply_count":29,"retweet_count":143,"favorite_count":379,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/FFGnNPiNA2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/hughes_hu\/status\/1219148778239942656","display":"twitter.com\/hughes_hu\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579536225915"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:05:03 +0000 2020","id":1219289745093734400,"id_str":"1219289745093734400","text":"Lo mismo le escuece que @IdiazAyuso sea presidenta de la Comunidad de Madrid en vez de su hermano \u00c1ngel. En todo ca\u2026 https:\/\/t.co\/kiAB1QRrhm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":270083777,"id_str":"270083777","name":"Fran de Le\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"FrandeleonPP","location":"Madrid","url":null,"description":"Leon\u00e9s en Madrid. Miembro del PP. Liberal. EMBA IESE\u201921. Derecho y ADE. Banca. Cultural Leonesa y Real Madrid, Historia, Coches, Cine, Libros, Country y Rock\ud83c\udfb8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2925,"friends_count":1111,"listed_count":12,"favourites_count":43509,"statuses_count":15754,"created_at":"Mon Mar 21 23:45:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194735574051147776\/Ayi9-J-s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194735574051147776\/Ayi9-J-s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270083777\/1579009776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219170980276457473,"quoted_status_id_str":"1219170980276457473","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 08:13:07 +0000 2020","id":1219170980276457473,"id_str":"1219170980276457473","text":"El \u00ednfimo nivel de @IdiazAyuso, que de pura verg\u00fcenza ajena es enternecedor, est\u00e1 despistando a muchos\u2026 https:\/\/t.co\/modRdOyfoh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271372199,"id_str":"271372199","name":"La Voz de I\u00f1aki","screen_name":"lavozdeinaki","location":null,"url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/lavozdeinaki\/","description":"Videoblog. I\u00f1aki Gabilondo nos cuenta su visi\u00f3n de la realidad. Todos los d\u00edas en @La_SER. Suscr\u00edbete al canal de Youtube: http:\/\/cort.as\/-9sG2","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":114588,"friends_count":1,"listed_count":1857,"favourites_count":0,"statuses_count":1519,"created_at":"Thu Mar 24 11:16:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039953747244449793\/nshLI6Ot_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1039953747244449793\/nshLI6Ot_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271372199\/1538754129","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El \u00ednfimo nivel de @IdiazAyuso, que de pura verg\u00fcenza ajena es enternecedor, est\u00e1 despistando a muchos https:\/\/t.co\/0nU3gBC88T Gabilondo se pronuncia sobre el veto parental y sobre las \u00faltimas declaraciones de Ayuso sobre el Mobile World Congress https:\/\/t.co\/4X8vq0faD1","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0nU3gBC88T","expanded_url":"https:\/\/cadenaser.com\/programa\/2020\/01\/20\/hoy_por_hoy\/1579505288_696165.html","display_url":"cadenaser.com\/programa\/2020\/\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[19,30]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219168451861807105,"id_str":"1219168451861807105","indices":[247,270],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219168451861807105\/img\/FZhBjtwHZz2coNqb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219168451861807105\/img\/FZhBjtwHZz2coNqb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4X8vq0faD1","display_url":"pic.twitter.com\/4X8vq0faD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lavozdeinaki\/status\/1219170980276457473\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":155000,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/vid\/320x320\/-tplpRtOmvCzLA7i.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/pl\/gAuU2XTKIXyeX4jv.m3u8?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/vid\/720x720\/_7Ck0cw_u5rCFfRU.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/vid\/480x480\/jSUQ9drKUP8zctrQ.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219168451861807105,"id_str":"1219168451861807105","indices":[247,270],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":true},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219168451861807105\/img\/FZhBjtwHZz2coNqb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219168451861807105\/img\/FZhBjtwHZz2coNqb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4X8vq0faD1","display_url":"pic.twitter.com\/4X8vq0faD1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/lavozdeinaki\/status\/1219170980276457473\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":155000,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/vid\/320x320\/-tplpRtOmvCzLA7i.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/pl\/gAuU2XTKIXyeX4jv.m3u8?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/vid\/720x720\/_7Ck0cw_u5rCFfRU.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219168451861807105\/vid\/480x480\/jSUQ9drKUP8zctrQ.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":13,"reply_count":22,"retweet_count":305,"favorite_count":644,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/modRdOyfoh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219170980276457473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[19,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/JYVDRiagcI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lavozdeinaki\/status\/1219170980276457473","display":"twitter.com\/lavozdeinaki\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Lo mismo le escuece que @IdiazAyuso sea presidenta de la Comunidad de Madrid en vez de su hermano \u00c1ngel. En todo caso empieza a atizar tambi\u00e9na a Aguirre etc..ergo debe considerar idiotas a los madrile\u00f1os por haber votado siempre gobiernos de libertad dirigidos por el PP.","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[24,35]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kiAB1QRrhm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219289745093734400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[24,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579536303195"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:06:30 +0000 2020","id":1219290112619696129,"id_str":"1219290112619696129","text":"@pablocasado_\n\u00bfSe acuerdan cuando Carlos de Inglaterra dijo que le gustar\u00eda ser el tampax de Camila de Cornualles?.\u2026 https:\/\/t.co\/WQJ86scI4O","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":523386042,"in_reply_to_user_id_str":"523386042","in_reply_to_screen_name":"pablocasado_","user":{"id":2952126772,"id_str":"2952126772","name":"Javichu \/\u2764\ufe0fEl Demonio Rojo \ud83d\udd34, amigo de sus amig@s","screen_name":"jasalo54","location":"OVIEDO..........ASTURIAS......","url":null,"description":"No dejemos que otros te amarguen la vida, de impresentables est\u00e1 el mundo lleno. Ser constante es necesario y ahora mucho m\u00e1s.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":884,"friends_count":2233,"listed_count":8,"favourites_count":26644,"statuses_count":42422,"created_at":"Tue Dec 30 23:23:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200930851158208512\/qAiZHo15_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1200930851158208512\/qAiZHo15_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2952126772\/1579030023","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@pablocasado_\n\u00bfSe acuerdan cuando Carlos de Inglaterra dijo que le gustar\u00eda ser el tampax de Camila de Cornualles?.\nYo me pregunto, \u00bfse podr\u00eda decir que el\nPP es el savaslip de Vox, o es al rev\u00e9s ?.\nhhp \/ https:\/\/t.co\/6ayXBZKuPE\n#AhoraEspa\u00f1a\n#AhoraUnidad\n#AhoraAvanzar\n#AhoraS\u00ed https:\/\/t.co\/jsc5ZoisRo","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AhoraEspa\u00f1a","indices":[229,241]},{"text":"AhoraUnidad","indices":[242,254]},{"text":"AhoraAvanzar","indices":[255,268]},{"text":"AhoraS\u00ed","indices":[269,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ayXBZKuPE","expanded_url":"http:\/\/www.psoe.es","display_url":"psoe.es","indices":[205,228]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[0,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219290103484485633,"id_str":"1219290103484485633","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvJ45hXkAEA0Np.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvJ45hXkAEA0Np.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jsc5ZoisRo","display_url":"pic.twitter.com\/jsc5ZoisRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jasalo54\/status\/1219290112619696129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":846,"h":1652,"resize":"fit"},"medium":{"w":615,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":348,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219290103484485633,"id_str":"1219290103484485633","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvJ45hXkAEA0Np.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvJ45hXkAEA0Np.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jsc5ZoisRo","display_url":"pic.twitter.com\/jsc5ZoisRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jasalo54\/status\/1219290112619696129\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":846,"h":1652,"resize":"fit"},"medium":{"w":615,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":348,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WQJ86scI4O","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219290112619696129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579536390820"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:10:33 +0000 2020","id":1219291129369092097,"id_str":"1219291129369092097","text":"El PP critica que el Gobierno local \"no tiene en su agenda la participaci\u00f3n ciudadana\" https:\/\/t.co\/TwOTuXE3Av","source":"\u003ca href=\"https:\/\/dlvrit.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003edlvr.it\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":428940593,"id_str":"428940593","name":"Cosas de Logro\u00f1o","screen_name":"CosasdeLogrono","location":"Logro\u00f1o, La Rioja","url":null,"description":"\u00a1Somos riojanos digitales! Noticias e historias de la ciudad donde mejor se vive del mundo, Logro\u00f1o.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2067,"friends_count":957,"listed_count":32,"favourites_count":37,"statuses_count":7976,"created_at":"Mon Dec 05 10:57:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1677288110\/cosasdelogrono2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1677288110\/cosasdelogrono2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/428940593\/1480088211","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[42.46376446,-2.44574265]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-2.44574265,42.46376446]},"place":{"id":"342f9faf7392d4ce","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/342f9faf7392d4ce.json","place_type":"city","name":"Logro\u00f1o","full_name":"Logro\u00f1o, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.542232,42.429049],[-2.542232,42.519984],[-2.341476,42.519984],[-2.341476,42.429049]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwOTuXE3Av","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2NMqNQe","display_url":"bit.ly\/2NMqNQe","indices":[87,110]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579536633232"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:19:11 +0000 2020","id":1219293304162082817,"id_str":"1219293304162082817","text":"El PP exige a Grande-Marlaska que \"cumpla\" y dote a los agentes de Polic\u00eda y Guardia Civil de chalecos antibalas https:\/\/t.co\/2KZ6yjfmgt","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1219395349,"id_str":"1219395349","name":"observando el cambio","screen_name":"ChanChave","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Buscar la belleza en las cosas sencillas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2065,"friends_count":1912,"listed_count":28,"favourites_count":90608,"statuses_count":113438,"created_at":"Mon Feb 25 17:29:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799293272120295424\/ANV4MoWm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799293272120295424\/ANV4MoWm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1219395349\/1484061106","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d84973286cfd241b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d84973286cfd241b.json","place_type":"city","name":"M\u00f3stoles","full_name":"M\u00f3stoles, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.945389,40.285747],[-3.945389,40.354060],[-3.841063,40.354060],[-3.841063,40.285747]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2KZ6yjfmgt","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/n\/597453","display_url":"cope.es\/n\/597453","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579537151743"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:21:43 +0000 2020","id":1219293941612384257,"id_str":"1219293941612384257","text":"El cateto de Murcia, alias lanzador de huesos de aceituna,da lecciones...lecciones de qu\u00e9??? De c\u00f3mo contaminar el\u2026 https:\/\/t.co\/SEO6IPN87l","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2950101387,"id_str":"2950101387","name":"Abelardo Cano Rubio","screen_name":"abecarub","location":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":158,"listed_count":0,"favourites_count":3202,"statuses_count":8215,"created_at":"Mon Dec 29 22:29:54 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966211696221093888\/CGwGTfEt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966211696221093888\/CGwGTfEt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2950101387\/1519197793","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"eaa9968c2be92860","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/eaa9968c2be92860.json","place_type":"city","name":"Ja\u00e9n","full_name":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.874019,37.628737],[-3.874019,37.954061],[-3.611064,37.954061],[-3.611064,37.628737]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El cateto de Murcia, alias lanzador de huesos de aceituna,da lecciones...lecciones de qu\u00e9??? De c\u00f3mo contaminar el Mar Menor y llevar a esa zona a la ruina?? De la corrupci\u00f3n de Murcia??? Del giro hacia la extrema derecha del PP? Payaso\u00a1\u00a1!!","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SEO6IPN87l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219293941612384257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579537303723"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:27:48 +0000 2020","id":1219295472529092611,"id_str":"1219295472529092611","text":"@eldiarioes Y al PP no quer\u00e9is que lo Ilegalizen, los que Roban, que lo sigan haciendo?","display_text_range":[12,87],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219259030771773440,"in_reply_to_status_id_str":"1219259030771773440","in_reply_to_user_id":535707261,"in_reply_to_user_id_str":"535707261","in_reply_to_screen_name":"eldiarioes","user":{"id":719547952734347268,"id_str":"719547952734347268","name":"Carlos","screen_name":"CarlosL13101256","location":"Ciudadano del Mundo","url":null,"description":"Amante de los animales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1624,"friends_count":3957,"listed_count":6,"favourites_count":74,"statuses_count":5501,"created_at":"Mon Apr 11 15:29:35 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760241597720264704\/xK3KFxc-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/760241597720264704\/xK3KFxc-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"90f0f1755d340c53","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/90f0f1755d340c53.json","place_type":"city","name":"Zamora","full_name":"Zamora, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.977119,41.458364],[-5.977119,41.574064],[-5.635171,41.574064],[-5.635171,41.458364]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eldiarioes","name":"eldiario.es","id":535707261,"id_str":"535707261","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579537668722"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:29:51 +0000 2020","id":1219295987660992512,"id_str":"1219295987660992512","text":"El PP es el \u00fanico partido liberal de la UE que hace la ola a la ultraderecha https:\/\/t.co\/R538k9TCSr v\u00eda @diario_16","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":58453430,"id_str":"58453430","name":"Gregorio L\u00f3pez","screen_name":"grelomart","location":"C\u00e1diz","url":"http:\/\/porelpaseodelvendaval.blogspot.com\/","description":"Quien no quiere pensar es un fan\u00e1tico; quien no puede pensar, es un idiota; quien no osa pensar es un cobarde.\r\nSir Francis Bacon (1561-1626) Fil\u00f3sofo .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":557,"friends_count":1282,"listed_count":18,"favourites_count":4481,"statuses_count":25161,"created_at":"Mon Jul 20 11:47:31 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074073956527890432\/WY4QTmZh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074073956527890432\/WY4QTmZh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/58453430\/1544914304","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R538k9TCSr","expanded_url":"https:\/\/diario16.com\/el-pp-es-el-unico-partido-liberal-de-la-ue-que-hace-la-ola-a-la-ultraderecha\/","display_url":"diario16.com\/el-pp-es-el-un\u2026","indices":[77,100]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Diario_16","name":"Diario16","id":4364428521,"id_str":"4364428521","indices":[105,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579537791539"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:44:29 +0000 2020","id":1219299668833853441,"id_str":"1219299668833853441","text":"@baphomed75 @albertdmcat @alertatrollcat @MnicaRebullCome @BelBoix1 @NiNetaAltraCop @NuriaJomba12 @griscuenc\u2026 https:\/\/t.co\/bSeZ4cQl6j","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219191339323207680,"in_reply_to_status_id_str":"1219191339323207680","in_reply_to_user_id":911266324881567744,"in_reply_to_user_id_str":"911266324881567744","in_reply_to_screen_name":"baphomed75","user":{"id":301100705,"id_str":"301100705","name":"Antonio","screen_name":"boadixnatboa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":67,"listed_count":0,"favourites_count":4635,"statuses_count":666,"created_at":"Wed May 18 21:47:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360673970\/63447_481207284087_528769087_5555017_7041615_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1360673970\/63447_481207284087_528769087_5555017_7041615_n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/301100705\/1571679534","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1aca5ffbc553e95b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1aca5ffbc553e95b.json","place_type":"city","name":"L'Hospitalet de Llobregat","full_name":"L'Hospitalet de Llobregat, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.086323,41.336062],[2.086323,41.380548],[2.137433,41.380548],[2.137433,41.336062]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@baphomed75 @albertdmcat @alertatrollcat @MnicaRebullCome @BelBoix1 @NiNetaAltraCop @NuriaJomba12 @griscuenc @alextremp @miquelscugat @ABalagu Que verg\u00fcenza de justicia una pantomima adem\u00e1s de ser juzgados por sus jueces de derechas del pp ineptos incre\u00edble la justicia que tenemos. https:\/\/t.co\/MelKPHZ2Nn","display_text_range":[143,282],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"baphomed75","name":"||*||(Baphomed75)\ud83d\ude08CDR","id":911266324881567744,"id_str":"911266324881567744","indices":[0,11]},{"screen_name":"albertdmcat","name":"\u15e9L\u1656\ud83c\udf97\u1587T\u15df\u1662 ||*||\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":107235284,"id_str":"107235284","indices":[12,24]},{"screen_name":"alertatrollcat","name":"Alerta Republicana","id":927577135811833858,"id_str":"927577135811833858","indices":[25,40]},{"screen_name":"MnicaRebullCome","name":"M\u00f2nica Encentcinquanta5tada\ud83e\udd15","id":524609020,"id_str":"524609020","indices":[41,57]},{"screen_name":"BelBoix1","name":"Bel Boix","id":914499793954770944,"id_str":"914499793954770944","indices":[58,67]},{"screen_name":"NiNetaAltraCop","name":"NiNeta ALTra CoP \ud83d\udc95S\u00f3c Rusa com la Bel! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f","id":1134193256827445249,"id_str":"1134193256827445249","indices":[68,83]},{"screen_name":"NuriaJomba12","name":"NuriaJomba12 \ud83c\udf97\ud83d\udc9b","id":1127866071346757632,"id_str":"1127866071346757632","indices":[84,97]},{"screen_name":"griscuenc","name":"Grisel.","id":920020998602321921,"id_str":"920020998602321921","indices":[98,108]},{"screen_name":"alextremp","name":"Alex Castells \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\udf97 #XarxaRepublicana","id":4195957935,"id_str":"4195957935","indices":[109,119]},{"screen_name":"miquelscugat","name":"Miquel S.Cugat 2 II*II","id":1076190760872169472,"id_str":"1076190760872169472","indices":[120,133]},{"screen_name":"ABalagu","name":"ANNA \ud83c\udf97\ud83c\udf97 Catalaneta Dolenta\ud83c\udf0a","id":2408620209,"id_str":"2408620209","indices":[134,142]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219299639142354944,"id_str":"1219299639142354944","indices":[283,306],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvSj8nXkAAywRN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvSj8nXkAAywRN.png","url":"https:\/\/t.co\/MelKPHZ2Nn","display_url":"pic.twitter.com\/MelKPHZ2Nn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boadixnatboa\/status\/1219299668833853441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":758,"h":421,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":758,"h":421,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219299639142354944,"id_str":"1219299639142354944","indices":[283,306],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvSj8nXkAAywRN.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvSj8nXkAAywRN.png","url":"https:\/\/t.co\/MelKPHZ2Nn","display_url":"pic.twitter.com\/MelKPHZ2Nn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/boadixnatboa\/status\/1219299668833853441\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":758,"h":421,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":758,"h":421,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bSeZ4cQl6j","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219299668833853441","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"baphomed75","name":"||*||(Baphomed75)\ud83d\ude08CDR","id":911266324881567744,"id_str":"911266324881567744","indices":[0,11]},{"screen_name":"albertdmcat","name":"\u15e9L\u1656\ud83c\udf97\u1587T\u15df\u1662 ||*||\ud83c\udded\ud83c\uddf0\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":107235284,"id_str":"107235284","indices":[12,24]},{"screen_name":"alertatrollcat","name":"Alerta Republicana","id":927577135811833858,"id_str":"927577135811833858","indices":[25,40]},{"screen_name":"MnicaRebullCome","name":"M\u00f2nica Encentcinquanta5tada\ud83e\udd15","id":524609020,"id_str":"524609020","indices":[41,57]},{"screen_name":"BelBoix1","name":"Bel Boix","id":914499793954770944,"id_str":"914499793954770944","indices":[58,67]},{"screen_name":"NiNetaAltraCop","name":"NiNeta ALTra CoP \ud83d\udc95S\u00f3c Rusa com la Bel! \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f","id":1134193256827445249,"id_str":"1134193256827445249","indices":[68,83]},{"screen_name":"NuriaJomba12","name":"NuriaJomba12 \ud83c\udf97\ud83d\udc9b","id":1127866071346757632,"id_str":"1127866071346757632","indices":[84,97]},{"screen_name":"griscuenc","name":"Grisel.","id":920020998602321921,"id_str":"920020998602321921","indices":[98,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579538669199"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:47:15 +0000 2020","id":1219300366308847617,"id_str":"1219300366308847617","text":"Jos\u00e9 Perez Royo le ha llamado hoy en ARV \"analfabeto jur\u00eddico\".\nUn adjetivo muy acertado, por cierto.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265906935,"id_str":"265906935","name":"Ver\u00f3nica G. Portillo","screen_name":"Veromaggi","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"M\u00e9dico, articulista y editora","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2695,"friends_count":2748,"listed_count":102,"favourites_count":79984,"statuses_count":114328,"created_at":"Mon Mar 14 09:56:30 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"800000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661142280036876288\/x8ty3jnD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661142280036876288\/x8ty3jnD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/265906935\/1541462120","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219299660994613249,"quoted_status_id_str":"1219299660994613249","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 16:44:27 +0000 2020","id":1219299660994613249,"id_str":"1219299660994613249","text":"Cada vez que abre la boca la caga mas y mas ,,https:\/\/t.co\/9pwkGXbLux  \n@eduardoinda\n@populares\n@PSOE\n@vox_es\n@COPE\u2026 https:\/\/t.co\/VaCM9mxX1x","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391264779,"id_str":"391264779","name":"Mar\u00eda Garcia","screen_name":"BlaancaNiieves","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Para los que no tenemos creencias, la democracia es nuestra religi\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12399,"friends_count":6902,"listed_count":175,"favourites_count":16654,"statuses_count":620918,"created_at":"Sat Oct 15 09:21:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FC1717","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2470680169\/wsbnexryuc29zw10olvt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2470680169\/wsbnexryuc29zw10olvt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/391264779\/1399815976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cada vez que abre la boca la caga mas y mas ,,https:\/\/t.co\/9pwkGXbLux  \n@eduardoinda\n@populares\n@PSOE\n@vox_es\n@COPE\n@el_pais\n@elmundoes\n@pablocasado_\n@Santi_ABASCAL @elespanolcom","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9pwkGXbLux","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/un-cafe-con-susanna\/pablo-casado-sobre-el-pin-parental-el-pin-parental-ya-lo-instauro-el-pp-hace-15-anos_202001205e2572270cf20f1d1a8998d2.html","display_url":"antena3.com\/programas\/espe\u2026","indices":[46,69]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[72,84]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[85,95]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[96,101]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[102,109]},{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[110,115]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[116,124]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[125,135]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[136,149]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[150,164]},{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[165,178]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9pwkGXbLux","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/un-cafe-con-susanna\/pablo-casado-sobre-el-pin-parental-el-pin-parental-ya-lo-instauro-el-pp-hace-15-anos_202001205e2572270cf20f1d1a8998d2.html","display_url":"antena3.com\/programas\/espe\u2026","indices":[46,69]},{"url":"https:\/\/t.co\/VaCM9mxX1x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219299660994613249","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[72,84]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[85,95]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[96,101]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[102,109]},{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[110,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/QYbnNkEOiW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/BlaancaNiieves\/status\/1219299660994613249","display":"twitter.com\/BlaancaNiieves\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579538835490"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:47:33 +0000 2020","id":1219300441567133696,"id_str":"1219300441567133696","text":"https:\/\/t.co\/23lML9Y9ob y otra. Es puro bilis contra el pp, el liberal conservadurismo y todo aquello que no sea es\u2026 https:\/\/t.co\/AePWKMY646","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219300156585250816,"in_reply_to_status_id_str":"1219300156585250816","in_reply_to_user_id":270083777,"in_reply_to_user_id_str":"270083777","in_reply_to_screen_name":"FrandeleonPP","user":{"id":270083777,"id_str":"270083777","name":"Fran de Le\u00f3n \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"FrandeleonPP","location":"Madrid","url":null,"description":"Leon\u00e9s en Madrid. Miembro del PP. Liberal. EMBA IESE\u201921. Derecho y ADE. Banca. Cultural Leonesa y Real Madrid, Historia, Coches, Cine, Libros, Country y Rock\ud83c\udfb8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2925,"friends_count":1112,"listed_count":12,"favourites_count":43516,"statuses_count":15757,"created_at":"Mon Mar 21 23:45:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194735574051147776\/Ayi9-J-s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194735574051147776\/Ayi9-J-s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/270083777\/1579009776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/23lML9Y9ob y otra. Es puro bilis contra el pp, el liberal conservadurismo y todo aquello que no sea estar alineado con los intereses de PRISA y el gobierno...","display_text_range":[0,171],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/23lML9Y9ob","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/01\/19\/actualidad\/1579429934_503550.html","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/23lML9Y9ob","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/01\/19\/actualidad\/1579429934_503550.html","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/AePWKMY646","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219300441567133696","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579538853433"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:47:41 +0000 2020","id":1219300474303713280,"id_str":"1219300474303713280","text":"Ciertamente lo es!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265906935,"id_str":"265906935","name":"Ver\u00f3nica G. Portillo","screen_name":"Veromaggi","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"M\u00e9dico, articulista y editora","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2695,"friends_count":2748,"listed_count":102,"favourites_count":79985,"statuses_count":114329,"created_at":"Mon Mar 14 09:56:30 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"800000","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661142280036876288\/x8ty3jnD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/661142280036876288\/x8ty3jnD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/265906935\/1541462120","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219247874682368001,"quoted_status_id_str":"1219247874682368001","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:18:40 +0000 2020","id":1219247874682368001,"id_str":"1219247874682368001","text":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S Yo digo que Pablo Casado  es un hijo de VOX!  Y dicen de el adem\u00e1s  que es un ANALFABETO JU\u2026 https:\/\/t.co\/Vmy0P0B8Al","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144531296024244224,"id_str":"1144531296024244224","name":"Ramon L R","screen_name":"RamonLR9","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"NO LE PODEMOS PONER PUERTAS AL MUNDO, SOMOS SERES EF\u00cdMEROS E INSIGNIFICANTES.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2529,"friends_count":2572,"listed_count":2,"favourites_count":7258,"statuses_count":3647,"created_at":"Fri Jun 28 09:01:40 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163385843073073152\/B8VQ2Yaj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163385843073073152\/B8VQ2Yaj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1144531296024244224\/1568350697","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S Yo digo que Pablo Casado  es un hijo de VOX!  Y dicen de el adem\u00e1s  que es un ANALFABETO JURIDICO!! como todos sabemos le regalaron la carrera  por \"ESPA\u00d1A\"","display_text_range":[0,180],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/un-cafe-con-susanna\/pablo-casado-sobre-el-pin-parental-el-pin-parental-ya-lo-instauro-el-pp-hace-15-anos_202001205e2572270cf20f1d1a8998d2.html","display_url":"antena3.com\/programas\/espe\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":7,"retweet_count":38,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fH9rleX44S","expanded_url":"https:\/\/www.antena3.com\/programas\/espejo-publico\/un-cafe-con-susanna\/pablo-casado-sobre-el-pin-parental-el-pin-parental-ya-lo-instauro-el-pp-hace-15-anos_202001205e2572270cf20f1d1a8998d2.html","display_url":"antena3.com\/programas\/espe\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/Vmy0P0B8Al","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219247874682368001","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RmKYHw5lAq","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RamonLR9\/status\/1219247874682368001","display":"twitter.com\/RamonLR9\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579538861238"}
{"created_at":"Mon Jan 20 16:56:30 +0000 2020","id":1219302694193717248,"id_str":"1219302694193717248","text":"Creo que PP,VOX,y los 10 de Cs,m\u00e1s alguno suelto,pod\u00edan tener opci\u00f3n de gobernar,pero seguro.Pero no s\u00e9 qu\u00e9 tiene q\u2026 https:\/\/t.co\/va2AKt3Vms","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1093596486233927680,"id_str":"1093596486233927680","name":"Ana Devesa","screen_name":"AnaDevesa3","location":"Principado de Asturias, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1398,"friends_count":1178,"listed_count":0,"favourites_count":74121,"statuses_count":13688,"created_at":"Thu Feb 07 19:44:55 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185844380156022784\/PBkZQqCI_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d1272bba8714df3d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d1272bba8714df3d.json","place_type":"city","name":"Oviedo","full_name":"Oviedo, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.020100,43.278867],[-6.020100,43.427428],[-5.742300,43.427428],[-5.742300,43.278867]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219287657102172160,"quoted_status_id_str":"1219287657102172160","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 15:56:45 +0000 2020","id":1219287657102172160,"id_str":"1219287657102172160","text":"@AnaDevesa3 @GonzaloFC10 A m\u00ed me di\u00f3 la sensaci\u00f3n que despu\u00e9s de las elecciones y viendo el batacazo que se llev\u00f3 e\u2026 https:\/\/t.co\/i5mDfyF8Ab","display_text_range":[25,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219271349274845186,"in_reply_to_status_id_str":"1219271349274845186","in_reply_to_user_id":1093596486233927680,"in_reply_to_user_id_str":"1093596486233927680","in_reply_to_screen_name":"AnaDevesa3","user":{"id":1195432709969137664,"id_str":"1195432709969137664","name":"Pompeya Plotina\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","screen_name":"pompeyap31","location":"Espa\u00d1a","url":null,"description":"En qu\u00e9 contenedor hay que echar a los pol\u00edticos que reparten nuestro dinero a golpe de subvenci\u00f3n? \ud83d\udebe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":435,"friends_count":472,"listed_count":0,"favourites_count":653,"statuses_count":2522,"created_at":"Fri Nov 15 20:06:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195440574213632002\/uBgeTQk2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195440574213632002\/uBgeTQk2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1195432709969137664\/1578787949","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AnaDevesa3 @GonzaloFC10 A m\u00ed me di\u00f3 la sensaci\u00f3n que despu\u00e9s de las elecciones y viendo el batacazo que se llev\u00f3 el PSOE, porque esa es la realidad, S\u00e1nchez se di\u00f3 prisa en buscar apoyos, que ya conocemos, porque sino la derecha podr\u00eda haber sumado, no mayor\u00eda absoluta... ahora tenemos un rompecabezas.","display_text_range":[25,304],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaDevesa3","name":"Ana Devesa","id":1093596486233927680,"id_str":"1093596486233927680","indices":[0,11]},{"screen_name":"GonzaloFC10","name":"GonzaloFC","id":1167416142463479809,"id_str":"1167416142463479809","indices":[12,24]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i5mDfyF8Ab","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219287657102172160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AnaDevesa3","name":"Ana Devesa","id":1093596486233927680,"id_str":"1093596486233927680","indices":[0,11]},{"screen_name":"GonzaloFC10","name":"GonzaloFC","id":1167416142463479809,"id_str":"1167416142463479809","indices":[12,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/WaPPXN6rkE","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pompeyap31\/status\/1219287657102172160","display":"twitter.com\/pompeyap31\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Creo que PP,VOX,y los 10 de Cs,m\u00e1s alguno suelto,pod\u00edan tener opci\u00f3n de gobernar,pero seguro.Pero no s\u00e9 qu\u00e9 tiene que pasar en \u00e9ste pa\u00eds para ser sensatos,y no dejar gobernar a la izda.m\u00e1s radical...","display_text_range":[0,199],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/va2AKt3Vms","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219302694193717248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579539390501"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:00:28 +0000 2020","id":1219303692136001536,"id_str":"1219303692136001536","text":"@NacionDigital2 Ciudadanos desaparece y PP se va al centro izquierda o a la mierda , solo VOX sabe lo que hace.","display_text_range":[16,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219302983005089792,"in_reply_to_status_id_str":"1219302983005089792","in_reply_to_user_id":1136312006573723648,"in_reply_to_user_id_str":"1136312006573723648","in_reply_to_screen_name":"NacionDigital2","user":{"id":267841451,"id_str":"267841451","name":"General Lee Madrid \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"CAFEPURO","location":"Madrid (Espa\u00f1a)\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Nacido en Madrid en 1957,Espa\u00f1ol,Madrile\u00f1o,Atletico y Joseantoniano Hedillista,trabajando desde los 13 a\u00f1itos. Ni de izquierdas ni de derechas y menos de centro","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":478,"friends_count":242,"listed_count":6,"favourites_count":5037,"statuses_count":41124,"created_at":"Thu Mar 17 16:58:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201453865851330560\/ugVxda80_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201453865851330560\/ugVxda80_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/267841451\/1541940585","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d84973286cfd241b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d84973286cfd241b.json","place_type":"city","name":"M\u00f3stoles","full_name":"M\u00f3stoles, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.945389,40.285747],[-3.945389,40.354060],[-3.841063,40.354060],[-3.841063,40.285747]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NacionDigital2","name":"La Naci\u00f3n Digital","id":1136312006573723648,"id_str":"1136312006573723648","indices":[0,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579539628429"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:01:45 +0000 2020","id":1219304014841548806,"id_str":"1219304014841548806","text":"@beaveil @BertoEsquer Ojo, y en base a unos valores que ordena la LOMCE que una ley del PP!","display_text_range":[22,91],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219301572343226368,"in_reply_to_status_id_str":"1219301572343226368","in_reply_to_user_id":319832202,"in_reply_to_user_id_str":"319832202","in_reply_to_screen_name":"beaveil","user":{"id":603846812,"id_str":"603846812","name":"Jer\u00f3nimo Tristante","screen_name":"JernimoTristant","location":null,"url":null,"description":"V\u00edctor Ros#Alsina# El Valle de las sombras# El gran robo del oro espa\u00f1ol# El misterio de la casa Aranda# El caso de la viuda negra# Tornell# Alem\u00e1n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6381,"friends_count":5183,"listed_count":69,"favourites_count":2515,"statuses_count":13882,"created_at":"Sat Jun 09 19:14:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189775886826049536\/aBBa9pLI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189775886826049536\/aBBa9pLI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/603846812\/1561545477","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"9166928a36646e24","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/9166928a36646e24.json","place_type":"city","name":"Molina de Segura","full_name":"Molina de Segura, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-1.273449,38.001554],[-1.273449,38.271479],[-1.131438,38.271479],[-1.131438,38.001554]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"beaveil","name":"Beaveil","id":319832202,"id_str":"319832202","indices":[0,8]},{"screen_name":"BertoEsquer","name":"Berto Esquer ","id":1307086261,"id_str":"1307086261","indices":[9,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579539705368"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:01:55 +0000 2020","id":1219304057061433344,"id_str":"1219304057061433344","text":"El #PSOE  de #Benidorm denuncia la falta de previsi\u00f3n del #PP ante el fuerte #temporal.\nDesde el PSOE han criticado\u2026 https:\/\/t.co\/np3SnT0U6b","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16654487,"id_str":"16654487","name":"Benidorm Live","screen_name":"benidormlive","location":"Benidorm","url":"http:\/\/www.facebook.com\/diariobenidormlive","description":"Diario digital de Benidorm , sus fiestas, discotecas, cultura y deporte , s\u00edguenos en http:\/\/www.facebook.com\/diariobenidormlive","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7646,"friends_count":7079,"listed_count":98,"favourites_count":1059,"statuses_count":18528,"created_at":"Wed Oct 08 19:37:28 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3C12E6","profile_sidebar_border_color":"132961","profile_sidebar_fill_color":"EEE7F0","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198731906\/logo_benidormlive_twitter_146x144_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198731906\/logo_benidormlive_twitter_146x144_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16654487\/1576699410","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b282ba999468e474","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b282ba999468e474.json","place_type":"city","name":"Benidorm","full_name":"Benidorm, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.185969,38.501123],[-0.185969,38.610289],[-0.067039,38.610289],[-0.067039,38.501123]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #PSOE  de #Benidorm denuncia la falta de previsi\u00f3n del #PP ante el fuerte #temporal.\nDesde el PSOE han criticado de nuevo la \u201cdejadez\u201d del ejecutivo local al no tomar todas las medidas preventivas para evitar incidencias a pesar de que la Agencia Estatal de Meteorolog\u00eda https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[3,8]},{"text":"Benidorm","indices":[13,22]},{"text":"PP","indices":[58,61]},{"text":"temporal","indices":[77,86]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219304026371756032,"id_str":"1219304026371756032","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjUUXkAA8w26.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjUUXkAA8w26.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":391,"resize":"fit"},"large":{"w":1390,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":691,"resize":"fit"}}},{"id":1219304034101792775,"id_str":"1219304034101792775","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjxHWkAcv2Tr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjxHWkAcv2Tr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":888,"h":518,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":888,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"}}},{"id":1219304041584504832,"id_str":"1219304041584504832","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkM_XsAA1mTk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkM_XsAA1mTk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":839,"h":1259,"resize":"fit"}}},{"id":1219304049734037504,"id_str":"1219304049734037504","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkrWXsAACgNL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkrWXsAACgNL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1194,"h":740,"resize":"fit"},"medium":{"w":1194,"h":740,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219304026371756032,"id_str":"1219304026371756032","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjUUXkAA8w26.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjUUXkAA8w26.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":391,"resize":"fit"},"large":{"w":1390,"h":800,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":691,"resize":"fit"}}},{"id":1219304034101792775,"id_str":"1219304034101792775","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjxHWkAcv2Tr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWjxHWkAcv2Tr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":888,"h":518,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":888,"h":518,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":397,"resize":"fit"}}},{"id":1219304041584504832,"id_str":"1219304041584504832","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkM_XsAA1mTk.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkM_XsAA1mTk.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":800,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":453,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":839,"h":1259,"resize":"fit"}}},{"id":1219304049734037504,"id_str":"1219304049734037504","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkrWXsAACgNL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOvWkrWXsAACgNL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3g4mFqczrz","display_url":"pic.twitter.com\/3g4mFqczrz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/benidormlive\/status\/1219304057061433344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":421,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1194,"h":740,"resize":"fit"},"medium":{"w":1194,"h":740,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PSOE","indices":[3,8]},{"text":"Benidorm","indices":[13,22]},{"text":"PP","indices":[58,61]},{"text":"temporal","indices":[77,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/np3SnT0U6b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219304057061433344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579539715434"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:09:32 +0000 2020","id":1219305973682188294,"id_str":"1219305973682188294","text":"@Sayo_cab75 Este juicio lo juzga una jueza del PP ?.? Punto y final.","display_text_range":[12,68],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219190646319255552,"in_reply_to_status_id_str":"1219190646319255552","in_reply_to_user_id":2910840034,"in_reply_to_user_id_str":"2910840034","in_reply_to_screen_name":"Sayo_cab75","user":{"id":521382364,"id_str":"521382364","name":"M . Rodr\u00edguez","screen_name":"mercepopstar","location":"loranca","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":594,"friends_count":1717,"listed_count":8,"favourites_count":89651,"statuses_count":131693,"created_at":"Sun Mar 11 14:50:22 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209406834219667456\/0Eyksqq5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209406834219667456\/0Eyksqq5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/521382364\/1568735495","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"c113c1a6a18446bb","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/c113c1a6a18446bb.json","place_type":"city","name":"Fuenlabrada","full_name":"Fuenlabrada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.844073,40.249636],[-3.844073,40.327769],[-3.739655,40.327769],[-3.739655,40.249636]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sayo_cab75","name":"SayonaraTroika","id":2910840034,"id_str":"2910840034","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579540172392"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:12:48 +0000 2020","id":1219306794272555009,"id_str":"1219306794272555009","text":"Poniendo por delante el sacrosanto derecho a la libertad de expresi\u00f3n, de imagen, etc.. pues no s\u00e9 que pasar\u00eda si e\u2026 https:\/\/t.co\/z3xCGpU6MP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":368219920,"id_str":"368219920","name":"carlos capa\ud83d\udc9a","screen_name":"capa_carlos","location":"Spain","url":null,"description":"Periodista. Miembro de la Junta Directiva de @ACIJUR. Miembro de la Asociacion Espa\u00f1ola de Periodistas y Escritores del Vino @periodistasvino Cul\u00e9 irredento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2174,"friends_count":2042,"listed_count":93,"favourites_count":7101,"statuses_count":25280,"created_at":"Mon Sep 05 08:40:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083350316714782721\/dXAtPsAU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1083350316714782721\/dXAtPsAU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/368219920\/1560249774","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1218980966057873415,"quoted_status_id_str":"1218980966057873415","quoted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 19:38:04 +0000 2020","id":1218980966057873415,"id_str":"1218980966057873415","text":"Nuestro Secretario Pol\u00edtico, @ma_bustamante84, junto a miembros de la direcci\u00f3n provincial, asiste al Pleno del Com\u2026 https:\/\/t.co\/HWy7Qklp8w","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":618974206,"id_str":"618974206","name":"PCA Sevilla","screen_name":"PCA_sevilla","location":"Sevilla","url":"http:\/\/www.pcasevilla.org","description":"Cuenta oficial del @pcandalucia en la provincia de Sevilla. Construyendo Socialismo y Partido","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3575,"friends_count":1150,"listed_count":60,"favourites_count":1809,"statuses_count":21608,"created_at":"Tue Jun 26 11:06:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ED0000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ED0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105436309403901952\/dNFqjVsh_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105436309403901952\/dNFqjVsh_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/618974206\/1574721266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuestro Secretario Pol\u00edtico, @ma_bustamante84, junto a miembros de la direcci\u00f3n provincial, asiste al Pleno del Comit\u00e9 del @pcandalucia celebrado hoy en C\u00f3rdoba. https:\/\/t.co\/IW85KnCfB4","display_text_range":[0,161],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ma_bustamante84","name":"M \u00c1ngel Bustamante","id":4181148713,"id_str":"4181148713","indices":[29,45]},{"screen_name":"pcandalucia","name":"Partido Comunista de Andaluc\u00eda","id":124568057,"id_str":"124568057","indices":[123,135]}],"symbols":[],"media":[{"id":1218980960227688450,"id_str":"1218980960227688450","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqwuZJWAAI5APn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqwuZJWAAI5APn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IW85KnCfB4","display_url":"pic.twitter.com\/IW85KnCfB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PCA_sevilla\/status\/1218980966057873415\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":473,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":473,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218980960227688450,"id_str":"1218980960227688450","indices":[162,185],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqwuZJWAAI5APn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOqwuZJWAAI5APn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IW85KnCfB4","display_url":"pic.twitter.com\/IW85KnCfB4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PCA_sevilla\/status\/1218980966057873415\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":473,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":473,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":314,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":123,"reply_count":278,"retweet_count":40,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HWy7Qklp8w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218980966057873415","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ma_bustamante84","name":"M \u00c1ngel Bustamante","id":4181148713,"id_str":"4181148713","indices":[29,45]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wujGr7LCZ7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/PCA_sevilla\/status\/1218980966057873415","display":"twitter.com\/PCA_sevilla\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Poniendo por delante el sacrosanto derecho a la libertad de expresi\u00f3n, de imagen, etc.. pues no s\u00e9 que pasar\u00eda si en una reuni\u00f3n de un partido integrado en el PP ( como lo est\u00e1 el PCE en IU ) apareciera un responsable con una camiseta de Franco ( no digo ya Hitler) .. en fin .","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/z3xCGpU6MP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219306794272555009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579540368036"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:13:29 +0000 2020","id":1219306967623258112,"id_str":"1219306967623258112","text":"No confundir EDUCACI\u00d3N con ENSE\u00d1ANZA. La Educaci\u00f3n es competencia de los padres, la Ense\u00f1anza, de los colegios.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539773599,"id_str":"539773599","name":"Esteban Fdez.","screen_name":"esferru8","location":"Alicante. Vox 17.967","url":null,"description":"Riojano de nacimiento, gallego de adopci\u00f3n.\n\nIngeniero T. Aeron\u00e1utico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2561,"friends_count":2803,"listed_count":6,"favourites_count":73446,"statuses_count":42811,"created_at":"Thu Mar 29 05:26:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720356863627266\/FnruYegi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720356863627266\/FnruYegi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539773599\/1530972452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2e858e47881ddc48","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2e858e47881ddc48.json","place_type":"city","name":"Alicante","full_name":"Alicante, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.656433,38.160348],[-0.656433,38.537463],[-0.374609,38.537463],[-0.374609,38.160348]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219233045242425345,"quoted_status_id_str":"1219233045242425345","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 12:19:44 +0000 2020","id":1219233045242425345,"id_str":"1219233045242425345","text":"En @CiudadanosCs llevamos a\u00f1os luchando contra el adoctrinamiento en las aulas y en contra de las imposiciones ling\u2026 https:\/\/t.co\/3eSRtT6WuG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":249122306,"id_str":"249122306","name":"Toni Cant\u00f3","screen_name":"Tonicanto1","location":"Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Actor. S\u00edndic de @CsCvalenciana en @CortsVal. \n\nhttp:\/\/instagram.com\/tonicanto1 \n\nhttp:\/\/m.facebook.com\/ToniCanto1","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":246327,"friends_count":2773,"listed_count":2491,"favourites_count":6548,"statuses_count":60485,"created_at":"Tue Feb 08 12:16:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147835471634030592\/v1qMv_dI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147835471634030592\/v1qMv_dI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/249122306\/1573500970","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En @CiudadanosCs llevamos a\u00f1os luchando contra el adoctrinamiento en las aulas y en contra de las imposiciones ling\u00fc\u00edsticas \n\n\u00bfSab\u00e9is que hizo el PP? Nada\n\u00bfSabemos qu\u00e9 har\u00e1 el PSOE? Ceder la educaci\u00f3n al nacionalismo all\u00ed donde gobierna https:\/\/t.co\/8L4jtMRtWt","display_text_range":[0,236],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219232551790948353,"id_str":"1219232551790948353","indices":[237,260],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219232551790948353\/img\/Lx8MQNgkIRJjOJOm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219232551790948353\/img\/Lx8MQNgkIRJjOJOm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8L4jtMRtWt","display_url":"pic.twitter.com\/8L4jtMRtWt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1219233045242425345\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":599632,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/vid\/480x360\/CBa-nmYfrRZsbWBb.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/vid\/640x480\/fNXnSINTN7F1-bKr.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/vid\/360x270\/JqTrB8AUYPx4E32S.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/pl\/MqMiimF25DGDom3-.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219232551790948353,"id_str":"1219232551790948353","indices":[237,260],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219232551790948353\/img\/Lx8MQNgkIRJjOJOm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219232551790948353\/img\/Lx8MQNgkIRJjOJOm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8L4jtMRtWt","display_url":"pic.twitter.com\/8L4jtMRtWt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1219233045242425345\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":599632,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/vid\/480x360\/CBa-nmYfrRZsbWBb.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/vid\/640x480\/fNXnSINTN7F1-bKr.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/vid\/360x270\/JqTrB8AUYPx4E32S.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219232551790948353\/pl\/MqMiimF25DGDom3-.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":30,"retweet_count":125,"favorite_count":268,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3eSRtT6WuG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219233045242425345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/6OR39SegBA","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Tonicanto1\/status\/1219233045242425345","display":"twitter.com\/Tonicanto1\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579540409366"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:28:13 +0000 2020","id":1219310676793090049,"id_str":"1219310676793090049","text":"@iescolar Un in\u00fatil mental\u00a1! Normal...le regalaron una carrera de derecho y un m\u00e1ster por la cara y por ser del PP\u00a1!","display_text_range":[10,116],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219190629751836673,"in_reply_to_status_id_str":"1219190629751836673","in_reply_to_user_id":14436317,"in_reply_to_user_id_str":"14436317","in_reply_to_screen_name":"iescolar","user":{"id":2950101387,"id_str":"2950101387","name":"Abelardo Cano Rubio","screen_name":"abecarub","location":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":158,"listed_count":0,"favourites_count":3204,"statuses_count":8220,"created_at":"Mon Dec 29 22:29:54 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966211696221093888\/CGwGTfEt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966211696221093888\/CGwGTfEt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2950101387\/1519197793","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"eaa9968c2be92860","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/eaa9968c2be92860.json","place_type":"city","name":"Ja\u00e9n","full_name":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.874019,37.628737],[-3.874019,37.954061],[-3.611064,37.954061],[-3.611064,37.628737]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"iescolar","name":"Ignacio Escolar","id":14436317,"id_str":"14436317","indices":[0,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579541293701"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:29:23 +0000 2020","id":1219310971170234369,"id_str":"1219310971170234369","text":"@ViJmontesvilla @pablocasado_ Como el PP siga as\u00ed va a echar d menos al corrupto Mariano Rajoy.","display_text_range":[30,95],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219309069409955840,"in_reply_to_status_id_str":"1219309069409955840","in_reply_to_user_id":1663411879,"in_reply_to_user_id_str":"1663411879","in_reply_to_screen_name":"ViJmontesvilla","user":{"id":375161766,"id_str":"375161766","name":"jose luis gonzalez","screen_name":"joseluisgonza67","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3072,"friends_count":5001,"listed_count":17,"favourites_count":3484,"statuses_count":36481,"created_at":"Sat Sep 17 16:23:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2718246090\/2d1034f827437be6202d1328c1c3ec8f_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2718246090\/2d1034f827437be6202d1328c1c3ec8f_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ViJmontesvilla","name":"Jos\u00e9 Mar\u00eda Montes Vi","id":1663411879,"id_str":"1663411879","indices":[0,15]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579541363886"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:29:49 +0000 2020","id":1219311077814685697,"id_str":"1219311077814685697","text":"@razanon @protestona1 Experiencia el pp?\nSi defraudando!\nY robando mogoll\u00f3n!","display_text_range":[22,76],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219209774027431936,"in_reply_to_status_id_str":"1219209774027431936","in_reply_to_user_id":60033096,"in_reply_to_user_id_str":"60033096","in_reply_to_screen_name":"razanon","user":{"id":1156591912276639744,"id_str":"1156591912276639744","name":"Rosa","screen_name":"Rosa50873780","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":368,"listed_count":0,"favourites_count":12292,"statuses_count":5625,"created_at":"Wed Jul 31 15:46:15 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"razanon","name":"Ram\u00f3n","id":60033096,"id_str":"60033096","indices":[0,8]},{"screen_name":"protestona1","name":"Protestona \ud83d\udd3b","id":1281187602,"id_str":"1281187602","indices":[9,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579541389312"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:33:05 +0000 2020","id":1219311899294171138,"id_str":"1219311899294171138","text":"Pero esto que es??? Chantaje puro y duro. T\u00edpico de mafias!!. Gobierno mafioso!!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":416582245,"id_str":"416582245","name":"Ester Aranda \ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"esteraranruiz","location":"Antequera","url":null,"description":"Hija, esposa y madre trabajadora. Operaria en la f\u00e1brica Cerealto Antequera. Delegada y miembro de ejecutiva nacional SITAC.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":258,"friends_count":161,"listed_count":2,"favourites_count":83348,"statuses_count":2254,"created_at":"Sat Nov 19 22:00:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214265299110957059\/hS7Qu6im_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214265299110957059\/hS7Qu6im_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"a36276b6d5e356e7","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/a36276b6d5e356e7.json","place_type":"city","name":"Antequera","full_name":"Antequera, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.827523,36.893254],[-4.827523,37.231780],[-4.347967,37.231780],[-4.347967,36.893254]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219303577107099652,"quoted_status_id_str":"1219303577107099652","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 17:00:01 +0000 2020","id":1219303577107099652,"id_str":"1219303577107099652","text":"El Gobierno pide al PP que si quiere pactos no se \"arrastre\" por Vox en el pin parental https:\/\/t.co\/Szjm0fT2cB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17229160,"id_str":"17229160","name":"El Confidencial","screen_name":"elconfidencial","location":"moderador(@)elconfidencial.com","url":"http:\/\/elconfidencial.com","description":"El diario de los lectores influyentes como t\u00fa. M\u00e1s noticias en http:\/\/facebook.com\/elconfidencial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":826986,"friends_count":205,"listed_count":11490,"favourites_count":0,"statuses_count":222378,"created_at":"Fri Nov 07 10:14:52 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0A374A","profile_sidebar_border_color":"919191","profile_sidebar_fill_color":"EBEBEB","profile_text_color":"006999","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831498645476356097\/TVsVGq4W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/831498645476356097\/TVsVGq4W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17229160\/1524135669","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Szjm0fT2cB","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/2020-01-20\/gobierno-pp-acuerdos-justicia-pp-vox-pin-parental_2419096\/?utm_source=twitter&utm_medium=social&utm_campaign=ECDiarioManual","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/2020-01\u2026","indices":[88,111]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/WIuYe7bKKm","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elconfidencial\/status\/1219303577107099652","display":"twitter.com\/elconfidencial\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579541585168"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:34:12 +0000 2020","id":1219312180543283205,"id_str":"1219312180543283205","text":"El PP logra apartar del \u2018caso B\u00e1rcenas\u2019 a un juez que conden\u00f3 al partido en G\u00fcrtel https:\/\/t.co\/n2kEblKxvT v\u00eda @elpais_espana","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2589003921,"id_str":"2589003921","name":"SALVADOR SANCHEZ VIL","screen_name":"salvadorsanvil1","location":"***SALAMANCA***","url":null,"description":"CRITICAME CUANDO TU SEAS PERFECTO * * *\n#UnidosPodemos\n#TeamUnidos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39330,"friends_count":38786,"listed_count":243,"favourites_count":110336,"statuses_count":200178,"created_at":"Sat Jun 07 10:16:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079402735664025601\/HlCu28z0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079402735664025601\/HlCu28z0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2589003921\/1469128037","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"37e754d0754260ac","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/37e754d0754260ac.json","place_type":"city","name":"Salamanca","full_name":"Salamanca, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-5.735855,40.914417],[-5.735855,40.994337],[-5.622439,40.994337],[-5.622439,40.914417]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n2kEblKxvT","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2019\/10\/04\/actualidad\/1570186561_709907.html?ssm=TW_CC","display_url":"elpais.com\/politica\/2019\/\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elpais_espana","name":"EL PA\u00cdS Espa\u00f1a","id":121183700,"id_str":"121183700","indices":[111,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579541652223"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:36:42 +0000 2020","id":1219312809156235264,"id_str":"1219312809156235264","text":"Vox se rie del PP...o el PP se deja ser un hazmerre\u00edr de Vox ? (de ciudadanos mejor no comentar nada...animalicosss) \n#PINParentalVOX","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":487964652,"id_str":"487964652","name":"Juanma.","screen_name":"Wecantbelive","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.instagram.com\/fotos_de_juanma\/?hl=es","description":"Mezcla de MadriZ y C\u00e1diZ, cada vez m\u00e1s mayor y menos sabio...\n#feminista\n#progresista\n#objetivoamimodo\n#Bar\u00e7a\n#Cadiz\n#Madrid\n#Viajes\n#MisHijos\n#Gastronomia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12322,"friends_count":3002,"listed_count":60,"favourites_count":51539,"statuses_count":41982,"created_at":"Thu Feb 09 22:56:16 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198062353679560710\/EmBii7TB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198062353679560710\/EmBii7TB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/487964652\/1573354162","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PINParentalVOX","indices":[118,133]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579541802096"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:38:44 +0000 2020","id":1219313321305952256,"id_str":"1219313321305952256","text":"@pmarzo1 @pdiaz222f @eldiarioe \u00bfTorear?. Parece que en el PP es un m\u00e9rito. \u00a1As\u00ed llevan a\u00f1os, toreando a los espa\u00f1oles.!\ud83d\ude21","display_text_range":[31,120],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219284693948010499,"in_reply_to_status_id_str":"1219284693948010499","in_reply_to_user_id":1027146745623527424,"in_reply_to_user_id_str":"1027146745623527424","in_reply_to_screen_name":"pmarzo1","user":{"id":890497090626998273,"id_str":"890497090626998273","name":"Lidia P. T. \/\u2764","screen_name":"LidiaPrevost","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1924,"friends_count":1455,"listed_count":2,"favourites_count":63367,"statuses_count":77446,"created_at":"Thu Jul 27 09:00:25 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208797628705726464\/NXdaxyNF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208797628705726464\/NXdaxyNF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/890497090626998273\/1530274367","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pmarzo1","name":"@pmarzo\/\u2764","id":1027146745623527424,"id_str":"1027146745623527424","indices":[0,8]},{"screen_name":"pdiaz222f","name":"Pilar D\u00edaz Rodr\u00edguez","id":4829313214,"id_str":"4829313214","indices":[9,19]},{"screen_name":"eldiarioe","name":"El Diario-e","id":281256957,"id_str":"281256957","indices":[20,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579541924202"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:40:22 +0000 2020","id":1219313733471744000,"id_str":"1219313733471744000","text":"@SimnMuoz @MasPais_Es @ierrejon Los maleducados son los pp, cs y vox, seg\u00fan qued\u00f3 en evidencia en el congreso en la\u2026 https:\/\/t.co\/esstIEpETG","display_text_range":[32,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219018750164377600,"in_reply_to_status_id_str":"1219018750164377600","in_reply_to_user_id":341662390,"in_reply_to_user_id_str":"341662390","in_reply_to_screen_name":"SimnMuoz","user":{"id":1156591912276639744,"id_str":"1156591912276639744","name":"Rosa","screen_name":"Rosa50873780","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":369,"listed_count":0,"favourites_count":12292,"statuses_count":5626,"created_at":"Wed Jul 31 15:46:15 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"2b53b3439c29b85b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/2b53b3439c29b85b.json","place_type":"city","name":"San Sebasti\u00e1n","full_name":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-2.086689,43.217639],[-2.086689,43.338104],[-1.888733,43.338104],[-1.888733,43.217639]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@SimnMuoz @MasPais_Es @ierrejon Los maleducados son los pp, cs y vox, seg\u00fan qued\u00f3 en evidencia en el congreso en la formaci\u00f3n del nuevo Gobierno, qued\u00f3 claro, claro!","display_text_range":[32,165],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SimnMuoz","name":"Sim\u00f3n Mu\u00f1oz","id":341662390,"id_str":"341662390","indices":[0,9]},{"screen_name":"MasPais_Es","name":"M\u00e1s Pa\u00eds","id":1173373987726008321,"id_str":"1173373987726008321","indices":[10,21]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[22,31]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/esstIEpETG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219313733471744000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SimnMuoz","name":"Sim\u00f3n Mu\u00f1oz","id":341662390,"id_str":"341662390","indices":[0,9]},{"screen_name":"MasPais_Es","name":"M\u00e1s Pa\u00eds","id":1173373987726008321,"id_str":"1173373987726008321","indices":[10,21]},{"screen_name":"ierrejon","name":"\u00cd\u00f1igo Errej\u00f3n","id":482389606,"id_str":"482389606","indices":[22,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579542022470"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:41:21 +0000 2020","id":1219313981644574721,"id_str":"1219313981644574721","text":"@Francis16893780 @InesArrimadas El PP y Ciudadanos , partido reactivo antinatura no, no y no : a todo .","display_text_range":[32,103],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219255452552310784,"in_reply_to_status_id_str":"1219255452552310784","in_reply_to_user_id":1145721431059292163,"in_reply_to_user_id_str":"1145721431059292163","in_reply_to_screen_name":"Francis16893780","user":{"id":2448127789,"id_str":"2448127789","name":"Ticosantamaria","screen_name":"alansoongnd","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":1490,"listed_count":0,"favourites_count":3733,"statuses_count":3581,"created_at":"Wed Apr 16 21:58:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683334177832480768\/71itS-ao_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/683334177832480768\/71itS-ao_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"b9244f4003db51fc","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/b9244f4003db51fc.json","place_type":"city","name":"Borriol","full_name":"Borriol, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.157661,40.009069],[-0.157661,40.097287],[0.002601,40.097287],[0.002601,40.009069]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Francis16893780","name":"Francisco Casado Sanchez","id":1145721431059292163,"id_str":"1145721431059292163","indices":[0,16]},{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[17,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579542081639"}
{"created_at":"Mon Jan 20 17:42:22 +0000 2020","id":1219314237564166146,"id_str":"1219314237564166146","text":"@InesArrimadas Salgamos del posicionam de Vox y PP\nhttps:\/\/t.co\/4DDQSKK3Ik\ud83e\udd14","display_text_range":[15,75],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219231756064296962,"in_reply_to_status_id_str":"1219231756064296962","in_reply_to_user_id":552561770,"in_reply_to_user_id_str":"552561770","in_reply_to_screen_name":"InesArrimadas","user":{"id":368866512,"id_str":"368866512","name":"Rosa Gallego Massanet","screen_name":"rosagallego72","location":"S\u00f3ller, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\u00a1No seas como debes, s\u00e9 como quieres!\nMi identidad, liberal, de centro y progresista. Libertad de sentimiento. Libertad de pensamiento. Mujer. Cs\ud83c\udf4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":232,"friends_count":513,"listed_count":5,"favourites_count":53582,"statuses_count":5335,"created_at":"Tue Sep 06 11:02:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139341695701671936\/glrori22_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139341695701671936\/glrori22_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/368866512\/1572523876","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"6674cb989e45802d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/6674cb989e45802d.json","place_type":"city","name":"S\u00f3ller","full_name":"S\u00f3ller, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.661431,39.734860],[2.661431,39.823461],[2.759145,39.823461],[2.759145,39.734860]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4DDQSKK3Ik","expanded_url":"http:\/\/www.mujeresjuezas.es\/2020\/01\/20\/nuestro-comunicado-sobre-la-educacion-en-materia-de-igualdad-de-genero-no-es-ideologia-sino-una-obligacion-que-deriva-de-convenios-internacionales-y-de-nuestra-constitucion-y-es-indisponible-por-l\/","display_url":"mujeresjuezas.es\/2020\/01\/20\/nue\u2026","indices":[51,74]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579542142655"}
