{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:56 +0000 2020","id":1219628447808528384,"id_str":"1219628447808528384","text":"@abc_es @Nenutxi2 La @PSOE de la mano de los etarras  @ehbildu , con tal de que @sanchezcastejon siga en\u2026 https:\/\/t.co\/iQHZwctroh","display_text_range":[18,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219324933609861120,"in_reply_to_status_id_str":"1219324933609861120","in_reply_to_user_id":19923515,"in_reply_to_user_id_str":"19923515","in_reply_to_screen_name":"abc_es","user":{"id":1151182774453309441,"id_str":"1151182774453309441","name":"Cerrodelascanteras","screen_name":"gamusino66","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":1172,"statuses_count":1329,"created_at":"Tue Jul 16 17:32:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@abc_es @Nenutxi2 La @PSOE de la mano de los etarras  @ehbildu , con tal de que @sanchezcastejon siga en @desdelamoncloa .Y las victimas del terrorismo humilladas por @PSNPSOE, y otros partidos de izquierdas. @vox_es creciendo. Y Dolores Delgado, aplaudiendo el indulto a @Esquerra_ERC, traidores!","display_text_range":[18,297],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[0,7]},{"screen_name":"Nenutxi2","name":"@Nenutxi","id":1089633276166311941,"id_str":"1089633276166311941","indices":[8,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[21,26]},{"screen_name":"ehbildu","name":"EH Bildu","id":601887686,"id_str":"601887686","indices":[54,62]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[80,96]},{"screen_name":"desdelamoncloa","name":"La Moncloa","id":58417540,"id_str":"58417540","indices":[105,120]},{"screen_name":"PSNPSOE","name":"Socialistas Navarra \/ \u2764\ufe0f","id":150205723,"id_str":"150205723","indices":[167,175]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[209,216]},{"screen_name":"Esquerra_ERC","name":"Esquerra Republicana","id":84053338,"id_str":"84053338","indices":[272,285]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iQHZwctroh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628447808528384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[0,7]},{"screen_name":"Nenutxi2","name":"@Nenutxi","id":1089633276166311941,"id_str":"1089633276166311941","indices":[8,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[21,26]},{"screen_name":"ehbildu","name":"EH Bildu","id":601887686,"id_str":"601887686","indices":[54,62]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[80,96]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617056215"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:57 +0000 2020","id":1219628453265379336,"id_str":"1219628453265379336","text":"RT @pablocasado_: Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139862651,"id_str":"139862651","name":"ana m.garcia morales","screen_name":"amgmrz","location":"huelva","url":null,"description":"Soy onubense y espa\u00f1ola. Creyente y del PP a mucha honra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4886,"friends_count":4807,"listed_count":80,"favourites_count":38434,"statuses_count":99125,"created_at":"Mon May 03 22:22:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4D8894","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195465572206727169\/s9PvacY9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195465572206727169\/s9PvacY9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139862651\/1495207692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314938,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":245,"retweet_count":728,"favorite_count":1205,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617057516"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:59 +0000 2020","id":1219628462538969088,"id_str":"1219628462538969088","text":"RT @Jorgebuxade: \u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291030542,"id_str":"291030542","name":"Jos\u00e9 \ud83c\uddea\ud83c\udde6","screen_name":"jhos_e","location":"Alcorc\u00f3n","url":null,"description":"Doctorado en conducci\u00f3n y derivaci\u00f3n de voltios.\r\nHarto de que nos quieran tomar por tontos los que si lo son. \n#ESP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3698,"friends_count":4268,"listed_count":19,"favourites_count":24629,"statuses_count":116392,"created_at":"Sun May 01 10:53:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"520A0A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149788991954313222\/xMwq6bwY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149788991954313222\/xMwq6bwY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291030542\/1576764857","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:07 +0000 2020","id":1219628241654288384,"id_str":"1219628241654288384","text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas conden\u2026 https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Jefe Delegaci\u00f3n de Vox en el Parlamento Europeo.   Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional VOX. Abogado","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33657,"friends_count":908,"listed_count":176,"favourites_count":16976,"statuses_count":18775,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1575812186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y a la vez facilite su comisi\u00f3n sin consecuencias penales, con el voto en el Congreso de los separatistas. \n\nA\u00fan algunos tienen dudas sobre ilegalizarlos.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628241654288384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617059727"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:00 +0000 2020","id":1219628464690454528,"id_str":"1219628464690454528","text":"El PSOE de Lanjar\u00f3n exige mejoras laborales para las auxiliares de Ayuda a Domicilio del Ayuntamiento https:\/\/t.co\/n5KHhQvQHq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":251527709,"id_str":"251527709","name":"Lanjar\u00f3n","screen_name":"Lanjaron_PSOE","location":null,"url":null,"description":"Los Socialistas de Lanjar\u00f3n luchamos para mejorar nuestro pueblo y nuestra sociedad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1836,"friends_count":2274,"listed_count":36,"favourites_count":5759,"statuses_count":29807,"created_at":"Sun Feb 13 09:38:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2974737074\/9a6b4ad289d2b45fe0c197bdb85ba666_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2974737074\/9a6b4ad289d2b45fe0c197bdb85ba666_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/251527709\/1556784019","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n5KHhQvQHq","expanded_url":"https:\/\/psoelanjaron.blogspot.com\/2020\/01\/el-psoe-de-lanjaron-exige-mejoras.html","display_url":"psoelanjaron.blogspot.com\/2020\/01\/el-pso\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617060240"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:00 +0000 2020","id":1219628466330574851,"id_str":"1219628466330574851","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb Tras los da\u00f1os producidos por la DANA que azot\u00f3 Espa\u00f1a el mes de septiembre, hoy el #CMIN, a propuesta de @mapagob, ha ratifica\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":167351548,"id_str":"167351548","name":"Nuriki","screen_name":"lanuriki","location":"37.131978,-3.67366","url":null,"description":"De lo que te digan no te creas nada , de lo que veas la mitad !! 100% Nuriki","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":372,"friends_count":450,"listed_count":2,"favourites_count":572,"statuses_count":10884,"created_at":"Fri Jul 16 10:50:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203030470105190400\/XrmWrDK__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203030470105190400\/XrmWrDK__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/167351548\/1575659792","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:58:15 +0000 2020","id":1219590025358331904,"id_str":"1219590025358331904","text":"\ud83c\udfdb Tras los da\u00f1os producidos por la DANA que azot\u00f3 Espa\u00f1a el mes de septiembre, hoy el #CMIN, a propuesta de\u2026 https:\/\/t.co\/1JU04BQTwI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb Tras los da\u00f1os producidos por la DANA que azot\u00f3 Espa\u00f1a el mes de septiembre, hoy el #CMIN, a propuesta de @mapagob, ha ratificado la emergencia de las obras de restauraci\u00f3n de infraestructuras forestales en Valencia y Alicante por valor total de 3 millones de euros. https:\/\/t.co\/QsFwwVEtPm","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMIN","indices":[86,91]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mapagob","name":"Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n","id":280425258,"id_str":"280425258","indices":[108,116]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219590020098641920,"id_str":"1219590020098641920","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QsFwwVEtPm","display_url":"pic.twitter.com\/QsFwwVEtPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219590025358331904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219590020098641920,"id_str":"1219590020098641920","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QsFwwVEtPm","display_url":"pic.twitter.com\/QsFwwVEtPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219590025358331904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":33,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMIN","indices":[86,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JU04BQTwI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219590025358331904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMIN","indices":[96,101]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]},{"screen_name":"mapagob","name":"Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n","id":280425258,"id_str":"280425258","indices":[118,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617060631"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:01 +0000 2020","id":1219628471904874498,"id_str":"1219628471904874498","text":"Voy a profetizar\nEl gobierno va a cambiar el c\u00f3digo penal para suavizar delito sedici\u00f3n, aplicarlo con car\u00e1cter ret\u2026 https:\/\/t.co\/xhExXjwYbG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2223739133,"id_str":"2223739133","name":"roberto mart\u00ednez","screen_name":"robertokoncilia","location":"De \u00c1ragon , alaico  Mordor. Tierras medias del Ebro y muy del #realMadrid","url":"http:\/\/www.linkedin.com\/in\/robertomartinezfernandez","description":"Conciliator2.0 vs DarkWorker. En lo personal, always thinking out of the box. En lo profesional, ingeniero en #rrhh #conciliaci\u00f3n  y #efr .Cuenta MUY personal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1515,"friends_count":835,"listed_count":53,"favourites_count":2282,"statuses_count":8824,"created_at":"Fri Dec 13 17:30:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909513196939210754\/UJ-9hkod_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/909513196939210754\/UJ-9hkod_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2223739133\/1387065573","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Voy a profetizar\nEl gobierno va a cambiar el c\u00f3digo penal para suavizar delito sedici\u00f3n, aplicarlo con car\u00e1cter retroactivo y sacar a Jonqueras y resto en n\u00e1\nNo habr\u00e1 problemas con los socios de gobierno pero...tendr\u00e9 q ver con mis ojos el voto de diputados psoe d Arag\u00f3n y CLM","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xhExXjwYbG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628471904874498","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617061960"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:02 +0000 2020","id":1219628475251920896,"id_str":"1219628475251920896","text":"@jordi_canyas @PSOE @PODEMOS Por favor sea tan amable de no confundir ciudad con regi\u00f3n. \nEn esa comunidad aut\u00f3noma\u2026 https:\/\/t.co\/WSIX1lWBqK","display_text_range":[29,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219231151589675008,"in_reply_to_status_id_str":"1219231151589675008","in_reply_to_user_id":173541298,"in_reply_to_user_id_str":"173541298","in_reply_to_screen_name":"jordi_canyas","user":{"id":1121853828490567682,"id_str":"1121853828490567682","name":"@Unicornia55","screen_name":"unicornia55","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":41,"listed_count":0,"favourites_count":4665,"statuses_count":5370,"created_at":"Fri Apr 26 19:09:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126523509344296960\/hJm_8wcA_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126523509344296960\/hJm_8wcA_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1121853828490567682\/1557419159","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@jordi_canyas @PSOE @PODEMOS Por favor sea tan amable de no confundir ciudad con regi\u00f3n. \nEn esa comunidad aut\u00f3noma no todos se consideran murcianos. \nExisten otros 44 municipios y una sola ciudad no puede representarlos a todos. \nSomos una regi\u00f3n diversa y plural todos no pertenecemos a un solo municipio.","display_text_range":[29,307],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[0,13]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[14,19]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[20,28]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WSIX1lWBqK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628475251920896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[0,13]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[14,19]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[20,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617062758"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:07 +0000 2020","id":1219628495833325569,"id_str":"1219628495833325569","text":"RT @salcedista: Con dous coll\u00f3ns e sen po\u00f1erse colorado nin nada! @TrendignoOU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":953254784,"id_str":"953254784","name":"Marcos\ud83d\udc7b\ud83c\udf2a\ufe0f","screen_name":"marcosobes","location":"Ourense, GZ.","url":null,"description":"Urbanismo, meteorolox\u00eda, coasters&rides, fotograf\u00eda, anime, kaijus e pol\u00edtica. \ud83d\ude8b\ud83d\ude8c\ud83d\ude85 Cocinillas #OurenseEnBici\ud83d\udeb2 \ud83c\udf74 \ud83d\udef0\ufe0f\u00a0\u2764\ufe0f\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c http:\/\/instagram.com\/marcos_obes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":818,"friends_count":498,"listed_count":21,"favourites_count":40665,"statuses_count":64767,"created_at":"Sat Nov 17 09:35:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213820498808754176\/s3wQQCaC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213820498808754176\/s3wQQCaC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/953254784\/1578865231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:24:39 +0000 2020","id":1219626866077773824,"id_str":"1219626866077773824","text":"Con dous coll\u00f3ns e sen po\u00f1erse colorado nin nada! @TrendignoOU","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":419763564,"id_str":"419763564","name":"Salcedo \ud83c\udf97\ud83d\udc1d","screen_name":"salcedista","location":"Boa terra. Ourense, Galiza.","url":null,"description":"Estudei o que estudei para poder mellorar as cousas o d\u00eda de ma\u00f1\u00e1. Enxe\u00f1eiro civil.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":447,"friends_count":909,"listed_count":3,"favourites_count":4420,"statuses_count":6845,"created_at":"Wed Nov 23 19:18:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"A1EDED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0091FF","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213854320770179073\/gP3ov9-f_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213854320770179073\/gP3ov9-f_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/419763564\/1555770000","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219626227998306306,"quoted_status_id_str":"1219626227998306306","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:22:06 +0000 2020","id":1219626227998306306,"id_str":"1219626227998306306","text":"Cada d\u00eda estoy m\u00e1s convencido que detr\u00e1s de todo este movimiento de la intermodal en #Ourense est\u00e1 la siniestra int\u2026 https:\/\/t.co\/bdqAyVGLM2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219625926142590981,"in_reply_to_status_id_str":"1219625926142590981","in_reply_to_user_id":3078209919,"in_reply_to_user_id_str":"3078209919","in_reply_to_screen_name":"jesus_ourense","user":{"id":3078209919,"id_str":"3078209919","name":"Jes\u00fas V\u00e1zquez Abad","screen_name":"jesus_ourense","location":"Ourense","url":null,"description":"Senador por Galicia, mi tierra, y concejal del Ayuntamiento de Ourense @PPCidadeOurense, mi ciudad.\n\nPortavoz de Universidades del @PPSenado","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5071,"friends_count":946,"listed_count":70,"favourites_count":33961,"statuses_count":18333,"created_at":"Sat Mar 07 22:28:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177955413775585280\/EFkSbLzv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177955413775585280\/EFkSbLzv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3078209919\/1570446619","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cada d\u00eda estoy m\u00e1s convencido que detr\u00e1s de todo este movimiento de la intermodal en #Ourense est\u00e1 la siniestra intenci\u00f3n del @PSOE de llevarse la inversi\u00f3n a otros lugares de #Espa\u00f1a.","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ourense","indices":[85,93]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[176,183]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[126,131]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ourense","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdqAyVGLM2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219626227998306306","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/I99KNMpL3S","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jesus_ourense\/status\/1219626227998306306","display":"twitter.com\/jesus_ourense\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TrendignoOU","name":"trendignoOU","id":1207419195643879424,"id_str":"1207419195643879424","indices":[50,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219626227998306306,"quoted_status_id_str":"1219626227998306306","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:22:06 +0000 2020","id":1219626227998306306,"id_str":"1219626227998306306","text":"Cada d\u00eda estoy m\u00e1s convencido que detr\u00e1s de todo este movimiento de la intermodal en #Ourense est\u00e1 la siniestra int\u2026 https:\/\/t.co\/bdqAyVGLM2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219625926142590981,"in_reply_to_status_id_str":"1219625926142590981","in_reply_to_user_id":3078209919,"in_reply_to_user_id_str":"3078209919","in_reply_to_screen_name":"jesus_ourense","user":{"id":3078209919,"id_str":"3078209919","name":"Jes\u00fas V\u00e1zquez Abad","screen_name":"jesus_ourense","location":"Ourense","url":null,"description":"Senador por Galicia, mi tierra, y concejal del Ayuntamiento de Ourense @PPCidadeOurense, mi ciudad.\n\nPortavoz de Universidades del @PPSenado","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5071,"friends_count":946,"listed_count":70,"favourites_count":33961,"statuses_count":18333,"created_at":"Sat Mar 07 22:28:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177955413775585280\/EFkSbLzv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177955413775585280\/EFkSbLzv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3078209919\/1570446619","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cada d\u00eda estoy m\u00e1s convencido que detr\u00e1s de todo este movimiento de la intermodal en #Ourense est\u00e1 la siniestra intenci\u00f3n del @PSOE de llevarse la inversi\u00f3n a otros lugares de #Espa\u00f1a.","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ourense","indices":[85,93]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[176,183]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[126,131]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ourense","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdqAyVGLM2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219626227998306306","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/I99KNMpL3S","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jesus_ourense\/status\/1219626227998306306","display":"twitter.com\/jesus_ourense\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"salcedista","name":"Salcedo \ud83c\udf97\ud83d\udc1d","id":419763564,"id_str":"419763564","indices":[3,14]},{"screen_name":"TrendignoOU","name":"trendignoOU","id":1207419195643879424,"id_str":"1207419195643879424","indices":[66,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617067665"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:10 +0000 2020","id":1219628506893733890,"id_str":"1219628506893733890","text":"El Gobierno del PSOE da un impulso al turismo nacional y se dispone a crear m\u00e1s de 500.000 empleos.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1218220353652215809,"id_str":"1218220353652215809","name":"La verdad de Espa\u00f1a","screen_name":"VerdadEspana","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8La verdad de Espa\u00f1a. Periodismo es contar lo que alguien no quiere que cuentes. Todo lo dem\u00e1s es relaciones p\u00fablicas.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc47\ud83d\udcfa\ud83d\udcf0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":163,"listed_count":0,"favourites_count":19,"statuses_count":36,"created_at":"Fri Jan 17 17:15:53 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218222539228532737\/nno7eD_s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218222539228532737\/nno7eD_s_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219550617653432322,"quoted_status_id_str":"1219550617653432322","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:21:40 +0000 2020","id":1219550617653432322,"id_str":"1219550617653432322","text":"El turismo es un bien global en el que debemos actuar con visi\u00f3n prospectiva. Desde el di\u00e1logo y en el marco de la\u2026 https:\/\/t.co\/w2db14fb6a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68740712,"id_str":"68740712","name":"Pedro S\u00e1nchez","screen_name":"sanchezcastejon","location":null,"url":"http:\/\/www.lamoncloa.gob.es","description":"Presidente del Gobierno de #Espa\u00f1a.\nPadre. \nSecretario Gral del @PSOE. Trabajamos por instituciones dignas, la igualdad y la justicia.\n#GobiernoProgresista","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":1154752,"friends_count":6093,"listed_count":5245,"favourites_count":4359,"statuses_count":26714,"created_at":"Tue Aug 25 16:45:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"94D487","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190039287561170945\/-IwkqKvM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190039287561170945\/-IwkqKvM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/68740712\/1579249064","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El turismo es un bien global en el que debemos actuar con visi\u00f3n prospectiva. Desde el di\u00e1logo y en el marco de la Estrategia de Desarrollo Sostenible 2030, apostamos por el liderazgo y la excelencia en el turismo, al servicio del empleo y de una prosperidad sostenible. #Exceltur https:\/\/t.co\/BZ9MiZjQpf","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Exceltur","indices":[271,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219549596688568320,"id_str":"1219549596688568320","indices":[281,304],"additional_media_info":{"title":"Inauguraci\u00f3n del X Foro Exceltur","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy2UzlW4AEW85a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy2UzlW4AEW85a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BZ9MiZjQpf","display_url":"pic.twitter.com\/BZ9MiZjQpf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1219550617653432322\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":109200,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/vid\/480x270\/mbyTvAtO-QznFkJt.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/vid\/640x360\/hL-YpAW5BvoaOmkT.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/vid\/1280x720\/SdVXruTT1sJBLbdE.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/pl\/L9HY5-lVWXZ_czlW.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219549596688568320,"id_str":"1219549596688568320","indices":[281,304],"additional_media_info":{"title":"Inauguraci\u00f3n del X Foro Exceltur","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy2UzlW4AEW85a.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy2UzlW4AEW85a.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BZ9MiZjQpf","display_url":"pic.twitter.com\/BZ9MiZjQpf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1219550617653432322\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":109200,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/vid\/480x270\/mbyTvAtO-QznFkJt.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/vid\/640x360\/hL-YpAW5BvoaOmkT.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/vid\/1280x720\/SdVXruTT1sJBLbdE.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219549596688568320\/pl\/L9HY5-lVWXZ_czlW.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":21,"reply_count":174,"retweet_count":227,"favorite_count":518,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w2db14fb6a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219550617653432322","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/MKfc5ZqcmF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sanchezcastejon\/status\/1219550617653432322","display":"twitter.com\/sanchezcastejo\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617070302"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:11 +0000 2020","id":1219628513843695621,"id_str":"1219628513843695621","text":"@Miotroyo2parte @sanchezcastejon Ahora resulta que la est\u00fapida pol\u00e9mica del pin lo ha generado el PSOE. Sois pat\u00e9ticos.","display_text_range":[33,119],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219566271039180800,"in_reply_to_status_id_str":"1219566271039180800","in_reply_to_user_id":3091560148,"in_reply_to_user_id_str":"3091560148","in_reply_to_screen_name":"Miotroyo2parte","user":{"id":886028740635099137,"id_str":"886028740635099137","name":"V","screen_name":"vdevendetta1570","location":"Euskal Herria","url":null,"description":"Ni patria ni bandera. Primero las personas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":74,"friends_count":4,"listed_count":0,"favourites_count":1132,"statuses_count":11684,"created_at":"Sat Jul 15 01:04:48 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886029425527201795\/8l1sZgqV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/886029425527201795\/8l1sZgqV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886028740635099137\/1500080872","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Miotroyo2parte","name":"Mi otro yo \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":3091560148,"id_str":"3091560148","indices":[0,15]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617071959"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:13 +0000 2020","id":1219628520349097987,"id_str":"1219628520349097987","text":"RT @inma_ben: @PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas mujeres q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":440336544,"id_str":"440336544","name":"Manuel P\u00e8rez","screen_name":"manuperez2002","location":"Entre Sevilla y M\u00e1laga.","url":"http:\/\/manuperez2002.wordpress.com","description":"Dejate de tanto twitter y ponte a currar perroflauta!!!\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5349,"friends_count":2429,"listed_count":10,"favourites_count":53038,"statuses_count":34773,"created_at":"Sun Dec 18 21:34:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214682535567011842\/iU3ZFsku_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214682535567011842\/iU3ZFsku_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/440336544\/1556539798","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:28:46 +0000 2020","id":1219627901940895744,"id_str":"1219627901940895744","text":"@PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas\u2026 https:\/\/t.co\/PH6DUd0pHd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":229514001,"id_str":"229514001","name":"INMA GC","screen_name":"inma_ben","location":null,"url":null,"description":"Apasionada en lo que hago,fiel a mi gente,madrile\u00f1a,espa\u00f1ola,europea,ciudadana del mundo,de Cs,apoyo incondicional a @guardiacivil y...del Atl\u00e9tico \u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a \ud83d\udcaa\u270c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6872,"friends_count":4761,"listed_count":16,"favourites_count":72823,"statuses_count":56249,"created_at":"Wed Dec 22 16:06:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219399752254742528\/yuoe3og5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219399752254742528\/yuoe3og5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/229514001\/1514944108","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas mujeres q arruinan a sus parejas con denuncias falsas.ESO es IGUALDAD.Lo q Vds.promueven es el odio a los hombres por el simple hecho de serlo y eso,no es IGUALDAD. https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[9,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219627889274052610,"id_str":"1219627889274052610","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_url":"pic.twitter.com\/rRXKAkFJma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inma_ben\/status\/1219627901940895744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":664,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219627889274052610,"id_str":"1219627889274052610","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_url":"pic.twitter.com\/rRXKAkFJma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inma_ben\/status\/1219627901940895744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":664,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PH6DUd0pHd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219627901940895744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[9,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inma_ben","name":"INMA GC","id":229514001,"id_str":"229514001","indices":[3,12]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[14,22]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[23,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617073510"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:15 +0000 2020","id":1219628527106039808,"id_str":"1219628527106039808","text":"RT @Jorgebuxade: \u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":553480212,"id_str":"553480212","name":"MikeMierdaEmbolsada","screen_name":"MikeMEmbolsada","location":null,"url":null,"description":"Alcohol, porque una gran historia nunca comienza comiendo ensalada","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":570,"listed_count":0,"favourites_count":22981,"statuses_count":29769,"created_at":"Sat Apr 14 09:37:17 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2116888899\/mike_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2116888899\/mike_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:07 +0000 2020","id":1219628241654288384,"id_str":"1219628241654288384","text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas conden\u2026 https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Jefe Delegaci\u00f3n de Vox en el Parlamento Europeo.   Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional VOX. Abogado","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33657,"friends_count":908,"listed_count":176,"favourites_count":16976,"statuses_count":18775,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1575812186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y a la vez facilite su comisi\u00f3n sin consecuencias penales, con el voto en el Congreso de los separatistas. \n\nA\u00fan algunos tienen dudas sobre ilegalizarlos.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628241654288384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617075121"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:16 +0000 2020","id":1219628531191296000,"id_str":"1219628531191296000","text":"RT @AlLeganes: Hola @MasPais_Es \ud83d\udc4b!!! Gobernais en #Leganes con @PSOE... nos podeis explicar como consent\u00eds que este jueves, @SantiagLlorent\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":126595371,"id_str":"126595371","name":"PP Legan\u00e9s \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"ppleganes","location":"Legan\u00e9s, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.ppleganes.com","description":"Legan\u00e9s por encima de todo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2279,"friends_count":763,"listed_count":49,"favourites_count":25848,"statuses_count":38563,"created_at":"Fri Mar 26 11:04:33 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106186813994135558\/CcsZoLQH_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106186813994135558\/CcsZoLQH_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/126595371\/1571610028","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:28:30 +0000 2020","id":1219537240029908992,"id_str":"1219537240029908992","text":"Hola @MasPais_Es \ud83d\udc4b!!! Gobernais en #Leganes con @PSOE... nos podeis explicar como consent\u00eds que este jueves,\u2026 https:\/\/t.co\/qNMaziiLSG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1219239161309335552,"id_str":"1219239161309335552","name":"Apoyo al CAID Legan\u00e9s","screen_name":"AlLeganes","location":"Legan\u00e9s, Espa\u00f1a","url":null,"description":"NO AL ABANDONO\nNO AL CIERRE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":14,"statuses_count":26,"created_at":"Mon Jan 20 12:44:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219239718170263557\/sAIyCGpD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219239718170263557\/sAIyCGpD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1219239161309335552\/1579557157","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hola @MasPais_Es \ud83d\udc4b!!! Gobernais en #Leganes con @PSOE... nos podeis explicar como consent\u00eds que este jueves, @SantiagLlorente vaya a ceder el #CAIDLeganes al trifachito de @ComunidadMadrid ? \n#NoCierreCAIDLeganes\n#NoAbandonoCAIDLeganes https:\/\/t.co\/nVh4NSEw78","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"Leganes","indices":[35,43]},{"text":"CAIDLeganes","indices":[142,154]},{"text":"NoCierreCAIDLeganes","indices":[192,212]},{"text":"NoAbandonoCAIDLeganes","indices":[213,235]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MasPais_Es","name":"M\u00e1s Pa\u00eds","id":1173373987726008321,"id_str":"1173373987726008321","indices":[5,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[48,53]},{"screen_name":"SantiagLlorente","name":"Santiago Llorente","id":2880944909,"id_str":"2880944909","indices":[109,125]},{"screen_name":"ComunidadMadrid","name":"Comunidad de Madrid","id":122353251,"id_str":"122353251","indices":[172,188]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219537213249277953,"id_str":"1219537213249277953","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyqolIX0AEl2rb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyqolIX0AEl2rb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nVh4NSEw78","display_url":"pic.twitter.com\/nVh4NSEw78","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlLeganes\/status\/1219537240029908992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1029,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":583,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1260,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219537213249277953,"id_str":"1219537213249277953","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyqolIX0AEl2rb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOyqolIX0AEl2rb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/nVh4NSEw78","display_url":"pic.twitter.com\/nVh4NSEw78","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlLeganes\/status\/1219537240029908992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1029,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":583,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1260,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Leganes","indices":[35,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qNMaziiLSG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219537240029908992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MasPais_Es","name":"M\u00e1s Pa\u00eds","id":1173373987726008321,"id_str":"1173373987726008321","indices":[5,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[48,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Leganes","indices":[50,58]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlLeganes","name":"Apoyo al CAID Legan\u00e9s","id":1219239161309335552,"id_str":"1219239161309335552","indices":[3,13]},{"screen_name":"MasPais_Es","name":"M\u00e1s Pa\u00eds","id":1173373987726008321,"id_str":"1173373987726008321","indices":[20,31]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[63,68]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617076095"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:17 +0000 2020","id":1219628535566032906,"id_str":"1219628535566032906","text":"RT @Tampm_Palencia: @PSPVcorts @ErnestoBlanch @rosaperis1 @Tampm_Picassent @TriniCastell @SabinaEM19 @mercaballero2 @CarlosLagunaAse @Flord\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":995056406020620289,"id_str":"995056406020620289","name":"Javi","screen_name":"Javi84324987","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":255,"friends_count":115,"listed_count":1,"favourites_count":395,"statuses_count":1772,"created_at":"Fri May 11 21:41:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177297694341120007\/ZI04hlkE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177297694341120007\/ZI04hlkE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/995056406020620289\/1553356710","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:59:48 +0000 2020","id":1219605512884539392,"id_str":"1219605512884539392","text":"@PSPVcorts @ErnestoBlanch @rosaperis1 @Tampm_Picassent @TriniCastell @SabinaEM19 @mercaballero2 @CarlosLagunaAse\u2026 https:\/\/t.co\/Nq3WGZf2AU","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219581335251181574,"in_reply_to_status_id_str":"1219581335251181574","in_reply_to_user_id":1128921646667116544,"in_reply_to_user_id_str":"1128921646667116544","in_reply_to_screen_name":"PSPVcorts","user":{"id":1088492122356047873,"id_str":"1088492122356047873","name":"Tu Abandono Me Puede Matar DUE\u00d1AS","screen_name":"Tampm_Palencia","location":"Due\u00f1as, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Movimiento asindical asambleario en lucha por la visibilizaci\u00f3n y revalorizaci\u00f3n del trabajo en prisiones. Servicio esencial p\u00fablico de tratamiento y seguridad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":512,"friends_count":288,"listed_count":1,"favourites_count":2064,"statuses_count":3937,"created_at":"Thu Jan 24 17:41:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136644553497358337\/AF5lsJFs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1136644553497358337\/AF5lsJFs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1088492122356047873\/1548354001","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PSPVcorts @ErnestoBlanch @rosaperis1 @Tampm_Picassent @TriniCastell @SabinaEM19 @mercaballero2 @CarlosLagunaAse @FlordelTuria @pacogil61 Es necesario que @PSOE @interiorgob trabaje en las demandas de los F d #sosprisiones\nSon los garantes d la ejecuci\u00f3n d art\u00edculo 25.2 #ConstitucionEspanola y para ello deben tener el reconocimiento econ\u00f3mico y sociolaboral q merecen. DIGNIDAD\nJUSTICIA E IGUALDAD\n#Tu_Abandono","display_text_range":[138,412],"entities":{"hashtags":[{"text":"sosprisiones","indices":[209,222]},{"text":"ConstitucionEspanola","indices":[271,292]},{"text":"Tu_Abandono","indices":[400,412]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSPVcorts","name":"Grup Socialista Corts","id":1128921646667116544,"id_str":"1128921646667116544","indices":[0,10]},{"screen_name":"ErnestoBlanch","name":"Ernest Blanch","id":220961990,"id_str":"220961990","indices":[11,25]},{"screen_name":"rosaperis1","name":"rosa peris","id":313859524,"id_str":"313859524","indices":[26,37]},{"screen_name":"Tampm_Picassent","name":"Tu Abandono PICASSENT","id":996804823671562240,"id_str":"996804823671562240","indices":[38,54]},{"screen_name":"TriniCastell","name":"Trini Castell\u00f3\/\u2764","id":491312002,"id_str":"491312002","indices":[55,68]},{"screen_name":"SabinaEM19","name":"Sabina Escrig Monz\u00f3","id":707177848809910272,"id_str":"707177848809910272","indices":[69,80]},{"screen_name":"mercaballero2","name":"Mercedes Caballero\/\u2764","id":1328973828,"id_str":"1328973828","indices":[81,95]},{"screen_name":"CarlosLagunaAse","name":"Carlos Laguna Asensi","id":383516524,"id_str":"383516524","indices":[96,112]},{"screen_name":"FlordelTuria","name":"Rosa de Falast\u00edn Mustafa","id":329311654,"id_str":"329311654","indices":[113,126]},{"screen_name":"pacogil61","name":"Francisco Gil Garc\u00eda","id":2493361405,"id_str":"2493361405","indices":[127,137]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[155,160]},{"screen_name":"interiorgob","name":"Ministerio Interior","id":231000704,"id_str":"231000704","indices":[161,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":30,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nq3WGZf2AU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219605512884539392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSPVcorts","name":"Grup Socialista Corts","id":1128921646667116544,"id_str":"1128921646667116544","indices":[0,10]},{"screen_name":"ErnestoBlanch","name":"Ernest Blanch","id":220961990,"id_str":"220961990","indices":[11,25]},{"screen_name":"rosaperis1","name":"rosa peris","id":313859524,"id_str":"313859524","indices":[26,37]},{"screen_name":"Tampm_Picassent","name":"Tu Abandono PICASSENT","id":996804823671562240,"id_str":"996804823671562240","indices":[38,54]},{"screen_name":"TriniCastell","name":"Trini Castell\u00f3\/\u2764","id":491312002,"id_str":"491312002","indices":[55,68]},{"screen_name":"SabinaEM19","name":"Sabina Escrig Monz\u00f3","id":707177848809910272,"id_str":"707177848809910272","indices":[69,80]},{"screen_name":"mercaballero2","name":"Mercedes Caballero\/\u2764","id":1328973828,"id_str":"1328973828","indices":[81,95]},{"screen_name":"CarlosLagunaAse","name":"Carlos Laguna Asensi","id":383516524,"id_str":"383516524","indices":[96,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Tampm_Palencia","name":"Tu Abandono Me Puede Matar DUE\u00d1AS","id":1088492122356047873,"id_str":"1088492122356047873","indices":[3,18]},{"screen_name":"PSPVcorts","name":"Grup Socialista Corts","id":1128921646667116544,"id_str":"1128921646667116544","indices":[20,30]},{"screen_name":"ErnestoBlanch","name":"Ernest Blanch","id":220961990,"id_str":"220961990","indices":[31,45]},{"screen_name":"rosaperis1","name":"rosa peris","id":313859524,"id_str":"313859524","indices":[46,57]},{"screen_name":"Tampm_Picassent","name":"Tu Abandono PICASSENT","id":996804823671562240,"id_str":"996804823671562240","indices":[58,74]},{"screen_name":"TriniCastell","name":"Trini Castell\u00f3\/\u2764","id":491312002,"id_str":"491312002","indices":[75,88]},{"screen_name":"SabinaEM19","name":"Sabina Escrig Monz\u00f3","id":707177848809910272,"id_str":"707177848809910272","indices":[89,100]},{"screen_name":"mercaballero2","name":"Mercedes Caballero\/\u2764","id":1328973828,"id_str":"1328973828","indices":[101,115]},{"screen_name":"CarlosLagunaAse","name":"Carlos Laguna Asensi","id":383516524,"id_str":"383516524","indices":[116,132]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617077138"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:18 +0000 2020","id":1219628539894534144,"id_str":"1219628539894534144","text":"RT @valkiria642: Tomaaaa !!\n\nPrisi\u00f3n para Alejandro D\u00edaz lider de la juventud de PSOE en Elche, por abusar presuntamente de una ni\u00f1a de 2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2991787936,"id_str":"2991787936","name":"Mises Hayek \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Spexit","screen_name":"robertorodrigoj","location":"Espa\u00f1a ","url":null,"description":"Los Populistas anulan la raz\u00f3n y la l\u00f3gica de sus argumentos levantando pasiones. El Populismo ama tanto a los pobres que los multiplica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":862,"friends_count":2289,"listed_count":6,"favourites_count":34516,"statuses_count":33492,"created_at":"Thu Jan 22 09:41:08 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728604356350771200\/DFlyRZV1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728604356350771200\/DFlyRZV1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2991787936\/1462743072","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:25:29 +0000 2020","id":1219596878444224512,"id_str":"1219596878444224512","text":"Tomaaaa !!\n\nPrisi\u00f3n para Alejandro D\u00edaz lider de la juventud de PSOE en Elche, por abusar presuntamente de una ni\u00f1a\u2026 https:\/\/t.co\/gGY8PlPbeT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","name":"Valkiria","screen_name":"valkiria642","location":null,"url":null,"description":"No te rindas, pues a menudo las personas tiran la toalla cuando est\u00e1n muy cerca del \u00e9xito.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6868,"friends_count":6263,"listed_count":11,"favourites_count":116498,"statuses_count":95241,"created_at":"Sun Feb 18 12:22:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965203772510212097\/xO2vFEUf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965203772510212097\/xO2vFEUf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/965199904997036032\/1551049901","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tomaaaa !!\n\nPrisi\u00f3n para Alejandro D\u00edaz lider de la juventud de PSOE en Elche, por abusar presuntamente de una ni\u00f1a de 2  a\u00f1os. Pose\u00eda videos de pedofilia de algunos bebes y se jactaba de haber abusado de un ni\u00f1o de 6\n\n@IreneMontero a este tambi\u00e9n le diras el \"violador eres t\u00fa\" https:\/\/t.co\/lxxTNvmIgj","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[219,232]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219596871670423554,"id_str":"1219596871670423554","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxxTNvmIgj","display_url":"pic.twitter.com\/lxxTNvmIgj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valkiria642\/status\/1219596878444224512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"large":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219596871670423554,"id_str":"1219596871670423554","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxxTNvmIgj","display_url":"pic.twitter.com\/lxxTNvmIgj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valkiria642\/status\/1219596878444224512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"large":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":27,"retweet_count":160,"favorite_count":142,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGY8PlPbeT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219596878444224512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617078170"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:19 +0000 2020","id":1219628546865483777,"id_str":"1219628546865483777","text":"@xiskya @josefer_juan @profedeprimari @smdani @CasaReal @meritxell_batet @GPPopular @pablocasado_ @sanchezcastejon\u2026 https:\/\/t.co\/IffCwiHZih","display_text_range":[46,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219593449214746624,"in_reply_to_status_id_str":"1219593449214746624","in_reply_to_user_id":59457187,"in_reply_to_user_id_str":"59457187","in_reply_to_screen_name":"xiskya","user":{"id":88803027,"id_str":"88803027","name":"\u00c1ngelER_ES","screen_name":"AngelER_ES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.instagram.com\/angeler.es","description":"SER DIVINO CRISTALINO Con M\u00e1s VISI\u00d3N MANIFESTANDO La TRANSMUTACI\u00d3N, LIBERADORA & PACIFICADORA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":612,"friends_count":4999,"listed_count":20,"favourites_count":85,"statuses_count":40440,"created_at":"Tue Nov 10 00:13:34 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214333480848494593\/xhSgBfrI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214333480848494593\/xhSgBfrI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/88803027\/1579130947","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@xiskya @josefer_juan @profedeprimari @smdani @CasaReal @meritxell_batet @GPPopular @pablocasado_ @sanchezcastejon @PSOE @JADIEZLEON @JSE_ORG @JSE_Leon @Vox_Leon @Santi_ABASCAL @UPLeones @CelaaIsabel @astro_duque @ana_schez @_PabloFdez_ @AdaColau @marcvidal @nuriaoliver @policia -ESo Lo Q Quieren Algunos, &amp;, Para Q No VEAS-,","display_text_range":[46,330],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"xiskya","name":"Xiskya \u0646","id":59457187,"id_str":"59457187","indices":[0,7]},{"screen_name":"josefer_juan","name":"josefer","id":184742701,"id_str":"184742701","indices":[8,21]},{"screen_name":"profedeprimari","name":"Israel","id":41814560,"id_str":"41814560","indices":[22,37]},{"screen_name":"smdani","name":"smdani \ud83c\udf09","id":15123318,"id_str":"15123318","indices":[38,45]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[46,55]},{"screen_name":"meritxell_batet","name":"Meritxell Batet","id":725700028392689664,"id_str":"725700028392689664","indices":[56,72]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[73,83]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[84,97]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[98,114]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[115,120]},{"screen_name":"JADIEZLEON","name":"JADiez \/ \u2764\ufe0f","id":2893160530,"id_str":"2893160530","indices":[121,132]},{"screen_name":"JSE_ORG","name":"JSE","id":93033748,"id_str":"93033748","indices":[133,141]},{"screen_name":"JSE_Leon","name":"JSE-Le\u00f3n\/\u2764\ufe0f","id":121824422,"id_str":"121824422","indices":[142,151]},{"screen_name":"Vox_Leon","name":"VOX Le\u00f3n","id":2363808401,"id_str":"2363808401","indices":[152,161]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[162,176]},{"screen_name":"UPLeones","name":"UNI\u00d3N DEL PUEBLO LEON\u00c9S","id":596347154,"id_str":"596347154","indices":[177,186]},{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[187,199]},{"screen_name":"astro_duque","name":"Pedro Duque","id":311979693,"id_str":"311979693","indices":[200,212]},{"screen_name":"ana_schez","name":"Ana S\u00e1nchez\ud83c\udf3e","id":274900368,"id_str":"274900368","indices":[213,223]},{"screen_name":"_PabloFdez_","name":"Pablo Fern\u00e1ndez","id":221406410,"id_str":"221406410","indices":[224,236]},{"screen_name":"AdaColau","name":"Ada Colau","id":102095809,"id_str":"102095809","indices":[237,246]},{"screen_name":"marcvidal","name":"M\u039bRC VID\u039bL","id":9974322,"id_str":"9974322","indices":[247,257]},{"screen_name":"nuriaoliver","name":"nuriaoliver","id":17094747,"id_str":"17094747","indices":[258,270]},{"screen_name":"policia","name":"Polic\u00eda Nacional","id":23791197,"id_str":"23791197","indices":[271,279]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IffCwiHZih","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628546865483777","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"xiskya","name":"Xiskya \u0646","id":59457187,"id_str":"59457187","indices":[0,7]},{"screen_name":"josefer_juan","name":"josefer","id":184742701,"id_str":"184742701","indices":[8,21]},{"screen_name":"profedeprimari","name":"Israel","id":41814560,"id_str":"41814560","indices":[22,37]},{"screen_name":"smdani","name":"smdani \ud83c\udf09","id":15123318,"id_str":"15123318","indices":[38,45]},{"screen_name":"CasaReal","name":"Casa de S.M. el Rey","id":2497155462,"id_str":"2497155462","indices":[46,55]},{"screen_name":"meritxell_batet","name":"Meritxell Batet","id":725700028392689664,"id_str":"725700028392689664","indices":[56,72]},{"screen_name":"GPPopular","name":"Grupo Popular Congreso \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":121803322,"id_str":"121803322","indices":[73,83]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[84,97]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[98,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617079832"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:20 +0000 2020","id":1219628547867860993,"id_str":"1219628547867860993","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb El #CMin reconoce la dedicaci\u00f3n, esfuerzo y profesionalidad de quienes se dedican al servicio p\u00fablico.\n\nEl Gobierno cumple as\u00ed\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102496,"statuses_count":190114,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:17:00 +0000 2020","id":1219594743308529664,"id_str":"1219594743308529664","text":"\ud83c\udfdb El #CMin reconoce la dedicaci\u00f3n, esfuerzo y profesionalidad de quienes se dedican al servicio p\u00fablico.\n\nEl Gobier\u2026 https:\/\/t.co\/ylHvDbpGg1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb El #CMin reconoce la dedicaci\u00f3n, esfuerzo y profesionalidad de quienes se dedican al servicio p\u00fablico.\n\nEl Gobierno cumple as\u00ed el compromiso contra\u00eddo con los sindicatos. https:\/\/t.co\/XdF6aBf5c3","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[5,10]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219594736849293312,"id_str":"1219594736849293312","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOze85PWkAAO0Fb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOze85PWkAAO0Fb.png","url":"https:\/\/t.co\/XdF6aBf5c3","display_url":"pic.twitter.com\/XdF6aBf5c3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219594743308529664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":485,"h":272,"resize":"fit"},"medium":{"w":485,"h":272,"resize":"fit"},"large":{"w":485,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219594736849293312,"id_str":"1219594736849293312","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOze85PWkAAO0Fb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOze85PWkAAO0Fb.png","url":"https:\/\/t.co\/XdF6aBf5c3","display_url":"pic.twitter.com\/XdF6aBf5c3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219594743308529664\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":485,"h":272,"resize":"fit"},"medium":{"w":485,"h":272,"resize":"fit"},"large":{"w":485,"h":272,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":12,"retweet_count":41,"favorite_count":52,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[5,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ylHvDbpGg1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219594743308529664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[15,20]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617080071"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:20 +0000 2020","id":1219628548140519426,"id_str":"1219628548140519426","text":"RT @Jorgebuxade: \u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3378493167,"id_str":"3378493167","name":"Nieves Valle","screen_name":"snowNievesMad1","location":null,"url":null,"description":"\"Todas las grandes cosas son simples, y muchas se pueden expresar en una sola palabra: libertad, justicia, honor, deber, misericordia, esperanza.\" W.Churchill","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":194,"friends_count":281,"listed_count":0,"favourites_count":15925,"statuses_count":4677,"created_at":"Thu Jul 16 09:23:44 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116085732903399427\/igWFvlNq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116085732903399427\/igWFvlNq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3378493167\/1576746007","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:07 +0000 2020","id":1219628241654288384,"id_str":"1219628241654288384","text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas conden\u2026 https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Jefe Delegaci\u00f3n de Vox en el Parlamento Europeo.   Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional VOX. Abogado","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33657,"friends_count":908,"listed_count":176,"favourites_count":16976,"statuses_count":18775,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1575812186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y a la vez facilite su comisi\u00f3n sin consecuencias penales, con el voto en el Congreso de los separatistas. \n\nA\u00fan algunos tienen dudas sobre ilegalizarlos.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628241654288384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617080136"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:20 +0000 2020","id":1219628550795472897,"id_str":"1219628550795472897","text":"RT @Con52Gigantes: Una cosa es cierta,fuman lo mismo.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\"Los hijos no pertenecen a los padres\" (@CelaaIsabel ).\n\"La tierra no pertenece a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":407297447,"id_str":"407297447","name":"Mar","screen_name":"Sualora","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1274,"friends_count":1861,"listed_count":0,"favourites_count":20091,"statuses_count":16485,"created_at":"Mon Nov 07 22:15:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:38:18 +0000 2020","id":1219600102756667392,"id_str":"1219600102756667392","text":"Una cosa es cierta,fuman lo mismo.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\"Los hijos no pertenecen a los padres\" (@CelaaIsabel ).\n\"La tierra no perten\u2026 https:\/\/t.co\/en3s0ZDEXJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","screen_name":"Con52Gigantes","location":"Alemania","url":null,"description":"No me gustan las manzanas \"color\u00e1s\". Suelen tener gusanos venenosos dentro\ud83d\ude09\n#CRISTOREYESPA\u00d1A\n#Stopislam\n#OkupadelaChistera \ud83c\udfa9\n#SialaVida","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3164,"friends_count":2350,"listed_count":0,"favourites_count":13798,"statuses_count":11615,"created_at":"Sat Jun 16 17:56:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1008045681691545601\/1575377223","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una cosa es cierta,fuman lo mismo.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\"Los hijos no pertenecen a los padres\" (@CelaaIsabel ).\n\"La tierra no pertenece a nadie,salvo al viento\"(Zapatero @PSOE ).\n\"El dinero p\u00fablico no es de nadie\"(@carmencalvo_ )","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[79,91]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[153,158]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[197,210]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":39,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/en3s0ZDEXJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219600102756667392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[79,91]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Con52Gigantes","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","indices":[3,17]},{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[98,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617080769"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:21 +0000 2020","id":1219628555564396544,"id_str":"1219628555564396544","text":"RT @PSOE: \ud83c\udf39 \u201cNo hay socialismo sin revoluci\u00f3n. No hay revoluci\u00f3n sin moral personal, sin trabajo y sin entusiasmo por la libertad.\u201d\n\nUn 19\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":458800930,"id_str":"458800930","name":"Juan Conesa","screen_name":"elcaballeroand","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"La lectura la compa\u00f1\u00eda que nunca falta, siempre fiel compa\u00f1era mi bici.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":231,"friends_count":1141,"listed_count":3,"favourites_count":4331,"statuses_count":4699,"created_at":"Sun Jan 08 23:40:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817331840986005504\/HF9prd5N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817331840986005504\/HF9prd5N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/458800930\/1497372258","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jan 19 15:24:26 +0000 2020","id":1218917138544590848,"id_str":"1218917138544590848","text":"\ud83c\udf39 \u201cNo hay socialismo sin revoluci\u00f3n. No hay revoluci\u00f3n sin moral personal, sin trabajo y sin entusiasmo por la libe\u2026 https:\/\/t.co\/9YQY0roxpH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf39 \u201cNo hay socialismo sin revoluci\u00f3n. No hay revoluci\u00f3n sin moral personal, sin trabajo y sin entusiasmo por la libertad.\u201d\n\nUn 19 de enero de 1986 nos dejaba Enrique Tierno Galv\u00e1n, nuestro \u201cviejo profesor\u201d. https:\/\/t.co\/pexSbSBJX5","display_text_range":[0,205],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1218917133410820097,"id_str":"1218917133410820097","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp2rLuW4AEyN4h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp2rLuW4AEyN4h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pexSbSBJX5","display_url":"pic.twitter.com\/pexSbSBJX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1218917138544590848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1218917133410820097,"id_str":"1218917133410820097","indices":[206,229],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp2rLuW4AEyN4h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOp2rLuW4AEyN4h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pexSbSBJX5","display_url":"pic.twitter.com\/pexSbSBJX5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1218917138544590848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":450,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":125,"reply_count":531,"retweet_count":754,"favorite_count":2088,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9YQY0roxpH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1218917138544590848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617081906"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:23 +0000 2020","id":1219628561709043720,"id_str":"1219628561709043720","text":"RT @PSOE: El #CMin ha aprobado un RDL sobre incremento retributivo del sector p\u00fablico en 2020.\n\n\ud83c\udfdb Las retribuciones de l@s emplead@s p\u00fablic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102497,"statuses_count":190115,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:15:28 +0000 2020","id":1219594356614737920,"id_str":"1219594356614737920","text":"El #CMin ha aprobado un RDL sobre incremento retributivo del sector p\u00fablico en 2020.\n\n\ud83c\udfdb Las retribuciones de l@s em\u2026 https:\/\/t.co\/QICoQ953zW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #CMin ha aprobado un RDL sobre incremento retributivo del sector p\u00fablico en 2020.\n\n\ud83c\udfdb Las retribuciones de l@s emplead@s p\u00fablicos crecer\u00e1n el 2% desde el 1 de Enero de 2020.\n\n\ud83d\udd1d Se incrementan las retribuciones de m\u00e1s de 2,5 millones de empleadas y empleados p\u00fablicos. https:\/\/t.co\/PTcLraXRE1","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[3,8]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219594350935539712,"id_str":"1219594350935539712","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PTcLraXRE1","display_url":"pic.twitter.com\/PTcLraXRE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219594356614737920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219594350935539712,"id_str":"1219594350935539712","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PTcLraXRE1","display_url":"pic.twitter.com\/PTcLraXRE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219594356614737920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":70,"favorite_count":70,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QICoQ953zW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219594356614737920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[13,18]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617083371"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:23 +0000 2020","id":1219628562787061760,"id_str":"1219628562787061760","text":"RT @ppandaluz: \ud83d\udcfa \"Es triste ver c\u00f3mo el PSOE utiliza a la mujer y los temas sociales, habla mucho de ellos mientras dan el cerrojazo a los\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139862651,"id_str":"139862651","name":"ana m.garcia morales","screen_name":"amgmrz","location":"huelva","url":null,"description":"Soy onubense y espa\u00f1ola. Creyente y del PP a mucha honra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4886,"friends_count":4807,"listed_count":80,"favourites_count":38435,"statuses_count":99126,"created_at":"Mon May 03 22:22:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4D8894","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195465572206727169\/s9PvacY9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1195465572206727169\/s9PvacY9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139862651\/1495207692","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 13:07:46 +0000 2020","id":1219245132807069697,"id_str":"1219245132807069697","text":"\ud83d\udcfa \"Es triste ver c\u00f3mo el PSOE utiliza a la mujer y los temas sociales, habla mucho de ellos mientras dan el cerroja\u2026 https:\/\/t.co\/sGVgrWit2s","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149064381,"id_str":"149064381","name":"PP Andaluz","screen_name":"ppandaluz","location":"Andaluc\u00eda","url":"https:\/\/www.ppandaluz.es","description":"Perfil oficial del Partido Popular Andaluz.\n\nCon @JuanMa_Moreno estamos construyendo una Andaluc\u00eda mejor.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":40251,"friends_count":7604,"listed_count":520,"favourites_count":14283,"statuses_count":60998,"created_at":"Fri May 28 09:33:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4B8CDB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2985C2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154716258455236609\/eGhMAqzs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149064381\/1578581036","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcfa \"Es triste ver c\u00f3mo el PSOE utiliza a la mujer y los temas sociales, habla mucho de ellos mientras dan el cerrojazo a los centros de atenci\u00f3n a la mujer.\"\n\n\u25b6\ufe0f Declaraciones a los medios de nuestra secretaria general @loleslopez junto a @Virginiaperez11  y @BeltranPerezPP. https:\/\/t.co\/O4HtHfWliJ","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"loleslopez","name":"Loles L\u00f3pez","id":214133536,"id_str":"214133536","indices":[218,229]},{"screen_name":"Virginiaperez11","name":"Virginia P\u00e9rez","id":286924859,"id_str":"286924859","indices":[238,254]},{"screen_name":"BeltranPerezPP","name":"Beltr\u00e1n P\u00e9rez Garc\u00eda","id":3645402375,"id_str":"3645402375","indices":[258,273]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219244299180703746,"id_str":"1219244299180703746","indices":[275,298],"additional_media_info":{"title":"Declaraciones a los medios de nuestra secretaria general Loles L\u00f3pez.","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOugi9nWAAE58gm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOugi9nWAAE58gm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O4HtHfWliJ","display_url":"pic.twitter.com\/O4HtHfWliJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1219245132807069697\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":398833,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/vid\/480x480\/lWVTRQ-AK2qyBtnn.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/vid\/320x320\/TCu4Kvu895UK-9eh.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/pl\/UALylYDgHD1ZV0qQ.m3u8?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/vid\/720x720\/nDaEHVI7OwuwHl1v.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219244299180703746,"id_str":"1219244299180703746","indices":[275,298],"additional_media_info":{"title":"Declaraciones a los medios de nuestra secretaria general Loles L\u00f3pez.","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOugi9nWAAE58gm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOugi9nWAAE58gm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/O4HtHfWliJ","display_url":"pic.twitter.com\/O4HtHfWliJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ppandaluz\/status\/1219245132807069697\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":398833,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/vid\/480x480\/lWVTRQ-AK2qyBtnn.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/vid\/320x320\/TCu4Kvu895UK-9eh.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/pl\/UALylYDgHD1ZV0qQ.m3u8?tag=13"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219244299180703746\/vid\/720x720\/nDaEHVI7OwuwHl1v.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":4,"retweet_count":52,"favorite_count":77,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sGVgrWit2s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219245132807069697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ppandaluz","name":"PP Andaluz","id":149064381,"id_str":"149064381","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617083628"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:23 +0000 2020","id":1219628562912772096,"id_str":"1219628562912772096","text":"RT @3porciento_3: Caso G\u00fcrtel.\nimporte desviado: 120 millones.\nPartido implicado: PP.\nConsecuencias: ca\u00edda del Gobierno del PP.\nCaso ERE.\nI\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1063805968482471936,"id_str":"1063805968482471936","name":"Alicia \ud83e\udd1a\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83d\udc9a","screen_name":"1_GrandeLibre","location":null,"url":null,"description":"#Espa\u00f1aLoPrimero\n#Espa\u00f1aSiempre","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1542,"friends_count":1569,"listed_count":1,"favourites_count":12523,"statuses_count":10711,"created_at":"Sat Nov 17 14:48:02 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204826057716772864\/8jr2x_Vl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204826057716772864\/8jr2x_Vl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1063805968482471936\/1576087633","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 21:44:30 +0000 2020","id":1219375170646958082,"id_str":"1219375170646958082","text":"Caso G\u00fcrtel.\nimporte desviado: 120 millones.\nPartido implicado: PP.\nConsecuencias: ca\u00edda del Gobierno del PP.\nCaso\u2026 https:\/\/t.co\/1rB7Pqpe5U","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":917409032167706629,"id_str":"917409032167706629","name":"3%\ud83c\udf80","screen_name":"3porciento_3","location":"Girona","url":null,"description":"No podemos permitir que la verdad paralice el pruces.\nJoan Barris.\nAqu\u00ed encontrar\u00e1s pura s\u00e1tira.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11473,"friends_count":5089,"listed_count":30,"favourites_count":58723,"statuses_count":3240,"created_at":"Mon Oct 09 15:18:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204812430842441728\/VYM1kY9A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204812430842441728\/VYM1kY9A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/917409032167706629\/1572909262","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Caso G\u00fcrtel.\nimporte desviado: 120 millones.\nPartido implicado: PP.\nConsecuencias: ca\u00edda del Gobierno del PP.\nCaso ERE.\nImporte desviado: 680 millones\nPartido implicado: PSOE\nConsecuencias: formaci\u00f3n nuevo Gobierno PSOE.\nHombre, lo del pin parental es grav\u00edsimo.","display_text_range":[0,262],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":18,"reply_count":9,"retweet_count":299,"favorite_count":514,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1rB7Pqpe5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219375170646958082","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"3porciento_3","name":"3%\ud83c\udf80","id":917409032167706629,"id_str":"917409032167706629","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617083658"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:25 +0000 2020","id":1219628572362596359,"id_str":"1219628572362596359","text":"RT @alibonbel: @J_Zaragoza_ El PIN de Vox niega a los hijos estudiar en castellano...\nCo\u00f1o! Que me he liado, que ese es el pin de los nazio\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1177540753351987200,"id_str":"1177540753351987200","name":"maximus","screen_name":"ndubioproreo","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"uno de tantos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":16,"listed_count":5,"favourites_count":885,"statuses_count":1790,"created_at":"Fri Sep 27 11:09:41 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184189778532753413\/68uQsRiz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1184189778532753413\/68uQsRiz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 08:21:58 +0000 2020","id":1219173205853843458,"id_str":"1219173205853843458","text":"@J_Zaragoza_ El PIN de Vox niega a los hijos estudiar en castellano...\nCo\u00f1o! Que me he liado, que ese es el pin de\u2026 https:\/\/t.co\/2Esnt79CQG","display_text_range":[13,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219162181650075649,"in_reply_to_status_id_str":"1219162181650075649","in_reply_to_user_id":715890348569010176,"in_reply_to_user_id_str":"715890348569010176","in_reply_to_screen_name":"J_Zaragoza_","user":{"id":3379550014,"id_str":"3379550014","name":"Butifarrendum","screen_name":"alibonbel","location":"Tabarnia, Espa\u00f1a +=+=","url":null,"description":"Cristiana. Pol\u00edticamente in\/correcta. Bloqueo nazis, merma y suced\u00e1neos. Bloqueada por @Pablo_Iglesias_ y muchos que olvidan que Hitler gan\u00f3 las elecciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8428,"friends_count":7942,"listed_count":38,"favourites_count":4222,"statuses_count":48535,"created_at":"Thu Jul 16 22:22:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076593351615528960\/op_MxAVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1076593351615528960\/op_MxAVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3379550014\/1539414287","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@J_Zaragoza_ El PIN de Vox niega a los hijos estudiar en castellano...\nCo\u00f1o! Que me he liado, que ese es el pin de los nazionalistas y sus socios del @PSOE y @socialistes_cat https:\/\/t.co\/D9Qw1WCSGQ","display_text_range":[13,174],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Zaragoza_","name":"Jos\u00e9 Zaragoza","id":715890348569010176,"id_str":"715890348569010176","indices":[0,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[150,155]},{"screen_name":"socialistes_cat","name":"Socialistes (PSC) \/\u2764","id":15133318,"id_str":"15133318","indices":[158,174]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219173062030938112,"id_str":"1219173062030938112","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtfcMIUUAAhsX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtfcMIUUAAhsX_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D9Qw1WCSGQ","display_url":"pic.twitter.com\/D9Qw1WCSGQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alibonbel\/status\/1219173205853843458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1079,"h":1541,"resize":"fit"},"medium":{"w":840,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219173062030938112,"id_str":"1219173062030938112","indices":[175,198],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtfcMIUUAAhsX_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOtfcMIUUAAhsX_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/D9Qw1WCSGQ","display_url":"pic.twitter.com\/D9Qw1WCSGQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/alibonbel\/status\/1219173205853843458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":476,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1079,"h":1541,"resize":"fit"},"medium":{"w":840,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":29,"favorite_count":82,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Esnt79CQG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219173205853843458","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Zaragoza_","name":"Jos\u00e9 Zaragoza","id":715890348569010176,"id_str":"715890348569010176","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"alibonbel","name":"Butifarrendum","id":3379550014,"id_str":"3379550014","indices":[3,13]},{"screen_name":"J_Zaragoza_","name":"Jos\u00e9 Zaragoza","id":715890348569010176,"id_str":"715890348569010176","indices":[15,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617085911"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:26 +0000 2020","id":1219628574015135744,"id_str":"1219628574015135744","text":"RT @Jorgebuxade: \u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":279709892,"id_str":"279709892","name":"Pilara_\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","screen_name":"Pilara_","location":null,"url":null,"description":"Militante  de  Vox   N\u00ba 5721\n \n#YoNoMeRindo #Deportaci\u00f3nAlLosViolentos #Espa\u00f1aSiempre #MeImportaUnBledo\n#Espa\u00f1aNoEsUnMito\n#SiAlPinParental","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":510,"friends_count":470,"listed_count":0,"favourites_count":22398,"statuses_count":5422,"created_at":"Sat Apr 09 21:13:41 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216999377639739399\/BuCxSymR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216999377639739399\/BuCxSymR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/279709892\/1549231097","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:07 +0000 2020","id":1219628241654288384,"id_str":"1219628241654288384","text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas conden\u2026 https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Jefe Delegaci\u00f3n de Vox en el Parlamento Europeo.   Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional VOX. Abogado","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33657,"friends_count":908,"listed_count":176,"favourites_count":16976,"statuses_count":18775,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1575812186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y a la vez facilite su comisi\u00f3n sin consecuencias penales, con el voto en el Congreso de los separatistas. \n\nA\u00fan algunos tienen dudas sobre ilegalizarlos. https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026","indices":[275,298]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628241654288384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617086305"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:26 +0000 2020","id":1219628575487397891,"id_str":"1219628575487397891","text":"RT @Con52Gigantes: Vox llega a 60 esca\u00f1os, el \u00fanico partido que crece tras el pacto de Gobierno entre PSOE y Podemos @DebatAlRojoVivo  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udd95\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2462921591,"id_str":"2462921591","name":"CharliePic \u269c\ufe0f\u269c\ufe0f","screen_name":"carlosF61920769","location":"Rep. Dominicana","url":null,"description":"\u269c\ufe0fTrabaja,persiste,sonr\u00ede,aporta,se creativo,se agradecido,da lo mejor de ti..\u269c\ufe0f\ud83c\udf3a\u267b\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3581,"friends_count":4995,"listed_count":20,"favourites_count":125409,"statuses_count":115561,"created_at":"Sat Apr 05 18:01:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694679556016373760\/0iDe4cNm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/694679556016373760\/0iDe4cNm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2462921591\/1505581442","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:50:03 +0000 2020","id":1219603059359256576,"id_str":"1219603059359256576","text":"Vox llega a 60 esca\u00f1os, el \u00fanico partido que crece tras el pacto de Gobierno entre PSOE y Podemos @DebatAlRojoVivo\u2026 https:\/\/t.co\/FTOrcymDs0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","screen_name":"Con52Gigantes","location":"Alemania","url":null,"description":"No me gustan las manzanas \"color\u00e1s\". Suelen tener gusanos venenosos dentro\ud83d\ude09\n#CRISTOREYESPA\u00d1A\n#Stopislam\n#OkupadelaChistera \ud83c\udfa9\n#SialaVida","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3164,"friends_count":2350,"listed_count":0,"favourites_count":13798,"statuses_count":11615,"created_at":"Sat Jun 16 17:56:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1008045681691545601\/1575377223","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vox llega a 60 esca\u00f1os, el \u00fanico partido que crece tras el pacto de Gobierno entre PSOE y Podemos @DebatAlRojoVivo  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\n\nhttps:\/\/t.co\/vUSG6PV9Fw","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vUSG6PV9Fw","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/espana\/politica\/20200121\/vox-llega-escanos-partido-gobierno-psoe-podemos\/461204919_0.html","display_url":"elespanol.com\/espana\/politic\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[98,114]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":11,"retweet_count":57,"favorite_count":79,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTOrcymDs0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219603059359256576","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[98,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Con52Gigantes","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","indices":[3,17]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[117,133]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617086656"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:27 +0000 2020","id":1219628577446076418,"id_str":"1219628577446076418","text":"RT @PSOE: \ud83c\udf0d El objetivo de la Declaraci\u00f3n es lograr un proyecto de futuro com\u00fan, m\u00e1s justo y equitativo, que aproveche las oportunidades de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102498,"statuses_count":190116,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:12:41 +0000 2020","id":1219593657784918018,"id_str":"1219593657784918018","text":"\ud83c\udf0d El objetivo de la Declaraci\u00f3n es lograr un proyecto de futuro com\u00fan, m\u00e1s justo y equitativo, que aproveche las op\u2026 https:\/\/t.co\/GMTo3FQtJH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf0d El objetivo de la Declaraci\u00f3n es lograr un proyecto de futuro com\u00fan, m\u00e1s justo y equitativo, que aproveche las oportunidades de la transici\u00f3n ecol\u00f3gica mediante pol\u00edticas p\u00fablicas transversales, que pongan al ciudadano en el centro.\n\n#CMin https:\/\/t.co\/dl3elE67da","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[236,241]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219593651887710210,"id_str":"1219593651887710210","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzd9vcWoAIt6IJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzd9vcWoAIt6IJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dl3elE67da","display_url":"pic.twitter.com\/dl3elE67da","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219593657784918018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219593651887710210,"id_str":"1219593651887710210","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzd9vcWoAIt6IJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzd9vcWoAIt6IJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dl3elE67da","display_url":"pic.twitter.com\/dl3elE67da","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219593657784918018\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":14,"retweet_count":66,"favorite_count":76,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMTo3FQtJH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219593657784918018","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617087123"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:28 +0000 2020","id":1219628583745937409,"id_str":"1219628583745937409","text":"RT @davidmartinezg: El PSOE pacta con Bildu los presupuestos de Navarra. Ya advirti\u00f3 S\u00e1nchez de que lo har\u00eda. Cinco veces. O veinte. https:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":108331670,"id_str":"108331670","name":"\u00c1lvaro Avil\u00e9s Pe\u00f1as","screen_name":"alvarojazz","location":"Linares","url":null,"description":"-Es bueno que ahora tengan opiniones sobre el comunismo, porque una vez que est\u00e1s viviendo en \u00e9l ya no puedes tener una opini\u00f3n al respecto-\n\nGarry Kasparov","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":426,"friends_count":348,"listed_count":5,"favourites_count":8681,"statuses_count":17488,"created_at":"Mon Jan 25 16:13:06 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985186435295793152\/iUveuqSX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985186435295793152\/iUveuqSX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/108331670\/1468399699","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 18:34:17 +0000 2020","id":1219327303496404994,"id_str":"1219327303496404994","text":"El PSOE pacta con Bildu los presupuestos de Navarra. Ya advirti\u00f3 S\u00e1nchez de que lo har\u00eda. Cinco veces. O veinte. https:\/\/t.co\/UFoKQnAZgZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":135954508,"id_str":"135954508","name":"David Mart\u00ednez","screen_name":"davidmartinezg","location":"Madrid","url":"https:\/\/www.instagram.com\/davidmartingala\/","description":"Comunicaci\u00f3n, pol\u00edtica y comunicaci\u00f3n pol\u00edtica. En @CiudadanosCs \ud83c\udf4a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5761,"friends_count":1520,"listed_count":163,"favourites_count":6833,"statuses_count":28922,"created_at":"Thu Apr 22 16:48:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/992548117106102272\/GadqmjX2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/992548117106102272\/GadqmjX2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/135954508\/1439396590","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":14,"reply_count":16,"retweet_count":211,"favorite_count":279,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1207045784572768256,"id_str":"1207045784572768256","indices":[113,136],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1207045784572768256\/pu\/img\/oVtQZsWMgg66g2Mf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1207045784572768256\/pu\/img\/oVtQZsWMgg66g2Mf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UFoKQnAZgZ","display_url":"pic.twitter.com\/UFoKQnAZgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/silvia0907\/status\/1207045825827942400\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1207045825827942400,"source_status_id_str":"1207045825827942400","source_user_id":1392087342,"source_user_id_str":"1392087342"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1207045784572768256,"id_str":"1207045784572768256","indices":[113,136],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1207045784572768256\/pu\/img\/oVtQZsWMgg66g2Mf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1207045784572768256\/pu\/img\/oVtQZsWMgg66g2Mf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/UFoKQnAZgZ","display_url":"pic.twitter.com\/UFoKQnAZgZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/silvia0907\/status\/1207045825827942400\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1207045784572768256\/pu\/pl\/rik2rSIhW4bYne8M.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1207045784572768256\/pu\/vid\/640x360\/CFcJO107MFFeUCsX.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1207045784572768256\/pu\/vid\/480x270\/D2UPEjGOHh5DTajR.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}},"source_status_id":1207045825827942400,"source_status_id_str":"1207045825827942400","source_user_id":1392087342,"source_user_id_str":"1392087342"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"davidmartinezg","name":"David Mart\u00ednez","id":135954508,"id_str":"135954508","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617088625"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:29 +0000 2020","id":1219628585524305923,"id_str":"1219628585524305923","text":"@IreneMontero \ud83d\udd34Mientras discutimos del #PIN..\nLa supuesta violaci\u00f3n grupal cometida en Palma la Nochebuena pasada h\u2026 https:\/\/t.co\/HRWCt9r5tq","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1218827945130721281,"in_reply_to_status_id_str":"1218827945130721281","in_reply_to_user_id":372812630,"in_reply_to_user_id_str":"372812630","in_reply_to_screen_name":"IreneMontero","user":{"id":2485265613,"id_str":"2485265613","name":"Pilar Fdez","screen_name":"plarfdez","location":"Las Palmas, Islas Canarias","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":80,"friends_count":129,"listed_count":6,"favourites_count":629,"statuses_count":5779,"created_at":"Mon Apr 14 23:36:33 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966038874962132993\/bdCxWCBb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966038874962132993\/bdCxWCBb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2485265613\/1500627537","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@IreneMontero \ud83d\udd34Mientras discutimos del #PIN..\nLa supuesta violaci\u00f3n grupal cometida en Palma la Nochebuena pasada ha destapado un aut\u00e9ntico esc\u00e1ndalo sexual que salpica de lleno al gobierno auton\u00f3mico conformado entre #PSOE y #Podemos.\n#quenoteduermanconcuentosdehadas https:\/\/t.co\/tM5bn8AK68","display_text_range":[14,292],"entities":{"hashtags":[{"text":"PIN","indices":[39,43]},{"text":"PSOE","indices":[218,223]},{"text":"Podemos","indices":[226,234]},{"text":"quenoteduermanconcuentosdehadas","indices":[236,268]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tM5bn8AK68","expanded_url":"https:\/\/www.esdiario.com\/707180606\/Destapan-un-escandalo-sexual-con-menores-en-el-gobierno-populista-de-Baleares.html","display_url":"esdiario.com\/707180606\/Dest\u2026","indices":[269,292]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PIN","indices":[39,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HRWCt9r5tq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628585524305923","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617089049"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:29 +0000 2020","id":1219628588648951808,"id_str":"1219628588648951808","text":"RT @JCarlosocafe: @PSPVcorts @ErnestoBlanch @rosaperis1 @Tampm_Picassent @TriniCastell @SabinaEM19 @mercaballero2 @CarlosLagunaAse @Flordel\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":995056406020620289,"id_str":"995056406020620289","name":"Javi","screen_name":"Javi84324987","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":255,"friends_count":115,"listed_count":1,"favourites_count":395,"statuses_count":1777,"created_at":"Fri May 11 21:41:49 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177297694341120007\/ZI04hlkE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177297694341120007\/ZI04hlkE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/995056406020620289\/1553356710","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:17:24 +0000 2020","id":1219609944661680129,"id_str":"1219609944661680129","text":"@PSPVcorts @ErnestoBlanch @rosaperis1 @Tampm_Picassent @TriniCastell @SabinaEM19 @mercaballero2 @CarlosLagunaAse\u2026 https:\/\/t.co\/3V1sGppcIZ","display_text_range":[117,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219581335251181574,"in_reply_to_status_id_str":"1219581335251181574","in_reply_to_user_id":1128921646667116544,"in_reply_to_user_id_str":"1128921646667116544","in_reply_to_screen_name":"PSPVcorts","user":{"id":295357803,"id_str":"295357803","name":"Juan Carlos","screen_name":"JCarlosocafe","location":null,"url":null,"description":"Aqui estoy yo tambien.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":239,"friends_count":234,"listed_count":0,"favourites_count":10409,"statuses_count":6868,"created_at":"Sun May 08 21:26:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203410211610013697\/L3FOTgFh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203410211610013697\/L3FOTgFh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/295357803\/1546510151","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PSPVcorts @ErnestoBlanch @rosaperis1 @Tampm_Picassent @TriniCastell @SabinaEM19 @mercaballero2 @CarlosLagunaAse @FlordelTuria @pacogil61 Gracias por atendernos, es necesario q trasmitais a los altos cargos @PSOE y @PODEMOS para que tengamos soluci\u00f3n, PORQUE :\n#TUABANDONOMEPUEDEMATAR","display_text_range":[138,284],"entities":{"hashtags":[{"text":"TUABANDONOMEPUEDEMATAR","indices":[261,284]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSPVcorts","name":"Grup Socialista Corts","id":1128921646667116544,"id_str":"1128921646667116544","indices":[0,10]},{"screen_name":"ErnestoBlanch","name":"Ernest Blanch","id":220961990,"id_str":"220961990","indices":[11,25]},{"screen_name":"rosaperis1","name":"rosa peris","id":313859524,"id_str":"313859524","indices":[26,37]},{"screen_name":"Tampm_Picassent","name":"Tu Abandono PICASSENT","id":996804823671562240,"id_str":"996804823671562240","indices":[38,54]},{"screen_name":"TriniCastell","name":"Trini Castell\u00f3\/\u2764","id":491312002,"id_str":"491312002","indices":[55,68]},{"screen_name":"SabinaEM19","name":"Sabina Escrig Monz\u00f3","id":707177848809910272,"id_str":"707177848809910272","indices":[69,80]},{"screen_name":"mercaballero2","name":"Mercedes Caballero\/\u2764","id":1328973828,"id_str":"1328973828","indices":[81,95]},{"screen_name":"CarlosLagunaAse","name":"Carlos Laguna Asensi","id":383516524,"id_str":"383516524","indices":[96,112]},{"screen_name":"FlordelTuria","name":"Rosa de Falast\u00edn Mustafa","id":329311654,"id_str":"329311654","indices":[113,126]},{"screen_name":"pacogil61","name":"Francisco Gil Garc\u00eda","id":2493361405,"id_str":"2493361405","indices":[127,137]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[207,212]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[215,223]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3V1sGppcIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219609944661680129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSPVcorts","name":"Grup Socialista Corts","id":1128921646667116544,"id_str":"1128921646667116544","indices":[0,10]},{"screen_name":"ErnestoBlanch","name":"Ernest Blanch","id":220961990,"id_str":"220961990","indices":[11,25]},{"screen_name":"rosaperis1","name":"rosa peris","id":313859524,"id_str":"313859524","indices":[26,37]},{"screen_name":"Tampm_Picassent","name":"Tu Abandono PICASSENT","id":996804823671562240,"id_str":"996804823671562240","indices":[38,54]},{"screen_name":"TriniCastell","name":"Trini Castell\u00f3\/\u2764","id":491312002,"id_str":"491312002","indices":[55,68]},{"screen_name":"SabinaEM19","name":"Sabina Escrig Monz\u00f3","id":707177848809910272,"id_str":"707177848809910272","indices":[69,80]},{"screen_name":"mercaballero2","name":"Mercedes Caballero\/\u2764","id":1328973828,"id_str":"1328973828","indices":[81,95]},{"screen_name":"CarlosLagunaAse","name":"Carlos Laguna Asensi","id":383516524,"id_str":"383516524","indices":[96,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JCarlosocafe","name":"Juan Carlos","id":295357803,"id_str":"295357803","indices":[3,16]},{"screen_name":"PSPVcorts","name":"Grup Socialista Corts","id":1128921646667116544,"id_str":"1128921646667116544","indices":[18,28]},{"screen_name":"ErnestoBlanch","name":"Ernest Blanch","id":220961990,"id_str":"220961990","indices":[29,43]},{"screen_name":"rosaperis1","name":"rosa peris","id":313859524,"id_str":"313859524","indices":[44,55]},{"screen_name":"Tampm_Picassent","name":"Tu Abandono PICASSENT","id":996804823671562240,"id_str":"996804823671562240","indices":[56,72]},{"screen_name":"TriniCastell","name":"Trini Castell\u00f3\/\u2764","id":491312002,"id_str":"491312002","indices":[73,86]},{"screen_name":"SabinaEM19","name":"Sabina Escrig Monz\u00f3","id":707177848809910272,"id_str":"707177848809910272","indices":[87,98]},{"screen_name":"mercaballero2","name":"Mercedes Caballero\/\u2764","id":1328973828,"id_str":"1328973828","indices":[99,113]},{"screen_name":"CarlosLagunaAse","name":"Carlos Laguna Asensi","id":383516524,"id_str":"383516524","indices":[114,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617089794"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:31 +0000 2020","id":1219628593787043847,"id_str":"1219628593787043847","text":"Perro @sanchezcastejon te acuerdas? Ni tres meses. haora que vas a modificar el C\u00f3digo Penal, lo vas a incluir? aja\u2026 https:\/\/t.co\/dDag06FSOz","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":376934028,"id_str":"376934028","name":"Abraham de la Torre","screen_name":"abrahamdlatorre","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":227,"listed_count":0,"favourites_count":443,"statuses_count":7909,"created_at":"Tue Sep 20 18:53:18 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1551941521\/Zermatt_206_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1551941521\/Zermatt_206_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Perro @sanchezcastejon te acuerdas? Ni tres meses. haora que vas a modificar el C\u00f3digo Penal, lo vas a incluir? ajajajjaja A que no tienes cojones @PSOE ? @vox_es @populares @CiudadanosCs espero que esteis a la altura!!\n\nhttps:\/\/t.co\/MNOIOeh1ta","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MNOIOeh1ta","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nNEBvvEkc6E","display_url":"youtube.com\/watch?v=nNEBvv\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[6,22]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[147,152]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[155,162]},{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[163,173]},{"screen_name":"CiudadanosCs","name":"Ciudadanos \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","id":19028805,"id_str":"19028805","indices":[174,187]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dDag06FSOz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628593787043847","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[6,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617091019"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:31 +0000 2020","id":1219628594466639873,"id_str":"1219628594466639873","text":"Expediente Royuela: el fiscal Mena mand\u00f3 asesinar al senador del PP Alberto Pindado por orden del PSOE  https:\/\/t.co\/8eJ6qC2VrW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2147554382,"id_str":"2147554382","name":"Hijo de Miss Am\u00e9rica","screen_name":"EHDMA","location":null,"url":"http:\/\/www.diariorc.com\/ideario\/","description":"En el parlamento debe estar la sociedad civil. En los plenos de ayuntamiento los vecinos. La justicia debe ser independiente. Quiero democracia en Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":686,"friends_count":174,"listed_count":16,"favourites_count":9515,"statuses_count":37459,"created_at":"Mon Oct 21 19:14:56 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765581124722651137\/v7ECnufs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765581124722651137\/v7ECnufs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2147554382\/1471365823","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8eJ6qC2VrW","expanded_url":"http:\/\/rafapal.com\/2020\/01\/21\/expediente-royuela-el-fiscal-mena-mando-asesinar-al-senador-del-pp-alberto-pindado-por-orden-del-psoe\/","display_url":"rafapal.com\/2020\/01\/21\/exp\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617091181"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:31 +0000 2020","id":1219628594504388613,"id_str":"1219628594504388613","text":"RT @PSOE: \ud83c\udf0d Primeras medidas para hacer frente a la Emergencia Clim\u00e1tica:\n\n\u267b Segundo Plan Nacional de Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico.\n\n\u267b As\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102499,"statuses_count":190117,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:10:40 +0000 2020","id":1219593149334675458,"id_str":"1219593149334675458","text":"\ud83c\udf0d Primeras medidas para hacer frente a la Emergencia Clim\u00e1tica:\n\n\u267b Segundo Plan Nacional de Adaptaci\u00f3n al Cambio Cl\u2026 https:\/\/t.co\/xsc3UC1g6S","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf0d Primeras medidas para hacer frente a la Emergencia Clim\u00e1tica:\n\n\u267b Segundo Plan Nacional de Adaptaci\u00f3n al Cambio Clim\u00e1tico.\n\n\u267b Asamblea Ciudadana del Cambio Clim\u00e1tico.\n\n\ud83c\udfdb Impulsar la transformaci\u00f3n de nuestro modelo industrial y del sector servicios.\n\n#CMin https:\/\/t.co\/ia1g5fnoSe","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[252,257]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219593141977784320,"id_str":"1219593141977784320","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdgD4WoAAX2qG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdgD4WoAAX2qG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ia1g5fnoSe","display_url":"pic.twitter.com\/ia1g5fnoSe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219593149334675458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219593141977784320,"id_str":"1219593141977784320","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdgD4WoAAX2qG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdgD4WoAAX2qG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ia1g5fnoSe","display_url":"pic.twitter.com\/ia1g5fnoSe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219593149334675458\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":6,"retweet_count":60,"favorite_count":63,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xsc3UC1g6S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219593149334675458","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617091190"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:32 +0000 2020","id":1219628600749588481,"id_str":"1219628600749588481","text":"RT @BECAES_: @elespanolcom Pero s\u00ed puedes elegir desnutrir a los hijos de los dem\u00e1s dilapidando 700 millones de \u20ac en una red clientelar cor\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":95802678,"id_str":"95802678","name":"T47","screen_name":"gtorcat","location":"Caribbean Sea","url":null,"description":"I swear, by my life and my love of it, that I will never live for the sake of another man, nor ask another man to live for mine. ~ Ayn Rand","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1348,"friends_count":2935,"listed_count":100,"favourites_count":84756,"statuses_count":347276,"created_at":"Thu Dec 10 02:31:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865680389553229825\/Y1nQV562_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/865680389553229825\/Y1nQV562_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/95802678\/1495228439","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 17:26:01 +0000 2020","id":1219310123920842752,"id_str":"1219310123920842752","text":"@elespanolcom Pero s\u00ed puedes elegir desnutrir a los hijos de los dem\u00e1s dilapidando 700 millones de \u20ac en una red cli\u2026 https:\/\/t.co\/34GwYDNo08","display_text_range":[14,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219304491624824832,"in_reply_to_status_id_str":"1219304491624824832","in_reply_to_user_id":2905232597,"in_reply_to_user_id_str":"2905232597","in_reply_to_screen_name":"elespanolcom","user":{"id":459202451,"id_str":"459202451","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","screen_name":"BECAES_","location":"C\u00e1diz, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.letralibre.es\/search\/label\/Bcaes","description":"LIBERAL \ud83d\uddfd HISPAN\u00d3FILO \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 ARTE e HISTORIA \ud83c\udfa8\ud83d\udcd6","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":10427,"friends_count":10015,"listed_count":380,"favourites_count":95796,"statuses_count":828569,"created_at":"Mon Jan 09 11:52:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"85B0C6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"40BDE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207615003400065024\/YuGj3_9j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207615003400065024\/YuGj3_9j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459202451\/1562260585","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@elespanolcom Pero s\u00ed puedes elegir desnutrir a los hijos de los dem\u00e1s dilapidando 700 millones de \u20ac en una red clientelar corrupta que convierta a tu regi\u00f3n en una de las pobres de Europa, mamarracha, traidora, \u00a1sinverg\u00fcenza!\n\n\u00bfCu\u00e1ntas vidas de ni\u00f1os ha destruido el PSOE desde el Estado?","display_text_range":[14,289],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[0,13]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/34GwYDNo08","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219310123920842752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BECAES_","name":"\ud835\uddd5\ud835\uddd8\ud835\uddd6\ud835\uddd4\ud835\uddd8\ud835\udde6","id":459202451,"id_str":"459202451","indices":[3,11]},{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[13,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617092679"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:34 +0000 2020","id":1219628609217945600,"id_str":"1219628609217945600","text":"RT @JulioAl18175505: @Sergio66800069 @Ainosocialista @PSOE No mientas fachita , no te valdr\u00e1 de nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el milagro econ\u00f3mico del PP esta en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":825340661499097088,"id_str":"825340661499097088","name":"Antonio Souto\/\u2764","screen_name":"souto53","location":"Vigo","url":null,"description":"Cuarenta a\u00f1os votando socialismo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1755,"friends_count":1618,"listed_count":2,"favourites_count":41861,"statuses_count":129353,"created_at":"Sat Jan 28 13:52:02 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080184254544400385\/YQROLGLr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080184254544400385\/YQROLGLr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/825340661499097088\/1488386249","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:26:25 +0000 2020","id":1219627314402775042,"id_str":"1219627314402775042","text":"@Sergio66800069 @Ainosocialista @PSOE No mientas fachita , no te valdr\u00e1 de nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el milagro econ\u00f3mico del PP esta\u2026 https:\/\/t.co\/XN5gdi1uH0","display_text_range":[38,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219344294022172673,"in_reply_to_status_id_str":"1219344294022172673","in_reply_to_user_id":1200489565842235392,"in_reply_to_user_id_str":"1200489565842235392","in_reply_to_screen_name":"Sergio66800069","user":{"id":2412494393,"id_str":"2412494393","name":"Julio Alonso\/\u2764\ufe0f","screen_name":"JulioAl18175505","location":"La Laguna,Tenerife.","url":null,"description":"Tinerfe\u0148o,Rep\u00fablicano por la gracia de Dios.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4713,"friends_count":4521,"listed_count":440,"favourites_count":310492,"statuses_count":353774,"created_at":"Sat Mar 15 11:02:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104495887227764742\/bj3HenHF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104495887227764742\/bj3HenHF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2412494393\/1564433306","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Sergio66800069 @Ainosocialista @PSOE No mientas fachita , no te valdr\u00e1 de nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el milagro econ\u00f3mico del PP esta en Soto del Real https:\/\/t.co\/8ZkEGOlWuf","display_text_range":[38,132],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sergio66800069","name":"Sergio","id":1200489565842235392,"id_str":"1200489565842235392","indices":[0,15]},{"screen_name":"Ainosocialista","name":"Ainhoa. andalucia","id":1212322163362938880,"id_str":"1212322163362938880","indices":[16,31]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[32,37]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219627306563534849,"id_str":"1219627306563534849","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ZkEGOlWuf","display_url":"pic.twitter.com\/8ZkEGOlWuf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JulioAl18175505\/status\/1219627314402775042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":569,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219627306563534849,"id_str":"1219627306563534849","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ZkEGOlWuf","display_url":"pic.twitter.com\/8ZkEGOlWuf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JulioAl18175505\/status\/1219627314402775042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":569,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XN5gdi1uH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219627314402775042","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sergio66800069","name":"Sergio","id":1200489565842235392,"id_str":"1200489565842235392","indices":[0,15]},{"screen_name":"Ainosocialista","name":"Ainhoa. andalucia","id":1212322163362938880,"id_str":"1212322163362938880","indices":[16,31]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[32,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JulioAl18175505","name":"Julio Alonso\/\u2764\ufe0f","id":2412494393,"id_str":"2412494393","indices":[3,19]},{"screen_name":"Sergio66800069","name":"Sergio","id":1200489565842235392,"id_str":"1200489565842235392","indices":[21,36]},{"screen_name":"Ainosocialista","name":"Ainhoa. andalucia","id":1212322163362938880,"id_str":"1212322163362938880","indices":[37,52]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[53,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617094698"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:34 +0000 2020","id":1219628609327058946,"id_str":"1219628609327058946","text":"RT @pablocasado_: Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":485879584,"id_str":"485879584","name":"AntonioRam\u00edrezPerez\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"aramirezSyM","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Enfermero de Atenci\u00f3n Primaria en Alcorc\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2059,"friends_count":468,"listed_count":169,"favourites_count":27298,"statuses_count":263219,"created_at":"Tue Feb 07 17:39:34 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133750365889998848\/E05m9mUh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1133750365889998848\/E05m9mUh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/485879584\/1548600862","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":729,"favorite_count":1206,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617094724"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:37 +0000 2020","id":1219628620941090816,"id_str":"1219628620941090816","text":"RT @PeFuCas: \"Recordamos al @PSOE q son muchas las familias q en Espa\u00f1a, desde hace a\u00f1os, se han formado d esta manera, y q existen menores\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":746033579650592770,"id_str":"746033579650592770","name":"Jose Borrallo","screen_name":"JoseBorralloV","location":"Madrid Espa\u00f1a","url":null,"description":"Padre por Gestaci\u00f3n Subrogada, a favor de la regulaci\u00f3n para que un d\u00eda sea una realidad tambi\u00e9n en Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":222,"friends_count":287,"listed_count":0,"favourites_count":2004,"statuses_count":1324,"created_at":"Thu Jun 23 17:34:00 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825739777794244608\/HPZ85vkt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/825739777794244608\/HPZ85vkt_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 21:06:45 +0000 2020","id":1219365669738860545,"id_str":"1219365669738860545","text":"\"Recordamos al @PSOE q son muchas las familias q en Espa\u00f1a, desde hace a\u00f1os, se han formado d esta manera, y q exis\u2026 https:\/\/t.co\/HpCCtsTW0n","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":773252293,"id_str":"773252293","name":"Pedro Fuentes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","screen_name":"PeFuCas","location":"Madrid","url":null,"description":"Padre por Gestaci\u00f3n Subrogada\nMarido y Amante\nActivista por los Derechos de las Familias LGTBI+\nM\u00e9dico Especialista en Ginecolog\u00eda y Obstetricia\nHumanista\nGay","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1697,"friends_count":972,"listed_count":20,"favourites_count":9710,"statuses_count":5524,"created_at":"Wed Aug 22 09:17:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566368824644345857\/jy5E9nJt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/566368824644345857\/jy5E9nJt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/773252293\/1571916134","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Recordamos al @PSOE q son muchas las familias q en Espa\u00f1a, desde hace a\u00f1os, se han formado d esta manera, y q existen menores ya escolarizados q con seguridad se sienten se\u00f1alados con esas decla..\"\n#Gestaci\u00f3nSubrogada\nGracias @GALACTYCOCT\n\n#StopSubrofobia\nhttps:\/\/t.co\/UEVtIi05oO","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Gestaci\u00f3nSubrogada","indices":[199,218]},{"text":"StopSubrofobia","indices":[241,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UEVtIi05oO","expanded_url":"https:\/\/amp.laopiniondemurcia.es\/cartagena\/2020\/01\/20\/colectivo-galactyco-molesto-diputada-socialista\/1084402.html?__twitter_impression=true","display_url":"amp.laopiniondemurcia.es\/cartagena\/2020\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[15,20]},{"screen_name":"GALACTYCOCT","name":"Colectivo GALACTYCO","id":511961586,"id_str":"511961586","indices":[227,239]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":16,"favorite_count":38,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HpCCtsTW0n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219365669738860545","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[15,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PeFuCas","name":"Pedro Fuentes \ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08","id":773252293,"id_str":"773252293","indices":[3,11]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[28,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617097493"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:37 +0000 2020","id":1219628622052503557,"id_str":"1219628622052503557","text":"RT @PSOE: \ud83c\udf0d Primeras medidas para hacer frente a la Emergencia Clim\u00e1tica:\n\n\u267b Ley de Cambio clim\u00e1tico.\n\n\ud83c\udfdb Definici\u00f3n de la senda de descarbo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102500,"statuses_count":190118,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:10:13 +0000 2020","id":1219593036918853632,"id_str":"1219593036918853632","text":"\ud83c\udf0d Primeras medidas para hacer frente a la Emergencia Clim\u00e1tica:\n\n\u267b Ley de Cambio clim\u00e1tico.\n\n\ud83c\udfdb Definici\u00f3n de la sen\u2026 https:\/\/t.co\/jAzWAx3SCq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf0d Primeras medidas para hacer frente a la Emergencia Clim\u00e1tica:\n\n\u267b Ley de Cambio clim\u00e1tico.\n\n\ud83c\udfdb Definici\u00f3n de la senda de descarbonizaci\u00f3n a largo plazo para asegurar la neutralidad clim\u00e1tica en 2050.\n\n#CMin https:\/\/t.co\/EESzMTLddB","display_text_range":[0,206],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[201,206]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219593031558615041,"id_str":"1219593031558615041","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdZoiX0AE124h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdZoiX0AE124h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EESzMTLddB","display_url":"pic.twitter.com\/EESzMTLddB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219593036918853632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219593031558615041,"id_str":"1219593031558615041","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdZoiX0AE124h.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdZoiX0AE124h.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EESzMTLddB","display_url":"pic.twitter.com\/EESzMTLddB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219593036918853632\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":6,"retweet_count":61,"favorite_count":65,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jAzWAx3SCq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219593036918853632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617097758"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:39 +0000 2020","id":1219628627815432194,"id_str":"1219628627815432194","text":"RT @usuariocastilla: Oye, que dice el gobierno del psoe q el pp se deja arrastrar por la ultraderecha el mismo d\u00eda que firman un pacto hist\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":885194190409355265,"id_str":"885194190409355265","name":"franpri76","screen_name":"franprimar761","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":76,"friends_count":284,"listed_count":0,"favourites_count":9154,"statuses_count":7169,"created_at":"Wed Jul 12 17:48:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212334170829131777\/dG8E7y_F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212334170829131777\/dG8E7y_F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/885194190409355265\/1499901091","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:15:54 +0000 2020","id":1219534067051454464,"id_str":"1219534067051454464","text":"Oye, que dice el gobierno del psoe q el pp se deja arrastrar por la ultraderecha el mismo d\u00eda que firman un pacto h\u2026 https:\/\/t.co\/ALtdtG1m41","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2870937975,"id_str":"2870937975","name":"Gaspar de Castilla","screen_name":"usuariocastilla","location":null,"url":null,"description":"Sue\u00f1o con una Espa\u00f1a en la que todos lo ciudadanos sean iguales, independiente de la regi\u00f3n en que vivan. Sue\u00f1o con frenar la #despoblaci\u00f3n de mi tierra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21426,"friends_count":16867,"listed_count":59,"favourites_count":78073,"statuses_count":64515,"created_at":"Mon Nov 10 18:33:26 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891465333260918784\/aLf9uXbP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891465333260918784\/aLf9uXbP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2870937975\/1551863301","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oye, que dice el gobierno del psoe q el pp se deja arrastrar por la ultraderecha el mismo d\u00eda que firman un pacto hist\u00f3rico con Bildu en Navarra. ! Inenarrable !","display_text_range":[0,161],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":13,"retweet_count":196,"favorite_count":317,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALtdtG1m41","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219534067051454464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"usuariocastilla","name":"Gaspar de Castilla","id":2870937975,"id_str":"2870937975","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617099132"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:40 +0000 2020","id":1219628633045774336,"id_str":"1219628633045774336","text":"@Teresaribera @PSOE Y eso cu\u00e1nto le va a costar a los espa\u00f1oles?","display_text_range":[20,64],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219617503359401985,"in_reply_to_status_id_str":"1219617503359401985","in_reply_to_user_id":442932958,"in_reply_to_user_id_str":"442932958","in_reply_to_screen_name":"Teresaribera","user":{"id":1199030960232312833,"id_str":"1199030960232312833","name":"EMILIO","screen_name":"EMILIO50362095","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":37,"listed_count":1,"favourites_count":254,"statuses_count":1625,"created_at":"Mon Nov 25 18:24:07 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199047180935405569\/y0vKF1Kb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199047180935405569\/y0vKF1Kb_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Teresaribera","name":"Teresa Ribera \/\ud83c\udf39","id":442932958,"id_str":"442932958","indices":[0,13]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[14,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617100379"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:42 +0000 2020","id":1219628641224732675,"id_str":"1219628641224732675","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb\ufe0f @Teresaribera: Hoy hemos adoptado por acuerdo del #CMin la declaraci\u00f3n de Emergencia Clim\u00e1tica por tres razones:\n\n\u2696\ufe0f Justicia.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102501,"statuses_count":190119,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:09:23 +0000 2020","id":1219592827350474754,"id_str":"1219592827350474754","text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @Teresaribera: Hoy hemos adoptado por acuerdo del #CMin la declaraci\u00f3n de Emergencia Clim\u00e1tica por tres razones:\u2026 https:\/\/t.co\/NG0oIHO4zR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @Teresaribera: Hoy hemos adoptado por acuerdo del #CMin la declaraci\u00f3n de Emergencia Clim\u00e1tica por tres razones:\n\n\u2696\ufe0f Justicia. \n\ud83d\udd1c Futuro.\n\ud83e\udd1d Responsabilidad.\n\nEl Gobierno muestra as\u00ed el compromiso y la prioridad otorgada a esta agenda. https:\/\/t.co\/DOokVQog1n","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[53,58]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Teresaribera","name":"Teresa Ribera \/\ud83c\udf39","id":442932958,"id_str":"442932958","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219592745855193088,"id_str":"1219592745855193088","indices":[238,261],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219592745855193088\/pu\/img\/obJw4i353kBZj3GF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219592745855193088\/pu\/img\/obJw4i353kBZj3GF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DOokVQog1n","display_url":"pic.twitter.com\/DOokVQog1n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219592827350474754\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":107966,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/vid\/480x270\/pQE76Qr6FIg7RSTf.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/pl\/VJIhI18XO7mz3hr_.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/vid\/640x360\/CFP4BCAvmd8cqVAp.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/vid\/854x480\/yRNSEztMBuRHgYIr.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219592745855193088,"id_str":"1219592745855193088","indices":[238,261],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219592745855193088\/pu\/img\/obJw4i353kBZj3GF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219592745855193088\/pu\/img\/obJw4i353kBZj3GF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DOokVQog1n","display_url":"pic.twitter.com\/DOokVQog1n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219592827350474754\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[427,240],"duration_millis":107966,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/vid\/480x270\/pQE76Qr6FIg7RSTf.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/pl\/VJIhI18XO7mz3hr_.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/vid\/640x360\/CFP4BCAvmd8cqVAp.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219592745855193088\/pu\/vid\/854x480\/yRNSEztMBuRHgYIr.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":854,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":13,"retweet_count":91,"favorite_count":120,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[53,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NG0oIHO4zR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219592827350474754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Teresaribera","name":"Teresa Ribera \/\ud83c\udf39","id":442932958,"id_str":"442932958","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[63,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]},{"screen_name":"Teresaribera","name":"Teresa Ribera \/\ud83c\udf39","id":442932958,"id_str":"442932958","indices":[13,26]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617102329"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:42 +0000 2020","id":1219628643019886594,"id_str":"1219628643019886594","text":"RT @GPPAytoJaen: \u274c Reprobamos al Presidente S\u00e1nchez y al Psoe por pactar con aquellos que quieren romper Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 , no respetan nuestra Ca\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1123351033604915200,"id_str":"1123351033604915200","name":"javier carazo","screen_name":"javiercarazo9","location":null,"url":null,"description":"Abogado .Profesor de la UNED y Concejal  Grupo Popular del Excmo. Ayuntamiento de Ja\u00e9n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":35,"listed_count":1,"favourites_count":170,"statuses_count":277,"created_at":"Tue Apr 30 22:18:52 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123351336697962498\/IPnLwvS3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123351336697962498\/IPnLwvS3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:23:03 +0000 2020","id":1219611365779935233,"id_str":"1219611365779935233","text":"\u274c Reprobamos al Presidente S\u00e1nchez y al Psoe por pactar con aquellos que quieren romper Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 , no respetan nue\u2026 https:\/\/t.co\/ZoSlHjweMT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219611363812749313,"in_reply_to_status_id_str":"1219611363812749313","in_reply_to_user_id":854301564810534913,"in_reply_to_user_id_str":"854301564810534913","in_reply_to_screen_name":"GPPAytoJaen","user":{"id":854301564810534913,"id_str":"854301564810534913","name":"Grupo PP Ayto Ja\u00e9n","screen_name":"GPPAytoJaen","location":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Perfil oficial del Grupo Municipal del @pp_jaen en el @AytoJaen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":211,"friends_count":94,"listed_count":3,"favourites_count":293,"statuses_count":799,"created_at":"Tue Apr 18 11:52:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186705186112393218\/5iHkLCXA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186705186112393218\/5iHkLCXA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/854301564810534913\/1578823801","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u274c Reprobamos al Presidente S\u00e1nchez y al Psoe por pactar con aquellos que quieren romper Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 , no respetan nuestra Carta Magna e insultan y atacan al Jefe del Estado espa\u00f1ol, el Rey Felipe VI \u274c","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZoSlHjweMT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219611365779935233","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GPPAytoJaen","name":"Grupo PP Ayto Ja\u00e9n","id":854301564810534913,"id_str":"854301564810534913","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617102757"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:44 +0000 2020","id":1219628648401178626,"id_str":"1219628648401178626","text":"RT @valkiria642: Deja ya de enga\u00f1ar y mentir a los espa\u00f1oles.\n\nLo que tienes que hacer es devolver el dinero que le ha robado el PSOE   a l\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":914560791973650437,"id_str":"914560791973650437","name":"Kike Cazapatos","screen_name":"KikeCazapatos","location":"Zaragoza, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Doble nacionalidad, espa\u00f1ol y muy espa\u00f1ol. Viva Espa\u00f1a siempre. De Zaragoza","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":607,"friends_count":703,"listed_count":0,"favourites_count":7386,"statuses_count":9457,"created_at":"Sun Oct 01 18:40:59 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201217855112568834\/jBzyEffe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201217855112568834\/jBzyEffe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/914560791973650437\/1569679867","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:18:42 +0000 2020","id":1219549874892558336,"id_str":"1219549874892558336","text":"Deja ya de enga\u00f1ar y mentir a los espa\u00f1oles.\n\nLo que tienes que hacer es devolver el dinero que le ha robado el PSO\u2026 https:\/\/t.co\/3ZbGUCIuba","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","name":"Valkiria","screen_name":"valkiria642","location":null,"url":null,"description":"No te rindas, pues a menudo las personas tiran la toalla cuando est\u00e1n muy cerca del \u00e9xito.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6868,"friends_count":6263,"listed_count":11,"favourites_count":116498,"statuses_count":95241,"created_at":"Sun Feb 18 12:22:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965203772510212097\/xO2vFEUf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965203772510212097\/xO2vFEUf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/965199904997036032\/1551049901","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Deja ya de enga\u00f1ar y mentir a los espa\u00f1oles.\n\nLo que tienes que hacer es devolver el dinero que le ha robado el PSOE   a los andaluces con el caso de los ERE !! https:\/\/t.co\/BNRnLMEXpu","display_text_range":[0,160],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219549850603270144,"id_str":"1219549850603270144","indices":[161,184],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219549850603270144\/pu\/img\/uqvBDzkIDMc7ogC4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219549850603270144\/pu\/img\/uqvBDzkIDMc7ogC4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BNRnLMEXpu","display_url":"pic.twitter.com\/BNRnLMEXpu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valkiria642\/status\/1219549874892558336\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":14720,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219549850603270144\/pu\/pl\/QocIzKa0tM1n6KhU.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219549850603270144\/pu\/vid\/480x270\/bCSgfW6vnathCw1O.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219549850603270144\/pu\/vid\/640x360\/-rCy8sXip31RGNAU.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219549850603270144,"id_str":"1219549850603270144","indices":[161,184],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219549850603270144\/pu\/img\/uqvBDzkIDMc7ogC4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219549850603270144\/pu\/img\/uqvBDzkIDMc7ogC4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BNRnLMEXpu","display_url":"pic.twitter.com\/BNRnLMEXpu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valkiria642\/status\/1219549874892558336\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":14720,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219549850603270144\/pu\/pl\/QocIzKa0tM1n6KhU.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219549850603270144\/pu\/vid\/480x270\/bCSgfW6vnathCw1O.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219549850603270144\/pu\/vid\/640x360\/-rCy8sXip31RGNAU.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":52,"retweet_count":338,"favorite_count":524,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3ZbGUCIuba","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219549874892558336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"valkiria642","name":"Valkiria","id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617104040"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:46 +0000 2020","id":1219628660048760834,"id_str":"1219628660048760834","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f El #CMin ha concedido hoy la nacionalidad espa\u00f1ola a dos deportistas:\n\n\ud83e\udd3d\u200d Mart\u00edn Femera, waterpolista de origen checo.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102502,"statuses_count":190120,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:02:00 +0000 2020","id":1219590970767036416,"id_str":"1219590970767036416","text":"\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f El #CMin ha concedido hoy la nacionalidad espa\u00f1ola a dos deportistas:\n\n\ud83e\udd3d\u200d Mart\u00edn Femera, waterpolista de o\u2026 https:\/\/t.co\/BPQWKNNQOP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfc3\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udfc3\u200d\u2642\ufe0f El #CMin ha concedido hoy la nacionalidad espa\u00f1ola a dos deportistas:\n\n\ud83e\udd3d\u200d Mart\u00edn Femera, waterpolista de origen checo.\n\n\ud83e\udd4a Enmanuel Reyes Pla, boxeador nacido en Cuba. https:\/\/t.co\/JBlLpUbDCl","display_text_range":[0,175],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[12,17]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219590963800264704,"id_str":"1219590963800264704","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzbhRiXUAAB-Qe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzbhRiXUAAB-Qe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBlLpUbDCl","display_url":"pic.twitter.com\/JBlLpUbDCl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219590970767036416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219590963800264704,"id_str":"1219590963800264704","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzbhRiXUAAB-Qe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzbhRiXUAAB-Qe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JBlLpUbDCl","display_url":"pic.twitter.com\/JBlLpUbDCl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219590970767036416\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":35,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[12,17]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BPQWKNNQOP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219590970767036416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[22,27]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617106817"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:48 +0000 2020","id":1219628666222673921,"id_str":"1219628666222673921","text":"RT @Jorgebuxade: \u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1097385826261102592,"id_str":"1097385826261102592","name":"Josue Mart\u00edn Barrio","screen_name":"JosueMartinB","location":null,"url":null,"description":"Presidente de la COGEP de VOX Guadalajara.\nEspa\u00f1ol convencido y defensor del ideario de VOX.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":526,"friends_count":837,"listed_count":3,"favourites_count":2105,"statuses_count":1365,"created_at":"Mon Feb 18 06:42:24 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183704347655528450\/-nQgisDm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183704347655528450\/-nQgisDm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1097385826261102592\/1570276892","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:07 +0000 2020","id":1219628241654288384,"id_str":"1219628241654288384","text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas conden\u2026 https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Jefe Delegaci\u00f3n de Vox en el Parlamento Europeo.   Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional VOX. Abogado","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33657,"friends_count":908,"listed_count":176,"favourites_count":16976,"statuses_count":18775,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1575812186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y a la vez facilite su comisi\u00f3n sin consecuencias penales, con el voto en el Congreso de los separatistas. \n\nA\u00fan algunos tienen dudas sobre ilegalizarlos.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628241654288384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3029,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312762,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617108289"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:49 +0000 2020","id":1219628671243366403,"id_str":"1219628671243366403","text":"RT @BraisRomanino: Tranquilizar a los de arriba para que todo cambie lo menos posible para lxs de abajo \ud83d\udc47","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307900925,"id_str":"307900925","name":"I\u00f1aki Serraller","screen_name":"walrusavatar","location":"Madrid","url":null,"description":"Weaponised confusion specialist resisting the world's powers' War on Knowledge.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":974,"listed_count":10,"favourites_count":2062,"statuses_count":11603,"created_at":"Mon May 30 13:57:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421578133783863296\/iXyMSF16_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/421578133783863296\/iXyMSF16_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:30:30 +0000 2020","id":1219598141537890304,"id_str":"1219598141537890304","text":"Tranquilizar a los de arriba para que todo cambie lo menos posible para lxs de abajo \ud83d\udc47","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":137989918,"id_str":"137989918","name":"Brais Fern\u00e1ndez","screen_name":"BraisRomanino","location":"De Vigo, en Vallecas","url":"http:\/\/www.vientosur.info","description":"Wobbly en @anticapi. Redacci\u00f3n de @FVientoSur. Never cross a picket line. Romper el cerco sin perder el rumbo (M.Tronti)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5637,"friends_count":1519,"listed_count":76,"favourites_count":33254,"statuses_count":20840,"created_at":"Wed Apr 28 09:41:40 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149249699318292480\/5ADT3dHo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1149249699318292480\/5ADT3dHo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/137989918\/1472567116","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219594783800332288,"quoted_status_id_str":"1219594783800332288","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:17:10 +0000 2020","id":1219594783800332288,"id_str":"1219594783800332288","text":"No esper\u00e1bamos menos de Pedro S\u00e1nchez y del PSOE: \"El gran objetivo pol\u00edtico de este viaje es convencer a ese mundo\u2026 https:\/\/t.co\/OfVZLZOboY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104836748,"id_str":"104836748","name":"Ra\u00fal Camargo","screen_name":"camargoraul","location":"Madrid","url":null,"description":"Anticapitalista y de @anticapi . Padre y trabajador p\u00fablico. Construyendo resistencias desde abajo y a la izquierda. ExDiputado en Madrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8222,"friends_count":1173,"listed_count":116,"favourites_count":12487,"statuses_count":16121,"created_at":"Thu Jan 14 15:10:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183435914736996353\/PcniuDkz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183435914736996353\/PcniuDkz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104836748\/1491119546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No esper\u00e1bamos menos de Pedro S\u00e1nchez y del PSOE: \"El gran objetivo pol\u00edtico de este viaje es convencer a ese mundo de los grandes fondos de inversi\u00f3n y bancos internacionales de que la pol\u00edtica econ\u00f3mica espa\u00f1ola no va a cambiar\u201d. \n\nhttps:\/\/t.co\/GFqPvxLxl2","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GFqPvxLxl2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/01\/21\/actualidad\/1579595545_699133.html","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":24,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OfVZLZOboY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219594783800332288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mVclNvc0Yy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/camargoraul\/status\/1219594783800332288","display":"twitter.com\/camargoraul\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219594783800332288,"quoted_status_id_str":"1219594783800332288","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:17:10 +0000 2020","id":1219594783800332288,"id_str":"1219594783800332288","text":"No esper\u00e1bamos menos de Pedro S\u00e1nchez y del PSOE: \"El gran objetivo pol\u00edtico de este viaje es convencer a ese mundo\u2026 https:\/\/t.co\/OfVZLZOboY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104836748,"id_str":"104836748","name":"Ra\u00fal Camargo","screen_name":"camargoraul","location":"Madrid","url":null,"description":"Anticapitalista y de @anticapi . Padre y trabajador p\u00fablico. Construyendo resistencias desde abajo y a la izquierda. ExDiputado en Madrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8222,"friends_count":1173,"listed_count":116,"favourites_count":12487,"statuses_count":16121,"created_at":"Thu Jan 14 15:10:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183435914736996353\/PcniuDkz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183435914736996353\/PcniuDkz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104836748\/1491119546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No esper\u00e1bamos menos de Pedro S\u00e1nchez y del PSOE: \"El gran objetivo pol\u00edtico de este viaje es convencer a ese mundo de los grandes fondos de inversi\u00f3n y bancos internacionales de que la pol\u00edtica econ\u00f3mica espa\u00f1ola no va a cambiar\u201d. \n\nhttps:\/\/t.co\/GFqPvxLxl2","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GFqPvxLxl2","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/politica\/2020\/01\/21\/actualidad\/1579595545_699133.html","display_url":"elpais.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":24,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OfVZLZOboY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219594783800332288","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mVclNvc0Yy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/camargoraul\/status\/1219594783800332288","display":"twitter.com\/camargoraul\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BraisRomanino","name":"Brais Fern\u00e1ndez","id":137989918,"id_str":"137989918","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617109486"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:49 +0000 2020","id":1219628671335641088,"id_str":"1219628671335641088","text":"Ciudadanos es lo peor que le ha pasado a este pa\u00eds en muchos a\u00f1os.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":222800006,"id_str":"222800006","name":"Ignacio Garc\u00eda Fenoll","screen_name":"igfenoll","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/instagram.com\/igfenoll","description":"MSc Ingeniero de Telecomunicaci\u00f3n, m\u00fasico, humanista. Cuerpo Superior de Administradores Generales (JA). Estudio Derecho en la @UNED. M\u00fasica cl\u00e1sica y pol\u00edtica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3753,"friends_count":4600,"listed_count":81,"favourites_count":76302,"statuses_count":116013,"created_at":"Sat Dec 04 13:59:31 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192098427741646848\/Bi51bswy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192098427741646848\/Bi51bswy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222800006\/1574795160","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219628180237144064,"quoted_status_id_str":"1219628180237144064","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:29:52 +0000 2020","id":1219628180237144064,"id_str":"1219628180237144064","text":"#Cs defiende un pacto nacional por la #educaci\u00f3n: el #PSOE utiliza la educaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con #Bildu y\u2026 https:\/\/t.co\/Ae1sPbRDRY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2905232597,"id_str":"2905232597","name":"EL ESPA\u00d1OL","screen_name":"elespanolcom","location":"Madrid","url":"https:\/\/www.elespanol.com\/","description":"Seleccionamos las mejores historias. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @podium_ee, @cultura_ee, @ciencia_ee, @jaleos_ee, @empresas_ee y @hola_elespanol","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":375175,"friends_count":766,"listed_count":4839,"favourites_count":13709,"statuses_count":191205,"created_at":"Thu Dec 04 16:09:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199067305713504256\/tCuC0u8-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199067305713504256\/tCuC0u8-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2905232597\/1579522891","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Cs defiende un pacto nacional por la #educaci\u00f3n: el #PSOE utiliza la educaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con #Bildu y los nombramientos de la #Fiscal\u00eda\" \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"educaci\u00f3n","indices":[38,48]},{"text":"PSOE","indices":[53,58]},{"text":"Bildu","indices":[107,113]},{"text":"Fiscal\u00eda","indices":[140,149]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219615765961289728,"id_str":"1219615765961289728","indices":[153,176],"additional_media_info":{"title":"Cs defiende un pacto nacional por la educaci\u00f3n","description":"El PSOE utiliza la edicaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con Bildu y los nombramientos de la Fiscal\u00eda\"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_url":"pic.twitter.com\/3Tq2FwoZqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":65760,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/600x600\/qeTjKH3fhRZrqlSw.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/pl\/a3rFCpf41Iq8LO--.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/480x480\/03BesKg5RFWcGa1c.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/320x320\/fL8Tq1qcNtm7EK9Q.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219615765961289728,"id_str":"1219615765961289728","indices":[153,176],"additional_media_info":{"title":"Cs defiende un pacto nacional por la educaci\u00f3n","description":"El PSOE utiliza la edicaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con Bildu y los nombramientos de la Fiscal\u00eda\"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_url":"pic.twitter.com\/3Tq2FwoZqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":65760,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/600x600\/qeTjKH3fhRZrqlSw.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/pl\/a3rFCpf41Iq8LO--.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/480x480\/03BesKg5RFWcGa1c.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/320x320\/fL8Tq1qcNtm7EK9Q.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"educaci\u00f3n","indices":[38,48]},{"text":"PSOE","indices":[53,58]},{"text":"Bildu","indices":[107,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ae1sPbRDRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628180237144064","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/XslIB0TVrw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064","display":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617109508"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:49 +0000 2020","id":1219628672052797440,"id_str":"1219628672052797440","text":"RT @JaiLwolf: @PabloIglesias Se\u00f1or @PabloIglesias tambi\u00e9n existe emergencia en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas y ustedes lo saben bien. Ayer otros 3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":221709982,"id_str":"221709982","name":"Fran","screen_name":"Tomclans","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":223,"friends_count":24,"listed_count":0,"favourites_count":14787,"statuses_count":16022,"created_at":"Wed Dec 01 11:51:24 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997031825192218624\/eTWvZBuH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997031825192218624\/eTWvZBuH_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:08:41 +0000 2020","id":1219607750776434689,"id_str":"1219607750776434689","text":"@PabloIglesias Se\u00f1or @PabloIglesias tambi\u00e9n existe emergencia en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas y ustedes lo saben bien. Ay\u2026 https:\/\/t.co\/MQ1coMdgwY","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219606601570684928,"in_reply_to_status_id_str":"1219606601570684928","in_reply_to_user_id":158342368,"in_reply_to_user_id_str":"158342368","in_reply_to_screen_name":"PabloIglesias","user":{"id":817363164,"id_str":"817363164","name":"JaiLwolf","screen_name":"JaiLwolf","location":"Montes y sierras, Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"The true POWER of the Wolf is in the herd.\nI will be your eyes inside of jail...\nActivist in #SOSPRISIONES","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":760,"friends_count":357,"listed_count":1,"favourites_count":16669,"statuses_count":1441,"created_at":"Tue Sep 11 12:51:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210286553857003520\/I2G9aPpV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210286553857003520\/I2G9aPpV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/817363164\/1568374153","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PabloIglesias Se\u00f1or @PabloIglesias tambi\u00e9n existe emergencia en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas y ustedes lo saben bien. Ayer otros 3 trabajadores p\u00fablicos BRUTALMENTE AGREDIDOS, por favor tomen medidas @PODEMOS y @PSOE necesitamos \ud83c\udd98\ufe0f AYUDA \ud83c\udd98\ufe0f \n#TuAbandonoMePuedeMatar\n#SOSPRISIONES","display_text_range":[15,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"TuAbandonoMePuedeMatar","indices":[237,260]},{"text":"SOSPRISIONES","indices":[261,274]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[0,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[21,35]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[195,203]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[206,211]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":60,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQ1coMdgwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219607750776434689","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[0,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[21,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaiLwolf","name":"JaiLwolf","id":817363164,"id_str":"817363164","indices":[3,12]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[14,28]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[35,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617109679"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:50 +0000 2020","id":1219628675307581442,"id_str":"1219628675307581442","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb Tras los da\u00f1os producidos por la DANA que azot\u00f3 Espa\u00f1a el mes de septiembre, hoy el #CMIN, a propuesta de @mapagob, ha ratifica\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102503,"statuses_count":190121,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:58:15 +0000 2020","id":1219590025358331904,"id_str":"1219590025358331904","text":"\ud83c\udfdb Tras los da\u00f1os producidos por la DANA que azot\u00f3 Espa\u00f1a el mes de septiembre, hoy el #CMIN, a propuesta de\u2026 https:\/\/t.co\/1JU04BQTwI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb Tras los da\u00f1os producidos por la DANA que azot\u00f3 Espa\u00f1a el mes de septiembre, hoy el #CMIN, a propuesta de @mapagob, ha ratificado la emergencia de las obras de restauraci\u00f3n de infraestructuras forestales en Valencia y Alicante por valor total de 3 millones de euros. https:\/\/t.co\/QsFwwVEtPm","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMIN","indices":[86,91]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mapagob","name":"Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n","id":280425258,"id_str":"280425258","indices":[108,116]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219590020098641920,"id_str":"1219590020098641920","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QsFwwVEtPm","display_url":"pic.twitter.com\/QsFwwVEtPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219590025358331904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219590020098641920,"id_str":"1219590020098641920","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaqV-XUAAjYfy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QsFwwVEtPm","display_url":"pic.twitter.com\/QsFwwVEtPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219590025358331904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":34,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMIN","indices":[86,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1JU04BQTwI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219590025358331904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMIN","indices":[96,101]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]},{"screen_name":"mapagob","name":"Ministerio de Agricultura, Pesca y Alimentaci\u00f3n","id":280425258,"id_str":"280425258","indices":[118,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617110455"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:51 +0000 2020","id":1219628677622902792,"id_str":"1219628677622902792","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar anticipaci\u00f3n y dinam\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539285981,"id_str":"539285981","name":"marisa parrilla","screen_name":"marisaparrilla","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5750,"friends_count":3671,"listed_count":139,"favourites_count":183056,"statuses_count":371764,"created_at":"Wed Mar 28 18:46:00 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092903184509661185\/NpVoRvwh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092903184509661185\/NpVoRvwh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539285981\/1485687916","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:47:18 +0000 2020","id":1219587270581346304,"id_str":"1219587270581346304","text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar antici\u2026 https:\/\/t.co\/qcFpTlo5kA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar anticipaci\u00f3n y dinamismo. El Gobierno quiere ir por delante de los problemas.\n\nNo hay tiempo que perder en favor de la mayor\u00eda social. https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[33,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219587265246056448,"id_str":"1219587265246056448","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","url":"https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_url":"pic.twitter.com\/9d4XJigDMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219587270581346304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"large":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219587265246056448,"id_str":"1219587265246056448","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","url":"https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_url":"pic.twitter.com\/9d4XJigDMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219587270581346304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"large":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":21,"retweet_count":39,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[33,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qcFpTlo5kA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219587270581346304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[43,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]},{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617111007"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:52 +0000 2020","id":1219628683494854657,"id_str":"1219628683494854657","text":"RT @GPPAytoJaen: \ud83d\udc49\ud83c\udffb Solicitamos a Pedro S\u00e1nchez y el Psoe que rompa de inmediato el pacto de gobierno con todos aquellos partidos al margen\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1123351033604915200,"id_str":"1123351033604915200","name":"javier carazo","screen_name":"javiercarazo9","location":null,"url":null,"description":"Abogado .Profesor de la UNED y Concejal  Grupo Popular del Excmo. Ayuntamiento de Ja\u00e9n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":35,"listed_count":1,"favourites_count":171,"statuses_count":278,"created_at":"Tue Apr 30 22:18:52 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123351336697962498\/IPnLwvS3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1123351336697962498\/IPnLwvS3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:23:11 +0000 2020","id":1219611398793244673,"id_str":"1219611398793244673","text":"\ud83d\udc49\ud83c\udffb Solicitamos a Pedro S\u00e1nchez y el Psoe que rompa de inmediato el pacto de gobierno con todos aquellos partidos al\u2026 https:\/\/t.co\/QGPPD3oIpJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219611365779935233,"in_reply_to_status_id_str":"1219611365779935233","in_reply_to_user_id":854301564810534913,"in_reply_to_user_id_str":"854301564810534913","in_reply_to_screen_name":"GPPAytoJaen","user":{"id":854301564810534913,"id_str":"854301564810534913","name":"Grupo PP Ayto Ja\u00e9n","screen_name":"GPPAytoJaen","location":"Ja\u00e9n, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Perfil oficial del Grupo Municipal del @pp_jaen en el @AytoJaen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":211,"friends_count":94,"listed_count":3,"favourites_count":293,"statuses_count":799,"created_at":"Tue Apr 18 11:52:20 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186705186112393218\/5iHkLCXA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186705186112393218\/5iHkLCXA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/854301564810534913\/1578823801","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49\ud83c\udffb Solicitamos a Pedro S\u00e1nchez y el Psoe que rompa de inmediato el pacto de gobierno con todos aquellos partidos al margen de la democracia y fuera del orden jur\u00eddico nacional.\n#Ja\u00e9nNosUne #Jaen https:\/\/t.co\/NV20jA31Hg","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ja\u00e9nNosUne","indices":[177,188]},{"text":"Jaen","indices":[189,194]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219611367927439361,"id_str":"1219611367927439361","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzuE81X4AEd7WP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzuE81X4AEd7WP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NV20jA31Hg","display_url":"pic.twitter.com\/NV20jA31Hg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GPPAytoJaen\/status\/1219611398793244673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":626,"resize":"fit"},"large":{"w":1744,"h":910,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219611367927439361,"id_str":"1219611367927439361","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzuE81X4AEd7WP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzuE81X4AEd7WP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NV20jA31Hg","display_url":"pic.twitter.com\/NV20jA31Hg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GPPAytoJaen\/status\/1219611398793244673\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":355,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":626,"resize":"fit"},"large":{"w":1744,"h":910,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QGPPD3oIpJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219611398793244673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GPPAytoJaen","name":"Grupo PP Ayto Ja\u00e9n","id":854301564810534913,"id_str":"854301564810534913","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617112407"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:52 +0000 2020","id":1219628685793398785,"id_str":"1219628685793398785","text":"@sanchezcastejon \u00bfY eso c\u00f3mo se traduce en la pr\u00e1ctica?, \u00bfeso qu\u00e9 es lo que es?, por lo pronto que el @PSOE devuelv\u2026 https:\/\/t.co\/OYd2Pno9SU","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219550617653432322,"in_reply_to_status_id_str":"1219550617653432322","in_reply_to_user_id":68740712,"in_reply_to_user_id_str":"68740712","in_reply_to_screen_name":"sanchezcastejon","user":{"id":412500685,"id_str":"412500685","name":"Rafa22","screen_name":"Rafa2764","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":null,"description":"De Ja\u00e9n, profesor en la UGR,  practico, entre otras cosas, medio fondo, ciclismo, golf y nataci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":205,"listed_count":10,"favourites_count":10174,"statuses_count":11072,"created_at":"Mon Nov 14 19:31:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789135607377330180\/0Ar5ngeQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789135607377330180\/0Ar5ngeQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/412500685\/1443823312","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sanchezcastejon \u00bfY eso c\u00f3mo se traduce en la pr\u00e1ctica?, \u00bfeso qu\u00e9 es lo que es?, por lo pronto que el @PSOE devuelva lo robado en Andalucia y luego hablamos de turismo, de sostenibilidad y medio ambiente.","display_text_range":[17,204],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[102,107]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYd2Pno9SU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628685793398785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[102,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617112955"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:54 +0000 2020","id":1219628691124293633,"id_str":"1219628691124293633","text":"RT @FAM63: Aqui @pablocasado_ comerciando con la sangre y el dolor de las v\u00edctimas de ETA. Ademas de ser un fraude como politico, licenciad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2391820103,"id_str":"2391820103","name":"conchi camarero","screen_name":"CamareroConchi","location":"BURGOS","url":null,"description":"licenciada en Derecho","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":975,"friends_count":484,"listed_count":1,"favourites_count":123612,"statuses_count":75196,"created_at":"Fri Mar 07 19:37:22 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525565822144487425\/7cEEmbjE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/525565822144487425\/7cEEmbjE_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:13:34 +0000 2020","id":1219593878875131904,"id_str":"1219593878875131904","text":"Aqui @pablocasado_ comerciando con la sangre y el dolor de las v\u00edctimas de ETA. Ademas de ser un fraude como politi\u2026 https:\/\/t.co\/oc4q7Jc56r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":130169225,"id_str":"130169225","name":"Francisco Almeda","screen_name":"FAM63","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/noalppgurteldiseloatusamigos.blogspot.com.es\/","description":"Socialista, orgulloso del PSOE y su militancia. \nAbogado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5372,"friends_count":3221,"listed_count":31,"favourites_count":300304,"statuses_count":194266,"created_at":"Tue Apr 06 14:33:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/943930876743880704\/pkZEUpgL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/943930876743880704\/pkZEUpgL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/130169225\/1409409175","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219530670869008384,"quoted_status_id_str":"1219530670869008384","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":729,"favorite_count":1206,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sDSesNNhXT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384","display":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Aqui @pablocasado_ comerciando con la sangre y el dolor de las v\u00edctimas de ETA. Ademas de ser un fraude como politico, licenciado en derecho, y master URJC y Aravaca, es un ser miserable.\nMe pregunto si los votantes del PP en su mayor\u00eda est\u00e1n de acuerdo con \u00e9ste sujeto.","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[5,18]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":16,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oc4q7Jc56r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219593878875131904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[5,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219530670869008384,"quoted_status_id_str":"1219530670869008384","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":729,"favorite_count":1206,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sDSesNNhXT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384","display":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FAM63","name":"Francisco Almeda","id":130169225,"id_str":"130169225","indices":[3,9]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617114226"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:54 +0000 2020","id":1219628693276053505,"id_str":"1219628693276053505","text":"Que estemos pagando los ciudadanos a gente como @J_Zaragoza_ por sentarse a calentar un banco del congreso es la cl\u2026 https:\/\/t.co\/dt3o5sCFCV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1083789225965879296,"id_str":"1083789225965879296","name":"A. Delaney","screen_name":"Adelaney_","location":null,"url":null,"description":"No pienso en lo que m\u00ed pa\u00eds pueda hacer por m\u00ed si no en lo que yo puedo hacer por \u00e9l.\n#LaResistencia..\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4254,"friends_count":3640,"listed_count":3,"favourites_count":19233,"statuses_count":8990,"created_at":"Fri Jan 11 18:14:22 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124390736735154176\/lfPzo0vN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124390736735154176\/lfPzo0vN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1083789225965879296\/1571321942","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que estemos pagando los ciudadanos a gente como @J_Zaragoza_ por sentarse a calentar un banco del congreso es la clara imagen de la austeridad,el empobrecimiento y la oscuridad en la que tiene el PSOE sumida a Espa\u00f1a..","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Zaragoza_","name":"Jos\u00e9 Zaragoza","id":715890348569010176,"id_str":"715890348569010176","indices":[48,60]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dt3o5sCFCV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628693276053505","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"J_Zaragoza_","name":"Jos\u00e9 Zaragoza","id":715890348569010176,"id_str":"715890348569010176","indices":[48,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617114739"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:55 +0000 2020","id":1219628696845410304,"id_str":"1219628696845410304","text":"RT @LuisPerezCam7: Y vuelta el PP al trigo progre!!!! si es que no fallan!!!!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1057540086949126144,"id_str":"1057540086949126144","name":"Shelton_Clyde","screen_name":"SheltonClyde2","location":"Philadelphia, PA","url":null,"description":"La experiencia me dice que las lecciones que no se aprenden con sangre se olvidan pronto\/\/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAl estilo de Von Clausewitz, esto va a ser una puta guerra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7311,"friends_count":4297,"listed_count":18,"favourites_count":93541,"statuses_count":81199,"created_at":"Wed Oct 31 07:49:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1057540086949126144\/1540977142","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:23:37 +0000 2020","id":1219626607897387008,"id_str":"1219626607897387008","text":"Y vuelta el PP al trigo progre!!!! si es que no fallan!!!!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":838294221941518341,"id_str":"838294221941518341","name":"Luis Perez","screen_name":"LuisPerezCam7","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Espa\u00f1ol, \ud83d\udc9aVOX\ud83d\udc9a, ANTICOMUNISTA, LA VERDAD OS HARA LIBRES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2692,"friends_count":4977,"listed_count":3,"favourites_count":33301,"statuses_count":8425,"created_at":"Sun Mar 05 07:44:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838297935251144704\/pa80SPdD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838297935251144704\/pa80SPdD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/838294221941518341\/1549382925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219611576182984710,"quoted_status_id_str":"1219611576182984710","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:23:53 +0000 2020","id":1219611576182984710,"id_str":"1219611576182984710","text":"Parece que @IdiazAyuso est\u00e1 deseando que @vox_es rompa el acuerdo de Gobierno y as\u00ed poder gobernar con el @PSOE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1057540086949126144,"id_str":"1057540086949126144","name":"Shelton_Clyde","screen_name":"SheltonClyde2","location":"Philadelphia, PA","url":null,"description":"La experiencia me dice que las lecciones que no se aprenden con sangre se olvidan pronto\/\/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAl estilo de Von Clausewitz, esto va a ser una puta guerra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7311,"friends_count":4297,"listed_count":18,"favourites_count":93541,"statuses_count":81198,"created_at":"Wed Oct 31 07:49:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1057540086949126144\/1540977142","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219602930761785344,"quoted_status_id_str":"1219602930761785344","is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[11,22]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[41,48]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[106,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SheltonClyde2\/status\/1219611576182984710","display":"twitter.com\/SheltonClyde2\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219611576182984710,"quoted_status_id_str":"1219611576182984710","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:23:53 +0000 2020","id":1219611576182984710,"id_str":"1219611576182984710","text":"Parece que @IdiazAyuso est\u00e1 deseando que @vox_es rompa el acuerdo de Gobierno y as\u00ed poder gobernar con el @PSOE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1057540086949126144,"id_str":"1057540086949126144","name":"Shelton_Clyde","screen_name":"SheltonClyde2","location":"Philadelphia, PA","url":null,"description":"La experiencia me dice que las lecciones que no se aprenden con sangre se olvidan pronto\/\/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAl estilo de Von Clausewitz, esto va a ser una puta guerra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7311,"friends_count":4297,"listed_count":18,"favourites_count":93541,"statuses_count":81198,"created_at":"Wed Oct 31 07:49:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1057540086949126144\/1540977142","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219602930761785344,"quoted_status_id_str":"1219602930761785344","is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[11,22]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[41,48]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[106,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SheltonClyde2\/status\/1219611576182984710","display":"twitter.com\/SheltonClyde2\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisPerezCam7","name":"Luis Perez","id":838294221941518341,"id_str":"838294221941518341","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617115590"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:57 +0000 2020","id":1219628706249027589,"id_str":"1219628706249027589","text":"RT @vezapurpura: https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m\n4 Dimisiones? Qu\u00e9 el PSOE Andaluz deber\u00eda estar entero sentado en el banquillo .38 a\u00f1os ROBANDO a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539773599,"id_str":"539773599","name":"Esteban Fdez.","screen_name":"esferru8","location":"Alicante. Vox 17.967","url":null,"description":"Riojano de nacimiento, gallego de adopci\u00f3n.\n\nIngeniero T. Aeron\u00e1utico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2572,"friends_count":2811,"listed_count":6,"favourites_count":73510,"statuses_count":42866,"created_at":"Thu Mar 29 05:26:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720356863627266\/FnruYegi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216720356863627266\/FnruYegi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539773599\/1530972452","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:36:37 +0000 2020","id":1219614780442468352,"id_str":"1219614780442468352","text":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m\n4 Dimisiones? Qu\u00e9 el PSOE Andaluz deber\u00eda estar entero sentado en el banquillo .38 a\u00f1os ROB\u2026 https:\/\/t.co\/FcRfKgc7MV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","name":"Princess","screen_name":"vezapurpura","location":null,"url":null,"description":"Amante de la vida. No consiento insultos...bloqueo\ud83d\udcfa.#UnaTvDeDerechas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6729,"friends_count":1117,"listed_count":42,"favourites_count":102766,"statuses_count":130757,"created_at":"Wed Mar 09 10:56:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216069501701234688\/BzN75atO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216069501701234688\/BzN75atO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707520514642808832\/1571338112","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m\n4 Dimisiones? Qu\u00e9 el PSOE Andaluz deber\u00eda estar entero sentado en el banquillo .38 a\u00f1os ROBANDO a los https:\/\/t.co\/vhbYMZHMfv Corrupci\u00f3n m\u00e1s grande de la Historia de Espa\u00f1a y de Europa .\n\ud83d\udd34ERES\n\ud83d\udd34 CURSOS DE FORMACI\u00d3N\n\ud83d\udd34 ADMINISTRACI\u00d3NES PARALELAS","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/andalucia\/2020-01-21\/susana-diaz-psoe-sevilla-andalucia-socialista-dimision-ejecutiva_2420715","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/andaluc\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/vhbYMZHMfv","expanded_url":"http:\/\/Andaluces.La","display_url":"Andaluces.La","indices":[126,149]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":24,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/andalucia\/2020-01-21\/susana-diaz-psoe-sevilla-andalucia-socialista-dimision-ejecutiva_2420715","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/andaluc\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/FcRfKgc7MV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219614780442468352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/andalucia\/2020-01-21\/susana-diaz-psoe-sevilla-andalucia-socialista-dimision-ejecutiva_2420715","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/andaluc\u2026","indices":[17,40]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vezapurpura","name":"Princess","id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617117832"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:58 +0000 2020","id":1219628707310186498,"id_str":"1219628707310186498","text":"RT @Con52Gigantes: Una cosa es cierta,fuman lo mismo.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\"Los hijos no pertenecen a los padres\" (@CelaaIsabel ).\n\"La tierra no pertenece a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\u2600\ufe0f\ud83c\udf19","screen_name":"MariaV_Iberica1","location":"Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica\ud83c\uddea #Stopislam","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9aESPA\u00d1A qu\u00e9 bonita eres\ud83d\udc8b\u00a1Pod\u00e9is arrancar al hombre de su Pa\u00eds, pero no pod\u00e9is arrancar el Pa\u00eds del coraz\u00f3n del hombre!\u2764\nStat Crux Dum Volvitur Orbis! \u271d\ufe0f\u2694\u2648","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4095,"friends_count":4180,"listed_count":6,"favourites_count":28327,"statuses_count":38661,"created_at":"Fri Jun 16 16:15:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218376915964366848\/McKEPK2W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218376915964366848\/McKEPK2W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/875748723531411457\/1572804575","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:38:18 +0000 2020","id":1219600102756667392,"id_str":"1219600102756667392","text":"Una cosa es cierta,fuman lo mismo.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\"Los hijos no pertenecen a los padres\" (@CelaaIsabel ).\n\"La tierra no perten\u2026 https:\/\/t.co\/en3s0ZDEXJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","screen_name":"Con52Gigantes","location":"Alemania","url":null,"description":"No me gustan las manzanas \"color\u00e1s\". Suelen tener gusanos venenosos dentro\ud83d\ude09\n#CRISTOREYESPA\u00d1A\n#Stopislam\n#OkupadelaChistera \ud83c\udfa9\n#SialaVida","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3164,"friends_count":2350,"listed_count":0,"favourites_count":13798,"statuses_count":11615,"created_at":"Sat Jun 16 17:56:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1008045681691545601\/1575377223","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una cosa es cierta,fuman lo mismo.\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\n\"Los hijos no pertenecen a los padres\" (@CelaaIsabel ).\n\"La tierra no pertenece a nadie,salvo al viento\"(Zapatero @PSOE ).\n\"El dinero p\u00fablico no es de nadie\"(@carmencalvo_ )","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[79,91]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[153,158]},{"screen_name":"carmencalvo_","name":"Carmen Calvo","id":933309177623121921,"id_str":"933309177623121921","indices":[197,210]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":40,"favorite_count":37,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/en3s0ZDEXJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219600102756667392","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[79,91]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Con52Gigantes","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","indices":[3,17]},{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[98,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617118085"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:59 +0000 2020","id":1219628711198240768,"id_str":"1219628711198240768","text":"RT @Rafa2764: @sanchezcastejon \u00bfY eso c\u00f3mo se traduce en la pr\u00e1ctica?, \u00bfeso qu\u00e9 es lo que es?, por lo pronto que el @PSOE devuelva lo robad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":412500685,"id_str":"412500685","name":"Rafa22","screen_name":"Rafa2764","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":null,"description":"De Ja\u00e9n, profesor en la UGR,  practico, entre otras cosas, medio fondo, ciclismo, golf y nataci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":205,"listed_count":10,"favourites_count":10174,"statuses_count":11073,"created_at":"Mon Nov 14 19:31:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789135607377330180\/0Ar5ngeQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789135607377330180\/0Ar5ngeQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/412500685\/1443823312","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:52 +0000 2020","id":1219628685793398785,"id_str":"1219628685793398785","text":"@sanchezcastejon \u00bfY eso c\u00f3mo se traduce en la pr\u00e1ctica?, \u00bfeso qu\u00e9 es lo que es?, por lo pronto que el @PSOE devuelv\u2026 https:\/\/t.co\/OYd2Pno9SU","display_text_range":[17,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219550617653432322,"in_reply_to_status_id_str":"1219550617653432322","in_reply_to_user_id":68740712,"in_reply_to_user_id_str":"68740712","in_reply_to_screen_name":"sanchezcastejon","user":{"id":412500685,"id_str":"412500685","name":"Rafa22","screen_name":"Rafa2764","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":null,"description":"De Ja\u00e9n, profesor en la UGR,  practico, entre otras cosas, medio fondo, ciclismo, golf y nataci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":264,"friends_count":205,"listed_count":10,"favourites_count":10174,"statuses_count":11072,"created_at":"Mon Nov 14 19:31:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789135607377330180\/0Ar5ngeQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789135607377330180\/0Ar5ngeQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/412500685\/1443823312","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@sanchezcastejon \u00bfY eso c\u00f3mo se traduce en la pr\u00e1ctica?, \u00bfeso qu\u00e9 es lo que es?, por lo pronto que el @PSOE devuelva lo robado en Andalucia y luego hablamos de turismo, de sostenibilidad y medio ambiente.","display_text_range":[17,204],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[102,107]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OYd2Pno9SU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628685793398785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[0,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[102,107]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rafa2764","name":"Rafa22","id":412500685,"id_str":"412500685","indices":[3,12]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[14,30]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[116,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617119012"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:02 +0000 2020","id":1219628724116688896,"id_str":"1219628724116688896","text":"RT @jaimedeolano: Recuerda que si te parece inadmisible o malo para Espa\u00f1a, te tachar\u00e1n de radical o ultra:\n\n\ud83e\udd2c S\u00e1nchez se reunir\u00e1 con el in\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1142801978474553344,"id_str":"1142801978474553344","name":"puntalamona","screen_name":"puntalamona1","location":"Marbella, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":130,"listed_count":2,"favourites_count":503,"statuses_count":8914,"created_at":"Sun Jun 23 14:29:58 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:46:01 +0000 2020","id":1219556749398724608,"id_str":"1219556749398724608","text":"Recuerda que si te parece inadmisible o malo para Espa\u00f1a, te tachar\u00e1n de radical o ultra:\n\n\ud83e\udd2c S\u00e1nchez se reunir\u00e1 con\u2026 https:\/\/t.co\/IeOtCBiY5Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1637483929,"id_str":"1637483929","name":"Jaime de Olano","screen_name":"jaimedeolano","location":null,"url":"http:\/\/www.gppopular.es\/","description":"Diputado por Lugo @GPPopular Vicesecretario Nacional de Participaci\u00f3n \ud83c\udd7f\ufe0f\ud83c\udd7f\ufe0f Abogado. Gallego, por lo tanto, espa\u00f1ol. Instagram: jaimedeolanopp \ud83d\udc4d","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":11961,"friends_count":1477,"listed_count":207,"favourites_count":74350,"statuses_count":133619,"created_at":"Thu Aug 01 08:16:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186123042407231489\/UvwD0bqn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186123042407231489\/UvwD0bqn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1637483929\/1570467776","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recuerda que si te parece inadmisible o malo para Espa\u00f1a, te tachar\u00e1n de radical o ultra:\n\n\ud83e\udd2c S\u00e1nchez se reunir\u00e1 con el inhabilitado Torra, el mismo que corta autov\u00edas y alienta la violencia callejera.\n\ud83e\udd2c El PSOE pacta con los filoetarras de Bildu en Navarra.\n\n#YAs\u00edTodoConS\u00e1nchez https:\/\/t.co\/TWmVHyJTqa","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"YAs\u00edTodoConS\u00e1nchez","indices":[259,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219556743270871040,"id_str":"1219556743270871040","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy8ZYIXsAA8zr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy8ZYIXsAA8zr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TWmVHyJTqa","display_url":"pic.twitter.com\/TWmVHyJTqa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jaimedeolano\/status\/1219556749398724608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":991,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":562,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1050,"h":1271,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219556743270871040,"id_str":"1219556743270871040","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy8ZYIXsAA8zr1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOy8ZYIXsAA8zr1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TWmVHyJTqa","display_url":"pic.twitter.com\/TWmVHyJTqa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/jaimedeolano\/status\/1219556749398724608\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":991,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":562,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1050,"h":1271,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":11,"retweet_count":67,"favorite_count":80,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IeOtCBiY5Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219556749398724608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jaimedeolano","name":"Jaime de Olano","id":1637483929,"id_str":"1637483929","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617122092"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:02 +0000 2020","id":1219628724238323714,"id_str":"1219628724238323714","text":"RT @PSOE: El #CMin ha aprobado un RDL sobre incremento retributivo del sector p\u00fablico en 2020.\n\n\ud83c\udfdb Las retribuciones de l@s emplead@s p\u00fablic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4236004372,"id_str":"4236004372","name":"Francisco Javier","screen_name":"fran_javi1997","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Estudiante de Derecho-Ciencias Pol\u00edticas en la URJC. 23 \u2764. Socialista. Secretario de Organizaci\u00f3n @JSLeganes \ud83c\udf39\u270a \u2764\ud83c\uddea\ud83c\uddfa","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":716,"friends_count":1405,"listed_count":2,"favourites_count":17685,"statuses_count":11112,"created_at":"Fri Nov 20 17:03:18 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816008828982530048\/cynNvMF6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/816008828982530048\/cynNvMF6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4236004372\/1500811130","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:15:28 +0000 2020","id":1219594356614737920,"id_str":"1219594356614737920","text":"El #CMin ha aprobado un RDL sobre incremento retributivo del sector p\u00fablico en 2020.\n\n\ud83c\udfdb Las retribuciones de l@s em\u2026 https:\/\/t.co\/QICoQ953zW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El #CMin ha aprobado un RDL sobre incremento retributivo del sector p\u00fablico en 2020.\n\n\ud83c\udfdb Las retribuciones de l@s emplead@s p\u00fablicos crecer\u00e1n el 2% desde el 1 de Enero de 2020.\n\n\ud83d\udd1d Se incrementan las retribuciones de m\u00e1s de 2,5 millones de empleadas y empleados p\u00fablicos. https:\/\/t.co\/PTcLraXRE1","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[3,8]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219594350935539712,"id_str":"1219594350935539712","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PTcLraXRE1","display_url":"pic.twitter.com\/PTcLraXRE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219594356614737920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219594350935539712,"id_str":"1219594350935539712","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzembmWAAA3Vja.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PTcLraXRE1","display_url":"pic.twitter.com\/PTcLraXRE1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219594356614737920\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":8,"retweet_count":71,"favorite_count":71,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[3,8]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QICoQ953zW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219594356614737920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[13,18]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617122121"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:02 +0000 2020","id":1219628724406116355,"id_str":"1219628724406116355","text":"RT @numer344: A ver si terminan de llamar facha a PP y VOX por lo del pin parental para poder hablar de otros temas, como la Red de prostit\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":776472481230098432,"id_str":"776472481230098432","name":"Pedro Luis Garrido","screen_name":"PedroLuisGarri3","location":"M\u00e1laga, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":349,"friends_count":365,"listed_count":4,"favourites_count":8896,"statuses_count":8099,"created_at":"Thu Sep 15 17:27:20 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776540890684850177\/Ef9-vlPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776540890684850177\/Ef9-vlPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/776472481230098432\/1473976749","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 06:56:16 +0000 2020","id":1219514030030827520,"id_str":"1219514030030827520","text":"A ver si terminan de llamar facha a PP y VOX por lo del pin parental para poder hablar de otros temas, como la Red\u2026 https:\/\/t.co\/YCmg46dcVd","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":879801541443674113,"id_str":"879801541443674113","name":"Sheldon","screen_name":"numer344","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":66690,"friends_count":17907,"listed_count":260,"favourites_count":2322,"statuses_count":5473,"created_at":"Tue Jun 27 20:40:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880028261270638592\/VqXmYtU3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/880028261270638592\/VqXmYtU3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/879801541443674113\/1498650062","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A ver si terminan de llamar facha a PP y VOX por lo del pin parental para poder hablar de otros temas, como la Red de prostituci\u00f3n de menores creada por PSOE y P's en Mallorca. Se reportan violaciones en manada y resistencia de las instituciones a la investigaci\u00f3n policial.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":10,"retweet_count":848,"favorite_count":1433,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCmg46dcVd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219514030030827520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"numer344","name":"Sheldon","id":879801541443674113,"id_str":"879801541443674113","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617122161"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:02 +0000 2020","id":1219628725807058944,"id_str":"1219628725807058944","text":"RT @pablocasado_: Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347247117,"id_str":"347247117","name":"Ana Mar\u00eda N\u00fa\u00f1ez Camejo","screen_name":"3clunas","location":"Isla de Margarita, Venezuela","url":"http:\/\/www.3clunas.com","description":"Venezolana, docente jubilada, me desempe\u00f1o como Asesora Astrol\u00f3gica, Numer\u00f3loga y Tarotista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2353,"friends_count":3310,"listed_count":79,"favourites_count":19610,"statuses_count":78287,"created_at":"Tue Aug 02 14:08:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1474539652\/Moon_normal.gif","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1474539652\/Moon_normal.gif","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/347247117\/1392746129","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":730,"favorite_count":1206,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617122495"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:03 +0000 2020","id":1219628729661562882,"id_str":"1219628729661562882","text":"RT @inma_ben: @PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas mujeres q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1100333076809482240,"id_str":"1100333076809482240","name":"Guachisney","screen_name":"guachisney","location":null,"url":null,"description":"activista anti comunistas y vagos subvencionados CHAVISTAS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":248,"friends_count":73,"listed_count":7,"favourites_count":50403,"statuses_count":29297,"created_at":"Tue Feb 26 09:53:43 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100333631476846593\/0tvf7UMJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1100333631476846593\/0tvf7UMJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:28:46 +0000 2020","id":1219627901940895744,"id_str":"1219627901940895744","text":"@PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas\u2026 https:\/\/t.co\/PH6DUd0pHd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":229514001,"id_str":"229514001","name":"INMA GC","screen_name":"inma_ben","location":null,"url":null,"description":"Apasionada en lo que hago,fiel a mi gente,madrile\u00f1a,espa\u00f1ola,europea,ciudadana del mundo,de Cs,apoyo incondicional a @guardiacivil y...del Atl\u00e9tico \u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a \ud83d\udcaa\u270c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6872,"friends_count":4761,"listed_count":16,"favourites_count":72823,"statuses_count":56249,"created_at":"Wed Dec 22 16:06:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219399752254742528\/yuoe3og5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219399752254742528\/yuoe3og5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/229514001\/1514944108","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas mujeres q arruinan a sus parejas con denuncias falsas.ESO es IGUALDAD.Lo q Vds.promueven es el odio a los hombres por el simple hecho de serlo y eso,no es IGUALDAD. https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[9,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219627889274052610,"id_str":"1219627889274052610","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_url":"pic.twitter.com\/rRXKAkFJma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inma_ben\/status\/1219627901940895744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":664,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219627889274052610,"id_str":"1219627889274052610","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_url":"pic.twitter.com\/rRXKAkFJma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inma_ben\/status\/1219627901940895744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":664,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PH6DUd0pHd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219627901940895744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[9,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inma_ben","name":"INMA GC","id":229514001,"id_str":"229514001","indices":[3,12]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[14,22]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[23,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617123414"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:05 +0000 2020","id":1219628737978912768,"id_str":"1219628737978912768","text":"Perd\u00f3n?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334115385,"id_str":"334115385","name":"OUendesarrollo","screen_name":"OUendesarrollo","location":"Ourense","url":null,"description":"Urbanismo, arquitectura, turismo... Ourense.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":713,"friends_count":221,"listed_count":22,"favourites_count":2668,"statuses_count":5129,"created_at":"Tue Jul 12 16:08:26 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213067055454228481\/R6X8cy0-_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1213067055454228481\/R6X8cy0-_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334115385\/1547207205","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219626227998306306,"quoted_status_id_str":"1219626227998306306","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:22:06 +0000 2020","id":1219626227998306306,"id_str":"1219626227998306306","text":"Cada d\u00eda estoy m\u00e1s convencido que detr\u00e1s de todo este movimiento de la intermodal en #Ourense est\u00e1 la siniestra int\u2026 https:\/\/t.co\/bdqAyVGLM2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219625926142590981,"in_reply_to_status_id_str":"1219625926142590981","in_reply_to_user_id":3078209919,"in_reply_to_user_id_str":"3078209919","in_reply_to_screen_name":"jesus_ourense","user":{"id":3078209919,"id_str":"3078209919","name":"Jes\u00fas V\u00e1zquez Abad","screen_name":"jesus_ourense","location":"Ourense","url":null,"description":"Senador por Galicia, mi tierra, y concejal del Ayuntamiento de Ourense @PPCidadeOurense, mi ciudad.\n\nPortavoz de Universidades del @PPSenado","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5071,"friends_count":946,"listed_count":70,"favourites_count":33961,"statuses_count":18333,"created_at":"Sat Mar 07 22:28:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177955413775585280\/EFkSbLzv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1177955413775585280\/EFkSbLzv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3078209919\/1570446619","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cada d\u00eda estoy m\u00e1s convencido que detr\u00e1s de todo este movimiento de la intermodal en #Ourense est\u00e1 la siniestra intenci\u00f3n del @PSOE de llevarse la inversi\u00f3n a otros lugares de #Espa\u00f1a.","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ourense","indices":[85,93]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[176,183]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[126,131]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ourense","indices":[85,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bdqAyVGLM2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219626227998306306","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/C2sxTwuMKk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/jesus_ourense\/status\/1219626227998306306","display":"twitter.com\/jesus_ourense\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617125397"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:05 +0000 2020","id":1219628740222902273,"id_str":"1219628740222902273","text":"El plan m\u00e1gico del PSOE para hacer una felaci\u00f3n a Junqueras consiste en promover una reforma del C\u00f3digo Penal en el\u2026 https:\/\/t.co\/197X25SB4h","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":783325969,"id_str":"783325969","name":"Fernando Franco","screen_name":"FernandoFrnc","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2830,"friends_count":320,"listed_count":33,"favourites_count":11617,"statuses_count":12786,"created_at":"Sun Aug 26 22:37:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179872793300754432\/LVs2YK4V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1179872793300754432\/LVs2YK4V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/783325969\/1578078366","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El plan m\u00e1gico del PSOE para hacer una felaci\u00f3n a Junqueras consiste en promover una reforma del C\u00f3digo Penal en el Congreso que modificar\u00eda los delitos de rebeli\u00f3n y sedici\u00f3n y reducir\u00eda las penas de los golpistas. Necesitar\u00e1n mayor\u00eda. \u00bfQu\u00e9 vais a votar vosotros @TeruelExiste_?","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TeruelExiste_","name":"Teruel Existe","id":988813578588258304,"id_str":"988813578588258304","indices":[264,278]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/197X25SB4h","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628740222902273","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617125932"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:06 +0000 2020","id":1219628741892169735,"id_str":"1219628741892169735","text":"Armengol del PSOE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1274810744,"id_str":"1274810744","name":"Sca","screen_name":"scaramouche2013","location":"Norte de Espa\u00f1a","url":null,"description":"Estoy solo y no hay nadie en el espejo. -Jorge Luis Borges-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2009,"friends_count":2023,"listed_count":34,"favourites_count":67709,"statuses_count":96361,"created_at":"Sun Mar 17 12:04:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183701419704160257\/iXW2YK9g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183701419704160257\/iXW2YK9g_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1274810744\/1414324267","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219591836043481088,"quoted_status_id_str":"1219591836043481088","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:05:27 +0000 2020","id":1219591836043481088,"id_str":"1219591836043481088","text":"Qu\u00e9 ascazo. Ni una dimisi\u00f3n, ni una explicaci\u00f3n de Armengol sobre la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1as tuteladas en Mallo\u2026 https:\/\/t.co\/iEQpRT1Smy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870518544,"id_str":"870518544","name":"Mar\u00eda Jamardo","screen_name":"MariaJamardoC","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/okdiario.com\/autor\/maria-jamardo","description":"Periodista y madridista en @okdiario. Escribo, sobre todo, de leyes y tribunales. Mejor cicatriz por valiente que piel intacta... En @EspejoPublico y @esRadio","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52152,"friends_count":532,"listed_count":395,"favourites_count":58835,"statuses_count":31749,"created_at":"Tue Oct 09 20:10:01 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159133479357095937\/kHRVPIY5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159133479357095937\/kHRVPIY5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870518544\/1564160719","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Qu\u00e9 ascazo. Ni una dimisi\u00f3n, ni una explicaci\u00f3n de Armengol sobre la explotaci\u00f3n sexual de ni\u00f1as tuteladas en Mallorca... https:\/\/t.co\/m2ymxYHF0X","display_text_range":[0,145],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2ymxYHF0X","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/baleares\/2020\/01\/19\/5e243aa721efa0f5078b4614.html","display_url":"elmundo.es\/baleares\/2020\/\u2026","indices":[122,145]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":15,"reply_count":27,"retweet_count":398,"favorite_count":531,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iEQpRT1Smy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219591836043481088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/KjSjS1mYoz","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MariaJamardoC\/status\/1219591836043481088","display":"twitter.com\/MariaJamardoC\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617126330"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:06 +0000 2020","id":1219628744295559169,"id_str":"1219628744295559169","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar anticipaci\u00f3n y dinam\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2236509613,"id_str":"2236509613","name":"PEPA \/ \u2764","screen_name":"MariaJosMolina1","location":null,"url":null,"description":"Socialista y libre.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3362,"friends_count":1398,"listed_count":51,"favourites_count":3526,"statuses_count":234313,"created_at":"Sun Dec 08 19:47:51 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1174653273732726785\/bkvOAI1x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1174653273732726785\/bkvOAI1x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2236509613\/1552465383","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:47:18 +0000 2020","id":1219587270581346304,"id_str":"1219587270581346304","text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar antici\u2026 https:\/\/t.co\/qcFpTlo5kA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar anticipaci\u00f3n y dinamismo. El Gobierno quiere ir por delante de los problemas.\n\nNo hay tiempo que perder en favor de la mayor\u00eda social. https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[33,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219587265246056448,"id_str":"1219587265246056448","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","url":"https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_url":"pic.twitter.com\/9d4XJigDMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219587270581346304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"large":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219587265246056448,"id_str":"1219587265246056448","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","url":"https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_url":"pic.twitter.com\/9d4XJigDMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219587270581346304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"large":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":21,"retweet_count":40,"favorite_count":45,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[33,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qcFpTlo5kA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219587270581346304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[43,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]},{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617126903"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:07 +0000 2020","id":1219628746099056640,"id_str":"1219628746099056640","text":"@merygarcia03s @sanchezcastejon @UV_EG @compromis @PSOE @PSOEValencia Se estudia lengua catalana como tambi\u00e9n estud\u2026 https:\/\/t.co\/6EElgLz6UK","display_text_range":[70,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219616273790853130,"in_reply_to_status_id_str":"1219616273790853130","in_reply_to_user_id":1101054281724121088,"in_reply_to_user_id_str":"1101054281724121088","in_reply_to_screen_name":"merygarcia03s","user":{"id":995460260092694528,"id_str":"995460260092694528","name":"Estela Tarrazona","screen_name":"EstelaTarrazona","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/estelatarrazona.wordpress.com\/","description":"@estelatarrazona tarrazonaestela@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":48,"listed_count":0,"favourites_count":248,"statuses_count":177,"created_at":"Sun May 13 00:26:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"568D97","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168256107149713408\/s_DyEEv3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168256107149713408\/s_DyEEv3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/995460260092694528\/1567376603","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@merygarcia03s @sanchezcastejon @UV_EG @compromis @PSOE @PSOEValencia Se estudia lengua catalana como tambi\u00e9n estudias lengua espa\u00f1ola... Ambas lenguas cooficiales del lugar en el que estudias, es decir, Valencia. Y no, no estudias Historia del Pa\u00eds valenciano. Estudias Historia de la escuela cosa l\u00f3gica.","display_text_range":[70,306],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"merygarcia03s","name":"Maria Garcia","id":1101054281724121088,"id_str":"1101054281724121088","indices":[0,14]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[15,31]},{"screen_name":"UV_EG","name":"Universitat Val\u00e8ncia","id":108440425,"id_str":"108440425","indices":[32,38]},{"screen_name":"compromis","name":"Comprom\u00eds","id":148867925,"id_str":"148867925","indices":[39,49]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[50,55]},{"screen_name":"PSOEValencia","name":"PSPV-PSOE Val\u00e8ncia \/\u2764\ufe0f","id":296456619,"id_str":"296456619","indices":[56,69]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6EElgLz6UK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628746099056640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"merygarcia03s","name":"Maria Garcia","id":1101054281724121088,"id_str":"1101054281724121088","indices":[0,14]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[15,31]},{"screen_name":"UV_EG","name":"Universitat Val\u00e8ncia","id":108440425,"id_str":"108440425","indices":[32,38]},{"screen_name":"compromis","name":"Comprom\u00eds","id":148867925,"id_str":"148867925","indices":[39,49]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[50,55]},{"screen_name":"PSOEValencia","name":"PSPV-PSOE Val\u00e8ncia \/\u2764\ufe0f","id":296456619,"id_str":"296456619","indices":[56,69]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617127333"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:09 +0000 2020","id":1219628754118631424,"id_str":"1219628754118631424","text":"Ning\u00fan informativo. Todos mudos con los ERE.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1203730075981627398,"id_str":"1203730075981627398","name":"Andador\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"Andador9","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"10 en urbanidad, 4 en conducta,notable en el resto.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":328,"listed_count":0,"favourites_count":1399,"statuses_count":1603,"created_at":"Sun Dec 08 17:36:56 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204194737705684993\/OKcvmYKn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204194737705684993\/OKcvmYKn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1203730075981627398\/1575937596","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219618956077600770,"quoted_status_id_str":"1219618956077600770","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:53:13 +0000 2020","id":1219618956077600770,"id_str":"1219618956077600770","text":"Habr\u00e1 que recordar esto, cada d\u00eda, para que las cortinas de humo, no nos distraigan.\n\n\u00bfAlguien me refrescar\u00e1 la mem\u2026 https:\/\/t.co\/WiBbpbg4GF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":923557074012950531,"id_str":"923557074012950531","name":"Vivi \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"vivi_190473","location":"Madrid.","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Ubi Concordia, ibi Victoria\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \n\u26d4 MD\n\n#chicosvox","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4630,"friends_count":4685,"listed_count":2,"favourites_count":187829,"statuses_count":74873,"created_at":"Thu Oct 26 14:29:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086327644113850368\/1Mg2qzR4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086327644113850368\/1Mg2qzR4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/923557074012950531\/1572989663","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Habr\u00e1 que recordar esto, cada d\u00eda, para que las cortinas de humo, no nos distraigan.\n\n\u00bfAlguien me refrescar\u00e1 la memoria?.\n\nSeguro, que s\u00e9 me ha olvidado algo de @PSOE\no de @PODEMOS....\n\nhttps:\/\/t.co\/YK4RzGqj7W","display_text_range":[0,209],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YK4RzGqj7W","expanded_url":"https:\/\/www.elmundo.es\/andalucia\/2019\/11\/19\/5dd2f3f8fdddff9eaf8b4643.html","display_url":"elmundo.es\/andalucia\/2019\u2026","indices":[186,209]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[161,166]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[172,180]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":44,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WiBbpbg4GF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219618956077600770","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/logvsgKGlg","expanded":"https:\/\/twitter.com\/vivi_190473\/status\/1219618956077600770","display":"twitter.com\/vivi_190473\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617129245"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:09 +0000 2020","id":1219628755020328964,"id_str":"1219628755020328964","text":"Este cerdo abuso de una ni\u00f1a como la mia? dos a\u00f1os? Si fuera por mi la pena de muerte estaria en el codigo penal. \ud83d\ude21\u2026 https:\/\/t.co\/UoEY1EyJOM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1216808176751955969,"id_str":"1216808176751955969","name":"A. Lago \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"ALago1_","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En esta vida todo acaba en agua salada: en l\u00e1grimas o en el fondo del mar. (El Principe)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1461,"friends_count":693,"listed_count":2,"favourites_count":1494,"statuses_count":1673,"created_at":"Mon Jan 13 19:44:36 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219406592640196609\/HDDiWJGk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219406592640196609\/HDDiWJGk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1216808176751955969\/1579606050","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"ea520f3528c9b3e4","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/ea520f3528c9b3e4.json","place_type":"admin","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Comunidad de Madrid","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.579175,39.884537],[-4.579175,41.164911],[-3.053132,41.164911],[-3.053132,39.884537]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219596878444224512,"quoted_status_id_str":"1219596878444224512","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:25:29 +0000 2020","id":1219596878444224512,"id_str":"1219596878444224512","text":"Tomaaaa !!\n\nPrisi\u00f3n para Alejandro D\u00edaz lider de la juventud de PSOE en Elche, por abusar presuntamente de una ni\u00f1a\u2026 https:\/\/t.co\/gGY8PlPbeT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":965199904997036032,"id_str":"965199904997036032","name":"Valkiria","screen_name":"valkiria642","location":null,"url":null,"description":"No te rindas, pues a menudo las personas tiran la toalla cuando est\u00e1n muy cerca del \u00e9xito.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6868,"friends_count":6263,"listed_count":11,"favourites_count":116498,"statuses_count":95241,"created_at":"Sun Feb 18 12:22:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965203772510212097\/xO2vFEUf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/965203772510212097\/xO2vFEUf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/965199904997036032\/1551049901","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tomaaaa !!\n\nPrisi\u00f3n para Alejandro D\u00edaz lider de la juventud de PSOE en Elche, por abusar presuntamente de una ni\u00f1a de 2  a\u00f1os. Pose\u00eda videos de pedofilia de algunos bebes y se jactaba de haber abusado de un ni\u00f1o de 6\n\n@IreneMontero a este tambi\u00e9n le diras el \"violador eres t\u00fa\" https:\/\/t.co\/lxxTNvmIgj","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IreneMontero","name":"Irene Montero","id":372812630,"id_str":"372812630","indices":[219,232]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219596871670423554,"id_str":"1219596871670423554","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxxTNvmIgj","display_url":"pic.twitter.com\/lxxTNvmIgj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valkiria642\/status\/1219596878444224512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"large":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219596871670423554,"id_str":"1219596871670423554","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzg5KEX4AIm9jH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lxxTNvmIgj","display_url":"pic.twitter.com\/lxxTNvmIgj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valkiria642\/status\/1219596878444224512\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"large":{"w":1199,"h":623,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":28,"retweet_count":160,"favorite_count":143,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gGY8PlPbeT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219596878444224512","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/hoNbjHzKS6","expanded":"https:\/\/twitter.com\/valkiria642\/status\/1219596878444224512","display":"twitter.com\/valkiria642\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Este cerdo abuso de una ni\u00f1a como la mia? dos a\u00f1os? Si fuera por mi la pena de muerte estaria en el codigo penal. \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoEY1EyJOM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628755020328964","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617129460"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:09 +0000 2020","id":1219628756115054598,"id_str":"1219628756115054598","text":"RT @Latanace: Disculpen, @PSOE @PODEMOS, \u00bfsuprimen los colegios de educaci\u00f3n especial? \u00bfPor qu\u00e9?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3548099542,"id_str":"3548099542","name":"luna mala\ud83d\udc9a","screen_name":"lunamala2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":143,"statuses_count":239,"created_at":"Fri Sep 04 20:03:47 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639895517485469696\/c3Mz2CpT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/639895517485469696\/c3Mz2CpT_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 10:29:24 +0000 2020","id":1219567666274426883,"id_str":"1219567666274426883","text":"Disculpen, @PSOE @PODEMOS, \u00bfsuprimen los colegios de educaci\u00f3n especial? \u00bfPor qu\u00e9?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":71542755,"id_str":"71542755","name":"Latanace","screen_name":"Latanace","location":"Madrid","url":"http:\/\/contodosdentro.com\/","description":"Superlativa por naturaleza, gu\u00eda profesional de tacones y bastante personaje. Me gusta el sexo @Contodosdentro_ y muerdo y taconeo en @el_pais #Lobba","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19289,"friends_count":2742,"listed_count":416,"favourites_count":256606,"statuses_count":332361,"created_at":"Fri Sep 04 14:07:21 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BB55C4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000130902822\/add6f7b233e9e48fe227536073815da5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000130902822\/add6f7b233e9e48fe227536073815da5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/71542755\/1348885023","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219509233374416896,"quoted_status_id_str":"1219509233374416896","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 06:37:13 +0000 2020","id":1219509233374416896,"id_str":"1219509233374416896","text":"La educaci\u00f3n especial y el igualitarismo. Lean a @Proserpinasb, por favor. https:\/\/t.co\/vV59dLUjJj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1053560450,"id_str":"1053560450","name":"Leopoldo Gandarias \ud83d\udc9a\u2696\ufe0f","screen_name":"leogance","location":"#Educaci\u00f3nEspecialTambi\u00e9n \ud83d\udc9a","url":"http:\/\/www.alliantia.es","description":"Tiro porque me toca | @ALLIANTIA | @ucm_derecho | http:\/\/fiscalblog.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5533,"friends_count":825,"listed_count":111,"favourites_count":70737,"statuses_count":96155,"created_at":"Tue Jan 01 21:53:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1500B3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108982936567795713\/o3MPtRtH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108982936567795713\/o3MPtRtH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1053560450\/1577947005","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":25,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vV59dLUjJj","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/igualitarismo-educacion-especial-gobierno_0_1320469273.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/iguali\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Lupesb \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[49,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7ILSVejmD7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/leogance\/status\/1219509233374416896","display":"twitter.com\/leogance\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[11,16]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[17,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219509233374416896,"quoted_status_id_str":"1219509233374416896","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 06:37:13 +0000 2020","id":1219509233374416896,"id_str":"1219509233374416896","text":"La educaci\u00f3n especial y el igualitarismo. Lean a @Proserpinasb, por favor. https:\/\/t.co\/vV59dLUjJj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1053560450,"id_str":"1053560450","name":"Leopoldo Gandarias \ud83d\udc9a\u2696\ufe0f","screen_name":"leogance","location":"#Educaci\u00f3nEspecialTambi\u00e9n \ud83d\udc9a","url":"http:\/\/www.alliantia.es","description":"Tiro porque me toca | @ALLIANTIA | @ucm_derecho | http:\/\/fiscalblog.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5533,"friends_count":825,"listed_count":111,"favourites_count":70737,"statuses_count":96155,"created_at":"Tue Jan 01 21:53:16 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1500B3","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108982936567795713\/o3MPtRtH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108982936567795713\/o3MPtRtH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1053560450\/1577947005","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":25,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vV59dLUjJj","expanded_url":"https:\/\/www.vozpopuli.com\/opinion\/igualitarismo-educacion-especial-gobierno_0_1320469273.html","display_url":"vozpopuli.com\/opinion\/iguali\u2026","indices":[75,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Proserpinasb","name":"Lupesb \ud83c\uddea\ud83c\uddfa \u2696\ud83d\udc9a","id":557099769,"id_str":"557099769","indices":[49,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/7ILSVejmD7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/leogance\/status\/1219509233374416896","display":"twitter.com\/leogance\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Latanace","name":"Latanace","id":71542755,"id_str":"71542755","indices":[3,12]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[25,30]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[31,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617129721"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:10 +0000 2020","id":1219628757981499393,"id_str":"1219628757981499393","text":"RT @aurorab933: Tres noticias que se entienden mejor juntas.Tienen que tener contento a Maduro no vaya a ser que hable m\u00e1s de la cuenta. \nC\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":872911275952664579,"id_str":"872911275952664579","name":"Diosa Minerva \ud83d\udccf","screen_name":"DiosaMinervaSev","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 Sevilla","url":null,"description":"Siempre de frente. Omnes sitientes venite ad aquas. #SigueALaResistencia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8190,"friends_count":6065,"listed_count":7,"favourites_count":148892,"statuses_count":100290,"created_at":"Thu Jun 08 20:20:40 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182943593281011713\/bObfKVi6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182943593281011713\/bObfKVi6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/872911275952664579\/1577551558","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:35:34 +0000 2020","id":1219614517249937408,"id_str":"1219614517249937408","text":"Tres noticias que se entienden mejor juntas.Tienen que tener contento a Maduro no vaya a ser que hable m\u00e1s de la cu\u2026 https:\/\/t.co\/4TMwKbeQMi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":974783574,"id_str":"974783574","name":"borealis \u064a \u0646","screen_name":"aurorab933","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3192,"friends_count":2831,"listed_count":114,"favourites_count":301354,"statuses_count":356738,"created_at":"Tue Nov 27 21:48:56 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214786039111401473\/bJRILGl1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214786039111401473\/bJRILGl1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/974783574\/1442930008","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tres noticias que se entienden mejor juntas.Tienen que tener contento a Maduro no vaya a ser que hable m\u00e1s de la cuenta. \nCada d\u00eda produce m\u00e1s repulsi\u00f3n  la corrupci\u00f3n que esconden.\nPSOE en estado puro. https:\/\/t.co\/a8VM7oxSIN","display_text_range":[0,202],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219614498757185537,"id_str":"1219614498757185537","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7MFWkAESyUF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7MFWkAESyUF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8VM7oxSIN","display_url":"pic.twitter.com\/a8VM7oxSIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aurorab933\/status\/1219614517249937408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":1009,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1009,"resize":"fit"}}},{"id":1219614505207914497,"id_str":"1219614505207914497","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7kHU4AELAnR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7kHU4AELAnR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8VM7oxSIN","display_url":"pic.twitter.com\/a8VM7oxSIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aurorab933\/status\/1219614517249937408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1129,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":1129,"resize":"fit"},"small":{"w":434,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219614511705051141,"id_str":"1219614511705051141","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw78UXUAUV5wb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw78UXUAUV5wb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8VM7oxSIN","display_url":"pic.twitter.com\/a8VM7oxSIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aurorab933\/status\/1219614517249937408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":391,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":691,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1251,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219614498757185537,"id_str":"1219614498757185537","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7MFWkAESyUF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7MFWkAESyUF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8VM7oxSIN","display_url":"pic.twitter.com\/a8VM7oxSIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aurorab933\/status\/1219614517249937408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":720,"h":1009,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1009,"resize":"fit"}}},{"id":1219614505207914497,"id_str":"1219614505207914497","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7kHU4AELAnR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw7kHU4AELAnR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8VM7oxSIN","display_url":"pic.twitter.com\/a8VM7oxSIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aurorab933\/status\/1219614517249937408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":1129,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":1129,"resize":"fit"},"small":{"w":434,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219614511705051141,"id_str":"1219614511705051141","indices":[203,226],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw78UXUAUV5wb.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzw78UXUAUV5wb.jpg","url":"https:\/\/t.co\/a8VM7oxSIN","display_url":"pic.twitter.com\/a8VM7oxSIN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aurorab933\/status\/1219614517249937408\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":391,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":691,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":1251,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4TMwKbeQMi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219614517249937408","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aurorab933","name":"borealis \u064a \u0646","id":974783574,"id_str":"974783574","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617130166"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:10 +0000 2020","id":1219628758505873408,"id_str":"1219628758505873408","text":"RT @Jorgebuxade: \u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":82459204,"id_str":"82459204","name":"Jaime Rdguez. Antu.","screen_name":"politincorrecto","location":"Tabarnia","url":null,"description":"Espa\u00f1ol cabreado y politicamente incorrecto. Soy facha porque busco la igualdad y la libertad!! Soy censurado por Twitter!! Voto a Vox y seguir\u00e9 votando a Vox!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1971,"friends_count":1651,"listed_count":19,"favourites_count":44716,"statuses_count":46058,"created_at":"Wed Oct 14 21:16:50 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957534204555866112\/9wxk1ehb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/957534204555866112\/9wxk1ehb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/82459204\/1571073350","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:07 +0000 2020","id":1219628241654288384,"id_str":"1219628241654288384","text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas conden\u2026 https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Jefe Delegaci\u00f3n de Vox en el Parlamento Europeo.   Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional VOX. Abogado","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33657,"friends_count":908,"listed_count":176,"favourites_count":16976,"statuses_count":18775,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1575812186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3027,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312763,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y a la vez facilite su comisi\u00f3n sin consecuencias penales, con el voto en el Congreso de los separatistas. \n\nA\u00fan algunos tienen dudas sobre ilegalizarlos. https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026","indices":[275,298]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628241654288384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3027,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312763,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617130291"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:10 +0000 2020","id":1219628760162545671,"id_str":"1219628760162545671","text":"RT @hugomanchon: Carmen Calvo responde a la RAE: \u201cEl lenguaje inclusivo no hay quien lo pare\u201d.\n\nPara que se entienda: aqu\u00ed manda el PSOE y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":207926075,"id_str":"207926075","name":"A\u0438\u0455\u0454\u2113\u043c\u03c3 B\u2113\u03b1\u0438\u00a2\u03c3 \u00c6","screen_name":"anselmosolo","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"El infierno es la imposibilidad de la raz\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1506,"friends_count":223,"listed_count":19,"favourites_count":11798,"statuses_count":29050,"created_at":"Tue Oct 26 09:29:13 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"422FED","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464515235899244544\/AakJ8E7J_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/464515235899244544\/AakJ8E7J_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/207926075\/1528206361","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 18:28:58 +0000 2020","id":1219325962644606976,"id_str":"1219325962644606976","text":"Carmen Calvo responde a la RAE: \u201cEl lenguaje inclusivo no hay quien lo pare\u201d.\n\nPara que se entienda: aqu\u00ed manda el\u2026 https:\/\/t.co\/tsJdFSFCEq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":249817975,"id_str":"249817975","name":"Hugo Manch\u00f3n","screen_name":"hugomanchon","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a, Espa\u00f1a.","url":null,"description":"Cosecha del 92. Liberal y las ideas claras. Entre Bruselas y Barcelona.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6302,"friends_count":491,"listed_count":73,"favourites_count":11933,"statuses_count":26176,"created_at":"Wed Feb 09 21:06:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170387767240646656\/cCYwtpDN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170387767240646656\/cCYwtpDN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/249817975\/1485816849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Carmen Calvo responde a la RAE: \u201cEl lenguaje inclusivo no hay quien lo pare\u201d.\n\nPara que se entienda: aqu\u00ed manda el PSOE y si no te gusta te jodes. https:\/\/t.co\/dBhFKwUSjl","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219325922756530176,"id_str":"1219325922756530176","indices":[147,170],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219325922756530176\/pu\/img\/KRYl2oTxPZEiBkvr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219325922756530176\/pu\/img\/KRYl2oTxPZEiBkvr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dBhFKwUSjl","display_url":"pic.twitter.com\/dBhFKwUSjl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hugomanchon\/status\/1219325962644606976\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[79,45],"duration_millis":7360,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/pl\/stGZpjWpBsOJZpgZ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/vid\/474x270\/KVR9LJfymkm3sWAn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/vid\/632x360\/0dx9NVJ5SPK0L1Df.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/vid\/1264x720\/o39zTi5enVOGsVdL.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":1264,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219325922756530176,"id_str":"1219325922756530176","indices":[147,170],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219325922756530176\/pu\/img\/KRYl2oTxPZEiBkvr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219325922756530176\/pu\/img\/KRYl2oTxPZEiBkvr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dBhFKwUSjl","display_url":"pic.twitter.com\/dBhFKwUSjl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/hugomanchon\/status\/1219325962644606976\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[79,45],"duration_millis":7360,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/pl\/stGZpjWpBsOJZpgZ.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/vid\/474x270\/KVR9LJfymkm3sWAn.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/vid\/632x360\/0dx9NVJ5SPK0L1Df.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219325922756530176\/pu\/vid\/1264x720\/o39zTi5enVOGsVdL.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":684,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":387,"resize":"fit"},"large":{"w":1264,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":15,"reply_count":38,"retweet_count":99,"favorite_count":195,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tsJdFSFCEq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219325962644606976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hugomanchon","name":"Hugo Manch\u00f3n","id":249817975,"id_str":"249817975","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617130686"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:12 +0000 2020","id":1219628766005252096,"id_str":"1219628766005252096","text":"RT @BlaancaNiieves: Joder con los patriotas ,,la cubana y el calzonazos cortijero ,,vaya educaci\u00f3n que est\u00e1n dando a sus 4 hijos ,,https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1620827784,"id_str":"1620827784","name":"teresa","screen_name":"tessssse","location":"\ud83c\udf0d","url":null,"description":"M\u00e9dica forense, especialista en Relaciones de g\u00e9nero y corredora de fondo. Me interesa, casi todo, no soporto la injusticia, ni los abusos de poder.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":336,"friends_count":532,"listed_count":4,"favourites_count":9266,"statuses_count":12522,"created_at":"Thu Jul 25 17:10:50 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163332842555891713\/UWvwD46g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1163332842555891713\/UWvwD46g_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1620827784\/1539706807","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:23:55 +0000 2020","id":1219626682354671617,"id_str":"1219626682354671617","text":"Joder con los patriotas ,,la cubana y el calzonazos cortijero ,,vaya educaci\u00f3n que est\u00e1n dando a sus 4 hijos ,,\u2026 https:\/\/t.co\/Ja1BQpwEDY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":391264779,"id_str":"391264779","name":"Mar\u00eda Garcia","screen_name":"BlaancaNiieves","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Para los que no tenemos creencias, la democracia es nuestra religi\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12405,"friends_count":6903,"listed_count":175,"favourites_count":16679,"statuses_count":621097,"created_at":"Sat Oct 15 09:21:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FC1717","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2470680169\/wsbnexryuc29zw10olvt_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2470680169\/wsbnexryuc29zw10olvt_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/391264779\/1399815976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Joder con los patriotas ,,la cubana y el calzonazos cortijero ,,vaya educaci\u00f3n que est\u00e1n dando a sus 4 hijos ,,https:\/\/t.co\/YxmDZapDMb  @populares\n@PSOE\n@vox_es\n@COPE\n@el_pais\n@elmundoes\n@pablocasado_\n@Santi_ABASCAL\n@eduardoinda\n@elespanolcom\n@abc_es","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YxmDZapDMb","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/ccaa\/2020\/01\/20\/madrid\/1579536274_220546.html","display_url":"elpais.com\/ccaa\/2020\/01\/2\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"populares","name":"Partido Popular \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":20509689,"id_str":"20509689","indices":[136,146]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[147,152]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[153,160]},{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[161,166]},{"screen_name":"el_pais","name":"EL PA\u00cdS","id":7996082,"id_str":"7996082","indices":[167,175]},{"screen_name":"elmundoes","name":"EL MUNDO","id":14436030,"id_str":"14436030","indices":[176,186]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[187,200]},{"screen_name":"Santi_ABASCAL","name":"Santiago Abascal","id":260788584,"id_str":"260788584","indices":[201,215]},{"screen_name":"eduardoinda","name":"Eduardo Inda","id":698104968105095170,"id_str":"698104968105095170","indices":[216,228]},{"screen_name":"elespanolcom","name":"EL ESPA\u00d1OL","id":2905232597,"id_str":"2905232597","indices":[229,242]},{"screen_name":"abc_es","name":"ABC.es","id":19923515,"id_str":"19923515","indices":[243,250]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ja1BQpwEDY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219626682354671617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BlaancaNiieves","name":"Mar\u00eda Garcia","id":391264779,"id_str":"391264779","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617132079"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:12 +0000 2020","id":1219628768198873095,"id_str":"1219628768198873095","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc sobre el veto educativo: Todav\u00eda hay partidos que, en pleno siglo XXI, ni defienden la escuela p\u00fablica ni respetan\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102504,"statuses_count":190122,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:56:21 +0000 2020","id":1219589548457570304,"id_str":"1219589548457570304","text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc sobre el veto educativo: Todav\u00eda hay partidos que, en pleno siglo XXI, ni defienden la escuela p\u00fabli\u2026 https:\/\/t.co\/wbnacscoqo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc sobre el veto educativo: Todav\u00eda hay partidos que, en pleno siglo XXI, ni defienden la escuela p\u00fablica ni respetan las convenciones internacionales. \n\nHay partidos que no quieren que hombres y mujeres nos eduquemos en libertad e igualdad. https:\/\/t.co\/mTl2WCPuZd","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219589541708947456,"id_str":"1219589541708947456","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaOf1X4AA8f-B.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaOf1X4AA8f-B.png","url":"https:\/\/t.co\/mTl2WCPuZd","display_url":"pic.twitter.com\/mTl2WCPuZd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219589548457570304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":487,"h":252,"resize":"fit"},"large":{"w":487,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":487,"h":252,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219589541708947456,"id_str":"1219589541708947456","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaOf1X4AA8f-B.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzaOf1X4AA8f-B.png","url":"https:\/\/t.co\/mTl2WCPuZd","display_url":"pic.twitter.com\/mTl2WCPuZd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219589548457570304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":487,"h":252,"resize":"fit"},"large":{"w":487,"h":252,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":487,"h":252,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":33,"retweet_count":93,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wbnacscoqo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219589548457570304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]},{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617132602"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:12 +0000 2020","id":1219628768924442624,"id_str":"1219628768924442624","text":"RT @Jorgebuxade: \u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4203877997,"id_str":"4203877997","name":"Cat\u00f3lico_de_turno \ud83d\udd3b\ud83e\uddfd","screen_name":"ArturLlP","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/arturllp.blogspot.com\/","description":"El artista neocl\u00e1sico no es un Dios creador. El artista neocl\u00e1sico es un Dios imitador. (by me) En realidad nac\u00ed en 1822 \ud83d\udc74\ud83c\udffb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":104,"friends_count":448,"listed_count":1,"favourites_count":16680,"statuses_count":9787,"created_at":"Mon Nov 16 18:51:11 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063169204235448321\/S19ng_Xu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1063169204235448321\/S19ng_Xu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4203877997\/1558478216","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:30:07 +0000 2020","id":1219628241654288384,"id_str":"1219628241654288384","text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas conden\u2026 https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154110601,"id_str":"154110601","name":"Jorge Buxad\u00e9","screen_name":"Jorgebuxade","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.jorgebuxade.com","description":"Jefe Delegaci\u00f3n de Vox en el Parlamento Europeo.   Comit\u00e9 Ejecutivo Nacional VOX. Abogado","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":33657,"friends_count":908,"listed_count":176,"favourites_count":16976,"statuses_count":18775,"created_at":"Thu Jun 10 11:46:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212514550861328386\/qgxrBffH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154110601\/1575812186","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3027,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312763,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfIndulto fraudulento por la puerta de atr\u00e1s?\n\nAprobar\u00e1n ley que permita la salida inmediata de los golpistas condenados y a la vez facilite su comisi\u00f3n sin consecuencias penales, con el voto en el Congreso de los separatistas. \n\nA\u00fan algunos tienen dudas sobre ilegalizarlos. https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026","indices":[275,298]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fn6HoctVLR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628241654288384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219624967106633729,"quoted_status_id_str":"1219624967106633729","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:17:06 +0000 2020","id":1219624967106633729,"id_str":"1219624967106633729","text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La port\u2026 https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112694236,"id_str":"112694236","name":"La Raz\u00f3n","screen_name":"larazon_es","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.larazon.es","description":"Cuenta oficial del diario LA RAZ\u00d3N. RT y HT no significan necesariamente acuerdo. http:\/\/facebook.com\/larazon.es http:\/\/instagram.com\/larazon.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":514442,"friends_count":3027,"listed_count":6568,"favourites_count":23758,"statuses_count":312763,"created_at":"Tue Feb 09 11:43:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFCFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"226E85","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185681130047102977\/J4_jP6vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112694236\/1559833231","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Espa\u00f1a | El Gobierno confirma que buscar\u00e1 la reforma del C\u00f3digo Penal para revisar el delito de sedici\u00f3n \u27a1 La portavoz del Ejecutivo reconoce que PSOE y Unidas Podemos a\u00fan no han abordado este debate. Por @pablogh_  https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rHt13V8Sfz","expanded_url":"http:\/\/lrzn.es\/als8i1","display_url":"lrzn.es\/als8i1","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablogh_","name":"Pablo G\u00f3mez \u0646","id":299886612,"id_str":"299886612","indices":[206,215]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219624964468412420,"id_str":"1219624964468412420","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz6cX5WkAQ8lSz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SIVj37edc7","display_url":"pic.twitter.com\/SIVj37edc7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":797,"resize":"fit"},"large":{"w":1216,"h":808,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[0,7]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/duFfRg7Vwa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219624967106633729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/bukKdoYwhM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/larazon_es\/status\/1219624967106633729","display":"twitter.com\/larazon_es\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Jorgebuxade","name":"Jorge Buxad\u00e9","id":154110601,"id_str":"154110601","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617132775"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:14 +0000 2020","id":1219628774276333568,"id_str":"1219628774276333568","text":"RT @fjconpe: La LODE (1985) hablaba en su art. 18 de \"neutralidad ideol\u00f3gica\" de la ense\u00f1anza y del \"respeto a las opciones religiosas y mo\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":960536314541150208,"id_str":"960536314541150208","name":"VOX Moncloa Aravaca","screen_name":"VoxMoncloa","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.voxespana.es\/madrid","description":"Cuenta oficial de @vox_es en #MoncloaAravaca","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3333,"friends_count":3262,"listed_count":7,"favourites_count":16660,"statuses_count":22709,"created_at":"Mon Feb 05 15:31:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203653287645462528\/nRkFisyO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203653287645462528\/nRkFisyO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/960536314541150208\/1575803403","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 08:24:53 +0000 2020","id":1219173940221878272,"id_str":"1219173940221878272","text":"La LODE (1985) hablaba en su art. 18 de \"neutralidad ideol\u00f3gica\" de la ense\u00f1anza y del \"respeto a las opciones reli\u2026 https:\/\/t.co\/DOAQoWai43","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":192834709,"id_str":"192834709","name":"Fco. J. Contreras","screen_name":"fjconpe","location":null,"url":"https:\/\/www.actuall.com\/author\/fjcontreras\/","description":"Catedr\u00e1tico Universidad. Autor de \"Defensa del liberalismo conservador\", \"La fragilidad de la libertad\" y otros libros. Diputado al Congreso por Sevilla (Vox).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10022,"friends_count":399,"listed_count":102,"favourites_count":7032,"statuses_count":9656,"created_at":"Mon Sep 20 08:33:19 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202246115288125441\/nKo467Vt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202246115288125441\/nKo467Vt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192834709\/1568129163","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219054662101491724,"quoted_status_id_str":"1219054662101491724","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 00:30:55 +0000 2020","id":1219054662101491724,"id_str":"1219054662101491724","text":"Se\u00f1ora @CelaaIsabel y @abalosmeco y @sanchezcastejon el #PINParentalVOX ya viene en el Art.18 de la LODE de 1985 de\u2026 https:\/\/t.co\/jRH8uWD6YM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2366886755,"id_str":"2366886755","name":"J.R.M.G","screen_name":"Jrmgonzalez","location":"Madrid ","url":null,"description":"Doctor en Historia de la Educaci\u00f3n UNED (PhD)Licenciado en Pedagogia UNED, profesor Pedagogia y filolog\u00eda e Historia, English and Spanish philology.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":405,"friends_count":1136,"listed_count":3,"favourites_count":13,"statuses_count":6547,"created_at":"Wed Feb 26 12:31:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951188977960222721\/P3ZmIVlt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951188977960222721\/P3ZmIVlt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2366886755\/1571323047","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se\u00f1ora @CelaaIsabel y @abalosmeco y @sanchezcastejon el #PINParentalVOX ya viene en el Art.18 de la LODE de 1985 de #FelipeGonzalez @Marta_GironaR @sanchezdelreal @calmarma @MariscalZabala #SiguemeYTeSigoVox #PINParentalYa @fjconpe @joseramirezdel2 #LibertadDeEducacion https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"PINParentalVOX","indices":[56,71]},{"text":"FelipeGonzalez","indices":[116,131]},{"text":"SiguemeYTeSigoVox","indices":[189,207]},{"text":"PINParentalYa","indices":[208,222]},{"text":"LibertadDeEducacion","indices":[249,269]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[7,19]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[22,33]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[36,52]},{"screen_name":"Marta_GironaR","name":"Marta Girona Raga","id":180487271,"id_str":"180487271","indices":[132,146]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[147,162]},{"screen_name":"calmarma","name":"Mariano Calabuig","id":778200685640900608,"id_str":"778200685640900608","indices":[163,172]},{"screen_name":"MariscalZabala","name":"ManuelMariscalZabala","id":257669729,"id_str":"257669729","indices":[173,188]},{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[223,231]},{"screen_name":"joseramirezdel2","name":"Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo\ud83d\udc9a","id":1113813322170863616,"id_str":"1113813322170863616","indices":[232,248]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219054545436921856,"id_str":"1219054545436921856","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":621,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"}}},{"id":1219054545474609152,"id_str":"1219054545474609152","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219054577145741314,"id_str":"1219054577145741314","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":268,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219054545436921856,"id_str":"1219054545436921856","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":621,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"}}},{"id":1219054545474609152,"id_str":"1219054545474609152","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219054577145741314,"id_str":"1219054577145741314","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":268,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"PINParentalVOX","indices":[56,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRH8uWD6YM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219054662101491724","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[7,19]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[22,33]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[36,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RUkjgcFSdV","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724","display":"twitter.com\/Jrmgonzalez\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La LODE (1985) hablaba en su art. 18 de \"neutralidad ideol\u00f3gica\" de la ense\u00f1anza y del \"respeto a las opciones religiosas y morales [de los padres]\".\n\nPara el PSOE actual, Felipe Gonz\u00e1lez era un reaccionario hom\u00f3fobo\/machista. La izquierda progresa a una velocidad asombrosa: https:\/\/t.co\/RUkjgcFSdV","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RUkjgcFSdV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724","display_url":"twitter.com\/Jrmgonzalez\/st\u2026","indices":[276,299]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":61,"favorite_count":81,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DOAQoWai43","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219173940221878272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219054662101491724,"quoted_status_id_str":"1219054662101491724","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 00:30:55 +0000 2020","id":1219054662101491724,"id_str":"1219054662101491724","text":"Se\u00f1ora @CelaaIsabel y @abalosmeco y @sanchezcastejon el #PINParentalVOX ya viene en el Art.18 de la LODE de 1985 de\u2026 https:\/\/t.co\/jRH8uWD6YM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2366886755,"id_str":"2366886755","name":"J.R.M.G","screen_name":"Jrmgonzalez","location":"Madrid ","url":null,"description":"Doctor en Historia de la Educaci\u00f3n UNED (PhD)Licenciado en Pedagogia UNED, profesor Pedagogia y filolog\u00eda e Historia, English and Spanish philology.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":405,"friends_count":1136,"listed_count":3,"favourites_count":13,"statuses_count":6547,"created_at":"Wed Feb 26 12:31:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951188977960222721\/P3ZmIVlt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/951188977960222721\/P3ZmIVlt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2366886755\/1571323047","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se\u00f1ora @CelaaIsabel y @abalosmeco y @sanchezcastejon el #PINParentalVOX ya viene en el Art.18 de la LODE de 1985 de #FelipeGonzalez @Marta_GironaR @sanchezdelreal @calmarma @MariscalZabala #SiguemeYTeSigoVox #PINParentalYa @fjconpe @joseramirezdel2 #LibertadDeEducacion https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"PINParentalVOX","indices":[56,71]},{"text":"FelipeGonzalez","indices":[116,131]},{"text":"SiguemeYTeSigoVox","indices":[189,207]},{"text":"PINParentalYa","indices":[208,222]},{"text":"LibertadDeEducacion","indices":[249,269]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[7,19]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[22,33]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[36,52]},{"screen_name":"Marta_GironaR","name":"Marta Girona Raga","id":180487271,"id_str":"180487271","indices":[132,146]},{"screen_name":"sanchezdelreal","name":"V\u00edctorS\u00e1nchezdelReal","id":53517943,"id_str":"53517943","indices":[147,162]},{"screen_name":"calmarma","name":"Mariano Calabuig","id":778200685640900608,"id_str":"778200685640900608","indices":[163,172]},{"screen_name":"MariscalZabala","name":"ManuelMariscalZabala","id":257669729,"id_str":"257669729","indices":[173,188]},{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[223,231]},{"screen_name":"joseramirezdel2","name":"Jos\u00e9 Ram\u00edrez del R\u00edo\ud83d\udc9a","id":1113813322170863616,"id_str":"1113813322170863616","indices":[232,248]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219054545436921856,"id_str":"1219054545436921856","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":621,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"}}},{"id":1219054545474609152,"id_str":"1219054545474609152","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219054577145741314,"id_str":"1219054577145741314","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":268,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219054545436921856,"id_str":"1219054545436921856","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnaX0AAGp86.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":621,"resize":"fit"},"medium":{"w":750,"h":685,"resize":"fit"}}},{"id":1219054545474609152,"id_str":"1219054545474609152","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzpnjW4AA2_Vo.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":675,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":750,"h":1334,"resize":"fit"},"small":{"w":382,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1219054577145741314,"id_str":"1219054577145741314","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOrzrdiWAAIWe-E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xhu7tXWXl1","display_url":"pic.twitter.com\/xhu7tXWXl1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":701,"h":276,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":268,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"PINParentalVOX","indices":[56,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRH8uWD6YM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219054662101491724","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CelaaIsabel","name":"Isabel Cela\u00e1","id":1926442338,"id_str":"1926442338","indices":[7,19]},{"screen_name":"abalosmeco","name":"Jos\u00e9 Luis \u00c1balos","id":202372417,"id_str":"202372417","indices":[22,33]},{"screen_name":"sanchezcastejon","name":"Pedro S\u00e1nchez","id":68740712,"id_str":"68740712","indices":[36,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RUkjgcFSdV","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Jrmgonzalez\/status\/1219054662101491724","display":"twitter.com\/Jrmgonzalez\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fjconpe","name":"Fco. J. Contreras","id":192834709,"id_str":"192834709","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617134051"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:14 +0000 2020","id":1219628775639519233,"id_str":"1219628775639519233","text":"@PSOE Muy de acuerdo","display_text_range":[6,20],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1219149988615335937,"in_reply_to_status_id_str":"1219149988615335937","in_reply_to_user_id":50982086,"in_reply_to_user_id_str":"50982086","in_reply_to_screen_name":"PSOE","user":{"id":2915985058,"id_str":"2915985058","name":"Nuria Pulido Baez","screen_name":"BaezPulido","location":null,"url":null,"description":"TCAE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":3142,"statuses_count":777,"created_at":"Thu Dec 11 18:12:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165389896506400769\/QriDndw0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1165389896506400769\/QriDndw0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[0,5]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617134376"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:14 +0000 2020","id":1219628778248380416,"id_str":"1219628778248380416","text":"RT @usuariocastilla: Oye, que dice el gobierno del psoe q el pp se deja arrastrar por la ultraderecha el mismo d\u00eda que firman un pacto hist\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":347941869,"id_str":"347941869","name":"conchita colas","screen_name":"colaseta","location":"Barcelona, Catalunya, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":630,"friends_count":551,"listed_count":28,"favourites_count":18307,"statuses_count":148658,"created_at":"Wed Aug 03 16:29:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889130472286158848\/qYoAoQv__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/889130472286158848\/qYoAoQv__normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:15:54 +0000 2020","id":1219534067051454464,"id_str":"1219534067051454464","text":"Oye, que dice el gobierno del psoe q el pp se deja arrastrar por la ultraderecha el mismo d\u00eda que firman un pacto h\u2026 https:\/\/t.co\/ALtdtG1m41","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2870937975,"id_str":"2870937975","name":"Gaspar de Castilla","screen_name":"usuariocastilla","location":null,"url":null,"description":"Sue\u00f1o con una Espa\u00f1a en la que todos lo ciudadanos sean iguales, independiente de la regi\u00f3n en que vivan. Sue\u00f1o con frenar la #despoblaci\u00f3n de mi tierra.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21426,"friends_count":16867,"listed_count":59,"favourites_count":78074,"statuses_count":64515,"created_at":"Mon Nov 10 18:33:26 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891465333260918784\/aLf9uXbP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891465333260918784\/aLf9uXbP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2870937975\/1551863301","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Oye, que dice el gobierno del psoe q el pp se deja arrastrar por la ultraderecha el mismo d\u00eda que firman un pacto hist\u00f3rico con Bildu en Navarra. ! Inenarrable !","display_text_range":[0,161],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":13,"retweet_count":197,"favorite_count":317,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ALtdtG1m41","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219534067051454464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"usuariocastilla","name":"Gaspar de Castilla","id":2870937975,"id_str":"2870937975","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617134998"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:15 +0000 2020","id":1219628780446191616,"id_str":"1219628780446191616","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb El #CMin ha aprobado un Acuerdo sobre las entregas a cuenta de las CCAA en 2020.\n\nUna muestra m\u00e1s del compromiso de este Ejecut\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102505,"statuses_count":190123,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:51:00 +0000 2020","id":1219588201674919936,"id_str":"1219588201674919936","text":"\ud83c\udfdb El #CMin ha aprobado un Acuerdo sobre las entregas a cuenta de las CCAA en 2020.\n\nUna muestra m\u00e1s del compromiso\u2026 https:\/\/t.co\/frGNQMIT7l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb El #CMin ha aprobado un Acuerdo sobre las entregas a cuenta de las CCAA en 2020.\n\nUna muestra m\u00e1s del compromiso de este Ejecutivo con la financiaci\u00f3n de las CCAA para que tengan los recursos necesarios para financiar servicios p\u00fablicos como la educaci\u00f3n o la sanidad. https:\/\/t.co\/XluL07Vzae","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[5,10]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219588195740016642,"id_str":"1219588195740016642","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzZAJtX4AIXKq6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzZAJtX4AIXKq6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XluL07Vzae","display_url":"pic.twitter.com\/XluL07Vzae","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219588201674919936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219588195740016642,"id_str":"1219588195740016642","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzZAJtX4AIXKq6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzZAJtX4AIXKq6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XluL07Vzae","display_url":"pic.twitter.com\/XluL07Vzae","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219588201674919936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":574,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":7,"retweet_count":54,"favorite_count":51,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[5,10]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/frGNQMIT7l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219588201674919936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[15,20]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617135522"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:16 +0000 2020","id":1219628785731063820,"id_str":"1219628785731063820","text":"RT @jordi_canyas: Tranquilo. No hay clases en castellano y Felipe II aqu\u00ed es una calle. Gracias al @PSOE @socialistes_cat \nDe nada.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2167039998,"id_str":"2167039998","name":"Multiverso11D \ud83d\udc9a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"multiverso11d","location":"Espa\u00f1a \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Ando por este mundo y por otros muchos pero solo soy consciente de uno cada vez. F\u00edsico frustrado, no consigo entender el Universo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1665,"friends_count":2700,"listed_count":8,"favourites_count":41347,"statuses_count":43819,"created_at":"Thu Oct 31 18:18:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870741110049705985\/7PlafTDO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870741110049705985\/7PlafTDO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2167039998\/1558455987","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 21:45:20 +0000 2020","id":1219375383491026946,"id_str":"1219375383491026946","text":"Tranquilo. No hay clases en castellano y Felipe II aqu\u00ed es una calle. Gracias al @PSOE @socialistes_cat \nDe nada.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":173541298,"id_str":"173541298","name":"Jordi Ca\u00f1as","screen_name":"jordi_canyas","location":"Barcelona-Spain","url":null,"description":"Etiam si omnes, ego non","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":67738,"friends_count":4654,"listed_count":627,"favourites_count":2641,"statuses_count":41214,"created_at":"Sun Aug 01 19:18:29 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3025517626\/74d66927a0e70e548fa587e3a9f752cf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3025517626\/74d66927a0e70e548fa587e3a9f752cf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/173541298\/1361119757","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22664,"friends_count":1920,"listed_count":474,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":522,"reply_count":2302,"retweet_count":721,"favorite_count":1802,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YNnGsspEfq","expanded":"https:\/\/twitter.com\/simancasrafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/simancasrafael\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":8,"reply_count":68,"retweet_count":630,"favorite_count":1743,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[81,86]},{"screen_name":"socialistes_cat","name":"Socialistes (PSC) \/\u2764","id":15133318,"id_str":"15133318","indices":[87,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219183046538268672,"quoted_status_id_str":"1219183046538268672","quoted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 09:01:04 +0000 2020","id":1219183046538268672,"id_str":"1219183046538268672","text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clase\u2026 https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402219133,"id_str":"402219133","name":"Rafael Simancas","screen_name":"SimancasRafael","location":"Madrid","url":"http:\/\/rafaelsimancas.wordpress.com","description":"Diputado @PSOE @psoe_m Madrid. Secr. General @gpscongreso. Profesor Ciencia Pol\u00edtica @urjc. Subdirector http:\/\/www.fundacionsistema.com Patrono @fpabloiglesias","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":22664,"friends_count":1920,"listed_count":474,"favourites_count":36,"statuses_count":17141,"created_at":"Mon Oct 31 18:44:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1187660767555928064\/asDqNdAj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402219133\/1578738799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 dir\u00e1n PP-Vox cuando alg\u00fan padre o madre catalanes arguyan el #VetoParental para que sus hijos eviten las clases en castellano o las ense\u00f1anzas sobre las gestas imperiales de Felipe II, porque \u201cmis hijos son m\u00edos\u201d?","display_text_range":[0,218],"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":522,"reply_count":2302,"retweet_count":721,"favorite_count":1802,"entities":{"hashtags":[{"text":"VetoParental","indices":[66,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iAVttf7Ka7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219183046538268672","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YNnGsspEfq","expanded":"https:\/\/twitter.com\/simancasrafael\/status\/1219183046538268672","display":"twitter.com\/simancasrafael\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jordi_canyas","name":"Jordi Ca\u00f1as","id":173541298,"id_str":"173541298","indices":[3,16]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[99,104]},{"screen_name":"socialistes_cat","name":"Socialistes (PSC) \/\u2764","id":15133318,"id_str":"15133318","indices":[105,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617136782"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:18 +0000 2020","id":1219628793641472000,"id_str":"1219628793641472000","text":"RT @PSOE: \ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar anticipaci\u00f3n y dinam\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":760000861,"id_str":"760000861","name":"AURORA","screen_name":"AuroraElche","location":null,"url":null,"description":"Disfruto de esta playa diariamente, y hago tai-chi junto al mar. \n ARENALES DEL SOL","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2171,"friends_count":1724,"listed_count":90,"favourites_count":102506,"statuses_count":190124,"created_at":"Wed Aug 15 19:25:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/851124832817352704\/DV4TxYvK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/760000861\/1354385981","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 11:47:18 +0000 2020","id":1219587270581346304,"id_str":"1219587270581346304","text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar antici\u2026 https:\/\/t.co\/qcFpTlo5kA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":50982086,"id_str":"50982086","name":"PSOE","screen_name":"PSOE","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.psoe.es","description":"Un Gobierno por la igualdad y la justicia social, para devolver la dignidad a las instituciones. Hacemos un pa\u00eds mejor. #TenemosEquipo","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":738248,"friends_count":13623,"listed_count":5507,"favourites_count":6490,"statuses_count":105086,"created_at":"Fri Jun 26 08:48:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F0F0F0","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212644563740966912\/NQ9hMQan_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/50982086\/1578501499","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfdb\ufe0f @mjmonteroc: Hoy es el primer #CMin en martes, algo que no ocurr\u00eda desde hace d\u00e9cadas. Se hace para ganar anticipaci\u00f3n y dinamismo. El Gobierno quiere ir por delante de los problemas.\n\nNo hay tiempo que perder en favor de la mayor\u00eda social. https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[33,38]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219587265246056448,"id_str":"1219587265246056448","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","url":"https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_url":"pic.twitter.com\/9d4XJigDMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219587270581346304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"large":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219587265246056448,"id_str":"1219587265246056448","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzYJ_WU0AAwAbw.png","url":"https:\/\/t.co\/9d4XJigDMz","display_url":"pic.twitter.com\/9d4XJigDMz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PSOE\/status\/1219587270581346304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"large":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"medium":{"w":481,"h":253,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":21,"retweet_count":41,"favorite_count":46,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[33,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qcFpTlo5kA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219587270581346304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CMin","indices":[43,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[3,8]},{"screen_name":"mjmonteroc","name":"Maria Jesus Montero","id":310187114,"id_str":"310187114","indices":[13,24]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617138668"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:18 +0000 2020","id":1219628794899763201,"id_str":"1219628794899763201","text":"RT @Con52Gigantes: Prisi\u00f3n para el l\u00edder de la juventud del @PSOE  en Elche por abusar de una ni\u00f1a de 2 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/oUylmfGvZC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":920551854,"id_str":"920551854","name":"Jose Antonio.","screen_name":"montadorp1","location":null,"url":null,"description":"Jubilado...Cordob\u00e9s...Barcelona... Catalu\u00f1a...Espa\u00f1a.\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6876,"friends_count":7448,"listed_count":20,"favourites_count":7941,"statuses_count":134205,"created_at":"Fri Nov 02 07:44:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203056617987756033\/4MvKJ4oN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203056617987756033\/4MvKJ4oN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/920551854\/1356515618","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:01:11 +0000 2020","id":1219590764889591808,"id_str":"1219590764889591808","text":"Prisi\u00f3n para el l\u00edder de la juventud del @PSOE  en Elche por abusar de una ni\u00f1a de 2 a\u00f1os\nhttps:\/\/t.co\/oUylmfGvZC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","screen_name":"Con52Gigantes","location":"Alemania","url":null,"description":"No me gustan las manzanas \"color\u00e1s\". Suelen tener gusanos venenosos dentro\ud83d\ude09\n#CRISTOREYESPA\u00d1A\n#Stopislam\n#OkupadelaChistera \ud83c\udfa9\n#SialaVida","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3164,"friends_count":2350,"listed_count":0,"favourites_count":13798,"statuses_count":11615,"created_at":"Sat Jun 16 17:56:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1008045681691545601\/1575377223","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":15,"reply_count":22,"retweet_count":155,"favorite_count":129,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oUylmfGvZC","expanded_url":"https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/nacional\/prision-lider-juventud-psoe-elche-abusar-nina-anos_201706145940ec790cf22592e3123321.html","display_url":"lasexta.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[90,113]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[41,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oUylmfGvZC","expanded_url":"https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/nacional\/prision-lider-juventud-psoe-elche-abusar-nina-anos_201706145940ec790cf22592e3123321.html","display_url":"lasexta.com\/noticias\/nacio\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Con52Gigantes","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","indices":[3,17]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[60,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617138968"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:19 +0000 2020","id":1219628797105971200,"id_str":"1219628797105971200","text":"RT @Emma1492is: Dec\u00eda Carlos Herrera que s\u00ed gobernaba PSOE-Podemos, ped\u00eda asilo en Somal\u00eda. \ud83e\udd26\u200d\u2640\n\nY  est\u00e1 negociando para volver a Canal Sur\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2567332745,"id_str":"2567332745","name":"Pa\u00f1\u00ed Duro\ud83d\udd3b \u2764\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c \ud83c\udfb7","screen_name":"pelotari246","location":null,"url":null,"description":"Ni cautivos ni desarmados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":103,"listed_count":2,"favourites_count":13488,"statuses_count":21416,"created_at":"Tue May 27 14:51:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E3E1CC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"081403","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046148562046849024\/2q3DGSJt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046148562046849024\/2q3DGSJt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2567332745\/1402736784","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:11:36 +0000 2020","id":1219593385457209344,"id_str":"1219593385457209344","text":"Dec\u00eda Carlos Herrera que s\u00ed gobernaba PSOE-Podemos, ped\u00eda asilo en Somal\u00eda. \ud83e\udd26\u200d\u2640\n\nY  est\u00e1 negociando para volver a C\u2026 https:\/\/t.co\/x9VjnCAowo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4685258616,"id_str":"4685258616","name":"Emma","screen_name":"Emma1492is","location":null,"url":null,"description":"Puede que no pienses como yo, pero respeta mis ideas y opiniones.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19376,"friends_count":12700,"listed_count":82,"favourites_count":112283,"statuses_count":87238,"created_at":"Thu Dec 31 21:48:57 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869351537503604736\/SX-fT0br_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/869351537503604736\/SX-fT0br_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4685258616\/1527518986","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dec\u00eda Carlos Herrera que s\u00ed gobernaba PSOE-Podemos, ped\u00eda asilo en Somal\u00eda. \ud83e\udd26\u200d\u2640\n\nY  est\u00e1 negociando para volver a Canal Sur... \ud83d\ude0e\n\nAs\u00ed volver\u00e1 a Andaluc\u00eda, donde gobierna el trifachito, porque con la ultraderecha se encuentra c\u00f3modo. \ud83d\ude4a\ud83d\ude49\ud83d\ude48 https:\/\/t.co\/0SMz1ufdJW","display_text_range":[0,236],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219593379765342208,"id_str":"1219593379765342208","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdt5tU0AA_-6H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdt5tU0AA_-6H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SMz1ufdJW","display_url":"pic.twitter.com\/0SMz1ufdJW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219593385457209344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":584,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":584,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":584,"resize":"fit"}}},{"id":1219593383007662081,"id_str":"1219593383007662081","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzduFyWsAEfINF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzduFyWsAEfINF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SMz1ufdJW","display_url":"pic.twitter.com\/0SMz1ufdJW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219593385457209344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":512,"h":349,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":349,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":349,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219593379765342208,"id_str":"1219593379765342208","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdt5tU0AA_-6H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzdt5tU0AA_-6H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SMz1ufdJW","display_url":"pic.twitter.com\/0SMz1ufdJW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219593385457209344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":600,"h":584,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":584,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":584,"resize":"fit"}}},{"id":1219593383007662081,"id_str":"1219593383007662081","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzduFyWsAEfINF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOzduFyWsAEfINF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0SMz1ufdJW","display_url":"pic.twitter.com\/0SMz1ufdJW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Emma1492is\/status\/1219593385457209344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":512,"h":349,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":349,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":349,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":4,"reply_count":24,"retweet_count":115,"favorite_count":122,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/x9VjnCAowo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219593385457209344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Emma1492is","name":"Emma","id":4685258616,"id_str":"4685258616","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617139494"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:21 +0000 2020","id":1219628803456106502,"id_str":"1219628803456106502","text":"RT @Con52Gigantes: Vox llega a 60 esca\u00f1os, el \u00fanico partido que crece tras el pacto de Gobierno entre PSOE y Podemos @DebatAlRojoVivo  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udd95\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":875748723531411457,"id_str":"875748723531411457","name":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8 V. IB\u00c9RICA I\u2600\ufe0f\ud83c\udf19","screen_name":"MariaV_Iberica1","location":"Pen\u00ednsula Ib\u00e9rica\ud83c\uddea #Stopislam","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83d\udc9aESPA\u00d1A qu\u00e9 bonita eres\ud83d\udc8b\u00a1Pod\u00e9is arrancar al hombre de su Pa\u00eds, pero no pod\u00e9is arrancar el Pa\u00eds del coraz\u00f3n del hombre!\u2764\nStat Crux Dum Volvitur Orbis! \u271d\ufe0f\u2694\u2648","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4095,"friends_count":4180,"listed_count":6,"favourites_count":28328,"statuses_count":38662,"created_at":"Fri Jun 16 16:15:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218376915964366848\/McKEPK2W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218376915964366848\/McKEPK2W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/875748723531411457\/1572804575","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:50:03 +0000 2020","id":1219603059359256576,"id_str":"1219603059359256576","text":"Vox llega a 60 esca\u00f1os, el \u00fanico partido que crece tras el pacto de Gobierno entre PSOE y Podemos @DebatAlRojoVivo\u2026 https:\/\/t.co\/FTOrcymDs0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","screen_name":"Con52Gigantes","location":"Alemania","url":null,"description":"No me gustan las manzanas \"color\u00e1s\". Suelen tener gusanos venenosos dentro\ud83d\ude09\n#CRISTOREYESPA\u00d1A\n#Stopislam\n#OkupadelaChistera \ud83c\udfa9\n#SialaVida","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3164,"friends_count":2350,"listed_count":0,"favourites_count":13798,"statuses_count":11615,"created_at":"Sat Jun 16 17:56:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1201826960063827969\/RI_AKqFs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1008045681691545601\/1575377223","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Vox llega a 60 esca\u00f1os, el \u00fanico partido que crece tras el pacto de Gobierno entre PSOE y Podemos @DebatAlRojoVivo  \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\udd95\ud83d\udd95\ud83d\udd95\n\nhttps:\/\/t.co\/vUSG6PV9Fw","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vUSG6PV9Fw","expanded_url":"https:\/\/www.elespanol.com\/espana\/politica\/20200121\/vox-llega-escanos-partido-gobierno-psoe-podemos\/461204919_0.html","display_url":"elespanol.com\/espana\/politic\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[98,114]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":11,"retweet_count":58,"favorite_count":81,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FTOrcymDs0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219603059359256576","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[98,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Con52Gigantes","name":"Blancanieves \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udc9a","id":1008045681691545601,"id_str":"1008045681691545601","indices":[3,17]},{"screen_name":"DebatAlRojoVivo","name":"AlRojoVivo","id":237413314,"id_str":"237413314","indices":[117,133]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617141008"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:20 +0000 2020","id":1219628803091320834,"id_str":"1219628803091320834","text":"RT @igfenoll: Ciudadanos es lo peor que le ha pasado a este pa\u00eds en muchos a\u00f1os. https:\/\/t.co\/XslIB0TVrw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1130472545185095680,"id_str":"1130472545185095680","name":"Jasrok","screen_name":"aso_roca","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1043,"friends_count":3602,"listed_count":2,"favourites_count":27384,"statuses_count":18289,"created_at":"Mon May 20 13:57:12 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208271110699180032\/a9hMOt7g_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208271110699180032\/a9hMOt7g_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:31:49 +0000 2020","id":1219628671335641088,"id_str":"1219628671335641088","text":"Ciudadanos es lo peor que le ha pasado a este pa\u00eds en muchos a\u00f1os. https:\/\/t.co\/XslIB0TVrw","display_text_range":[0,66],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":222800006,"id_str":"222800006","name":"Ignacio Garc\u00eda Fenoll","screen_name":"igfenoll","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/instagram.com\/igfenoll","description":"MSc Ingeniero de Telecomunicaci\u00f3n, m\u00fasico, humanista. Cuerpo Superior de Administradores Generales (JA). Estudio Derecho en la @UNED. M\u00fasica cl\u00e1sica y pol\u00edtica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3753,"friends_count":4600,"listed_count":81,"favourites_count":76302,"statuses_count":116013,"created_at":"Sat Dec 04 13:59:31 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192098427741646848\/Bi51bswy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192098427741646848\/Bi51bswy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/222800006\/1574795160","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"387b00909c2e7031","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/387b00909c2e7031.json","place_type":"city","name":"Granada","full_name":"Granada, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.699796,37.135903],[-3.699796,37.224915],[-3.496139,37.224915],[-3.496139,37.135903]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219628180237144064,"quoted_status_id_str":"1219628180237144064","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:29:52 +0000 2020","id":1219628180237144064,"id_str":"1219628180237144064","text":"#Cs defiende un pacto nacional por la #educaci\u00f3n: el #PSOE utiliza la educaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con #Bildu y\u2026 https:\/\/t.co\/Ae1sPbRDRY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2905232597,"id_str":"2905232597","name":"EL ESPA\u00d1OL","screen_name":"elespanolcom","location":"Madrid","url":"https:\/\/www.elespanol.com\/","description":"Seleccionamos las mejores historias. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @podium_ee, @cultura_ee, @ciencia_ee, @jaleos_ee, @empresas_ee y @hola_elespanol","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":375175,"friends_count":766,"listed_count":4839,"favourites_count":13709,"statuses_count":191205,"created_at":"Thu Dec 04 16:09:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199067305713504256\/tCuC0u8-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199067305713504256\/tCuC0u8-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2905232597\/1579522891","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Cs defiende un pacto nacional por la #educaci\u00f3n: el #PSOE utiliza la educaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con #Bildu y los nombramientos de la #Fiscal\u00eda\" \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"educaci\u00f3n","indices":[38,48]},{"text":"PSOE","indices":[53,58]},{"text":"Bildu","indices":[107,113]},{"text":"Fiscal\u00eda","indices":[140,149]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219615765961289728,"id_str":"1219615765961289728","indices":[153,176],"additional_media_info":{"title":"Cs defiende un pacto nacional por la educaci\u00f3n","description":"El PSOE utiliza la edicaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con Bildu y los nombramientos de la Fiscal\u00eda\"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_url":"pic.twitter.com\/3Tq2FwoZqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":65760,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/600x600\/qeTjKH3fhRZrqlSw.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/pl\/a3rFCpf41Iq8LO--.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/480x480\/03BesKg5RFWcGa1c.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/320x320\/fL8Tq1qcNtm7EK9Q.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219615765961289728,"id_str":"1219615765961289728","indices":[153,176],"additional_media_info":{"title":"Cs defiende un pacto nacional por la educaci\u00f3n","description":"El PSOE utiliza la edicaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con Bildu y los nombramientos de la Fiscal\u00eda\"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_url":"pic.twitter.com\/3Tq2FwoZqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":65760,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/600x600\/qeTjKH3fhRZrqlSw.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/pl\/a3rFCpf41Iq8LO--.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/480x480\/03BesKg5RFWcGa1c.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/320x320\/fL8Tq1qcNtm7EK9Q.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"educaci\u00f3n","indices":[38,48]},{"text":"PSOE","indices":[53,58]},{"text":"Bildu","indices":[107,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ae1sPbRDRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628180237144064","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/XslIB0TVrw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064","display":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XslIB0TVrw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[67,90]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219628180237144064,"quoted_status_id_str":"1219628180237144064","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:29:52 +0000 2020","id":1219628180237144064,"id_str":"1219628180237144064","text":"#Cs defiende un pacto nacional por la #educaci\u00f3n: el #PSOE utiliza la educaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con #Bildu y\u2026 https:\/\/t.co\/Ae1sPbRDRY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2905232597,"id_str":"2905232597","name":"EL ESPA\u00d1OL","screen_name":"elespanolcom","location":"Madrid","url":"https:\/\/www.elespanol.com\/","description":"Seleccionamos las mejores historias. S\u00edguenos tambi\u00e9n en @podium_ee, @cultura_ee, @ciencia_ee, @jaleos_ee, @empresas_ee y @hola_elespanol","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":375175,"friends_count":766,"listed_count":4839,"favourites_count":13709,"statuses_count":191205,"created_at":"Thu Dec 04 16:09:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199067305713504256\/tCuC0u8-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199067305713504256\/tCuC0u8-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2905232597\/1579522891","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Cs defiende un pacto nacional por la #educaci\u00f3n: el #PSOE utiliza la educaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con #Bildu y los nombramientos de la #Fiscal\u00eda\" \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"educaci\u00f3n","indices":[38,48]},{"text":"PSOE","indices":[53,58]},{"text":"Bildu","indices":[107,113]},{"text":"Fiscal\u00eda","indices":[140,149]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219615765961289728,"id_str":"1219615765961289728","indices":[153,176],"additional_media_info":{"title":"Cs defiende un pacto nacional por la educaci\u00f3n","description":"El PSOE utiliza la edicaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con Bildu y los nombramientos de la Fiscal\u00eda\"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_url":"pic.twitter.com\/3Tq2FwoZqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":65760,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/600x600\/qeTjKH3fhRZrqlSw.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/pl\/a3rFCpf41Iq8LO--.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/480x480\/03BesKg5RFWcGa1c.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/320x320\/fL8Tq1qcNtm7EK9Q.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219615765961289728,"id_str":"1219615765961289728","indices":[153,176],"additional_media_info":{"title":"Cs defiende un pacto nacional por la educaci\u00f3n","description":"El PSOE utiliza la edicaci\u00f3n \"para tapar sus pactos con Bildu y los nombramientos de la Fiscal\u00eda\"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz0-DLXUAArWnA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3Tq2FwoZqg","display_url":"pic.twitter.com\/3Tq2FwoZqg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":65760,"variants":[{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/600x600\/qeTjKH3fhRZrqlSw.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/pl\/a3rFCpf41Iq8LO--.m3u8?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/480x480\/03BesKg5RFWcGa1c.mp4?tag=13"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219615765961289728\/vid\/320x320\/fL8Tq1qcNtm7EK9Q.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Cs","indices":[0,3]},{"text":"educaci\u00f3n","indices":[38,48]},{"text":"PSOE","indices":[53,58]},{"text":"Bildu","indices":[107,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ae1sPbRDRY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628180237144064","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/XslIB0TVrw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064","display":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XslIB0TVrw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/elespanolcom\/status\/1219628180237144064","display_url":"twitter.com\/elespanolcom\/s\u2026","indices":[81,104]}],"user_mentions":[{"screen_name":"igfenoll","name":"Ignacio Garc\u00eda Fenoll","id":222800006,"id_str":"222800006","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617140921"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:21 +0000 2020","id":1219628807256203264,"id_str":"1219628807256203264","text":"@BudinoMiguel @Gloria68935258 @tocamgar @Alvisepf @PSOE @PODEMOS No tiene ventaja respecto a los de su condici\u00f3n. T\u2026 https:\/\/t.co\/B4I7KP2PSH","display_text_range":[65,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219585549889044480,"in_reply_to_status_id_str":"1219585549889044480","in_reply_to_user_id":3170415759,"in_reply_to_user_id_str":"3170415759","in_reply_to_screen_name":"BudinoMiguel","user":{"id":1216759933384962053,"id_str":"1216759933384962053","name":"D. Sintaxis","screen_name":"DonSintaxis","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":58,"created_at":"Mon Jan 13 16:32:40 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216787142761992193\/KmrrQnE4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216787142761992193\/KmrrQnE4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1216759933384962053\/1578939637","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@BudinoMiguel @Gloria68935258 @tocamgar @Alvisepf @PSOE @PODEMOS No tiene ventaja respecto a los de su condici\u00f3n. Tiene ventaja respecto a m\u00ed, por ejemplo. Yo no tengo problemas de exclusi\u00f3n, pero no me cambio por esa persona ni de co\u00f1a.","display_text_range":[65,237],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BudinoMiguel","name":"Miguel Nasarre","id":3170415759,"id_str":"3170415759","indices":[0,13]},{"screen_name":"Gloria68935258","name":"Gloria","id":1078367278704537600,"id_str":"1078367278704537600","indices":[14,29]},{"screen_name":"tocamgar","name":"Antonio Cambronero","id":973533925132963842,"id_str":"973533925132963842","indices":[30,39]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[40,49]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[50,55]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[56,64]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B4I7KP2PSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219628807256203264","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"BudinoMiguel","name":"Miguel Nasarre","id":3170415759,"id_str":"3170415759","indices":[0,13]},{"screen_name":"Gloria68935258","name":"Gloria","id":1078367278704537600,"id_str":"1078367278704537600","indices":[14,29]},{"screen_name":"tocamgar","name":"Antonio Cambronero","id":973533925132963842,"id_str":"973533925132963842","indices":[30,39]},{"screen_name":"Alvisepf","name":"Alvise P\u00e9rez","id":262822127,"id_str":"262822127","indices":[40,49]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[50,55]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[56,64]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617141914"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:22 +0000 2020","id":1219628808371888137,"id_str":"1219628808371888137","text":"RT @InesArrimadas: El PSOE vuelve a hacer lo que prometi\u00f3 que nunca har\u00eda: pacta con Bildu los presupuestos de Navarra. En lugar de llegar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1199819035514417157,"id_str":"1199819035514417157","name":"BreeVandKamp","screen_name":"KampVand","location":null,"url":null,"description":"Apasionada por la jardiner\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":160,"listed_count":0,"favourites_count":4175,"statuses_count":1453,"created_at":"Wed Nov 27 22:35:48 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199819355497914374\/8jzaWsnD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199819355497914374\/8jzaWsnD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1199819035514417157\/1575501377","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jan 20 21:47:26 +0000 2020","id":1219375908282343429,"id_str":"1219375908282343429","text":"El PSOE vuelve a hacer lo que prometi\u00f3 que nunca har\u00eda: pacta con Bildu los presupuestos de Navarra. En lugar de ll\u2026 https:\/\/t.co\/78gkSUVvs8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":552561770,"id_str":"552561770","name":"In\u00e9s Arrimadas","screen_name":"InesArrimadas","location":"Barcelona","url":"https:\/\/www.instagram.com\/inesarrimadas\/","description":"Derecho y ADE. Consultora. Portavoz de @CiudadanosCs en el Congreso de los Diputados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":578881,"friends_count":1423,"listed_count":2315,"favourites_count":942,"statuses_count":4897,"created_at":"Fri Apr 13 09:35:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148147357932032001\/IQ7l3ErV_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1148147357932032001\/IQ7l3ErV_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/552561770\/1555091396","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El PSOE vuelve a hacer lo que prometi\u00f3 que nunca har\u00eda: pacta con Bildu los presupuestos de Navarra. En lugar de llegar a un acuerdo de gobierno constitucionalista con @navarra_suma, S\u00e1nchez prefiere seguir aliado con el partido de Otegi. S\u00e1nchez, una persona de palabra \ud83d\ude02\ud83d\udc47\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/tJDXLOBM6Y","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"navarra_suma","name":"Navarra Suma","id":1105212399441899521,"id_str":"1105212399441899521","indices":[168,181]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219375815969906689,"id_str":"1219375815969906689","indices":[275,298],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219375815969906689\/pu\/img\/y-4KVekNVZ0mXdSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219375815969906689\/pu\/img\/y-4KVekNVZ0mXdSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJDXLOBM6Y","display_url":"pic.twitter.com\/tJDXLOBM6Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InesArrimadas\/status\/1219375908282343429\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":7875,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/vid\/640x360\/zkX-HgLFPLFHM7se.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/pl\/qxW6vZAn8LiK7FZK.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/vid\/1280x720\/xZYSb-PYwZZxNoEc.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/vid\/480x270\/GUhp9AManFFdW6uU.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219375815969906689,"id_str":"1219375815969906689","indices":[275,298],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219375815969906689\/pu\/img\/y-4KVekNVZ0mXdSs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1219375815969906689\/pu\/img\/y-4KVekNVZ0mXdSs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tJDXLOBM6Y","display_url":"pic.twitter.com\/tJDXLOBM6Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InesArrimadas\/status\/1219375908282343429\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":7875,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/vid\/640x360\/zkX-HgLFPLFHM7se.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/pl\/qxW6vZAn8LiK7FZK.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/vid\/1280x720\/xZYSb-PYwZZxNoEc.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1219375815969906689\/pu\/vid\/480x270\/GUhp9AManFFdW6uU.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":247,"retweet_count":1119,"favorite_count":2364,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/78gkSUVvs8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219375908282343429","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InesArrimadas","name":"In\u00e9s Arrimadas","id":552561770,"id_str":"552561770","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617142180"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:22 +0000 2020","id":1219628809399554048,"id_str":"1219628809399554048","text":"RT @LuisPerezCam7: Y vuelta el PP al trigo progre!!!! si es que no fallan!!!!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":195441305,"id_str":"195441305","name":"cantacantabria \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddec\ud83c\udde7\ud83d\udc9a \ud83d\udc9d\ud83d\udead","screen_name":"cantacantabria","location":"Cantabria, Spain  \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea\ud83c\uddf8 \ud83c\uddea","url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8George Orwell quote: \u201cIn times of universal deceit, telling the truth is a revolutionary act\u201d.  El fascismo existe y tiene barra libre la izquierda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3386,"friends_count":3505,"listed_count":7,"favourites_count":88481,"statuses_count":41830,"created_at":"Sun Sep 26 18:25:55 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131805296\/freeyourmind_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131805296\/freeyourmind_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/195441305\/1561494489","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:23:37 +0000 2020","id":1219626607897387008,"id_str":"1219626607897387008","text":"Y vuelta el PP al trigo progre!!!! si es que no fallan!!!!\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","display_text_range":[0,63],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":838294221941518341,"id_str":"838294221941518341","name":"Luis Perez","screen_name":"LuisPerezCam7","location":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"Espa\u00f1ol, \ud83d\udc9aVOX\ud83d\udc9a, ANTICOMUNISTA, LA VERDAD OS HARA LIBRES \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2692,"friends_count":4977,"listed_count":3,"favourites_count":33301,"statuses_count":8425,"created_at":"Sun Mar 05 07:44:52 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838297935251144704\/pa80SPdD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/838297935251144704\/pa80SPdD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/838294221941518341\/1549382925","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219611576182984710,"quoted_status_id_str":"1219611576182984710","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:23:53 +0000 2020","id":1219611576182984710,"id_str":"1219611576182984710","text":"Parece que @IdiazAyuso est\u00e1 deseando que @vox_es rompa el acuerdo de Gobierno y as\u00ed poder gobernar con el @PSOE https:\/\/t.co\/7ygDA3JXEU","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1057540086949126144,"id_str":"1057540086949126144","name":"Shelton_Clyde","screen_name":"SheltonClyde2","location":"Philadelphia, PA","url":null,"description":"La experiencia me dice que las lecciones que no se aprenden con sangre se olvidan pronto\/\/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAl estilo de Von Clausewitz, esto va a ser una puta guerra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7311,"friends_count":4297,"listed_count":18,"favourites_count":93542,"statuses_count":81199,"created_at":"Wed Oct 31 07:49:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1057540086949126144\/1540977142","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219602930761785344,"quoted_status_id_str":"1219602930761785344","is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ygDA3JXEU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/reeducacongreso\/status\/1219602930761785344","display_url":"twitter.com\/reeducacongres\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[11,22]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[41,48]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[106,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SheltonClyde2\/status\/1219611576182984710","display":"twitter.com\/SheltonClyde2\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SheltonClyde2\/status\/1219611576182984710","display_url":"twitter.com\/SheltonClyde2\/\u2026","indices":[64,87]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219611576182984710,"quoted_status_id_str":"1219611576182984710","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:23:53 +0000 2020","id":1219611576182984710,"id_str":"1219611576182984710","text":"Parece que @IdiazAyuso est\u00e1 deseando que @vox_es rompa el acuerdo de Gobierno y as\u00ed poder gobernar con el @PSOE https:\/\/t.co\/7ygDA3JXEU","display_text_range":[0,111],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1057540086949126144,"id_str":"1057540086949126144","name":"Shelton_Clyde","screen_name":"SheltonClyde2","location":"Philadelphia, PA","url":null,"description":"La experiencia me dice que las lecciones que no se aprenden con sangre se olvidan pronto\/\/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\n\nAl estilo de Von Clausewitz, esto va a ser una puta guerra","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7311,"friends_count":4297,"listed_count":18,"favourites_count":93542,"statuses_count":81199,"created_at":"Wed Oct 31 07:49:39 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116346580263669760\/og3VktOF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1057540086949126144\/1540977142","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1219602930761785344,"quoted_status_id_str":"1219602930761785344","is_quote_status":true,"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":14,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7ygDA3JXEU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/reeducacongreso\/status\/1219602930761785344","display_url":"twitter.com\/reeducacongres\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IdiazAyuso","name":"Isabel D\u00edaz Ayuso","id":140034129,"id_str":"140034129","indices":[11,22]},{"screen_name":"vox_es","name":"VOX \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","id":2201623465,"id_str":"2201623465","indices":[41,48]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[106,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SheltonClyde2\/status\/1219611576182984710","display":"twitter.com\/SheltonClyde2\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RqdklXBrBe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SheltonClyde2\/status\/1219611576182984710","display_url":"twitter.com\/SheltonClyde2\/\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LuisPerezCam7","name":"Luis Perez","id":838294221941518341,"id_str":"838294221941518341","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617142425"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:23 +0000 2020","id":1219628813736386564,"id_str":"1219628813736386564","text":"RT @FAM63: Aqui @pablocasado_ comerciando con la sangre y el dolor de las v\u00edctimas de ETA. Ademas de ser un fraude como politico, licenciad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":840564511878832129,"id_str":"840564511878832129","name":"Visi Martin Osorio\/\u2764\ud83d\udd3b\u267f","screen_name":"Visitac40070131","location":" Espa\u00f1a","url":null,"description":"Madre . Abuela . militante Socialista \nOrgullosa de mi Presidente \ud83c\udf39\u2764\ud83d\udd3b\nbloqueo a los fachas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":475,"listed_count":4,"favourites_count":11173,"statuses_count":6067,"created_at":"Sat Mar 11 14:06:11 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214572100163457025\/qPinTvTL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214572100163457025\/qPinTvTL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/840564511878832129\/1579454346","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 12:13:34 +0000 2020","id":1219593878875131904,"id_str":"1219593878875131904","text":"Aqui @pablocasado_ comerciando con la sangre y el dolor de las v\u00edctimas de ETA. Ademas de ser un fraude como politi\u2026 https:\/\/t.co\/oc4q7Jc56r","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":130169225,"id_str":"130169225","name":"Francisco Almeda","screen_name":"FAM63","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/noalppgurteldiseloatusamigos.blogspot.com.es\/","description":"Socialista, orgulloso del PSOE y su militancia. \nAbogado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5372,"friends_count":3221,"listed_count":31,"favourites_count":300304,"statuses_count":194266,"created_at":"Tue Apr 06 14:33:02 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/943930876743880704\/pkZEUpgL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/943930876743880704\/pkZEUpgL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/130169225\/1409409175","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1219530670869008384,"quoted_status_id_str":"1219530670869008384","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":730,"favorite_count":1208,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sDSesNNhXT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384","display":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Aqui @pablocasado_ comerciando con la sangre y el dolor de las v\u00edctimas de ETA. Ademas de ser un fraude como politico, licenciado en derecho, y master URJC y Aravaca, es un ser miserable.\nMe pregunto si los votantes del PP en su mayor\u00eda est\u00e1n de acuerdo con \u00e9ste sujeto.","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[5,18]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":17,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oc4q7Jc56r","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219593878875131904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[5,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1219530670869008384,"quoted_status_id_str":"1219530670869008384","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":730,"favorite_count":1208,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sDSesNNhXT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384","display":"twitter.com\/pablocasado_\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FAM63","name":"Francisco Almeda","id":130169225,"id_str":"130169225","indices":[3,9]},{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[16,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617143459"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:23 +0000 2020","id":1219628814722125825,"id_str":"1219628814722125825","text":"RT @pablocasado_: Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3135824991,"id_str":"3135824991","name":"Publio C. Escipi\u00f3n","screen_name":"c_escipion","location":null,"url":null,"description":"\u201c\u00a1Pues que la patria lo quiere,\nl\u00e1nzate al combate y muere;\ntu madre te vengar\u00e1\u2026!\u201d\nBernardo L\u00f3pez Garc\u00eda (1838-1870)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4440,"friends_count":1482,"listed_count":41,"favourites_count":92198,"statuses_count":111143,"created_at":"Sun Apr 05 06:39:53 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584606903579193346\/pRp64MUm_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/584606903579193346\/pRp64MUm_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3135824991\/1485123192","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":731,"favorite_count":1208,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617143694"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:23 +0000 2020","id":1219628815468634119,"id_str":"1219628815468634119","text":"RT @JaiLwolf: @PabloIglesias Se\u00f1or @PabloIglesias tambi\u00e9n existe emergencia en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas y ustedes lo saben bien. Ayer otros 3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1083291795558199297,"id_str":"1083291795558199297","name":"AbandonadosTopas","screen_name":"AbandonadosTopa","location":null,"url":null,"description":"En lucha por conseguir nuestras reivindicaciones en #sosprisiones. Dignidad profesional y salarial.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":599,"friends_count":696,"listed_count":1,"favourites_count":5651,"statuses_count":2992,"created_at":"Thu Jan 10 09:17:45 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217228499095867392\/S23e5Po8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217228499095867392\/S23e5Po8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:08:41 +0000 2020","id":1219607750776434689,"id_str":"1219607750776434689","text":"@PabloIglesias Se\u00f1or @PabloIglesias tambi\u00e9n existe emergencia en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas y ustedes lo saben bien. Ay\u2026 https:\/\/t.co\/MQ1coMdgwY","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219606601570684928,"in_reply_to_status_id_str":"1219606601570684928","in_reply_to_user_id":158342368,"in_reply_to_user_id_str":"158342368","in_reply_to_screen_name":"PabloIglesias","user":{"id":817363164,"id_str":"817363164","name":"JaiLwolf","screen_name":"JaiLwolf","location":"Montes y sierras, Spain \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","url":null,"description":"The true POWER of the Wolf is in the herd.\nI will be your eyes inside of jail...\nActivist in #SOSPRISIONES","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":760,"friends_count":357,"listed_count":1,"favourites_count":16669,"statuses_count":1441,"created_at":"Tue Sep 11 12:51:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210286553857003520\/I2G9aPpV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210286553857003520\/I2G9aPpV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/817363164\/1568374153","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PabloIglesias Se\u00f1or @PabloIglesias tambi\u00e9n existe emergencia en las c\u00e1rceles espa\u00f1olas y ustedes lo saben bien. Ayer otros 3 trabajadores p\u00fablicos BRUTALMENTE AGREDIDOS, por favor tomen medidas @PODEMOS y @PSOE necesitamos \ud83c\udd98\ufe0f AYUDA \ud83c\udd98\ufe0f \n#TuAbandonoMePuedeMatar\n#SOSPRISIONES","display_text_range":[15,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"TuAbandonoMePuedeMatar","indices":[237,260]},{"text":"SOSPRISIONES","indices":[261,274]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[0,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[21,35]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[195,203]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[206,211]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":61,"favorite_count":55,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MQ1coMdgwY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219607750776434689","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[0,14]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[21,35]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JaiLwolf","name":"JaiLwolf","id":817363164,"id_str":"817363164","indices":[3,12]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[14,28]},{"screen_name":"PabloIglesias","name":"Pablo Iglesias \ud83d\udd3b","id":158342368,"id_str":"158342368","indices":[35,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617143872"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:24 +0000 2020","id":1219628817972678661,"id_str":"1219628817972678661","text":"RT @vezapurpura: https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m\n4 Dimisiones? Qu\u00e9 el PSOE Andaluz deber\u00eda estar entero sentado en el banquillo .38 a\u00f1os ROBANDO a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2415718154,"id_str":"2415718154","name":"Luis alonso","screen_name":"fuertecabeza","location":" ESPA\u00d1A ","url":null,"description":"Estos son mis principios,  si no le gustan, tengo otros !!\ud83c\udf4a\ud83e\udde1\ud83c\udf4a\ud83e\udde1\ud83c\udf4a\ud83e\udde1\ud83c\udf4a\ud83e\udde1\ud83c\udf4a\ud83e\udde1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2298,"friends_count":2197,"listed_count":3,"favourites_count":83402,"statuses_count":115906,"created_at":"Fri Mar 28 10:33:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218869199612928001\/2_-MlCWt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218869199612928001\/2_-MlCWt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2415718154\/1573583725","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 13:36:37 +0000 2020","id":1219614780442468352,"id_str":"1219614780442468352","text":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m\n4 Dimisiones? Qu\u00e9 el PSOE Andaluz deber\u00eda estar entero sentado en el banquillo .38 a\u00f1os ROB\u2026 https:\/\/t.co\/FcRfKgc7MV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","name":"Princess","screen_name":"vezapurpura","location":null,"url":null,"description":"Amante de la vida. No consiento insultos...bloqueo\ud83d\udcfa.#UnaTvDeDerechas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6729,"friends_count":1117,"listed_count":42,"favourites_count":102766,"statuses_count":130757,"created_at":"Wed Mar 09 10:56:50 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216069501701234688\/BzN75atO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216069501701234688\/BzN75atO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/707520514642808832\/1571338112","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m\n4 Dimisiones? Qu\u00e9 el PSOE Andaluz deber\u00eda estar entero sentado en el banquillo .38 a\u00f1os ROBANDO a los https:\/\/t.co\/vhbYMZHMfv Corrupci\u00f3n m\u00e1s grande de la Historia de Espa\u00f1a y de Europa .\n\ud83d\udd34ERES\n\ud83d\udd34 CURSOS DE FORMACI\u00d3N\n\ud83d\udd34 ADMINISTRACI\u00d3NES PARALELAS","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/andalucia\/2020-01-21\/susana-diaz-psoe-sevilla-andalucia-socialista-dimision-ejecutiva_2420715","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/andaluc\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/vhbYMZHMfv","expanded_url":"http:\/\/Andaluces.La","display_url":"Andaluces.La","indices":[126,149]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":25,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/andalucia\/2020-01-21\/susana-diaz-psoe-sevilla-andalucia-socialista-dimision-ejecutiva_2420715","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/andaluc\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/FcRfKgc7MV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219614780442468352","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G4MKxxC06m","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/espana\/andalucia\/2020-01-21\/susana-diaz-psoe-sevilla-andalucia-socialista-dimision-ejecutiva_2420715","display_url":"elconfidencial.com\/espana\/andaluc\u2026","indices":[17,40]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vezapurpura","name":"Princess","id":707520514642808832,"id_str":"707520514642808832","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617144469"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:24 +0000 2020","id":1219628819981701120,"id_str":"1219628819981701120","text":"RT @AdrianBelaza: Hoy el PSOE ha acordado un pacto de presupuestos con los proetarras de Bildu en Navarra. \nAhora a parte de ense\u00f1ar juegos\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1015035598749433858,"id_str":"1015035598749433858","name":"Boki","screen_name":"Boki18YT","location":"Mi puta casa","url":"http:\/\/twitch.tv\/borjagarciab","description":"Nueva cuenta ya que twitter cree que soy menor de 13 a\u00f1os xD","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57,"friends_count":174,"listed_count":0,"favourites_count":3785,"statuses_count":1516,"created_at":"Fri Jul 06 00:52:00 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015042670421569536\/fk2x_ahY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015042670421569536\/fk2x_ahY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 09:01:34 +0000 2020","id":1219545561042472961,"id_str":"1219545561042472961","text":"Hoy el PSOE ha acordado un pacto de presupuestos con los proetarras de Bildu en Navarra. \nAhora a parte de ense\u00f1ar\u2026 https:\/\/t.co\/XZxxq60HaS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz","screen_name":"AdrianBelaza","location":"Logro\u00f1o, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/Instagram.com\/adrianbelher","description":"Candidato a la alcald\u00eda de Logro\u00f1o por @vox_es, Mayo 2019 \ud83c\udf47 Subdirector cl\u00ednica dental. #Espa\u00f1aSiempre\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5554,"friends_count":5234,"listed_count":3,"favourites_count":5792,"statuses_count":2627,"created_at":"Thu Apr 25 21:22:51 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190638531246473218\/D1XaUlPK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190638531246473218\/D1XaUlPK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1121524997422448647\/1579282406","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy el PSOE ha acordado un pacto de presupuestos con los proetarras de Bildu en Navarra. \nAhora a parte de ense\u00f1ar juegos er\u00f3ticos buscando la incitaci\u00f3n sexual de los ni\u00f1os de 0 a 6 a\u00f1os en sus aulas tambi\u00e9n pactan con asesinos el destino del dinero de todos los espa\u00f1oles.","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":64,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XZxxq60HaS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219545561042472961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdrianBelaza","name":"Adri\u00e1n Belaza Hernaiz","id":1121524997422448647,"id_str":"1121524997422448647","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617144948"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:25 +0000 2020","id":1219628823144210432,"id_str":"1219628823144210432","text":"RT @pablocasado_: Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913376804580347904,"id_str":"913376804580347904","name":"Vipcky","screen_name":"vipckyArg","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":265,"friends_count":216,"listed_count":0,"favourites_count":33883,"statuses_count":31959,"created_at":"Thu Sep 28 12:16:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913384709970972673\/hafrVk9M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913384709970972673\/hafrVk9M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913376804580347904\/1572611602","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 08:02:24 +0000 2020","id":1219530670869008384,"id_str":"1219530670869008384","text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos\u2026 https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":523386042,"id_str":"523386042","name":"Pablo Casado Blanco","screen_name":"pablocasado_","location":null,"url":"http:\/\/www.pp.es\/","description":"Presidente de @populares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":314939,"friends_count":5449,"listed_count":1916,"favourites_count":7064,"statuses_count":13154,"created_at":"Tue Mar 13 15:50:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1175004018822791169\/MTtOStPY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/523386042\/1578077176","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es una ofensa para las v\u00edctimas del terrorismo que el PSOE pacte los presupuestos en Navarra con Bildu, los mismos que ni siquiera condenan los asesinatos de ETA. Palabra de S\u00e1nchez \ud83d\udc47 https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219528927493984261,"id_str":"1219528927493984261","indices":[184,207],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1219528927493984261\/img\/DT3EAKNezdAgJOVU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eR4HHcNXtf","display_url":"pic.twitter.com\/eR4HHcNXtf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pablocasado_\/status\/1219530670869008384\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":13440,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/640x360\/jkXGVsVk_RLoWtwI.mp4?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/vid\/480x270\/Or9JUCfNgoPlOZ-L.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1219528927493984261\/pl\/yts64L1UxOtsyK6g.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":45,"reply_count":246,"retweet_count":732,"favorite_count":1209,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NfQ1L7Sivk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219530670869008384","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pablocasado_","name":"Pablo Casado Blanco","id":523386042,"id_str":"523386042","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617145702"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:25 +0000 2020","id":1219628823668580352,"id_str":"1219628823668580352","text":"RT @inma_ben: @PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas mujeres q\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":140764048,"id_str":"140764048","name":"ARTUROTE8 \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99","screen_name":"arturote8","location":"burgos","url":null,"description":"estoy cada vez mas convencido de que la verdad, aflorara.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8084,"friends_count":7947,"listed_count":16,"favourites_count":211620,"statuses_count":224178,"created_at":"Thu May 06 09:35:52 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212986210827808768\/bT1cvrWc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212986210827808768\/bT1cvrWc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/140764048\/1399055148","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:28:46 +0000 2020","id":1219627901940895744,"id_str":"1219627901940895744","text":"@PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas\u2026 https:\/\/t.co\/PH6DUd0pHd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":2288138575,"in_reply_to_user_id_str":"2288138575","in_reply_to_screen_name":"PODEMOS","user":{"id":229514001,"id_str":"229514001","name":"INMA GC","screen_name":"inma_ben","location":null,"url":null,"description":"Apasionada en lo que hago,fiel a mi gente,madrile\u00f1a,espa\u00f1ola,europea,ciudadana del mundo,de Cs,apoyo incondicional a @guardiacivil y...del Atl\u00e9tico \u26bd\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udf4a \ud83d\udcaa\u270c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6872,"friends_count":4761,"listed_count":16,"favourites_count":72823,"statuses_count":56249,"created_at":"Wed Dec 22 16:06:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219399752254742528\/yuoe3og5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219399752254742528\/yuoe3og5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/229514001\/1514944108","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@PODEMOS @PSOE ..siempre con la palabra IGUALDAD en la boca. Si realmente defendieran eso,condenar\u00edan a todas estas mujeres q arruinan a sus parejas con denuncias falsas.ESO es IGUALDAD.Lo q Vds.promueven es el odio a los hombres por el simple hecho de serlo y eso,no es IGUALDAD. https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[9,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219627889274052610,"id_str":"1219627889274052610","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_url":"pic.twitter.com\/rRXKAkFJma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inma_ben\/status\/1219627901940895744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":664,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219627889274052610,"id_str":"1219627889274052610","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz9GnpW4AItJBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rRXKAkFJma","display_url":"pic.twitter.com\/rRXKAkFJma","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inma_ben\/status\/1219627901940895744\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":703,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":664,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PH6DUd0pHd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219627901940895744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[0,8]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[9,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inma_ben","name":"INMA GC","id":229514001,"id_str":"229514001","indices":[3,12]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[14,22]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[23,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617145827"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:26 +0000 2020","id":1219628824754892800,"id_str":"1219628824754892800","text":"RT @MarleneDiafano: La mesa de negociaci\u00f3n PSOE-ERC va dando sus frutos, pronto veremos alg\u00fan regalito para los vascos.\nAl gobierno comunis\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":376804704,"id_str":"376804704","name":"alberto","screen_name":"twittaralberto","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147,"friends_count":290,"listed_count":0,"favourites_count":9740,"statuses_count":49910,"created_at":"Tue Sep 20 14:36:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:07:43 +0000 2020","id":1219622608221675520,"id_str":"1219622608221675520","text":"La mesa de negociaci\u00f3n PSOE-ERC va dando sus frutos, pronto veremos alg\u00fan regalito para los vascos.\nAl gobierno com\u2026 https:\/\/t.co\/YrH8aqXtFv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","screen_name":"MarleneDiafano","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Valoro las personas de principios sanos y puros, que amen la verdad. Si esos sentimiento est\u00e1n en tu vida se bienvenido. Jesucristo es mi salvador. @vox_es \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15247,"friends_count":11531,"listed_count":20,"favourites_count":44719,"statuses_count":34007,"created_at":"Fri Oct 06 20:35:14 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212908674349502465\/RDT0qqCS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1212908674349502465\/RDT0qqCS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/916401484841082880\/1509312896","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La mesa de negociaci\u00f3n PSOE-ERC va dando sus frutos, pronto veremos alg\u00fan regalito para los vascos.\nAl gobierno comunista le trae sin cuidado la unidad de Espa\u00f1a, y no ser\u00e1n las \u00faltimas concesiones, deben demostrar d\u00eda a d\u00eda su fidelidad con sus aliados.\n\nhttps:\/\/t.co\/sZWCZgUQHv","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sZWCZgUQHv","expanded_url":"https:\/\/www.elindependiente.com\/politica\/2020\/01\/21\/sanchez-se-abre-a-modificar-el-codigo-penal-para-beneficiar-a-los-condenados-por-el-proces\/?utm_campaign=not&utm_source=not_web&utm_medium=navegador","display_url":"elindependiente.com\/politica\/2020\/\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrH8aqXtFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219622608221675520","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MarleneDiafano","name":"Espa\u00f1a, \u00a1qu\u00e9 bonita eres!","id":916401484841082880,"id_str":"916401484841082880","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617146086"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:28 +0000 2020","id":1219628834275889153,"id_str":"1219628834275889153","text":"RT @soniagaya1: Ver\u00f3ncia P\u00e9rez ve \"absolutamente irrelevante\" la dimisi\u00f3n de \"tres de 73 miembros\" https:\/\/t.co\/ol8qTAJdTH v\u00eda @epandalucia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037228222038122496,"id_str":"1037228222038122496","name":"\ud83d\udd0a\ud83d\udd0aLord John\ud83d\udd0a\ud83d\udd0a","screen_name":"Soy_deSanJuan","location":null,"url":null,"description":"De vuelta de casi todo,andando casi a ninguna parte,lo que tenia que hacer lo hice..ESTOY..que no es poco    \u00a1\u00a1CAMINO!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":278,"friends_count":524,"listed_count":1,"favourites_count":28070,"statuses_count":27061,"created_at":"Wed Sep 05 06:37:33 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105768935285248000\/WK0QrpCm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105768935285248000\/WK0QrpCm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037228222038122496\/1536134048","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:24:45 +0000 2020","id":1219626894624202752,"id_str":"1219626894624202752","text":"Ver\u00f3ncia P\u00e9rez ve \"absolutamente irrelevante\" la dimisi\u00f3n de \"tres de 73 miembros\" https:\/\/t.co\/ol8qTAJdTH v\u00eda @epandalucia","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":539524889,"id_str":"539524889","name":"Sonia Gaya","screen_name":"soniagaya1","location":null,"url":null,"description":"Delegada de Hacienda y Admon. P\u00fablica del Ayuntamiento de Sevilla. Secretaria de Organizaci\u00f3n del PSOE de Sevilla","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3346,"friends_count":786,"listed_count":40,"favourites_count":10283,"statuses_count":4337,"created_at":"Thu Mar 29 00:46:44 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086609542618759168\/RdjLTt_I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1086609542618759168\/RdjLTt_I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/539524889\/1496967200","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ol8qTAJdTH","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/andalucia\/sevilla-00357\/noticia-veronica-perez-ve-absolutamente-irrelevante-dimision-psoe-sevilla-tres-73-miembros-20200121133304.html","display_url":"europapress.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EPAndalucia","name":"Europa Press","id":231479010,"id_str":"231479010","indices":[111,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ol8qTAJdTH","expanded_url":"https:\/\/www.europapress.es\/andalucia\/sevilla-00357\/noticia-veronica-perez-ve-absolutamente-irrelevante-dimision-psoe-sevilla-tres-73-miembros-20200121133304.html","display_url":"europapress.es\/andalucia\/sevi\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"soniagaya1","name":"Sonia Gaya","id":539524889,"id_str":"539524889","indices":[3,14]},{"screen_name":"EPAndalucia","name":"Europa Press","id":231479010,"id_str":"231479010","indices":[127,139]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617148356"}
{"created_at":"Tue Jan 21 14:32:28 +0000 2020","id":1219628836100476928,"id_str":"1219628836100476928","text":"RT @JulioAl18175505: @Sergio66800069 @Ainosocialista @PSOE No mientas fachita , no te valdr\u00e1 de nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el milagro econ\u00f3mico del PP esta en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":709084501,"id_str":"709084501","name":"\ud83d\udd3b guasa tiene la vida \ud83d\udd3b","screen_name":"GuasaTiene","location":"Santa Fe, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Pablo Iglesias Posse dej\u00f3 escrito que \"el abstencionismo pol\u00edtico obrero es la muralla que mejor resguarda los privilegios de la burgues\u00eda\ud83c\udf39Yo con Pedro S\u00e1nchez","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1550,"friends_count":2613,"listed_count":4,"favourites_count":22673,"statuses_count":19457,"created_at":"Sat Jul 21 14:44:06 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207684965351202818\/Vr-DLJiv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207684965351202818\/Vr-DLJiv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/709084501\/1572265112","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jan 21 14:26:25 +0000 2020","id":1219627314402775042,"id_str":"1219627314402775042","text":"@Sergio66800069 @Ainosocialista @PSOE No mientas fachita , no te valdr\u00e1 de nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el milagro econ\u00f3mico del PP esta\u2026 https:\/\/t.co\/XN5gdi1uH0","display_text_range":[38,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1219344294022172673,"in_reply_to_status_id_str":"1219344294022172673","in_reply_to_user_id":1200489565842235392,"in_reply_to_user_id_str":"1200489565842235392","in_reply_to_screen_name":"Sergio66800069","user":{"id":2412494393,"id_str":"2412494393","name":"Julio Alonso\/\u2764\ufe0f","screen_name":"JulioAl18175505","location":"La Laguna,Tenerife.","url":null,"description":"Tinerfe\u0148o,Rep\u00fablicano por la gracia de Dios.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4713,"friends_count":4521,"listed_count":440,"favourites_count":310493,"statuses_count":353775,"created_at":"Sat Mar 15 11:02:18 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104495887227764742\/bj3HenHF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104495887227764742\/bj3HenHF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2412494393\/1564433306","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@Sergio66800069 @Ainosocialista @PSOE No mientas fachita , no te valdr\u00e1 de nada \ud83d\ude02\ud83d\ude02 el milagro econ\u00f3mico del PP esta en Soto del Real https:\/\/t.co\/8ZkEGOlWuf","display_text_range":[38,132],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sergio66800069","name":"Sergio","id":1200489565842235392,"id_str":"1200489565842235392","indices":[0,15]},{"screen_name":"Ainosocialista","name":"Ainhoa. andalucia","id":1212322163362938880,"id_str":"1212322163362938880","indices":[16,31]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[32,37]}],"symbols":[],"media":[{"id":1219627306563534849,"id_str":"1219627306563534849","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ZkEGOlWuf","display_url":"pic.twitter.com\/8ZkEGOlWuf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JulioAl18175505\/status\/1219627314402775042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":569,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1219627306563534849,"id_str":"1219627306563534849","indices":[133,156],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EOz8ks4WAAEHeUI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8ZkEGOlWuf","display_url":"pic.twitter.com\/8ZkEGOlWuf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/JulioAl18175505\/status\/1219627314402775042\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"},"small":{"w":569,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":639,"h":764,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XN5gdi1uH0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1219627314402775042","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Sergio66800069","name":"Sergio","id":1200489565842235392,"id_str":"1200489565842235392","indices":[0,15]},{"screen_name":"Ainosocialista","name":"Ainhoa. andalucia","id":1212322163362938880,"id_str":"1212322163362938880","indices":[16,31]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[32,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JulioAl18175505","name":"Julio Alonso\/\u2764\ufe0f","id":2412494393,"id_str":"2412494393","indices":[3,19]},{"screen_name":"Sergio66800069","name":"Sergio","id":1200489565842235392,"id_str":"1200489565842235392","indices":[21,36]},{"screen_name":"Ainosocialista","name":"Ainhoa. andalucia","id":1212322163362938880,"id_str":"1212322163362938880","indices":[37,52]},{"screen_name":"PSOE","name":"PSOE","id":50982086,"id_str":"50982086","indices":[53,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1579617148791"}
